<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Administración del ciclo de vida de las aplicaciones (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/alm/</guid>
      <description>Esta página proporciona información general sobre los componentes que pueden ayudarle a usar ALM con el Kit de automatización para flujos de trabajo de Power Automate Desktop incluidos en Soluciones Power Platform.
Your browser does not support the audio element.Full ScreenResumen Al buscar soluciones de ALM para Power Platform que incluyen componentes de Power Automate Desktop
Revise las características de Managed Environment Power Platform Pipelines para aprovechar las características integradas en el producto a escala empresarial para administrar y controlar soluciones dentro de entornos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paquetes de datos</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/datapacks/</guid>
      <description>Introducción Hoja de ruta Solución principal de retorno de la inversión Empezar Retroalimentación Introducción Los paquetes de datos son un conjunto preempaquetado de datos que se pueden instalar opcionalmente en el kit de automatización instalado para acelerar su uso.
Introducido como parte de la Noviembre 2022, los paquetes de datos le permiten importar opcionalmente datos de ejemplo.
El paquete de datos de retorno de la inversión (ROI) le permite demostrar rápidamente la planificación, medición y supervisión del retorno de la inversión a través del panel de Power BI de Automation Kit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/alm/powercat/</guid>
      <description>El kit de automatización aprovecha el Acelerador ALM para proporcionar funcionalidad de ALM para soluciones que incluyen Power Automate Desktop
Your browser does not support the audio element.Full ScreenProceso de implementación de GitHub Similar al proceso de lanzamiento utilizado para otros kits administrados por Power CAT, el Kit de automatización para Power Platform usa el acelerador de ALM para implementar versiones en nuestras versiones públicas de GitHub.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
