<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>การกําหนดค่าไซต์เอกสาร</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>ในสาขา gh-pages มี ไซต์/config.yaml แฟ้ม แฟ้มนี้ประกอบด้วยการกําหนดค่าคีย์ที่สามารถปรับปรุง คุณสามารถอ้างถึงฮิวโก้สด / config.yaml ที่ต้นแบบ https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) สําหรับตัวอย่าง
คุณลักษณะที่สําคัญ ได้แก่
baseUrl
ชื่อเรื่อง พารามส์:
การบรรยาย
นาวาบาร์โลโก
โลโก้ - โปรดทราบว่าไฟล์ควรอยู่ในแบบคงที่ / รูปภาพ / โลโก้
ลิงก์
ฮีโร่
ชื่อเรื่อง คำ บรรยาย ปุ่มลิงค์ navbar - เปลี่ยนชื่อและลิงก์
ส่วนที่ 2 - เปลี่ยนผลิตภัณฑ์และคุณสมบัติของคุณ
section3 - อัปเดตเพื่อแสดงข้อความรูปภาพสําคัญ
ส่วนท้าย - เปลี่ยนโลโก้และลิงก์ไปยังเนื้อหาใหม่</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>การเขียนคําถาม</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/questions/</guid>
      <description>หน้านี้มีข้อมูลรูปแบบที่ใช้ในการเขียนคําถามแบบโต้ตอบที่รวมเป็นส่วนหนึ่งของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เริ่มต้น
เริ่มต้นใช้งาน การฝังคําถามในเนื้อหาของคุณ Custom Functions เลน ประกอบ ด้วย วิดเจ็ตที่กําหนดเอง งานรูปภาพ คําถามและคําตอบ ปัญหา เหตุใดจึงมีการใช้วิธีการนี้มากกว่า Microsoft Forms ปัญหา วิธีการนี้มีข้อดีอะไรบ้าง? ปัญหา สามารถใช้วิธีการนี้ภายใน Power App หรือ Power Page ได้หรือไม่ ปัญหา ฉันจะเขียนคําถามเกี่ยวกับงานรูปภาพ SVG ได้อย่างไร ปัญหา ฉันสามารถใช้ Microsoft PowerPoint เพื่อส่งออกไฟล์ SVG คําถามงานรูปภาพได้หรือไม่ ปัญหา ไฟล์ SVG ที่ส่งออกของฉันมีขนาดใหญ่ฉันสามารถทําให้เล็กลงได้หรือไม่? เริ่มต้นใช้งาน คําถามที่ใช้ภายในหน้าเริ่มต้นชุดจะขึ้นอยู่กับ ห้องสมุด JS แบบสํารวจโอเพนซอร์ส. การใช้ไลบรารีนี้ช่วยให้สามารถใช้ตัวควบคุมแบบสําเร็จรูปทั้งหมดที่รองรับได้
เพื่อให้เข้าใจกรอบการทํางานคุณสามารถดูได้
การ เอกสาร JS แบบสํารวจ
ประเภทคําถามง่ายๆ เช่น ข้อความ, กลุ่มวิทยุ, ช่องทําเครื่องหมาย หรือ คะแนน
การใช้การมองเห็นแบบมีเงื่อนไข มองเห็นได้ถ้า
ตรวจสอบคําถามที่มีอยู่บางข้อที่ใช้ในไซต์ ตัวอย่างเช่น คําถามการตรวจสอบ
ดูวิธีใส่โค้ดสั้นๆ ลงในมาร์กดาวน์เนื้อหา เช่น การตรวจสอบมาร์กดาวน์</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>การจัดการวงจรชีวิตของแอปพลิเคชัน (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/alm/</guid>
      <description>หน้านี้แสดงภาพรวมของส่วนประกอบที่สามารถช่วยคุณในการใช้ ALM ด้วยชุดระบบอัตโนมัติสําหรับเวิร์กโฟลว์ Power Automate Desktop ที่รวมอยู่ใน โซลูชั่นPower Platform.
เบราว์เซอร์ของคุณไม่รองรับองค์ประกอบเสียงดูภาพขนาดใหญ่สรุป เมื่อมองไปที่ ALM สําหรับโซลูชันPower Platformที่มีส่วนประกอบ Power Automate บนเดสก์ท็อป
ตรวจสอบคุณลักษณะของไปป์ไลน์Power Platformสภาพแวดล้อมที่มีการจัดการเพื่อใช้ประโยชน์จากฟีเจอร์ในผลิตภัณฑ์ระดับองค์กรเพื่อจัดการและควบคุมโซลูชันภายในสภาพแวดล้อม หากจําเป็นให้ตรวจสอบ Microsoft Power Platform Build Tools for Azure DevOps, การดําเนินการ GitHub สําหรับไมโครซอฟท์ Power Platform หรือ Power Platform CLI เพื่อรวมและทําให้กระบวนการ ALM DevOps ของคุณเป็นไปโดยอัตโนมัติ พิจารณาใช้ปุ่ม ตัวเร่ง ALM สําหรับ Power Platform. ตัวเร่งความเร็ว ALM มีชุดเทมเพลต Azure DevOps ที่สร้างไว้ล่วงหน้าซึ่งทําให้งาน ALM Power Platform จํานวนมากเป็นแบบอัตโนมัติโดยใช้การกํากับดูแลการควบคุมแหล่งที่มาแบบรวม เรียนรู้จากพาวเวอร์แคท นอกจากนี้คุณยังสามารถอ่านเพิ่มเติมว่าเราในฐานะทีม Power CAT ใช้ตัวเร่งความเร็ว ALM เพื่อจัดส่งได้อย่างไร ชุดจ่ายไฟอัตโนมัติ CAT ALM.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>การจัดการวงจรชีวิตของแอปพลิเคชัน Power CAT (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/alm/powercat/</guid>
      <description>ชุดระบบอัตโนมัติใช้ประโยชน์จาก ตัวเร่ง ALM เพื่อมอบฟังก์ชัน ALM สําหรับโซลูชันที่มี Power Automate Desktop
เบราว์เซอร์ของคุณไม่รองรับองค์ประกอบเสียงดูภาพขนาดใหญ่กระบวนการปรับใช้ GitHub คล้ายกับกระบวนการรีลีสที่ใช้สําหรับชุดอุปกรณ์ที่มีการจัดการ Power CAT อื่นๆ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform ใช้ตัวเร่งความเร็ว ALM เพื่อปรับใช้รีลีสกับรุ่น GitHub สาธารณะของเรา
กระบวนการภายในของเรามีสภาพแวดล้อมPower Platformสําหรับการพัฒนาการทดสอบและการผลิต เมื่อเราพร้อมสําหรับการเปิดตัวแพ็คเกจ GitHub Actions แบบบูรณาการของเราโซลูชันการปรับใช้ที่มีการจัดการและไม่มีการจัดการพร้อมกับบันทึกประจํารุ่นโดยอัตโนมัติสําหรับการเปิดตัว GitHub Draft
เมื่อแบบร่างพร้อมแล้วเราสามารถเผยแพร่เวอร์ชันใหม่หรือโปรแกรมแก้ไขด่วนได้ตามต้องการ
สิ่งนี้มีความหมายต่อคุณอย่างไร ตอนนี้เรามีระบบอัตโนมัตินี้แล้วการเปิดตัว ALM อัตโนมัติมีประโยชน์ดังต่อไปนี้สําหรับคุณ:
การมองเห็นซอร์สโค้ดที่ใช้โค้ดน้อยทั้งหมดที่ประกอบขึ้นเป็นชุดระบบอัตโนมัติเพื่อให้คุณสามารถตรวจสอบวิธีที่เราสร้างชุดอุปกรณ์ได้
กระบวนการทํางานอัตโนมัติที่คล่องตัวซึ่งสามารถตอบสนองต่อข้อบกพร่องหรือปัญหาได้อย่างรวดเร็ว และให้โปรแกรมแก้ไขด่วนหากจําเป็น
การรวบรวมบั๊กและคุณลักษณะทั้งหมดที่รวมอยู่ในรีลีสโดยอัตโนมัติ
เรารวม Power Apps, Power Automate, Dataverse และ Power Automate Desktop เป็นส่วนหนึ่งของกระบวนการ ALM ของเราสําหรับการรวมอย่างต่อเนื่อง / การปรับใช้อย่างต่อเนื่องของเรา
แผนงาน คุณสามารถตรวจสอบรายการค้างที่เกี่ยวข้องกับ ALM แบบเปิดของเราได้ใน การลงทะเบียนปัญหา GitHub
โดยรวมแล้วเราสร้างจากคุณลักษณะของผลิตภัณฑ์ Power Platform และ Microsoft DevOps ที่มีอยู่ร่วมกัน ALM Accelerator ชุดค่าผสมนี้ช่วยให้เราสามารถมุ่งเน้นไปที่ส่วนขยายเฉพาะที่ช่วยในการ hyperautomtion</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>การตั้งชื่อ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/naming/</guid>
      <description>ข้างเดือนและหมายเลขเวอร์ชัน ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform ใช้แท็กชื่อรหัสในแต่ละรุ่น
กระบวนการสร้าง ติดตั้งการขึ้นต่อกันของโหนด npm install @criblinc/docker-names เพิ่มตัวอย่างโหนต่อไปนี้เป็นแฟ้มชื่อ index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); เรียกใช้ตัวอย่าง node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>การบริจาค</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/</guid>
      <description>ในฐานะโครงการโอเพนซอร์สที่สร้างขึ้นจาก Power Platform และ Microsoft Cloud เป้าหมายของเราคือการจัดหาเครื่องมือและคําแนะนําอย่างรวดเร็วเพื่อช่วยเร่งการเดินทางของระบบอัตโนมัติแบบไฮเปอร์ของคุณ
ในฐานะที่เป็นส่วนหนึ่งของการเดินทางครั้งนี้ในขณะที่เราบ่มเพาะเติบโตเป็นผู้ใหญ่และทํางานร่วมกับทีมวิศวกร Core Power Platform ตามความคิดเห็นของคุณ การใช้ความคิดเห็นนี้เราจะพิจารณารวมการเรียนรู้ไว้ในผลิตภัณฑ์หลักเพื่อปรับปรุงและตอบสนองความต้องการของคุณ
จากบริบทนี้มีหลายวิธีที่คุณสามารถมีส่วนร่วมในโครงการเพื่อปรับปรุงแผนงานและคุณลักษณะของเรา:
ให้คําติชม - เข้าร่วมของเรา เวลาทําการ หรือสร้าง ปัญหา
ปรับปรุงคําแนะนําและเอกสารของเรา - มีส่วนร่วมในคําแนะนํา / เอกสารโดยอ้างอิงของเรา เอกสาร การแนะแนว
ปรับปรุงโซลูชันที่มีการจัดการของเรา - ให้การปรับปรุงเพื่อแก้ปัญหาหลักหรือดาวเทียมของเราที่เรารวมไว้ในรุ่นของเรา
อ่านเพิ่มเติม แนวทางการเขียน - ให้แนวทางและหมายเหตุสําหรับการเขียนผลงานในเอกสารเริ่มต้น </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>การเปรียบเทียบการตรวจสอบ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/monitoring-compare/</guid>
      <description>เปรียบเทียบตัวเลือกต่างๆ สําหรับการตรวจสอบโครงการระบบอัตโนมัติของคุณ ณ เดือนพฤศจิกายน 2022
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>การย้ายข้อมูล RPA</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/migration/</guid>
      <description>เริ่มต้นการย้ายข้อมูล RPA พื้นที่โฟกัส การวางแผน การจัดการและธรรมาภิบาล การเปลี่ยนแปลง ศูนย์ความเป็นเลิศด้านระบบอัตโนมัติ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform โมดูลการย้ายข้อมูล มอบชุดเครื่องมือและคําแนะนําที่ได้รับการพิสูจน์แล้วตามการมีส่วนร่วมกับลูกค้าเพื่อเร่งเส้นทางการโยกย้ายของคุณ ด้วยการใช้ประโยชน์จากความแข็งแกร่งของ Microsoft Power Platform, Microsoft Azure และบริการคลาวด์ของ Microsoft ที่กว้างขึ้น คุณจะสามารถ:
ตระหนักถึงเป้าหมายของคุณในการประหยัดต้นทุน
จัดหารั้วเพื่อวางแผนโยกย้ายตรวจสอบและตั้งค่ารูปแบบการดําเนินงานสําหรับการใช้งานอย่างต่อเนื่อง
ใช้ประโยชน์จากตัวอย่างการแปลงที่คุณสามารถปรับแต่งให้เข้ากับกระบวนการของคุณเพื่อตอบสนองความต้องการในการย้ายข้อมูลของคุณ
เริ่มต้นการย้ายข้อมูล RPA คุณสามารถใช้การเชื่อมโยงต่อไปนี้เพื่อทําความเข้าใจกระบวนการโยกย้าย RPA สําหรับ Microsoft Power Platform:
วิธีการที่ได้รับการพิสูจน์แล้วในการปรับปรุงแนวทาง RPA ของคุณให้ทันสมัยด้วย Power Automate
เอกสารไวท์เปเปอร์ที่ดาวน์โหลดได้ คู่มือผู้นําธุรกิจเกี่ยวกับการโยกย้ายกระบวนการอัตโนมัติแบบหุ่นยนต์ (RPA)
พื้นที่โฟกัส รายการต่อไปนี้แสดงภาพรวมของพื้นที่ที่เราจัดลําดับความสําคัญเพื่อรวมไว้ใน Automation Kit เพื่อให้เราสามารถปรับปรุงส่วนประกอบที่คุณสามารถใช้ในการโยกย้ายของคุณได้
หมายเหตุ: พื้นที่โฟกัสเหล่านี้อาจมีการเปลี่ยนแปลงอย่างมาก การเปลี่ยนแปลงเหล่านี้จะเกิดขึ้นเราได้รับข้อเสนอแนะอย่างต่อเนื่องและจัดลําดับความสําคัญของคุณสมบัติเพื่อตอบสนองความต้องการของลูกค้า
การวางแผน การประเมิน ส่วนประกอบที่ช่วยในขั้นตอนการวางแผนเพื่อช่วยในการระบุโซลูชันระบบอัตโนมัติใดจากสินค้าคงคลังอัตโนมัติของคุณที่จะย้ายเพื่อให้ผลกระทบเริ่มต้นที่ดีที่สุด การจัดการและธรรมาภิบาล ผลตอบแทนจากการลงทุน กรอบการทํางานสําหรับการรวบรวมและตรวจสอบผลตอบแทนจากการลงทุนของโปรแกรมการย้ายถิ่นของงานเพื่อให้ผู้มีส่วนได้ส่วนเสียมีส่วนร่วมกับกระบวนการโยกย้ายและสามารถวัดผลกระทบได้
กำกับ ดูแล ชุดของส่วนประกอบและคําแนะนําที่ช่วยเกี่ยวกับวงจรชีวิตของแอปพลิเคชันการจัดทําเอกสารและการตรวจสอบการดําเนินงานอย่างต่อเนื่องของโซลูชันที่โยกย้าย
การเปลี่ยนแปลง การรวมระบบคลาวด์ ส่วนประกอบตัวอย่างที่สามารถใช้เพื่อเร่งกระบวนการแปลงเพื่อโยกย้ายโซลูชันไปยัง Microsoft Cloud ซึ่งเป็น Power Platform
ข้อกําหนดที่ไม่ใช่การทํางาน ครอบคลุมวิธีการทดสอบคุณภาพ, การตรวจสอบ DevOps, เอกสารของโซลูชันที่โยกย้าย</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>การยืนยันการยกเลิกการลงทะเบียน</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>โปรดใช้คําถามด้านล่างเพื่อยืนยันการยกเลิกการลงทะเบียนของคุณ
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>การรวมระบบProcess Advisor</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/backlog/process-advisor-integration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/backlog/process-advisor-integration/</guid>
      <description>&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-| Duration Total (Total Processing Time in minutes)|Duration Total Per activity|Top-level metrics currently only median and average duration which can be transformed with some customization Case frequency| (volume per process frequency)|Case count|| Resource count (Number of FTEs needed, Number of FTEs needed for Review/Rework)|Resource count Rework percentage (AVG Error Rate %)|Rework percentage|| Currency||In Process Advisor data model
Semi Automated Automation Project Using the data collected in the Process Advisor in your Power BI custom workspace you can integrate the results using Power Automate or Power Apps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>กำหนดการ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/scheduler/</guid>
      <description>แนะ นำ คลาวด์โฟลว์ มุมมองปฏิทิน มุมมองวัน, สัปดาห์, เดือน ตาราง เรียกใช้เลย การเปลี่ยนแปลงที่วางแผนไว้ ลักษณะการทํางานแบบอ่านอย่างเดียวของโฟลว์ที่กําหนดเวลาไว้ ข้อความแสดงข้อผิดพลาด ข้อความแสดงข้อผิดพลาด: &amp;ldquo;InvalidArgument - Cannot find a valid connection associated with the provided connection reference.&amp;rdquo; หมาย เหตุ ติดตั้ง แผนงาน การตอบสนอง แนะ นำ Automation Kit Scheduler ช่วยให้สามารถดูกําหนดการของโฟลว์ระบบคลาวด์ Power Automate ที่เกิดซ้ําภายในโซลูชันที่มีการเรียกไปยังโฟลว์ Power Automate Desktop
คุณลักษณะนี้ได้รับการอัปเดตโดยเป็นส่วนหนึ่งของ มีนาคม 2023รุ่นต่อมาจะยังคงปรับปรุงและขยายฟังก์ชันการทํางานของตัวจัดกําหนดการ
คุณสมบัติที่สําคัญของตัวจัดกําหนดการคือ:
ความสามารถในการดูกําหนดการของโฟลว์ระบบคลาวด์ที่เกิดซ้ํา กําหนดตัวกรองตามกลุ่มเครื่องและเครื่องจักร เรียกใช้โฟลว์ Power Automate Desktop ดูกําหนดการตามมุมมองวัน สัปดาห์ เดือน และกําหนดการ ดูสถานะของโฟลว์ที่กําหนดเวลาไว้ (สําเร็จ ล้มเหลว หรือ กําหนดเวลา) ดูระยะเวลาของการเรียกใช้ Cloud Flow ดูรายละเอียดของข้อผิดพลาดใดๆ คลาวด์โฟลว์ ตามที่ระบุไว้ข้างต้นเฉพาะโฟลว์ระบบคลาวด์ที่รวมเป็นส่วนหนึ่งของโซลูชัน ล่าสุด https://powerautomate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>คําถามเกี่ยวกับเวลาทําการ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/questions/</guid>
      <description>โปรดให้คําติชมของคุณสําหรับคําถามต่อไปนี้:
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>คําถามข้อเสนอแนะ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/feedback/</guid>
      <description>โปรดให้คําติชมของคุณสําหรับคําถามต่อไปนี้:
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>คําถามที่พบบ่อย</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>แนะ นำ หน้านี้มีชุดของคําถามที่ถามบ่อยที่เกี่ยวข้องกับ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform. หากคุณไม่พบคําตอบสําหรับคําถาม คุณได้พิจารณาสร้างไฟล์ คําขอคุณสมบัติ เพื่ออัปเดตหน้านี้
กลุ่มคําถามในหน้านี้: เริ่มต้นใช้งาน ปัญหา: วิธีที่ดีที่สุดสําหรับฉันในการเริ่มต้นใช้งานคืออะไร สนับสนุน ปัญหา: ฉันจะขอรับการสนับสนุนในการติดตั้งหรือใช้งาน {{ ได้อย่างไร}}? ศูนย์ความเป็นเลิศด้านระบบอัตโนมัติ ปัญหา: {{ เป็นอย่างไร}} ที่เกี่ยวข้องกับ ชุด CoE? ปัญหา: ทําไม {{ ถึงเป็น ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform ไม่ใช่โมดูลอื่นของ ชุด CoE? ปัญหา: สามารถ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform และ ชุด CoE จะใช้ร่วมกัน? ปัญหา: ตัวเลือกการตรวจสอบเปรียบเทียบกันอย่างไร แผนงาน ปัญหา: ฉันจะดูสิ่งที่วางแผนไว้สําหรับการเผยแพร่ที่กําลังจะมาถึงได้อย่างไร ปัญหา: ฉันจะดูได้อย่างไรว่าคุณลักษณะใดบ้างที่เพิ่งเปิดตัวไปเมื่อเร็วๆ นี้ ปัญหา: ฉันจะดูสิ่งที่อยู่บน {{ ได้อย่างไร}} Backlog? ปล่อย ปัญหา: ฉันจะรับรุ่นปัจจุบันได้อย่างไร ปัญหา: ฉันจะได้รับแจ้งเกี่ยวกับรุ่นใหม่ได้อย่างไร การตอบสนอง ปัญหา: มีส่วนช่วย {{ อย่างไร}} เอกสารเริ่มต้น? ปัญหา: มีวิธีอื่นๆ ในการให้คําติชมอย่างไร เริ่มต้นใช้งาน ปัญหา: วิธีที่ดีที่สุดสําหรับฉันในการเริ่มต้นใช้งานคืออะไร อ้างอิงถึงเรา เริ่มต้นใช้งาน หน้าสําหรับข้อมูลเพิ่มเติม</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เครื่องคิดเลข</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/calculator/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/calculator/</guid>
      <description>ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ชุดข้อมูล</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/datapacks/</guid>
      <description>แนะ นำ แผนงาน ผลตอบแทนจากการลงทุน ทางออกหลัก เริ่มต้นใช้งาน การตอบสนอง แนะ นำ ชุดข้อมูลคือชุดข้อมูลที่บรรจุไว้ล่วงหน้าซึ่งสามารถติดตั้งลงใน Automation Kit ที่ติดตั้งไว้เพื่อเร่งการใช้งานของคุณ
แนะนําเป็นส่วนหนึ่งของ พฤศจิกายน 2022Datapacks ช่วยให้คุณสามารถเลือกนําเข้าข้อมูลตัวอย่างได้
ชุดข้อมูลผลตอบแทนจากการลงทุน (ROI) ช่วยให้คุณสามารถแสดงให้เห็นถึงการวางแผนการวัดแสงและการตรวจสอบผลตอบแทนจากการลงทุนอย่างรวดเร็วผ่านแดชบอร์ด Power BI ของ Automation Kit คุณสามารถโหลดชุดข้อมูลแรกของคุณโดยใช้ปุ่ม เริ่มต้นใช้งาน ส่วนด้านล่าง
การทํางานล่วงเวลาเราจะเพิ่มชุดข้อมูลอื่น ๆ ลงในงานในมือเพื่อจัดลําดับความสําคัญและจัดทําเอกสารวิธีที่คุณสามารถทํางานร่วมกันในการเผยแพร่ชุดข้อมูลไปยังชุมชน
แผนงาน ในเหตุการณ์สําคัญในอนาคตเราจะพยายามปรับปรุง datapacks โดยการรวมไว้เป็นส่วนหนึ่งของกระบวนการติดตั้งอัตโนมัติของ Automation Kit
ความสามารถในการรวม Data Packs เป็นส่วนหนึ่งของการติดตั้งจะช่วยให้สามารถติดตั้งบนเว็บแทนกระบวนการติดตั้งบรรทัดคําสั่งสําหรับรุ่นนี้
ผลตอบแทนจากการลงทุน ทางออกหลัก ชุดข้อมูลโซลูชันหลัก Return on Investment (ROI) ประกอบด้วยโครงการระบบอัตโนมัติ เครื่องจักร และตัวอย่างการวัดและส่งข้อมูลทางไกลของ Power Automate Desktop เพื่อให้คุณสามารถรับมือกับกระบวนการตั้งแต่ต้นจนจบ
เริ่มต้นใช้งาน เมื่อต้องการเริ่มต้นใช้งานชุดข้อมูลนี้
ติดตั้งชุดครีเอเตอร์จาก แหล่งที่มาของแอป หรือผ่านทาง เรียนรู้คู่มือการตั้งค่า
ติดตั้งเวอร์ชันล่าสุดของ Automation Kit Main จาก https://github.com/microsoft/powercat-automation-kit/releases ใช้ เรียนรู้คู่มือการตั้งค่า</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ดัชนีเว็บไซต์</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/content/</guid>
      <description>สถานที่:/ ตําแหน่ง: /งานในมือ/ สถานที่: /เงินสมทบ/ สถานที่: /คุณสมบัติ/ สถานที่: /เริ่มต้นใช้งาน/ ที่ตั้ง: /เวลาทําการ/ สถานที่: /โพสต์/ สถานที่: /รีลีส/ สถานที่:/ ชุดระบบอัตโนมัติ - เครื่องคิดเลข
ชุดระบบอัตโนมัติ - ดัชนีไซต์
ชุดระบบอัตโนมัติ - การมีส่วนร่วม
ชุดระบบอัตโนมัติ - เรื่องราวของลูกค้า
ชุดระบบอัตโนมัติ - คุณสมบัติ
ชุดระบบอัตโนมัติ - คําถามที่พบบ่อย
ชุดระบบอัตโนมัติ - เริ่มต้นใช้งาน
ชุดระบบอัตโนมัติ - การแปลเป็นภาษาท้องถิ่น
ชุดระบบอัตโนมัติ - การย้ายข้อมูล RPA
ชุดระบบอัตโนมัติ - โมดูล
ชุดระบบอัตโนมัติ - การเปรียบเทียบการตรวจสอบ
ชุดระบบอัตโนมัติ - เวลาทําการ
ชุดระบบอัตโนมัติ - ภาพรวม
ชุดระบบอัตโนมัติ - ประวัติการวางจําหน่าย
ชุดระบบอัตโนมัติ - การสนับสนุน
ตําแหน่ง: /งานในมือ/ ชุดระบบอัตโนมัติ - การรวม Process Advisor สถานที่: /เงินสมทบ/ ชุดระบบอัตโนมัติ - แนวทางการเขียนเอกสาร</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ตั้ง ค่า</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>ต้องการแสดงความคิดเห็นเกี่ยวกับ ขั้นตอนการตั้งค่า? คําถามด้านล่างช่วยให้เราปรับปรุงกระบวนการ
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ตั้ง ค่า</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/setup/</guid>
      <description>ใช้ขั้นตอนด้านล่างเพื่อช่วยคุณในการสร้างการกําหนดค่าสําหรับสภาพแวดล้อมของคุณเพื่อให้คุณสามารถติดตั้งและกําหนดค่าการติดตั้งของคุณได้อย่างรวดเร็ว
เริ่มต้นใช้งานโดยทําตามขั้นตอนใน ติดตั้ง เพื่อดาวน์โหลดคอมโพเนนต์การติดตั้งบรรทัดคําสั่งรุ่นล่าสุด
หากคุณต้องการให้คําติชมเกี่ยวกับกระบวนการตั้งค่า ถ้าเป็นเช่นนั้นคุณสามารถใช้ คําติชมเกี่ยวกับการตั้งค่า หน้า
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ตั้งค่าชุดระบบอัตโนมัติ แดชบอร์ด Power BI</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>เมื่อต้องการเปิดใช้งานแดชบอร์ด Power BI สําหรับศูนย์ความเป็นเลิศของระบบอัตโนมัติ คุณจะต้องใช้ URL สภาพแวดล้อมสําหรับสภาพแวดล้อมหลักของคุณ (ที่ติดตั้งระบบอัตโนมัติ CoE Main)
เมื่อต้องการรับ URL สภาพแวดล้อม ให้ไปที่ ศูนย์การจัดการ Power Platform ไปที่ สภาพแวดล้อม เลือกสภาพแวดล้อม และจดบันทึก URL สภาพแวดล้อม:
ป้อน URL สภาพแวดล้อมเมื่อเปิดใช้งานเทมเพลต Power BI ที่คุณดาวน์โหลดจาก ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform รีลีส</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ตัวอย่างการเขียน</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/sample/</guid>
      <description>หน้านี้มีตัวอย่างสําหรับการเขียนเนื้อหา
เบราว์เซอร์ของคุณไม่รองรับองค์ประกอบเสียงดูภาพขนาดใหญ่การตอบสนอง ใช้คําถามด้านล่างเพื่อสํารวจคําถามคําติชมประเภทต่างๆ
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ติดตั้งบรรทัดคําสั่ง</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/install/</guid>
      <description>ในการติดตั้ง Automation Kit เวอร์ชันล่าสุดให้ใช้ขั้นตอนต่อไปนี้ด้านล่าง หากคุณไม่สามารถใช้เครื่องมือบรรทัดคําสั่งคุณสามารถใช้ขั้นตอนด้วยตนเองที่ระบุไว้ใน คําแนะนําในการตั้งค่า.
ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณมี เปิดใช้งานฟีเจอร์เฟรมเวิร์กส่วนประกอบ Power Apps ในสภาพแวดล้อมที่คุณต้องการติดตั้งชุดระบบอัตโนมัติสําหรับทั้งสภาพแวดล้อมหลักและดาวเทียม
ตรวจสอบให้แน่ใจว่าปุ่ม ติดตั้งชุดครีเอเตอร์แล้ว ในสภาพแวดล้อมที่คุณต้องการติดตั้งลงในหมวก
เปิดรุ่นล่าสุดจาก การเผยแพร่ชุดระบบอัตโนมัติ GitHub
ดาวน์โหลด ชุดอัตโนมัติติดตั้ง.zip จากส่วนสินทรัพย์
ในวินโดวส์เอ็กซ์พลอเรอร์ให้เลือกดาวน์โหลดมา ชุดอัตโนมัติติดตั้ง.zip และเปิดกล่องโต้ตอบคุณสมบัติ
เลือกปุ่ม ปลด ล็อค กระดุม
เลือก ชุดอัตโนมัติติดตั้ง.zip และใช้เมนูบริบทเพื่อ แยกทั้งหมด
ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณมีปุ่ม Power Platform CLI ติด ตั้ง
รันสคริปต์ powershell โดยใช้บรรทัดคําสั่งต่อไปนี้
cd AutomationKitInstall powershell Install_AutomationKit.ps1 โน้ต:
ขึ้นอยู่กับนโยบายการดําเนินการ PowerShell ของคุณคุณอาจต้องเรียกใช้คําสั่งต่อไปนี้ Unblock-File Install_AutomationKit.ps1 สคริปต์ PowerShell จะพร้อมท์ให้คุณสร้างไฟล์การกําหนดค่าการติดตั้งโดยใช้ ติดตั้งการตั้งค่า. หน้าการกําหนดค่าการตั้งค่าจะให้สิ่งต่อไปนี้แก่คุณ
เลือกการกําหนดค่าสําหรับโซลูชันหลักหรือดาวเทียม
เลือกผู้ใช้ที่จะกําหนดให้กับกลุ่มความปลอดภัย
สร้างการเชื่อมต่อที่จําเป็นในการติดตั้งโซลูชัน
กําหนดตัวแปรสภาพแวดล้อม
เลือกกําหนดว่าควรนําเข้าข้อมูลตัวอย่างหรือไม่
ควรเปิดใช้งานโฟลว์ Power Automate ที่มีอยู่ในโซลูชันหรือไม่
หลังจากที่คุณเสร็จสิ้นการคัดลอกการตั้งค่าการ อัตโนมัติ- ชุดหลัก- install.json หรือ อัตโนมัติชุดดาวเทียมติดตั้ง.json ไฟล์ไปยัง ระบบอัตโนมัติKitติดตั้ง โฟลเดอร์ด้านบน</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ติดตั้งรายการตรวจสอบ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>ต้องการนําเสนอภาพเพิ่มเติมของกระบวนการตั้งแต่ต้นจนจบและติดตั้งขั้นตอนหรือไม่? ตรวจสอบของเรา ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เพลย์ลิสต์วิดีโอ สําหรับข้อกําหนดเบื้องต้น ให้ติดตั้งโซลูชัน และ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform การใช้งาน
หากคุณต้องการลองหรือติดตั้ง ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform คุณสามารถใช้คําถามด้านล่างเพื่อเป็นแนวทางในกระบวนการติดตั้งของคุณ
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>แนวทางการเขียน</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/authoring/</guid>
      <description>ส่วนต่อไปนี้จะสรุปแนวทางและหมายเหตุสําหรับการเขียนเอกสารเริ่มต้น
คำ แนะ นำ เป้าหมาย ตัวควบคุมแหล่งที่มา แนวทางการออกแบบ โฮมเพจ ใช้ซ้ํา หน้ามาร์กดาวน์ รหัสย่อ สารบัญ ปัญหา ภาพภายนอก หมาย เหตุ การตั้งค่าหน้า GitHub อัปเดตป้ายรูปภาพโฮมเพจ คําถามและคําตอบ ปัญหา ทําไมฮิวโก้ถึงถูกเลือก? ปัญหา ทําไมคุณไม่เลือกเครื่องกําเนิดไฟฟ้าแบบคงที่อื่น ๆ ปัญหา เหตุใดฟอร์มของ Microsoft จึงไม่ใช้สําหรับคําถาม ปัญหา ทําไมต้องใช้หน้า GitHub เพื่อโฮสต์เนื้อหา ปัญหา เหตุใดเนื้อหานี้จึงไม่เปิด http://learn.microsoft.com? ปัญหา เหตุใดแนวทางจึงไม่นําไปใช้กับโครงการ Power CAT อื่นๆ ปัญหา ฉันจะดูปัญหาเอกสารที่เปิดอยู่ได้อย่างไร ปัญหา ฉันจะเพิ่มคําขอฟีเจอร์เอกสารใหม่ได้อย่างไร คำ แนะ นำ ส่วนต่อไปนี้สรุปแนวทางทางเทคนิคการออกแบบและผลลัพธ์สําหรับการเขียนผลงาน
เป้าหมาย ในขณะที่เราสร้างเอกสารของเราเป็นสิ่งสําคัญที่จะต้องพิจารณาว่าเราช่วยให้ผู้อ่านของเราได้อย่างไร ตกหลุมแห่งความสําเร็จ.
แบรด อับรามส์ นิยาม หลุมแห่งความสําเร็จในปี 2003 เป็น
หลุมแห่งความสําเร็จ: ตรงกันข้ามกับยอดเขายอดเขาหรือการเดินทางข้ามทะเลทรายเพื่อค้นหาชัยชนะผ่านการทดลองมากมาย และเซอร์ไพรส์เราต้องการให้ลูกค้าของเราตกอยู่ในแนวทางปฏิบัติที่ชนะ โดยใช้แพลตฟอร์มและเฟรมเวิร์กของเรา เท่าที่เราทําให้มันง่ายที่จะมีปัญหาเราล้มเหลว
จากเป้าหมายนี้ให้พิจารณาสิ่งต่อไปนี้:
ให้ &amp;ldquo;ประสบการณ์ที่ไม่มีหน้าผา&amp;rdquo;
ช่วยผู้ดูแลระบบและทีมการกํากับดูแลจากส่วนกลางสร้างแบบจําลองการบริการตนเองของการใช้ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>แบบจําลองวุฒิภาวะอัตโนมัติ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/automation-maturity-model/</guid>
      <description>สถานะ: อยู่ระหว่างดําเนินการ - อยู่ระหว่างการตรวจสอบ
ใช้คําถามด้านล่างกําหนดรูปแบบการครบกําหนดอัตโนมัติของคุณและค้นพบว่า ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform หรือโซลูชันอื่นๆ ที่เกี่ยวข้องสามารถช่วยคุณปรับปรุงวุฒิภาวะของระบบอัตโนมัติโดยใช้ Power Platform
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ประวัติศาสตร์</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/history/</guid>
      <description>หน้านี้มีลิงก์ไปยังเซสชันเวลาทําการในอดีตและในอนาคต
2023 วางแผน กุมภาพันธ์ 2023
2022 พฤศจิกายน 2022
ตุลาคม 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ปล่อย</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/</guid>
      <description>หน้านี้มีลิงก์ไปยังประวัติการวางจําหน่ายสําหรับ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform.
อ่านเพิ่มเติมเกี่ยวกับเรา บันทึกเหตุการณ์สําคัญที่วางจําหน่าย
2023 มีนาคม 2023
กุมภาพันธ์ 2023
2022 ธันวาคม 2022
พฤศจิกายน 2022
ตุลาคม 2022
กันยายน 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>แปล</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/localization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/localization/</guid>
      <description>สถานะ: อยู่ระหว่างดําเนินการ - การทดลอง
การส่งเสริมการรวมและความหลากหลายในชุดระบบอัตโนมัติโดยใช้การแปลเป็นภาษาท้องถิ่น เป้าหมาย สถานะปัจจุบัน แผนงาน คําถามและคําตอบ ปัญหา: เนื้อหาที่แปลเป็นภาษาท้องถิ่นเป็นเนื้อหาที่แปลอย่างมืออาชีพหรือไม่ ปัญหา: ฉันจะปรับปรุงการแปลสําหรับภาษาของฉันได้อย่างไร ปัญหา: ความสัมพันธ์กับเนื้อหา Microsoft Learn คืออะไร ปัญหา: สามารถเพิ่มภาษาอื่นได้หรือไม่? ให้คําติชม การส่งเสริมการรวมและความหลากหลายในชุดระบบอัตโนมัติโดยใช้การแปลเป็นภาษาท้องถิ่น ประมาณการโดย สหประชาชาติ ที่ 1.5 พันล้านคนพูดภาษาอังกฤษได้ อย่างไรก็ตามเนื่องจากประชากรโลกคาดว่าจะเป็น 8 พันล้าน ภายในเดือนพฤศจิกายน พ.ศ. 2565 สิ่งนี้แสดงให้เห็นถึงความต้องการที่ชัดเจนในการสนับสนุนภาษาอื่น ๆ
ทีม Power Platform Automation Kit จะทํางานตามค่าเริ่มต้นกับภาษาอังกฤษแบบสหรัฐอเมริกา สําหรับเนื้อหาที่ไม่ได้เป็นส่วนหนึ่งของแพลตฟอร์ม Microsoft Learn เพื่อช่วยรองรับผู้ที่ไม่ใช่ผู้พูดภาษาอังกฤษเรากําลังทดลองกับกระบวนการอัตโนมัติที่แปลงเนื้อหาที่เป็นส่วนหนึ่งของประสบการณ์เริ่มต้นระบบอัตโนมัติของเรา การใช้แนวทางนี้เราตั้งเป้าที่จะขยายไปสู่ชุมชนที่กว้างขึ้น
สิ่งที่ช่วยเราในฐานะทีมคือการได้รับ การตอบสนอง จากชุมชนผู้ใช้ของเราเกี่ยวกับความสําคัญของการแปลเป็นภาษาท้องถิ่นให้กับคุณ แม้ว่าวิธีการนี้ไม่ได้แทนที่กระบวนการแปลแบบมืออาชีพ แต่เรายินดีรับฟังความคิดเห็นใดๆ ที่คุณมีเกี่ยวกับประสบการณ์ที่การแปลเป็นภาษาท้องถิ่นช่วยให้คุณเริ่มต้นใช้งานและใช้ชุดระบบอัตโนมัติได้ เราหวังเป็นอย่างยิ่งว่าจะได้เห็นว่าเราสามารถสนับสนุนชุดประสบการณ์ที่กว้างขึ้นและหลากหลายมากขึ้นได้อย่างไรในขณะที่เราทดลองและปรับปรุงอย่างต่อเนื่องเมื่อเวลาผ่านไป
เรามุ่งมั่นที่จะใช้การเรียนรู้เหล่านี้และนําไปใช้กับแดชบอร์ดและแอปพลิเคชันที่เราผลิตเป็นส่วนหนึ่งของชุดอุปกรณ์ การใช้กระบวนการแปลอัตโนมัติจะช่วยให้เราสามารถผลิตเนื้อหาที่คุณจะสามารถนําเข้ามายังองค์กรของคุณเพื่อให้คุณสามารถสนับสนุนและดูแลการนําโครงการระบบอัตโนมัติไปใช้หลายภาษาทั่วโลก
เป้าหมาย หนึ่งในเป้าหมายหลักของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform คือการสนับสนุนการรวมกลุ่มผ่านการแปลเนื้อหา เพื่อให้บรรลุเป้าหมายนี้ให้ใช้สิ่งต่อไปนี้:
เนื้อหาที่โฮสต์บน เว็บไซต์เริ่มต้น ให้การแปลอัตโนมัติผ่าน Azure Cognitive Services และการแม็ปแบบกําหนดเอง
ทีมเนื้อหาไซต์เริ่มต้นหลักจะทํางานใน en-us และแปลงเนื้อหาเป็นภาษาต่อไปนี้:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ภาพรวม</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/overview/</guid>
      <description>ต้อนรับ ขั้นตอนถัดไป การตอบสนอง ต้อนรับ ยินดีต้อนรับสู่ตัวอย่างสาธารณะของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform. ในการเริ่มต้นเลือกหน้าแรกด้านล่างและ ปัดไปทางซ้าย / ขวา หรือ ใช้แป้นคีย์บอร์ดซ้ายและขวา เพื่อดูแต่ละหน้าของภาพรวม
ต้องการให้คําติชมการใช้งานเกี่ยวกับข้อมูลภาพรวมหรือไม่ ถ้าเป็นเช่นนั้นคุณสามารถใช้คําถามด้านล่าง
เบราว์เซอร์ของคุณไม่รองรับองค์ประกอบเสียงดูภาพขนาดใหญ่นี่คือวิดีโอสั้น ๆ ที่อธิบายฟังก์ชันการทํางานแบบ end-to-end ของกระบวนการผลตอบแทนจากการลงทุน (ROI) ของชุดระบบอัตโนมัติ
คุณสามารถดูวิดีโอเพิ่มเติมได้ที่ เพลย์ลิสต์ชุดระบบอัตโนมัติ
สถานการณ์สําคัญของ Automation Kit for Power Platform คือการเร่งการใช้งาน Power Automate สําหรับโซลูชันเดสก์ท็อป โดยช่วยให้คุณสามารถกําหนด ตรวจสอบ และตรวจสอบผลตอบแทนจากการลงทุนแบบเกือบเรียลไทม์โดยระบบอัตโนมัติของกระบวนการที่มีอยู่คุณสมบัติหลักของ Automation Kit คือการช่วยให้คุณสามารถจัดการควบคุมและปรับขนาดการนําระบบอัตโนมัติมาใช้โดยใช้ประโยชน์จากประสบการณ์ที่เราได้รับจากการทํางานร่วมกับลูกค้าทั่วโลก
เราทําเช่นนี้โดยช่วยให้คุณสามารถตรวจสอบได้แบบเรียลไทม์การวางแผนและผลกระทบของการประหยัดที่คาดการณ์ไว้เทียบกับการประหยัดที่เกิดขึ้นจริงตามการวิเคราะห์ระบบอัตโนมัติที่ตรวจสอบ
ชุดนี้มุ่งเน้นไปที่บุคคลที่หลากหลายตั้งแต่ผู้มีอํานาจตัดสินใจทางธุรกิจเจ้าของกระบวนการผู้สร้างเพื่อสร้างกระบวนการอัตโนมัติและทีมบริหารเพื่อให้แต่ละกลุ่มผู้ใช้สามารถวัดผลกระทบของการลงทุนได้
กระบวนการนี้ได้รับการสนับสนุนโดยระบบอัตโนมัติแบบไฮเปอร์ที่ใช้ประโยชน์จากคุณค่าของ Microsoft Cloud เพื่อจัดหาและสิ้นสุดกระบวนการจัดการวงจรชีวิตของแอปพลิเคชัน
แต่ละส่วนเหล่านี้ได้รับการสนับสนุนโดยกระบวนการรักษาความปลอดภัยและการกํากับดูแลของ Microsoft ที่กว้างขึ้นซึ่งช่วยให้คุณจัดการและตรวจสอบโซลูชันที่ปรับใช้ได้
ในการดําเนินงานศูนย์ความเป็นเลิศด้านระบบอัตโนมัติให้ประสบความสําเร็จมีองค์ประกอบหลายอย่างที่ต้องสร้างและเติบโตเมื่อเวลาผ่านไป เพื่อเร่งกระบวนการนี้ Automation Kit ร่วมกับ CoE Kit ช่วยให้คุณสามารถรวมเครื่องมือแบบลงมือปฏิบัติจริงเข้ากับคําแนะนําเอกสารไวท์เปเปอร์ของเราเพื่อช่วยให้คุณใช้ส่วนประกอบต่างๆ ของศูนย์ความเป็นเลิศของคุณ
ตัวอย่างเช่น Automation Backlog สามารถใช้เพื่อระดมความคิดโครงการระบบอัตโนมัติที่อาจเกิดขึ้นและตัดสินใจเลือกโครงการที่จะทําให้เป็นอัตโนมัติ สิ่งนี้สามารถใช้ร่วมกับกระบวนการจัดการวงจรชีวิตของแอปพลิเคชันที่มีประสิทธิภาพเพื่อสร้างปรับใช้และตรวจสอบโซลูชัน
จากมุมมองด้านปฏิบัติการและความเสี่ยงไปจนถึงการควบคุมการเข้าถึงตัวเชื่อมต่อและข้อมูล และให้การวัดและส่งข้อมูลทางไกลในการปฏิบัติงานเกี่ยวกับผลกระทบของโซลูชันที่ปรับใช้กับเป้าหมายที่กําหนดไว้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>มีส่วนร่วมในเอกสาร</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/documentation/</guid>
      <description>สถานะ: อยู่ระหว่างดําเนินการ - อยู่ระหว่างการตรวจสอบ
เรียนรู้วิธีเริ่มมีส่วนร่วมในเอกสารเริ่มต้นสําหรับ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform.
ตั้ง ค่า คุณสามารถใช้คําถามด้านล่างเพื่อเป็นแนวทางในการตั้งค่าและประสบการณ์การมีส่วนร่วมของคุณ
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>โม ดู ล</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/modules/</guid>
      <description>หน้านี้อธิบายโมดูลหลักของการแสดงตัวอย่างสาธารณะของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform.
ผลตอบแทนจากการลงทุน โมดูลผลตอบแทนจากการลงทุน (ROI) เป็นโมดูลหลักของชุด โมดูลประกอบด้วย
แอปโครงการอัตโนมัติ - วัตถุประสงค์ของแอปโครงการอัตโนมัติคือการร้องขอและอนุมัติโครงการระบบอัตโนมัติใหม่ ผู้อนุมัติได้รับลิงก์ตรงไปยังหน้าจอโครงการเพื่อดูรายละเอียดโครงการอัตโนมัติทั้งหมด
แอปศูนย์ระบบอัตโนมัติ - ช่วยให้ผู้ดูแลระบบสามารถรักษาการกําหนดค่าและแมปโครงการอัตโนมัติกับสภาพแวดล้อม คุณยังสามารถเข้าถึงเซสชันโฟลว์และอาร์ทิแฟกต์แบบคิดค่าบริการตามปริมาณข้อมูลในแอปศูนย์ระบบอัตโนมัติ
แอปตัวจัดการโซลูชันอัตโนมัติ - ผู้ดูแลระบบ (ผู้ดูแลระบบ Sys)) ใช้แอป Automation Solution Manager เพื่อเปิดใช้งานการวัดแสงของโซลูชันและสิ่งประดิษฐ์ของพวกเขา
ชุดระบบอัตโนมัติ แดชบอร์ด Power BI - คุณใช้แดชบอร์ด Power BI ของ Automation Kit เพื่อตรวจสอบโครงการระบบอัตโนมัติของคุณในการผลิต
การอพยพ การโยกย้ายเพิ่มเติมจะให้ชุดเครื่องมือและคําแนะนําที่ได้รับการพิสูจน์แล้วตามการมีส่วนร่วมกับลูกค้าเพื่อเร่งเส้นทางการย้ายข้อมูลของคุณ อ่านเพิ่มเติม</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ยกเลิกการลงทะเบียน</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/unregister/</guid>
      <description>โปรดใช้คําถามด้านล่างเพื่อยกเลิกการลงทะเบียนอัตโนมัติของคุณสําหรับ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform. เราจะส่งรหัสยืนยันที่คุณสามารถใช้เพื่อ ยืนยันการยกเลิกการลงทะเบียน
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เริ่มต้นใช้งาน</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/</guid>
      <description>แนะ นำ การเริ่มต้นใช้งานอาจเป็นหนึ่งในตัวบล็อกหลักในการประเมินและใช้ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform ในองค์กรของคุณ คุณสามารถใช้แบบฟอร์มโต้ตอบด้านล่างเพื่อแนะนําคุณตลอดกระบวนการเริ่มต้นใช้งาน
คุณยังสามารถใช้ปุ่ม แนะ นำ ของเนื้อหาการเรียนรู้เพื่อให้ภาพรวมของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform.
การ กลยุทธ์ศูนย์ความเป็นเลิศด้านระบบอัตโนมัติด้วย ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform นอกจากนี้ยังสามารถใช้เพื่อให้บริบทเกี่ยวกับวิธีการ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform สามารถช่วยศูนย์ความเป็นเลิศด้านระบบอัตโนมัติของคุณได้
กําลังมองหาที่จะกระโดดตรงเข้าไปในการติดตั้ง? ตรวจสอบปุ่ม ติดตั้งรายการตรวจสอบ.
ตรวจ สอบ ใช้คําถามต่อไปนี้เพื่อช่วยแนะนําคุณตลอดกระบวนการเริ่มต้นใช้งาน
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เรื่องราวของลูกค้า</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/customer-stories/</guid>
      <description>แนะ นำ ต้องการดูว่าลูกค้าหรือคู่ค้าใช้กับ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform? หน้านี้จะอ้างอิงเรื่องราวและคําติชมของลูกค้าสาธารณะโดยใช้ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform.
ซีนีเพล็กซ์ อ่านเพิ่มเติมเกี่ยวกับ การเปลี่ยนแปลงทางดิจิทัลของ Cineplex ด้วย Power Automate RPA ที่นําโดยนักพัฒนาพลเมือง เรื่องราว</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายกันยายน 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/september-2022/</guid>
      <description>การเปิดตัวเดือนกันยายน (สดใส - elion) ของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เป็นการเผยแพร่พรีวิวสําหรับสาธารณะครั้งแรก
เริ่มต้นใช้งาน ลอง คู่มือเริ่มต้นใช้งาน หรือเข้าร่วมกับเรา เวลาทําการ
รุ่นก่อนวางจําหน่าย ตัวอย่างส่วนตัวส่วนตัว รุ่นถัดไป ตุลาคม 2022 (อัพบีท-ดาวัน) หมายเหตุสําคัญ หมายเหตุสําคัญสําหรับการเปิดตัวในเดือนกันยายน 2022:
สําหรับลูกค้าที่อัปเกรดจากการเผยแพร่ตัวอย่างส่วนตัวเดือนเมษายน อัพเกรดตัวอย่างส่วนตัว รวมหมายเหตุเกี่ยวกับขั้นตอนที่จําเป็นในการยกเลิกการลงทะเบียนการดําเนินการปลั๊กอินที่ไม่จําเป็นอีกต่อไปในการเผยแพร่ตัวอย่างสาธารณะเดือนกันยายน ❗สิ่งสําคัญ❗ตรวจสอบให้แน่ใจว่าชุดผู้สร้างได้รับการติดตั้งและตรวจสอบแล้วก่อนการติดตั้งหรืออัปเกรด การ ข้อกําหนดเบื้องต้น วิดีโอแนะนํา อธิบายขั้นตอนนี้
การ คําแนะนําทีละขั้นตอน มีคู่มือแบบเป็นภาพเกี่ยวกับกระบวนการติดตั้งและติดตั้ง
การ เรียนรู้รายการตรวจสอบการตั้งค่า รวมถึงคําแนะนําทีละขั้นตอนเกี่ยวกับกระบวนการติดตั้ง
การ ติดตั้งรายการตรวจสอบ มีรายการตรวจสอบแบบโต้ตอบสําหรับสถานการณ์การติดตั้งที่แตกต่างกัน
ปล่อยสินทรัพย์ ชุดระบบอัตโนมัติ - กันยายน 2022 ประวัติการวางจําหน่าย เต็ม ประวัติการวางจําหน่าย</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายกุมภาพันธ์ 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/february-2023/</guid>
      <description>รุ่นกุมภาพันธ์ (nifty-emmy) ของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เป็นการเผยแพร่ตัวอย่างสาธารณะครั้งที่ห้า รุ่นนี้มุ่งเน้นไปที่การเพิ่มใหม่ กำหนดการ ฟังก์ชันการทํางานเพื่อให้ผู้ใช้เห็นกําหนดการที่เกิดซ้ําโฟลว์ระบบคลาวด์ Power Automate ที่มีการเรียกไปยังโฟลว์ Power Automate Desktop
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายตุลาคม 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/october-2022/</guid>
      <description>การเปิดตัวเดือนตุลาคม (upbeat-dhawan) ของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เป็นการเผยแพร่พรีวิวสาธารณะครั้งที่สอง รุ่นนี้เป็น เอกสารเท่านั้น การปล่อยและสินทรัพย์ที่วางจําหน่ายยังคงไม่เปลี่ยนแปลงนับตั้งแต่การเปิดตัวในเดือนกันยายน
เริ่มต้นใช้งาน ลอง คู่มือเริ่มต้นใช้งาน หรือเข้าร่วมกับเรา เวลาทําการ
รุ่นก่อนวางจําหน่าย กันยายน 2022 (สดใส-เอลีออน) รุ่นถัดไป พฤศจิกายน 2022 (ชาร์ป-อาร์คิมิดีส) ประวัติโครงการ ชุดระบบอัตโนมัติ - ตุลาคม 2022
ตรวจสอบปุ่ม หมายเหตุเหตุการณ์สําคัญ สําหรับข้อมูลเพิ่มเติม
หมายเหตุสําคัญ หมายเหตุสําคัญสําหรับการเปิดตัวในเดือนตุลาคม 2022:
นี่คือ ปล่อยเอกสารเท่านั้นไม่มีสินทรัพย์การติดตั้งใหม่รวมอยู่ด้วย
สําหรับลูกค้าที่อัปเกรดจากการเผยแพร่ตัวอย่างส่วนตัวเดือนเมษายน อัพเกรดตัวอย่างส่วนตัว รวมหมายเหตุเกี่ยวกับขั้นตอนที่จําเป็นในการยกเลิกการลงทะเบียนการดําเนินการปลั๊กอินที่ไม่จําเป็นอีกต่อไปในการเผยแพร่ตัวอย่างสาธารณะเดือนกันยายน
❗สําคัญ❗ตรวจสอบให้แน่ใจว่าชุดผู้สร้างได้รับการติดตั้งและตรวจสอบก่อนการติดตั้งหรืออัปเกรด การ ข้อกําหนดเบื้องต้น วิดีโอแนะนํา อธิบายขั้นตอนนี้ การ คําแนะนําทีละขั้นตอน มีคู่มือแบบเป็นภาพเกี่ยวกับกระบวนการติดตั้งและติดตั้ง
การ เรียนรู้รายการตรวจสอบการตั้งค่า รวมถึงคําแนะนําทีละขั้นตอนเกี่ยวกับกระบวนการติดตั้ง
การ ติดตั้งรายการตรวจสอบ มีรายการตรวจสอบแบบโต้ตอบสําหรับสถานการณ์การติดตั้งที่แตกต่างกัน
บันทึกประจํารุ่น ปัญหาต่อไปนี้ที่ปิดเป็นส่วนหนึ่งของ เหตุการณ์สําคัญประจําเดือนตุลาคม 2565
ชุดระบบอัตโนมัติ - คุณสมบัติ: การเข้าถึงวิดีโอแนะนําแบบไม่ระบุชื่อ #37
คําแนะนําแบบ vidoes เปลี่ยนเป็น GitHub
ชุดระบบอัตโนมัติ - คุณสมบัติ: คําแนะนําเริ่มต้นชุดอัตโนมัติ #46 (ปิดซ้ํา)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายธันวาคม 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/december-2022/</guid>
      <description>การเปิดตัวเดือนธันวาคม (กระตือรือร้น -antonelli) ของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เป็นรุ่นตัวอย่างสาธารณะที่สี่ รุ่นนี้มีการแก้ไขข้อบกพร่องเป็นประจําและมุ่งเน้นไปที่การปรับปรุงการตั้งค่าโซลูชันโดยใช้กระบวนการติดตั้งบรรทัดคําสั่ง
ด้วยเทศกาลวันหยุดในเดือนธันวาคมและมกราคมการเปิดตัวครั้งต่อไปจะเป็นในเดือนกุมภาพันธ์ 2023
เริ่มต้นใช้งาน ในการเริ่มต้นคุณมีสองตัวเลือก
ใช้ขั้นตอนการติดตั้งบรรทัดคําสั่งของเรา คู่มือการติดตั้งบรรทัดคําสั่ง
ใช้คู่มือทีละขั้นตอนด้วยตนเองเริ่มต้นด้วย ข้อกําหนดเบื้องต้น
เข้าร่วมชุมชน ลงทะเบียนสําหรับของเรา เวลาทําการ
รุ่นก่อนวางจําหน่าย พฤศจิกายน 2022 (ชาร์ป-อาร์คิมิดีส) รุ่นถัดไป กุมภาพันธ์ 2023 (ดี-เอมมี่) เหตุการณ์สําคัญของโครงการ ชุดระบบอัตโนมัติ - ธันวาคม 2022
ชุดระบบอัตโนมัติ - งานในมือ
ตรวจสอบปุ่ม หมายเหตุเหตุการณ์สําคัญ สําหรับข้อมูลเพิ่มเติม
หมายเหตุสําคัญ คุณสมบัติที่สําคัญในรุ่นนี้:
จะได้รับการอัปเดต บันทึกประจํารุ่น มาพร้อมกับ ชุดระบบอัตโนมัติ - ธันวาคม 2022 สําหรับข้อบกพร่องและปัญหาที่ปิด
ปล่อยสินทรัพย์ ชุดระบบอัตโนมัติ - ธันวาคม 2022 ประวัติการวางจําหน่าย เต็ม ประวัติการวางจําหน่าย
การตอบสนอง ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายพฤศจิกายน 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/november-2022/</guid>
      <description>การเปิดตัวในเดือนพฤศจิกายน (ชาร์ปอาร์คิมิดีส) ของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เป็นการเผยแพร่พรีวิวสาธารณะครั้งที่สาม รุ่นนี้มีการแก้ไขข้อบกพร่องและมุ่งเน้นไปที่การปรับปรุงประสบการณ์การติดตั้งการตั้งค่าข้อมูลและการปรับใช้การเผยแพร่ไปยัง GitHub โดยใช้ ALM Accelerator
เบราว์เซอร์ของคุณไม่รองรับองค์ประกอบเสียงดูภาพขนาดใหญ่การตอบสนอง ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายมีนาคม 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/march-2023/</guid>
      <description>การเปิดตัว {{ ในเดือนมีนาคม}} เป็นการเผยแพร่ตัวอย่างสาธารณะครั้งที่หก รุ่นนี้มุ่งเน้นไปที่สิ่งต่อไปนี้:
เลย การอัปเดตตัวจัดกําหนดการ เพื่อกรองตามกลุ่มเครื่อง/เครื่อง และเรียกใช้โฟลว์เดสก์ท็อป Power Automate อัปเดตเพื่อรองรับ v1 an สคีมา v2 เริ่มต้นใช้งาน ลอง คู่มือเริ่มต้นใช้งาน หรือเข้าร่วมกับเรา เวลาทําการ
รุ่นก่อนวางจําหน่าย กุมภาพันธ์ 2023 รุ่นถัดไป เมษายน 2023 เหตุการณ์สําคัญของโครงการ ชุดระบบอัตโนมัติ - มีนาคม 2023
ชุดระบบอัตโนมัติ - งานในมือ
ตรวจสอบปุ่ม หมายเหตุเหตุการณ์สําคัญ สําหรับข้อมูลเพิ่มเติม
บันทึกประจํารุ่น มาพร้อมกับ ชุดระบบอัตโนมัติ - มีนาคม 2023 สําหรับข้อบกพร่องและปัญหาที่ปิด
ปล่อยสินทรัพย์ ชุดระบบอัตโนมัติ - มีนาคม 2023 ประวัติการวางจําหน่าย เต็ม ประวัติการวางจําหน่าย
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เวลาทําการ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/</guid>
      <description>ลงทะเบียน 📆 ลงทะเบียนสําหรับเวลาทําการของเรา https://aka.ms/ak4ppofficehours
เยี่ยมชมของเรา พฤศจิกายน 2022 หน้า Landing Page สําหรับข้อมูลเพิ่มเติมและให้ข้อเสนอแนะ
ประวัติศาสตร์ เยี่ยมชมของเรา ประวัติศาสตร์ หน้าสําหรับลิงก์ไปยังเวลาทําการก่อนหน้า / ที่วางแผนไว้
บอกฉันเพิ่มเติม การประชุมนี้เป็นเวทีปกติสําหรับลูกค้าและคู่ค้าเพื่อเรียนรู้และถามคําถามเกี่ยวกับ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform. เตรียมพร้อมที่จะถามคําถามเกี่ยวกับคุณสมบัติที่มีอยู่เรียนรู้วิธีการทํางานและคุณสมบัติใหม่ ๆ ที่คุณต้องการดู โปรดทราบ: เซสชั่นนี้จะเข้าร่วมโดยลูกค้าและพันธมิตรหลายรายและจะถูกบันทึกไว้ โปรดระบุคําถามใด ๆ ที่มีระดับรายละเอียดที่เหมาะสมสําหรับผู้ชมที่กว้างขึ้นนี้
การประชุมนี้ไม่ใช่ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform บทนําหรือเซสชันภาพรวม หากคุณกําลังมองหาการแนะนําเราขอแนะนําให้คุณเริ่มต้นที่นี่: https://aka.ms/automation-starter
นอกจากนี้ เรายังไม่สามารถดําเนินการแก้ไขปัญหาหรือให้คําปรึกษาแบบกําหนดเองที่ไม่เกี่ยวข้องกับกลุ่มเป้าหมายในวงกว้างในเซสชันนี้ได้ หากคุณกําลังประสบปัญหาหรือมีคําถามเกี่ยวกับ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform โปรดอย่ารอสาย - ให้แจ้งปัญหาหรือคําถามของคุณผ่านทาง https://aka.ms/ak4pp-issues</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เวลาทําการ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/february-2023/</guid>
      <description>ยินดีต้อนรับสู่หน้าแลนดิ้งเพจ Automation Kit สําหรับ Power Platform กุมภาพันธ์ 2023 ในเวลาทําการ
คุณสามารถลงทะเบียนสําหรับเวลาทําการ https://aka.ms/ak4ppofficehours จะจัดขึ้นในวันอังคารที่ 14 กุมภาพันธ์ 2023 ระหว่างเวลา 7:00 น. ถึง 8:00 น. PDT (ดูเขตเวลาอื่น UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
หากคุณได้ลงทะเบียนแล้วคุณสามารถส่งต่อหน้านี้หรือลิงค์ลงทะเบียนไปยังผู้อื่นที่คุณรู้สึกว่าอาจสนใจ
รูปแบบเวลาทําการ แต่ละเซสชันเวลาทําการมีความยาวหนึ่งชั่วโมงและมีรูปแบบดังต่อไปนี้:
หัวข้อใหม่ แสดงความคิดเห็นด้านล่างเกี่ยวกับหัวข้อที่เป็นไปได้ที่คุณต้องการดูลําดับความสําคัญสําหรับการอภิปราย แผนงานที่วางแผนไว้ การลงทุนชุดต่อไปที่เราควรจัดลําดับความสําคัญตามความต้องการของคุณคืออะไร? คําถามสไตล์ &amp;ldquo;ถามอะไรฉันบ้าง&amp;rdquo; จากชุมชน ตรวจสอบของเรา คําถามที่พบบ่อย เพิ่มคําถามของคุณในคําติชมด้านล่าง การให้คําติชม คุณสามารถใช้ชุดคําถามแบบโต้ตอบเพื่อให้แกนหลัก ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform ความคิดเห็นของทีมว่าหัวข้อใดที่คุณต้องการครอบคลุมเป็นส่วนหนึ่งของเวลาทําการและให้ข้อมูลในคําถาม &amp;ldquo;ถามอะไรก็ได้&amp;rdquo;
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เวลาทําการ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/march-2023/</guid>
      <description>ยินดีต้อนรับสู่ Automation Kit สําหรับหน้า Landing Page Power Platform เวลาทําการของเดือนมีนาคม 2023
คุณสามารถลงทะเบียนสําหรับเวลาทําการ https://aka.ms/ak4ppofficehours จะจัดขึ้นในวันอังคารที่ 14 มีนาคม 2023 ระหว่างเวลา 7:00 น. ถึง 8:00 น. PDT (ดูเขตเวลาอื่น ๆ UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
หากคุณได้ลงทะเบียนแล้วคุณสามารถส่งต่อหน้านี้หรือลิงค์ลงทะเบียนไปยังผู้อื่นที่คุณรู้สึกว่าอาจสนใจ
รูปแบบเวลาทําการ แต่ละเซสชันเวลาทําการมีความยาวหนึ่งชั่วโมงและมีรูปแบบดังต่อไปนี้:
หัวข้อใหม่ แสดงความคิดเห็นด้านล่างเกี่ยวกับหัวข้อที่เป็นไปได้ที่คุณต้องการดูลําดับความสําคัญสําหรับการอภิปราย แผนงานที่วางแผนไว้ การลงทุนชุดต่อไปที่เราควรจัดลําดับความสําคัญตามความต้องการของคุณคืออะไร? คําถามสไตล์ &amp;ldquo;ถามอะไรฉันบ้าง&amp;rdquo; จากชุมชน ตรวจสอบของเรา คําถามที่พบบ่อย เพิ่มคําถามของคุณในคําติชมด้านล่าง การให้คําติชม คุณสามารถใช้ชุดคําถามแบบโต้ตอบเพื่อให้แกนหลัก ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform ความคิดเห็นของทีมว่าหัวข้อใดที่คุณต้องการครอบคลุมเป็นส่วนหนึ่งของเวลาทําการและให้ข้อมูลในคําถาม &amp;ldquo;ถามอะไรก็ได้&amp;rdquo;
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เวลาทําการ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>ยินดีต้อนรับสู่หน้า Landing Page สําหรับชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform พฤศจิกายน 2022
คุณสามารถลงทะเบียนสําหรับเวลาทําการ https://aka.ms/ak4ppofficehours จะจัดขึ้นในวันอังคารที่ 15 พฤศจิกายน 2022 ระหว่างเวลา 7:00 น. ถึง 8:00 น. PDT (ดูเขตเวลาอื่น UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
หากคุณได้ลงทะเบียนแล้วคุณสามารถส่งต่อหน้านี้หรือลิงค์ลงทะเบียนไปยังผู้อื่นที่คุณรู้สึกว่าอาจสนใจ
รูปแบบเวลาทําการ แต่ละเซสชันเวลาทําการมีความยาวหนึ่งชั่วโมงและมีรูปแบบดังต่อไปนี้:
หัวข้อใหม่ แสดงความคิดเห็นด้านล่างเกี่ยวกับหัวข้อที่เป็นไปได้ที่คุณต้องการดูลําดับความสําคัญสําหรับการอภิปราย แผนงานที่วางแผนไว้ การลงทุนชุดต่อไปที่เราควรจัดลําดับความสําคัญตามความต้องการของคุณคืออะไร? คําถามสไตล์ &amp;ldquo;ถามอะไรฉันบ้าง&amp;rdquo; จากชุมชน ตรวจสอบของเรา คําถามที่พบบ่อย เพิ่มคําถามของคุณในคําติชมด้านล่าง การให้คําติชม คุณสามารถใช้ชุดคําถามแบบโต้ตอบเพื่อให้แกนหลัก ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform ความคิดเห็นของทีมว่าหัวข้อใดที่คุณต้องการครอบคลุมเป็นส่วนหนึ่งของเวลาทําการและให้ข้อมูลในคําถาม &amp;ldquo;ถามอะไรก็ได้&amp;rdquo;
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เวลาทําการ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>ยินดีต้อนรับสู่หน้าแลนดิ้งเพจระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform ตุลาคม 2022
คุณสามารถลงทะเบียนสําหรับเวลาทําการ https://aka.ms/ak4ppofficehours จะจัดขึ้นในวันอังคารที่ 11 ตุลาคม 2022 ระหว่างเวลา 7:00 น. ถึง 8:00 น. PDT (ดูเขตเวลาอื่นๆ https://aka.ms/ak4pp-times).
หากคุณได้ลงทะเบียนแล้วคุณสามารถส่งต่อหน้านี้หรือลิงค์ลงทะเบียนไปยังผู้อื่นที่คุณรู้สึกว่าอาจสนใจ
รูปแบบเวลาทําการ แต่ละเซสชันเวลาทําการมีความยาวหนึ่งชั่วโมงและมีรูปแบบดังต่อไปนี้:
หัวข้อใหม่ แสดงความคิดเห็นด้านล่างเกี่ยวกับหัวข้อที่เป็นไปได้ที่คุณต้องการดูลําดับความสําคัญสําหรับการอภิปราย แผนงานที่วางแผนไว้ การลงทุนชุดต่อไปที่เราควรจัดลําดับความสําคัญตามความต้องการของคุณคืออะไร? คําถามสไตล์ &amp;ldquo;ถามอะไรฉันบ้าง&amp;rdquo; จากชุมชน ตรวจสอบของเรา คําถามที่พบบ่อย เพิ่มคําถามของคุณในคําติชมด้านล่าง การให้คําติชม คุณสามารถใช้ชุดคําถามแบบโต้ตอบเพื่อให้แกนหลัก ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform ความคิดเห็นของทีมว่าหัวข้อใดที่คุณต้องการครอบคลุมเป็นส่วนหนึ่งของเวลาทําการและให้ข้อมูลในคําถาม &amp;ldquo;ถามอะไรก็ได้&amp;rdquo;
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>สนับสนุน</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/support/</guid>
      <description>เริ่มต้นใช้งาน การ คําแนะนําการเริ่มต้นใช้งาน ให้คําถามแบบโต้ตอบเพื่อเชื่อมโยงคุณกับแหล่งข้อมูลที่สามารถช่วยให้คุณเริ่มต้นได้
รับการสนับสนุนเพิ่มเติม คําแนะนําในการรับการสนับสนุนเพิ่มเติมสําหรับ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform:
อ้างอิงถึงเรา คําติชมและการสนับสนุน หน้าสําหรับคําแนะนําทั่วไป
ใช้ของเรา เรียนรู้ชุดระบบอัตโนมัติ หน้าเพื่อทําตามขั้นตอนการติดตั้งและคําแนะนําการใช้งาน
ใช้ปุ่ม ปัญหาเกี่ยวกับชุดระบบอัตโนมัติ เทมเพลตสําหรับการค้นหาข้อบกพร่องที่รู้จัก / ช่องว่างของคุณลักษณะ หากคุณไม่พบปัญหาที่ตรงกัน ให้มองหาปัญหาใหม่โดยใช้เทมเพลตที่ให้มา
ใช้ของเรา [วิดีโอแนะนําวิธีใช้](n แต่ละเหตุการณ์สําคัญเนื่องจากข้อบกพร่องหรือคุณสมบัติที่มีลําดับความสําคัญ) เพื่อช่วยคุณในการแสดงวิธีการทํางานของกระบวนการติดตั้ง
เข้าร่วมกับเรา เวลาทําการ เพื่อถามคําถามเกี่ยวกับปัญหาทั่วไปหรือแผนงานผลิตภัณฑ์
ติดต่อ Microsoft Global Black Belt, สถาปนิกโซลูชันระบบคลาวด์ หรือช่องทางการสนับสนุนปกติของคุณสําหรับคําแนะนําเพิ่มเติม
ทีมพาวเวอร์แคท ทีม Power CAT หลักไม่สามารถดําเนินการแก้ไขปัญหาหรือให้คําปรึกษาที่กําหนดเองกับผู้ชมในวงกว้างได้ หากคุณกําลังประสบปัญหาหรือมีคําถามเกี่ยวกับ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform, เข้าร่วมกับเรา เวลาทําการ หรือแจ้งปัญหาหรือคําถามของคุณผ่านทาง https://aka.ms/ak4pp-issues</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>สิ้นปี 2565</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/posts/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/posts/december-2022/</guid>
      <description>ในขณะที่เราปัดเศษปีด้วย เผยแพร่เดือนธันวาคม ทีม Automation Kit กําลังยุ่งอยู่กับการมุ่งเน้นไปที่การทําให้ประสบการณ์การเริ่มต้นใช้งานง่ายขึ้น รีลีสเดือนธันวาคมประกอบด้วยบรรทัดคําสั่งใหม่ตาม ตั้ง ค่า.
เมื่อเรามุ่งหน้าสู่ต้นปี 2023 ประเด็นสําคัญที่มุ่งเน้นคือ:
การทําให้กระบวนการตั้งค่าง่ายยิ่งขึ้นด้วยการปรับใช้บนเว็บต้นทางแอป การสาธิตกระบวนการ ALM ตั้งแต่ต้นจนจบสําหรับ RPA การเชื่อมต่ออีกครั้งโดยเป็นส่วนหนึ่งของ เวลาทําการเดือนกุมภาพันธ์ 2023 เพื่อรับคําติชมของคุณ การปิดข้อบกพร่องและคุณสมบัติที่จัดลําดับความสําคัญจากงานในมือของเรา สําหรับผู้ที่มีวันหยุดเราหวังว่าคุณจะสนุกกับเวลาหยุดเพื่อเติมพลังและหวังว่าจะได้เชื่อมต่ออีกครั้งหลังจากเทศกาลวันหยุด
&lt;?xml version=&#34;1.0&#34; encoding=&#34;UTF-8&#34; standalone=&#34;no&#34;?&gt;&amp;lt;โซดิโพดี:ชื่อวิว หน่วย =&amp;ldquo;px&amp;rdquo; inkscape: หน้าต่างขยายใหญ่สุด = &amp;ldquo;1&amp;rdquo; อิงค์สเคป:หน้าต่าง-y=&amp;quot;-1508&amp;quot; อิงค์สเคป:หน้าต่าง-x=&amp;ldquo;884&amp;rdquo; อิงค์สเคป:หน้าต่างสูง=&amp;ldquo;1412&amp;rdquo; inkscape: หน้าต่างความกว้าง = &amp;ldquo;2400&amp;rdquo; showgrid=&amp;ldquo;เท็จ&amp;rdquo; inkscape:การหมุนเอกสาร=&amp;ldquo;0&amp;rdquo; inkscape: ปัจจุบัน- ชั้น=&amp;ldquo;ชั้น1&amp;rdquo; อิงค์สเคป:หน่วยเอกสาร=&amp;ldquo;px&amp;rdquo; อิงค์สเคป:cy=&amp;ldquo;525.02171&amp;rdquo; อิงค์สเคป:CX=&amp;ldquo;836.19792&amp;rdquo; อิงค์สเคป:ซูม=&amp;ldquo;0.7&amp;rdquo; อิงค์สเคป:เพจชาโดว์=&amp;ldquo;2&amp;rdquo; inkscape:pageopacity=&amp;ldquo;0.0&amp;rdquo; borderopacity=&amp;ldquo;1.0&amp;rdquo; สีเส้นขอบ=&amp;quot;#666666&amp;quot; pagecolor=&amp;quot;#ffffff&amp;quot; id=&amp;ldquo;ฐาน&amp;rdquo;&amp;gt; &amp;lt;อิงค์สเคป:กริด id=&amp;ldquo;กริด5262&amp;rdquo; ประเภท =&amp;ldquo;xygrid&amp;rdquo; /&amp;gt; &amp;lt;/sodipodi:namedview&amp;gt; rdf:RDF &amp;lt;ซีซี: ทํางาน rdf:เกี่ยวกับ=&amp;quot;&amp;quot;&amp;gt; dc:รูปแบบรูปภาพ/svg+xml&amp;lt;/dc:รูปแบบ&amp;gt; &amp;lt;dc: ประเภท rdf:ทรัพยากร=&amp;ldquo;http://purl.org/dc/dcmitype/StillImage&amp;quot; /&amp;gt; dc:ชื่อเรื่อง/ &amp;lt;/cc:Work&amp;gt; &amp;lt;/rdf:RDF&amp;gt; อัตโนมัติ ชุด สบายวัน หยุด </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>หน้าตา</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/</guid>
      <description>จัดการ ควบคุม และปรับขนาด ผลตอบแทนจากการลงทุน ROI / SLA แบบใกล้เคียงเรียลไทม์เพื่อตรวจสอบค่า เครื่องมือสําหรับผู้ใช้ทุกคน วงจรชีวิตระบบอัตโนมัติเมื่อสิ้นสุด กำกับ ดูแล การป้องกันการสูญหายของข้อมูลสําหรับ PAD (โฟลว์เดสก์ท็อป) เอกสารรายงานการดูแลระบบและการกํากับดูแล CoE อัตโนมัติ การจัดการ Power Automate สําหรับคู่มือการวางแผนกลยุทธ์บนเดสก์ท็อป ชุดระบบอัตโนมัติ – การวิเคราะห์ผลกระทบของ PAD DLP การอพยพ จัดการ ควบคุม และปรับขนาด ช่วยให้องค์กรสามารถจัดการ ควบคุม และปรับขนาดการนําแพลตฟอร์มระบบอัตโนมัติมาใช้ตามแนวทางปฏิบัติที่ดีที่สุดของอุตสาหกรรม
ผลตอบแทนจากการลงทุน ROI / SLA แบบใกล้เคียงเรียลไทม์เพื่อตรวจสอบค่า การวิเคราะห์ระยะสั้นและระยะยาวเพื่อขับเคลื่อนและตรวจสอบเป้าหมายทางธุรกิจของคุณ
เครื่องมือสําหรับผู้ใช้ทุกคน ผู้ผลิต (พลเมืองและมืออาชีพ), ทีม CoE อัตโนมัติ, ผู้สนับสนุน Exec
วงจรชีวิตระบบอัตโนมัติเมื่อสิ้นสุด เครื่องมือในการทําให้เป็นอัตโนมัติและจัดการทุกด้านของสถานการณ์ Hyper-automation รวมถึง ALM เทมเพลตเพื่อขับเคลื่อนความสอดคล้อง
ศึกษาเพิ่มเติม
กำกับ ดูแล การป้องกันการสูญหายของข้อมูลสําหรับ PAD (โฟลว์เดสก์ท็อป) บทนําสู่นโยบายการป้องกันการสูญหายของข้อมูล (DLP) - พาวเวอร์ออโต้ | ไมโครซอฟท์เรียนรู้
เอกสารรายงานการดูแลระบบและการกํากับดูแล CoE อัตโนมัติ การเรียนรู้แบบย่อจาก ความร้อน ลงในเอกสารรายงานการดูแลระบบและการกํากับดูแลอัตโนมัติ เอกสารไวท์เปเปอร์นี้สรุปข้อควรพิจารณาที่สําคัญสําหรับการวางแผน การปรับใช้ และการจัดการศูนย์ความเป็นเลิศด้านระบบอัตโนมัติ (CoE) สําหรับสถานการณ์การทํางานอัตโนมัติแบบไฮเปอร์ใน Power Automate</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เหตุการณ์สําคัญ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/milestones/</guid>
      <description>หมายเหตุเกี่ยวกับ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เหตุการณ์สําคัญ
งานเริ่มต้นใน Backlog ของเราโดยพิจารณาจากความหายากข้อเสนอแนะและคุณสมบัติผลกระทบจะถูกเลือกเพื่อรวมไว้ในเหตุการณ์สําคัญ
ความคืบหน้าของเหตุการณ์สําคัญสามารถติดตามได้ใน ชุดระบบอัตโนมัติ - โครงการ GitHub
เหตุการณ์สําคัญเป็นแนวทางเท่านั้นและไม่ใช่ไทม์ไลน์ที่มุ่งมั่น
คุณสมบัติหรือข้อบกพร่องอาจไม่จัดส่งในแต่ละเหตุการณ์สําคัญเนื่องจากข้อบกพร่องหรือคุณสมบัติที่มีลําดับความสําคัญ
คุณลักษณะหรือข้อบกพร่องที่ไม่รวมอยู่ในรุ่นจะได้รับการพิจารณาเพื่อรวมไว้ในเหตุการณ์สําคัญถัดไป
เรามีกระบวนการอย่างต่อเนื่องเพื่อให้คําติชมแก่ทีมวิศวกรหลักเพื่อดูว่าคุณลักษณะต่างๆ สามารถเลิกใช้จาก Automation Kit และย้ายไปยังคุณลักษณะของผลิตภัณฑ์ได้อย่างไร
หากไม่ได้ใช้คุณสมบัติให้เส้นทางในการยกเลิกการลงทุนในคุณสมบัติเพื่อให้เราสามารถมุ่งเน้นไปที่คุณสมบัติที่มีลําดับความสําคัญสูงกว่า
เวลาทําการ จะใช้เพื่อแบ่งปันแผนงานและช่วยเหลือด้วยลําดับความสําคัญของคุณสมบัติและข้อบกพร่องใหม่ ๆ ที่จะรวมไว้ในแต่ละเหตุการณ์สําคัญ
เหตุการณ์สําคัญแต่ละขั้นอาจรวมถึงการผสมผสานระหว่างคุณสมบัติการทํางานและคุณสมบัติที่ไม่ใช่ฟังก์ชันการทํางานซึ่งครอบคลุมการจัดทําเอกสารและการปรับปรุงการทดสอบคุณภาพ
การตั้งชื่อรีลีส แต่ละรีลีสจะมีป้ายกํากับเป็นเดือนและปีที่วางจําหน่าย เช่น เดือนพฤศจิกายน 2022 นอกจากนี้เราสามารถกําหนดชื่อรหัสและอวตารกราฟิกให้กับการเปิดตัวเพื่อให้การเปิดตัวเป็นแบรนด์ที่ให้บุคลิกเพิ่มเติมแก่การเปิดตัว
การทํางานล่วงเวลาการใช้อวตารและการตั้งชื่อควรทําให้เราสามารถมองย้อนกลับไปที่ตระกูลของการเผยแพร่และชี้ให้เห็นคุณสมบัติหลักที่เผยแพร่เมื่อเวลาผ่านไป
ของเรา การตั้งชื่อรีลีส หน้ามีข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับกระบวนการนี้
ประวัติการวางจําหน่าย อ่านเพิ่มเติมเกี่ยวกับเรา ประวัติการวางจําหน่าย</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ให้คําติชม</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/contribution/feedback/</guid>
      <description>ต้องการร่วมแสดงความคิดเห็นของคุณไปยัง ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform? คุณสามารถใช้ส่วนด้านล่างเพื่อสํารวจประเภทคําติชมต่างๆ ได้
ให้ความรุ่งโรจน์ รายงานจุดบกพร่องหรือส่งคําขอฟีเจอร์ ค้นหาปัญหาที่มีอยู่ การส่งปัญหาของคุณ วิธีอื่น ๆ ที่จะมีส่วนร่วม? การตอบสนอง ให้ความรุ่งโรจน์ ต้องการแบ่งปันความคิดเห็นเกี่ยวกับ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform หรือคุณลักษณะและผลกระทบที่มีต่อคุณ? คุณสามารถส่ง รุ่งโรจน์ เพื่อแชร์ความคิดเห็นของคุณกับชุมชน
รายงานจุดบกพร่องหรือส่งคําขอฟีเจอร์ คุณพบข้อผิดพลาดใน ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform หรือคุณต้องการแนะนําคุณลักษณะใหม่หรือไม่? ไม่ว่าจะด้วยวิธีใดโปรดแจ้งให้เราทราบตอนนี้โดยการยื่นปัญหาในขณะที่ปฏิบัติตามแนวทางต่อไปนี้
ค้นหาปัญหาที่มีอยู่ ก่อนที่จะส่งปัญหาของคุณโปรดค้นหา ปัญหา เพื่อให้แน่ใจว่าปัญหาของคุณยังไม่ได้รับการรายงาน
หากมีการรายงานข้อผิดพลาดหรือคําขอฟีเจอร์ของคุณแล้ว ให้เข้าร่วมการสนทนาโดยการแสดงความคิดเห็นและเพิ่มความรู้สึกของคุณ โปรดใช้ปฏิกิริยาในการลงคะแนนเสียงไม่ใช่ความคิดเห็น &amp;ldquo;+1&amp;rdquo;
👍 - โหวตเห็นด้วย 👎 - โหวตลง การส่งปัญหาของคุณ เลือกเท็มเพลตปัญหาที่ตรงกับโซลูชันที่คุณต้องการส่งปัญหา
ยื่นปัญหาเดียวต่อปัญหาและคําขอฟีเจอร์ อย่าระบุข้อบกพร่องหรือคําขอคุณสมบัติหลายรายการในปัญหาเดียวกัน
อย่าเพิ่มปัญหาของคุณเป็นความคิดเห็นในปัญหาที่มีอยู่ เว้นแต่จะเป็นการป้อนข้อมูลที่เหมือนกัน ปัญหาหลายอย่างดูคล้ายกัน แต่มีสาเหตุที่แตกต่างกัน
ยิ่งคุณสามารถให้ข้อมูลได้มากเท่าไหร่โอกาสที่ใครบางคนจะประสบความสําเร็จในการทําซ้ําปัญหาและค้นหาวิธีแก้ไข
ปฏิบัติตามแนวทางแบบอินไลน์ของเทมเพลตปัญหา
วิธีอื่น ๆ ที่จะมีส่วนร่วม? ตรวจสอบของเรา การบริจาค หน้าคําแนะนํา
การตอบสนอง ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
