<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Fin 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/posts/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/posts/december-2022/</guid>
      <description>Alors que nous terminons l’année avec le Publication de décembre l’équipe du kit d’automatisation s’est efforcée de faciliter l’expérience de démarrage. La version de décembre inclut une nouvelle ligne de commande basée sur Coup monté.
À l’approche du début de 2023, les principaux domaines d’intérêt seront les suivants :
Rendre le processus d’installation encore plus facile avec un déploiement Web App Source Démonstration du processus ALM de bout en bout pour la RPA Connexion à nouveau dans le cadre de Heures de bureau de février 2023 pour obtenir vos commentaires Fermeture des bogues et fonctionnalités prioritaires de notre backlog Pour ceux qui ont une pause de vacances, nous espérons que vous apprécierez votre temps libre pour vous ressourcer et nous avons hâte de vous connecter à nouveau après la saison des vacances.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kit d’automatisation - MPPC 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/posts/mppc-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/posts/mppc-2023/</guid>
      <description>Votre navigateur ne prend pas en charge l’élément audio.Plein écranYour browser does not support the video tag.Procédure pas à pas du contenu clé pour la session MPPC Theater sur le kit d’automatisation</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
