<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Contributions on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/</link>
    <description>Recent content in Contributions on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Authoring-Richtlinien</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/authoring/</guid>
      <description>In den folgenden Abschnitten werden Richtlinien und Hinweise zum Erstellen von Startdokumentation beschrieben.
Leitlinien Ziele Quellcodeverwaltung Design-Richtlinien Homepage Wiederverwendung Markdown-Seiten Shortcodes Inhaltsverzeichnis Frage Externes Bild Notizen GitHub-Seiten einrichten Image-Badge für die Startseite aktualisieren Frage und Antwort Frage Warum wurde Hugo ausgewählt? Frage Warum haben Sie nicht einen anderen statischen Site-Generator ausgewählt? Frage Warum wurde Microsoft Forms nicht für Fragen verwendet? Frage Warum GitHub-Seiten zum Hosten von Inhalten? Frage Warum ist dieser Inhalt nicht aktiviert?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erstellungsbeispiel</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/sample/</guid>
      <description>Diese Seite enthält ein Beispiel für die Erstellung von Inhalten
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildFeedback Verwenden Sie die folgenden Fragen, um verschiedene Feedback-Fragetypen zu untersuchen
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feedback geben</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/feedback/</guid>
      <description>Ich möchte Ihr Feedback zum Automatisierungs-Kit für Power Platform? Sie können die folgenden Abschnitte verwenden, um die verschiedenen Feedbacktypen zu erkunden.
Großes Lob Fehler melden oder Feature-Anfrage senden Suchen Sie nach einem vorhandenen Problem Einreichen Ihres Problems Andere Möglichkeiten, einen Beitrag zu leisten? Feedback Großes Lob Möchten Sie Feedback zum Automatisierungs-Kit für Power Platform oder ein Feature und die Auswirkungen, die es auf Sie hatte? Sie können eine Ehre , um Ihre Kommentare mit der Community zu teilen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fragen zum Verfassen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/questions/</guid>
      <description>Diese Seite enthält Informationen über das Format, das zum Erstellen interaktiver Fragen verwendet wird, die als Teil der Automatisierungs-Kit für Power Platform Starter.
Erste Schritte Fragen in Ihre Inhalte einbetten Custom Functions Len enthält Benutzerdefinierte Widgets Image-Aufgabe Frage und Antwort Frage Warum wurde dieser Ansatz anstelle von Microsoft Forms verwendet? Frage Welche Vorteile hat dieser Ansatz? Frage Könnte dieser Ansatz in einer Power App oder Power Page verwendet werden? Frage Wie kann ich die SVG-Bildaufgabenfragen erstellen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguration der Dokumentationssite</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>Im Zweig gh-pages gibt es eine site/config.yaml Datei. Diese Datei enthält die Schlüsselkonfiguration, die aktualisiert werden kann. Sie können auf hugo-fresh/config.yaml bei master verweisen https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) für Beispiele.
Zu den wichtigsten Attributen gehören
baseUrl
Titel Parameter:
Beschreibung
navbarlogo
logo - Beachten Sie, dass die Datei in static / images / logo sein sollte
verbinden
Held
Titel Untertitel ButtonLink navbar - Titel und Links ändern
Abschnitt 2 - Ändern des Produkts und der Funktionen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tragen Sie zur Dokumentation bei</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: Work In Progress - In Review
Erfahren Sie, wie Sie einen Beitrag zur Startdokumentation für die Automatisierungs-Kit für Power Platform.
Einrichtung Sie können die folgenden Fragen verwenden, um Ihre Setup- und Beitragserfahrung zu leiten
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
