<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gestion du cycle de vie des applications (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/alm/</guid>
      <description>Cette page fournit une vue d’ensemble des composants qui peuvent vous aider à utiliser ALM avec le Kit d’automatisation pour les flux de travail Power Automate Desktop inclus dans Solutions Power Platform.
Votre navigateur ne prend pas en charge l’élément audio.Plein écranRésumé Lorsque vous examinez ALM pour Power Platform solutions qui incluent des composants Power Automate Desktop
Passez en revue les fonctionnalités de l’environnement géré Power Platform des pipelines pour tirer parti des fonctionnalités intégrées au produit à l’échelle de l’entreprise afin de gérer et de gouverner les solutions au sein des environnements.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestion du cycle de vie des applications Power CAT (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Le kit d’automatisation tire parti de la Accélérateur ALM pour fournir la fonctionnalité ALM pour les solutions qui incluent Power Automate Desktop
Votre navigateur ne prend pas en charge l’élément audio.Plein écranProcessus de déploiement GitHub Semblable au processus de publication utilisé pour d’autres kits gérés par Power CAT, le Kit d’automatisation pour Power Platform utilise ALM Accelerator pour déployer des versions sur nos versions GitHub publiques.
Notre processus interne dispose d’un environnement Power Platform pour le développement, les tests et la production.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Packs de données</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/datapacks/</guid>
      <description>Introduction Feuille de route Solution principale de retour sur investissement Commencer Rétroaction Introduction Les packs de données sont un ensemble de données préemballées qui peuvent être installées en option dans votre kit d’automatisation installé pour accélérer votre utilisation.
Introduit dans le cadre de l&amp;rsquo; Novembre 2022, Datapacks vous permet d’importer éventuellement des exemples de données.
Le pack de données Retour sur investissement (ROI) vous permet de démontrer rapidement la planification, le comptage et le suivi du retour sur investissement via le tableau de bord Power BI du kit d’automatisation.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
