<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Contributions on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/</link>
    <description>Recent content in Contributions on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Configurazione del sito di documentazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>Nel ramo gh-pages c&amp;rsquo;è un site/config.yaml file. Questo file contiene la configurazione delle chiavi che può essere aggiornata. Puoi fare riferimento a hugo-fresh/config.yaml su master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) per esempio.
Gli attributi chiave includono
baseUrl
titolo parametri:
descrizione
navbarlogo
logo - Nota che il file deve essere in statico / immagini / logo
collegamento
eroe
titolo sottotitolo buttonlink navbar - Cambia titoli e link
sezione2 - Modificare il prodotto e le funzionalità</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contribuisci alla documentazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/documentation/</guid>
      <description>Stato: Lavori in corso - In fase di revisione
Scopri come iniziare a dare un contributo alla documentazione iniziale per il Kit di automazione per Power Platform.
Apparecchio Puoi utilizzare le domande riportate di seguito per guidare la tua configurazione e l&amp;rsquo;esperienza di contribuzione
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Domande sulla creazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/questions/</guid>
      <description>Questa pagina contiene informazioni sul formato utilizzato per creare domande interattive incluse come parte del Kit di automazione per Power Platform antipasto.
Introduttiva Incorporare domande nei tuoi contenuti Custom Functions Len Contiene Widget personalizzati Attività immagine Domande e risposte Domanda Perché è stato utilizzato questo approccio anziché Microsoft Forms? Domanda Quali sono i vantaggi di questo approccio? Domanda Questo approccio può essere usato all&amp;rsquo;interno di una Power App o Power Page?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esempio di creazione e modifica</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/sample/</guid>
      <description>In questa pagina viene fornito un esempio per la creazione di contenuto
Il tuo browser non supporta l&amp;#39;elemento audio.Schermo interoValutazione Utilizza le domande seguenti per esplorare diversi tipi di domande di feedback
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Invia un feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/feedback/</guid>
      <description>Cercando di contribuire con il tuo feedback al Kit di automazione per Power Platform? Puoi utilizzare le sezioni seguenti per esplorare i diversi tipi di feedback.
Fai i complimenti Segnala un bug o invia una richiesta di funzionalità Cercare un problema esistente Invio del problema Altri modi per contribuire? Valutazione Fai i complimenti Vuoi condividere alcuni commenti sul Kit di automazione per Power Platform o una caratteristica e l&amp;rsquo;impatto che ha avuto per te?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Linee guida per la creazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/authoring/</guid>
      <description>Nelle sezioni seguenti vengono illustrate le linee guida e le note per la creazione della documentazione introduttiva.
Istruzioni Obiettivi Controllo del codice sorgente Linee guida per la progettazione Pagina iniziale Riuso Pagine Markdown codici brevi Sommario Domanda Immagine esterna Note Configurazione delle pagine GitHub Aggiorna badge immagine home page Domande e risposte Domanda Perché è stato scelto Hugo? Domanda Perché non hai selezionato qualche altro generatore di siti statici? Domanda Perché Microsoft Forms non è stato utilizzato per le domande?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
