<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Februar 2023-udgivelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/february-2023/</guid>
      <description>Februar-udgivelsen (nifty-emmy) af Automatiseringssæt til Power Platform er den femte offentlige prøveversion. Denne udgivelse fokuserer på at tilføje en ny Planlægger funktionalitet for at give brugerne mulighed for at se de tilbagevendende tidsplaner Power Automate Cloud-flows, der omfatter opkald til Power Automate Desktop-flows.
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Februar 2023-udgivelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/march-2023/</guid>
      <description>Marts-udgivelsen (nifty-emmy) af Automatiseringssæt til Power Platform er den sjette offentlige prøveversion. Denne udgivelse forventes at fokusere på:
Yderligere planlægningsopdateringer (f.eks. filtre) ALM-integration med rørledninger til Power Platform og ALM Accelerator til Power Platform Forenkling af installationen Sådan videoer og demonstrationer JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frigivelse december 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/december-2022/</guid>
      <description>December-udgivelsen (nidkær-antonelli) af Automatiseringssæt til Power Platform er den fjerde offentlige prøveversion. Denne udgivelse indeholder regelmæssige fejlrettelser og fokus på at forbedre løsningsopsætningen ved hjælp af en kommandolinjeinstallationsproces.
Med feriesæsonen i december og januar vil den næste udgivelse være i februar 2023.
Sådan kommer du i gang For at komme i gang har du et par muligheder
Brug vores trin til kommandolinjeinstallationsprogrammet Vejledning til installation af kommandolinje
Brug manuel trin for trin guide, der starter med Forudsætninger</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milepæle</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/milestones/</guid>
      <description>Bemærkninger om Automatiseringssæt til Power Platform milepæle
Arbejdet starter i vores efterslæb, baseret på prority, feedback og impact funktioner vælges til optagelse i en milepæl
Milepælsfremskridt kan spores i Automatiseringssæt - GitHub-projekt
Milepæle er kun en guide og ikke en engageret tidslinje
Funktioner eller fejl sendes muligvis ikke i hver milepæl på grund af prioriterede fejl eller funktioner
Funktioner eller fejl, der ikke er inkluderet i en udgivelse, vil blive overvejet til optagelse i den næste milepæl</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navngivning</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/naming/</guid>
      <description>Ved siden af måneds- og versionsnumrene Automatiseringssæt til Power Platform bruger et kodenavnsmærke for hver udgivelse.
Generering proces Installer nodeafhængigheder npm install @criblinc/docker-names Tilføj følgende nodeeksempel som fil med navnet index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Køre eksemplet node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oktober 2022-udgivelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/october-2022/</guid>
      <description>Oktober-udgivelsen (optimistisk-dhawan) af Automatiseringssæt til Power Platform er den anden offentlige prøveversion. Denne udgivelse er en Kun dokumentation frigivelsen og frigivelsesaktiverne forbliver uændrede siden frigivelsen i september.
Sådan kommer du i gang Prøv Vejledning til introduktion eller deltage i vores Kontortid
Forudgående udgivelse Marts 2022 (levende-elion) Næste udgivelse Marts 2022 (skarp-arkimedes) Projektets milepæl Automatiseringssæt - Oktober 2022
Gennemgå Milepæl noter Yderligere oplysninger
Vigtige bemærkninger Nøglebemærkninger til oktober 2022-udgivelsen:
Dette er en Kun frigivelse af dokumentation, er ingen nye installationsaktiver inkluderet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Udgivelse november 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/november-2022/</guid>
      <description>November-udgivelsen (sharp-archimedes) af Automatiseringssæt til Power Platform er den tredje offentlige prøveversion. Denne udgivelse indeholder fejlrettelser og fokus på at forbedre installationsoplevelsen for dataopsætning og udgivelsesimplementering til GitHub ved hjælp af ALM Accelerator.
Din browser understøtter ikke lydelementet.Fuld skærmFeedback JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Udgivelse september 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/september-2022/</guid>
      <description>September-udgivelsen (vibrant-elion) af Automatiseringssæt til Power Platform er den første offentlige prøveversion.
Sådan kommer du i gang Prøv Vejledning til introduktion eller deltage i vores Kontortid
Forudgående udgivelse Private private forhåndsvisninger Næste udgivelse Oktober 2022 (optimistisk-dhawan) Vigtige bemærkninger Nøglebemærkninger til september 2022-udgivelsen:
For kunder, der opgraderer fra april private preview-udgivelsen Opgradering af privat prøveversion medtag noter om trin, der kræves for at afregistrere plugin-handlinger, der ikke længere kræves i den offentlige prøveversion fra september.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
