<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>インストール・チェックリスト</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>エンドツーエンドのプロセスとインストール手順をより視覚的に表示したいですか?私たちをレビューしてくださいPower Platform用オートメーションキット ビデオプレイリスト前提条件については、ソリューションのインストールと Power Platform用オートメーションキット の使用法。
Power Platform用オートメーションキット、以下の質問を使用してインストールプロセスをガイドできます
このコンテンツを表示するには、JavaScriptを有効にする必要があります</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>コマンドラインインストール</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/install/</guid>
      <description>コマンドラインを使用して最新バージョンのオートメーションキットをインストールするには、以下の手順を使用できます。コマンドラインツールを使用できない場合は、「」に記載されている手動の手順を使用できます。セットアップガイダンス.
1.あなたが持っていることを確認してくださいPower Apps コンポーネント フレームワーク機能を有効にするメイン環境とサテライト環境の両方にオートメーションキットをインストールする環境で。
1.次のことを確認してください。クリエイターキットがインストールされているインストール先の環境に
1.から最新リリースを開きます。Automation Kit GitHub リリース
1.ダウンロードオートメーションキットインストール.zip[アセット] セクションから
1.Windowsエクスプローラで、ダウンロードしたものを選択しますオートメーションキットインストール.zipをクリックし、[プロパティ] ダイアログを開きます。
1.を選択します。解除ボタン
1.選ぶオートメーションキットインストール.zipコンテキストメニューを使用してすべて抽出
1.次のものがあることを確認します。Power Platform CLIインストール
1.次のコマンド ラインを使用して PowerShell スクリプトを実行します。
cd AutomationKitInstall powershell Install_AutomationKit.ps1 手記： 1.PowerShell 実行ポリシーによっては、次のコマンドの実行が必要になる場合があります。
Unblock-File Install_AutomationKit.ps1 1.PowerShell スクリプトでは、を使用してインストール構成ファイルを作成するように求められます。インストール セットアップ.セットアップ構成ページには、次の情報が表示されます。
-メインソリューションまたはサテライトソリューションの構成を選択する-セキュリティ グループに割り当てるユーザーを選択する-ソリューションのインストールに必要な接続を作成する-環境変数の定義-必要に応じて、サンプル データをインポートするかどうかを定義します。-必要に応じて、ソリューションに含まれる Power Automate フローを有効にする必要があります1.Webサイトのセットアップ手順が完了したら、ダウンロードしたものをコピーできますAutomation-kit-main-install.json又はAutomation-kit-satellite-install.jsonファイルをオートメーションキットインストール上のフォルダ
1.ファイルがダウンロードされると、スクリプトはyメインソリューションをインストールするには、nサテライトソリューションをインストールするには
1.その後、インストールはアップロードされ、定義された設定でインストールを開始します
フィードバック に関するフィードバックを提供したいセットアッププロセス?以下の質問は、プロセスの改善に役立ちます。
このコンテンツを表示するには、JavaScriptを有効にする必要があります</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>サテライト - はじめに</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/satellite/</guid>
      <description>概要 サテライトソリューションのスターターページへようこそ。このセクションでは、2023 年 4 月以降のリリースで行われた重要な変更について説明します。2023 年 4 月以降、Azure アプリケーション テナント、アプリケーション ID、Azure アプリケーション シークレット情報を格納するための Azure Key Vault の必要性がなくなりました。
概念設計 私たちの学習ページの概要は概念設計の Power Platform用オートメーションキット.ソリューションの重要な要素は、Power Platformメイン環境です。
通常、自動化プロジェクトを実行するサテライト実稼働環境は複数あります。環境戦略によっては、開発環境またはテスト環境になることもあります。
これらの環境の間には、クラウドまたはデスクトップのフローテレメトリ、マシンとマシングループの使用状況、監査ログを含むほぼリアルタイムの同期プロセスがあります。オートメーション キットの Power BI ダッシュボードには、この情報が表示されます。
変更点 解決の一環として[Automation Kit - 機能]: サテライト環境向けの Azure Key Vault の代替手段Azure Key Vault は不要になりました。これは、自動化ソリューション・マネージャーを使用するときに、インストールの複雑さと、ソリューション成果物を取得するためのセキュリティーの管理方法を大幅に軽減するため、重要です。
同じものは何ですか? 2023 年 4 月以前と 2023 年 4 月の古いリリースで重要な要素が同じになると、Azure Active Directory アプリケーションが必要になります。
ひとつのアプリケーション ユーザー は、システム・ユーザー・レコード内の ApplicationId 属性の存在によって識別されるPower Platform内のユーザー・タイプです。アプリケーション ユーザーは Azure Active Directory (Azure AD) で作成され、Power Platformへのアクセスを認証および承認するために使用されます。これらは通常、ユーザーまたは他のアプリケーションに代わってデータにアクセスしたり、Power Platform内の操作を実行したりする必要があるアプリケーションまたはサービスを表すために使用されます。
具体的には、アプリケーション ユーザーはオートメーション ソリューション マネージャーによって使用され、環境内のソリューション コンポーネントを照会して、ユーザーが配置されたPower Platform ソリューションを測定できるようにします。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>セットアップ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>に関するフィードバックを提供したいセットアッププロセス?以下の質問は、プロセスの改善に役立ちます。
このコンテンツを表示するには、JavaScriptを有効にする必要があります</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>セットアップ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/setup/</guid>
      <description>以下の手順を使用して、ご使用の環境の構成を作成し、インストールを迅速にインストールおよび構成できるようにします。
「」の手順に従って開始します。取り付ける最新バージョンのコマンドラインをダウンロードしてインストールします。
セットアッププロセスに関するフィードバックを提供したい場合は?もしそうなら、あなたは使用することができますセットアップフィードバックページ。
このコンテンツを表示するには、JavaScriptを有効にする必要があります</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>セットアップ自動化キット Power BI ダッシュボード</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>オートメーション センター オブ エクセレンスの Power BI ダッシュボードを起動するには、メイン環境 (Automation CoE Main がインストールされている場所) の環境 URL が必要です。
環境 URL を取得するには、Power Platform管理センターに移動し、環境 に移動して環境を選択し、環境 URL をメモします。
からダウンロードした Power BI テンプレートを起動するときに、環境 URL を入力します。Power Platform用オートメーションキット リリース</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
