<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Coup monté</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Vous souhaitez fournir des commentaires sur le Processus d’installation? Les questions ci-dessous nous aident à améliorer le processus.
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coup monté</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/setup/</guid>
      <description>Suivez les étapes ci-dessous pour vous aider à créer une configuration pour votre environnement afin de pouvoir installer et configurer rapidement votre installation.
Commencez par suivre les étapes décrites dans Installer pour télécharger la dernière version des composants d’installation de ligne de commande.
Si vous souhaitez fournir des commentaires sur le processus d’installation? Si c’est le cas, vous pouvez utiliser le Commentaires sur la configuration page.
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installation par ligne de commande</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/install/</guid>
      <description>Pour installer la dernière version du kit d’automatisation, procédez comme suit ci-dessous. Si vous ne parvenez pas à utiliser les outils de ligne de commande, vous pouvez utiliser les étapes manuelles décrites dans Guide de configuration.
Assurez-vous d’avoir Activer la fonctionnalité d’infrastructure des composants Power Apps dans les environnements dans lesquels vous souhaitez installer le Kit d’automatisation pour les environnements principal et satellite.
S’assurer que l&amp;rsquo; Creator Kit installé dans les environnements dans lesquels vous souhaitez installer</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kit d’automatisation de configuration Tableau de bord Power BI</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Pour lancer le tableau de bord Power BI pour le centre d’excellence Automation, vous aurez besoin de l’URL de l’environnement principal (où Automation CoE Main est installé).
Pour obtenir l’URL de l’environnement, accédez au Centre d’administration Power Platform, accédez à Environnements, sélectionnez l’environnement et notez l’URL de l’environnement :
Entrez l’URL de l’environnement lors du lancement du modèle Power BI que vous avez téléchargé à partir du Kit d’automatisation pour Power Platform versions</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de contrôle d’installation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Vous voulez une présentation plus visuelle du processus de bout en bout et des étapes d’installation? Consultez notre Kit d’automatisation pour Power Platform Liste de lecture vidéo Pour les conditions préalables, l’installation de la solution et Kit d’automatisation pour Power Platform utilisation.
Si vous cherchez à essayer ou à installer le Kit d’automatisation pour Power Platform, vous pouvez utiliser les questions ci-dessous pour guider votre processus d’installation
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satellite - Premiers pas</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/satellite/</guid>
      <description>Aperçu Bienvenue sur la page de démarrage de la solution Satellite. Cette section couvre les modifications importantes apportées en avril 2023 et les versions ultérieures. Après avril 2023, nous avons supprimé la nécessité pour Azure Key Vault de stocker les informations secrètes du locataire d’application Azure, de l’ID d’application et de l’application Azure.
Conception Notre page d’apprentissage décrit le Conception du Kit d’automatisation pour Power Platform. L’élément clé de la solution est l’environnement principal Power Platform.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
