<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Desember 2022-utgivelsen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/december-2022/</guid>
      <description>Desemberutgivelsen (nidkjær-antonelli) av Automatiseringssett for Power Platform er den fjerde offentlige forhåndsversjonen. Denne versjonen inneholder vanlige feilrettinger og fokus på å forbedre løsningsoppsettet ved hjelp av en kommandolinjeinstallasjonsprosess.
Med høytiden i desember og januar vil neste utgivelse være i februar 2023.
Tilbakemelding JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Februar 2023-utgivelsen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/feburary-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/feburary-2023/</guid>
      <description>Februarutgivelsen (kjekk-emmy) av Automatiseringssett for Power Platform er den femte offentlige forhåndsversjonen. Denne utgivelsen forventes å inkludere forbedring av webinstallasjonsbygningen på kommandolinjen desemberutgivelse.
Et annet investeringsområde er å forenkle avhengighetene til satellittinstallasjonen for å fjerne behovet for Azure Key Vault.
Tilbakemelding JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milepæler</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/milestones/</guid>
      <description>Merknader om Automatiseringssett for Power Platform milepæler
Arbeidet starter i vår backlog, basert på prority, tilbakemeldinger og innvirkning funksjoner er valgt for inkludering i en milepæl
Milepælfremdrift kan spores i Automatiseringssett - GitHub-prosjekt
Milepæler er bare en veiledning og ikke en forpliktet tidslinje
Funksjoner eller feil kan ikke sendes i hver milepæl på grunn av prioriterte feil eller funksjoner
Funksjoner eller feil som ikke er inkludert i en utgivelse, vil bli vurdert for inkludering i neste milepæl</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navngi</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/naming/</guid>
      <description>Ved siden av måneds- og versjonsnumrene er Automatiseringssett for Power Platform bruker en kodenavnkode hver utgivelse.
Generasjon prosess Installere nodeavhengigheter npm install @criblinc/docker-names Legg til følgende nodeeksempel som fil med navnet index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Kjøre eksemplet node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oktober 2022-utgivelsen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/october-2022/</guid>
      <description>Oktober-utgivelsen (upbeat-dhawan) av Automatiseringssett for Power Platform er den andre offentlige forhåndsversjonen. Denne utgivelsen er en bare dokumentasjon utgivelses- og utgivelsesressursene forblir uendret siden utgivelsen i september.
Kom i gang Prøv ut Kom i gang-veiledning eller bli med i vår Kontortid
Tidligere utgivelse desember 2022 (levende-elion) Neste utgivelse desember 2022 (skarp-archimedes) Milepæl i prosjektet Automatiseringssett - Oktober 2022
Se gjennom Milepæl Notater for ytterligere informasjon
Viktige merknader Viktige merknader for oktober 2022-utgivelsen:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utgivelse fra november 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/november-2022/</guid>
      <description>November-utgivelsen (skarp-archimedes) av Automatiseringssett for Power Platform er den tredje offentlige forhåndsversjonen. Denne versjonen inneholder feilrettinger og fokus på å forbedre installasjonsopplevelsen for dataoppsett og frigi distribusjon til GitHub ved hjelp av ALM Accelerator.
Nettleseren din støtter ikke lydelementet.Full skjermTilbakemelding JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utgivelse september 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/september-2022/</guid>
      <description>September-utgivelsen (vibrant-elion) av Automatiseringssett for Power Platform er den første offentlige forhåndsversjonen.
Kom i gang Prøv ut Kom i gang-veiledning eller bli med i vår Kontortid
Tidligere utgivelse Private forhåndsvisninger Neste utgivelse Oktober 2022 (fengende-Dhawan) Viktige merknader Viktige merknader for september 2022-utgivelsen:
For kunder som oppgraderer fra den private forhåndsversjonen i april, lanseres Privat oppgradering av forhåndsvisning inkludere notater om trinnene som kreves for å avregistrere plugin-handlinger som ikke lenger er nødvendige i den offentlige forhåndsversjonen i september.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
