<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Instalacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Chcesz przekaza opini na temat Proces konfiguracji? Poni偶sze pytania pomagaj nam ulepszy ten proces.
JavaScript musi by wczony, aby wywietli t zawarto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/setup/</guid>
      <description>Wykonaj poni偶sze kroki, aby uzyska pomoc w utworzeniu konfiguracji dla danego rodowiska, dziki czemu mo偶na szybko zainstalowa i skonfigurowa instalacj.
Rozpocznij prac, wykonujc czynnoci opisane w artykule Instalowa , aby pobra najnowsz wersj skadnik贸w instalacji wiersza polecenia.
Jeli chcesz przekaza opini na temat procesu konfiguracji? Jeli tak, mo偶esz u偶y Informacje zwrotne dotyczce konfiguracji strona.
JavaScript musi by wczony, aby wywietli t zawarto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalowa</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install/</guid>
      <description>Aby zainstalowa najnowsz wersj pakietu Automation Kit, wykonaj nastpujce czynnoci opisane poni偶ej. Jeli nie mo偶esz u偶y narzdzi wiersza polecenia, mo偶esz wykona rczne kroki opisane w sekcji Wskaz贸wki dotyczce konfiguracji.
Upewnij si, 偶e masz Wcz funkcj struktury skadnik贸w Power Apps w rodowiskach, w kt贸rych chcesz zainstalowa zestaw Automation Kit zar贸wno dla rodowiska g贸wnego, jak i satelitarnego.
Upewnij si, 偶e Zainstalowany zestaw tw贸rc贸w w rodowiskach, w kt贸rych chcesz zainstalowa
Otw贸rz najnowsz wersj z Wydania zestawu Automation Kit GitHub</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista kontrolna instalacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-checklist/</guid>
      <description> Chcesz bardziej wizualnie przedstawi kompleksowy proces i kroki instalacji? Przejrzyj nasze Zestaw do automatyzacji dla Power Platform Lista odtwarzania wideo W przypadku wymaga wstpnych instalacja rozwizania i Zestaw do automatyzacji dla Power Platform u偶ycie.
Jeli chcesz spr贸bowa lub zainstalowa Zestaw do automatyzacji dla Power Platform, mo偶esz u偶y poni偶szych pyta, aby poprowadzi proces instalacji
Grudniowe wydanie zawiera r贸wnie偶 automatyczny wiersz polece Instalacji proces upraszczajcy rozpoczcie pracy.
JavaScript musi by wczony, aby wywietli t zawarto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zestaw automatyzacji konfiguracji Pulpit nawigacyjny usugi Power BI</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Aby uruchomi pulpit nawigacyjny usugi Power BI dla Centrum doskonaoci automatyzacji, bdziesz potrzebowa adresu URL rodowiska dla rodowiska g贸wnego (gdzie jest zainstalowana g贸wna infrastruktura automatyzacji).
Aby uzyska adres URL rodowiska, przejd藕 do Centrum administracyjnego Power Platform, przejd藕 do pozycji rodowiska, wybierz rodowisko i zanotuj adres URL rodowiska:To obtain the environment URL, navigate to the Admin Center, go go to Environments, select the environment, and note the Environment URL:
Wprowad藕 adres URL rodowiska po uruchomieniu szablonu usugi Power BI pobranego z Zestaw do automatyzacji dla Power Platform Wydania</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
