<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lista kontrolna instalacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>🎥 Chcesz bardziej wizualnie przedstawić kompleksowy proces i kroki instalacji? Przejrzyj nasze Zestaw automatyzacji dla platformy Power Platform Lista odtwarzania wideo W przypadku wymagań wstępnych instalacja rozwiązania i Zestaw automatyzacji dla platformy Power Platform użycie.
Jeśli chcesz spróbować lub zainstalować Zestaw automatyzacji dla platformy Power Platform, możesz użyć poniższych pytań, aby poprowadzić proces instalacji
JavaScript must be enabled to view this content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zestaw automatyzacji konfiguracji Pulpit nawigacyjny usługi Power BI</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Aby uruchomić pulpit nawigacyjny usługi Power BI dla Centrum doskonałości automatyzacji, będziesz potrzebować adresu URL środowiska dla środowiska głównego (gdzie jest zainstalowana główna infrastruktura automatyzacji).
Aby uzyskać adres URL środowiska, przejdź do Centrum administracyjnego Power Platform, przejdź do pozycji Środowiska, wybierz środowisko i zanotuj adres URL środowiska:
Wprowadź adres URL środowiska po uruchomieniu szablonu usługi Power BI pobranego z Zestaw automatyzacji dla platformy Power Platform Wydania</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
