<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Instalacja z wiersza poleceń</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install/</guid>
      <description>Aby zainstalować najnowszą wersję pakietu Automation Kit, wykonaj następujące czynności opisane poniżej. Jeśli nie możesz użyć narzędzi wiersza polecenia, możesz wykonać ręczne kroki opisane w sekcji Wskazówki dotyczące konfiguracji.
Upewnij się, że masz Włącz funkcję struktury składników Power Apps w środowiskach, w których chcesz zainstalować zestaw Automation Kit zarówno dla środowiska głównego, jak i satelitarnego.
Upewnij się, że Zainstalowany zestaw twórców w środowiskach, w których chcesz zainstalować
Otwórz najnowszą wersję z Wydania zestawu Automation Kit GitHub</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Chcesz przekazać opinię na temat Proces konfiguracji? Poniższe pytania pomagają nam ulepszyć ten proces.
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/setup/</guid>
      <description>Wykonaj poniższe kroki, aby uzyskać pomoc w utworzeniu konfiguracji dla danego środowiska, dzięki czemu można szybko zainstalować i skonfigurować instalację.
Rozpocznij pracę, wykonując czynności opisane w artykule Instalować , aby pobrać najnowszą wersję składników instalacji wiersza polecenia.
Jeśli chcesz przekazać opinię na temat procesu konfiguracji? Jeśli tak, możesz użyć Informacje zwrotne dotyczące konfiguracji strona.
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista kontrolna instalacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Chcesz bardziej wizualnie przedstawić kompleksowy proces i kroki instalacji? Przejrzyj nasze Zestaw do automatyzacji dla Power Platform Lista odtwarzania wideo W przypadku wymagań wstępnych instalacja rozwiązania i Zestaw do automatyzacji dla Power Platform użycie.
Jeśli chcesz spróbować lub zainstalować Zestaw do automatyzacji dla Power Platform, możesz użyć poniższych pytań, aby poprowadzić proces instalacji
Grudniowe wydanie zawiera również automatyczny wiersz poleceń Instalacji proces upraszczający rozpoczęcie pracy.
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zestaw automatyzacji konfiguracji Pulpit nawigacyjny usługi Power BI</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Aby uruchomić pulpit nawigacyjny usługi Power BI dla Centrum doskonałości automatyzacji, będziesz potrzebować adresu URL środowiska dla środowiska głównego (gdzie jest zainstalowana główna infrastruktura automatyzacji).
Aby uzyskać adres URL środowiska, przejdź do Centrum administracyjnego Power Platform, przejdź do pozycji Środowiska, wybierz środowisko i zanotuj adres URL środowiska:To obtain the environment URL, navigate to the Admin Center, go go to Environments, select the environment, and note the Environment URL:
Wprowadź adres URL środowiska po uruchomieniu szablonu usługi Power BI pobranego z Zestaw do automatyzacji dla Power Platform Wydania</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
