<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Administration af programlivscyklus (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/alm/</guid>
      <description>Denne side indeholder en oversigt over komponenter, der kan hjælpe dig med at bruge ALM med Automation Kit til Power Automate Desktop-arbejdsprocesser, der er inkluderet i Power Platform løsninger.
Din browser understøtter ikke lydelementet.Fuld skærmResumé Når du ser på ALM til Power Platform løsninger, der omfatter Power Automate Desktop-komponenter
Gennemse funktionerne i Managed Environment Power Platform Pipelines for at drage fordel af funktioner i produktet i virksomhedsskala til at administrere og styre løsninger i miljøer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datapakker</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/datapacks/</guid>
      <description>Indførelsen Køreplan Investeringsafkast hovedløsning Introduktion Feedback Indførelsen Data Packs er færdigpakkede datasæt, der valgfrit kan installeres i dit installerede automatiseringssæt for at fremskynde din brug.
Indført som en del af Marts 2022, Datapacks giver dig mulighed for eventuelt at importere eksempeldata.
Datapakken Return on Investment (ROI) giver dig mulighed for hurtigt at demonstrere planlægning, måling og overvågning af investeringsafkast via Automation Kit Power BI-dashboardet. Du kan indlæse din første datapakke ved hjælp af Introduktion afsnit nedenfor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planlægger</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/scheduler/</guid>
      <description>Indførelsen Cloud-flow Kalendervisninger Dag, uge, måned visninger Køreplan Kør nu Åbn gittervisning Skrivebeskyttet funktionsmåde for planlagte flows Fejlmeddelelser Fejlmeddelelse: &amp;ldquo;InvalidArgument - Kan ikke finde en gyldig forbindelse, der er knyttet til den angivne forbindelsesreference.&amp;rdquo; Noter Installere Køreplan Feedback Indførelsen Siden Automation Kit Automation Center Scheduler giver dig mulighed for at få vist tidsplanen for tilbagevendende Power Automate Cloud-flow i løsninger, der omfatter kald til Power Automate Desktop-flow.
Denne funktion blev opdateret som en del af juni 2023</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Automatiseringssættet udnytter ALM Accelerator for at levere ALM-funktionalitet til løsninger, der omfatter Power Automate Desktop
Din browser understøtter ikke lydelementet.Fuld skærmGitHub-implementeringsproces I lighed med den udgivelsesproces, der bruges til andre Power CAT-administrerede sæt, er Automatiseringssæt til Power Platform bruger ALM Accelerator til at implementere udgivelser i vores offentlige GitHub-udgivelser.
Vores interne proces har et Power Platform miljø for udvikling, test og produktion. Når vi er klar til en udgivelse, pakker vores integrerede GitHub-handlinger automatisk de administrerede og ikke-administrerede udrulningsløsninger sammen med produktbemærkninger til en GitHub-kladdeudgivelse.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
