<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/</guid>
      <description>Diese Seite bietet eine Übersicht über Komponenten, die Sie bei der Verwendung von ALM mit dem Automation Kit for Power Automate Desktop-Workflows unterstützen können, das in Power Platform Lösungen.
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildZusammenfassung Wenn Sie sich ALM für Power Platform Lösungen ansehen, die Power Automate Desktop-Komponenten enthalten
Sehen Sie sich die Funktionen von Managed Environment Power Platform Pipelines an, um die unternehmensweiten In-Product-Features für die Verwaltung und Steuerung von Lösungen in Umgebungen zu nutzen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Authoring-Richtlinien</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/authoring/</guid>
      <description>In den folgenden Abschnitten werden Richtlinien und Hinweise zum Erstellen von Startdokumentation beschrieben.
Leitlinien Ziele Quellcodeverwaltung Design-Richtlinien Homepage Wiederverwendung Markdown-Seiten Shortcodes Inhaltsverzeichnis Frage Externes Bild Notizen GitHub-Seiten einrichten Image-Badge für die Startseite aktualisieren Frage und Antwort Frage Warum wurde Hugo ausgewählt? Frage Warum haben Sie nicht einen anderen statischen Site-Generator ausgewählt? Frage Warum wurde Microsoft Forms nicht für Fragen verwendet? Frage Warum GitHub-Seiten zum Hosten von Inhalten? Frage Warum ist dieser Inhalt nicht aktiviert?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Automatisierungsreifegradmodell</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/automation-maturity-model/</guid>
      <description>Status: Work In Progress - In Review
Verwenden Sie die folgenden Fragen, um Ihr Automatisierungsreifegradmodell zu bestimmen und herauszufinden, wie die Automatisierungskit für Power Platform oder andere verwandte Lösungen können Ihnen helfen, Ihren Automatisierungsreifegrad mithilfe der Power Platform zu verbessern.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beitrag</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/</guid>
      <description>Als Open-Source-Projekt, das auf der Power Platform und der Microsoft Cloud aufbaut, ist es unser Ziel, schnell Tools und Anleitungen bereitzustellen, die Ihnen helfen, Ihre Hyper-Automatisierung zu beschleunigen.
Als Teil dieser Reise entwickeln wir uns auf der Grundlage Ihres Feedbacks und arbeiten mit dem Core Power Platform Engineering-Team zusammen. Anhand dieses Feedbacks werden wir versuchen, Erkenntnisse in das Kernprodukt aufzunehmen, um Ihre Bedürfnisse zu verbessern und darauf zu reagieren.
Vor diesem Hintergrund gibt es mehrere Möglichkeiten, wie Sie zum Projekt beitragen können, um unsere Roadmap und Funktionen zu verbessern:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benennung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/naming/</guid>
      <description>Neben den Monats- und Versionsnummern wird Automatisierungskit für Power Platform verwendet bei jeder Version ein Codenamen-Tag.
Generierungsprozess Installieren von Knotenabhängigkeiten npm install @criblinc/docker-names Fügen Sie das folgende Knotenbeispiel als Datei mit dem Namen index.mjs hinzu import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Ausführen des Beispiels node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bestätigung zum Aufheben der Registrierung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>Bitte verwenden Sie die folgenden Fragen, um Ihre Abmeldung zu bestätigen.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Checkliste für die Installation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Möchten Sie eine visuellere Darstellung des End-to-End-Prozesses und der Installationsschritte? Überprüfen Sie unsere Automatisierungskit für Power Platform Video-Playlist Für Voraussetzungen, Projektmappeninstallation und Automatisierungskit für Power Platform Verwendung.
Wenn Sie versuchen oder installieren möchten, Automatisierungskit für Power Platform, können Sie die folgenden Fragen verwenden, um Ihren Installationsprozess zu leiten
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenpakete</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/datapacks/</guid>
      <description>Einleitung Fahrplan Return On Investment Hauptlösung Erste Schritte Feedback Einleitung Data Packs sind vorgefertigte Datensätze, die optional in Ihrem installierten Automation Kit installiert werden können, um Ihre Nutzung zu beschleunigen.
Eingeführt im Rahmen der Oktober 2022, Datapacks bieten Ihnen die Möglichkeit, optional Beispieldaten zu importieren.
Mit dem ROI-Datenpaket (Return on Investment) können Sie die Planung, Messung und Überwachung der Kapitalrendite über das Automation Kit Power BI-Dashboard schnell demonstrieren. Sie können Ihr erstes Datenpaket mit der Erste Schritte Abschnitt unten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Einrichtung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Möchten Sie Feedback zum Setup-Prozess? Die folgenden Fragen helfen uns, den Prozess zu verbessern.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Einrichtung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/setup/</guid>
      <description>Führen Sie die folgenden Schritte aus, um eine Konfiguration für Ihre Umgebung zu erstellen, damit Sie die Installation schnell installieren und konfigurieren können.
Beginnen Sie, indem Sie die Schritte unter Installieren , um die neueste Version der Befehlszeilenkomponenten herunterzuladen.
Sie können auch die Videos zu den ersten Schritten Weitere Informationen finden Sie hier.
Möchten Sie Feedback zum Einrichtungsprozess geben? Wenn ja, können Sie die Setup-Feedback Seite.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ende 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/posts/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/posts/december-2022/</guid>
      <description>Zum Jahresabschluss mit dem Dezember-Veröffentlichung Das Automation Kit-Team war damit beschäftigt, den Einstieg zu erleichtern. Die Dezember-Version enthält eine neue Befehlszeile basierend auf Einrichtung.
Zu Beginn des Jahres 2023 werden die wichtigsten Schwerpunkte sein:
Vereinfachen Sie den Einrichtungsprozess mit einer webbasierten App Source-Bereitstellung Demonstration des End-to-End-ALM-Prozesses für RPA Erneutes Verbinden als Teil von Februar 2023 Sprechzeiten um Ihr Feedback zu erhalten Schließen priorisierter Fehler und Funktionen aus unserem Backlog Für diejenigen, die eine Urlaubspause haben, hoffen wir, dass Sie Ihre Freizeit genießen, um neue Energie zu tanken und freuen uns darauf, nach der Ferienzeit wieder zu verbinden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erste Schritte</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/</guid>
      <description>Einleitung Die ersten Schritte können einer der wichtigsten Hindernisse für die Bewertung und Verwendung von Automatisierungskit für Power Platform in Ihrer Organisation. Sie können das interaktive Formular unten verwenden, um Sie schrittweise durch den ersten Schritt zu führen.
Sie können auch die Einleitung der Lerninhalte, um einen Überblick über die Automatisierungskit für Power Platform.
Das Automation Center of Excellence Strategie mit der Automatisierungskit für Power Platform kann auch verwendet werden, um Kontext dafür bereitzustellen, wie die Automatisierungskit für Power Platform kann Ihrem Automation Center of Excellence helfen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erstellungsbeispiel</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/sample/</guid>
      <description>Diese Seite enthält ein Beispiel für die Erstellung von Inhalten
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildFeedback Verwenden Sie die folgenden Fragen, um verschiedene Feedback-Fragetypen zu untersuchen
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feedback geben</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/feedback/</guid>
      <description>Ich möchte Ihr Feedback zum Automatisierungskit für Power Platform? Sie können die folgenden Abschnitte verwenden, um die verschiedenen Feedbacktypen zu erkunden.
Großes Lob Fehler melden oder Feature-Anfrage senden Suchen Sie nach einem vorhandenen Problem Einreichen Ihres Problems Andere Möglichkeiten, einen Beitrag zu leisten? Feedback Großes Lob Möchten Sie Feedback zum Automatisierungskit für Power Platform oder ein Feature und die Auswirkungen, die es auf Sie hatte? Sie können eine Ehre , um Ihre Kommentare mit der Community zu teilen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fragen zu Sprechzeiten</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/questions/</guid>
      <description>Bitte geben Sie uns Ihr Feedback zu folgenden Fragen:
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fragen zum Feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/feedback/</guid>
      <description>Bitte geben Sie uns Ihr Feedback zu folgenden Fragen:
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fragen zum Verfassen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/questions/</guid>
      <description>Diese Seite enthält Informationen über das Format, das zum Erstellen interaktiver Fragen verwendet wird, die als Teil der Automatisierungskit für Power Platform Starter.
Erste Schritte Fragen in Ihre Inhalte einbetten Custom Functions Len enthält Benutzerdefinierte Widgets Image-Aufgabe Frage und Antwort Frage Warum wurde dieser Ansatz anstelle von Microsoft Forms verwendet? Frage Welche Vorteile hat dieser Ansatz? Frage Könnte dieser Ansatz in einer Power App oder Power Page verwendet werden? Frage Wie kann ich die SVG-Bildaufgabenfragen erstellen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funktionen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/</guid>
      <description>Verwalten, Steuern und Skalieren Return On Investment Nahezu Echtzeit-ROI / SLA zur Überwachung des Werts Tools für alle Benutzer End-End-Automatisierungslebenszyklus Governance Data Loss Prevention für PAD (Desktop Flows) Whitepaper zu Automatisierung CoE Admin &amp;amp; Governance Verwalten von Power Automate für Desktop-Playbook Automation Kit – PAD DLP-Auswirkungsanalyse Migration Verwalten, Steuern und Skalieren Ermöglichen Sie es Unternehmen, die Einführung von Automatisierungsplattformen basierend auf den Best Practices der Branche zu verwalten, zu steuern und zu skalieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geschichte</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/history/</guid>
      <description>Diese Seite enthält Links zu vergangenen und zukünftigen Sprechstunden
2023 geplant Februar 2023
2022 Oktober 2022
Oktober 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Häufig gestellte Fragen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>Einleitung Diese Seite enthält eine Reihe häufig gestellter Fragen zum Automatisierungskit für Power Platform. Wenn Sie keine Antwort auf eine Frage finden, die Sie in Betracht ziehen, eine Feature-Anfrage , um diese Seite zu aktualisieren.
Fragengruppen auf dieser Seite: Erste Schritte Frage: Was ist der beste Weg für mich, um anzufangen? Unterstützen Frage: Wie erhalte ich Unterstützung bei der Installation oder Bedienung der Automatisierungskit für Power Platform? Kompetenzzentrum Automatisierung Frage: Wie ist die Automatisierungskit für Power Platform im Zusammenhang mit der CoE-Kit?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installation über die Befehlszeile</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install/</guid>
      <description>Um die neueste Version des Automation Kits über die Befehlszeile zu installieren, können Sie die folgenden Schritte ausführen. Wenn Sie die Befehlszeilentools nicht verwenden können, können Sie die manuellen Schritte ausführen, die unter Anleitung zur Einrichtung.
Stellen Sie sicher, dass Sie Aktivieren des Power Apps-Komponentenframeworkfeatures in den Umgebungen, in denen Sie das Automation Kit für Haupt- und Satellitenumgebungen installieren möchten.
Stellen Sie sicher, dass die Creator Kit installiert in die Umgebungen, in denen Sie installieren möchten</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguration der Dokumentationssite</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>Im Zweig gh-pages gibt es eine site/config.yaml Datei. Diese Datei enthält die Schlüsselkonfiguration, die aktualisiert werden kann. Sie können auf hugo-fresh/config.yaml bei master verweisen https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) für Beispiele.
Zu den wichtigsten Attributen gehören
baseUrl
Titel Parameter:
Beschreibung
navbarlogo
logo - Beachten Sie, dass die Datei in static / images / logo sein sollte
verbinden
Held
Titel Untertitel ButtonLink navbar - Titel und Links ändern
Abschnitt 2 - Ändern des Produkts und der Funktionen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kundenreferenzen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/customer-stories/</guid>
      <description>Einleitung Möchten Sie sehen, wie Kunden oder Partner mit dem Automatisierungskit für Power Platform? Diese Seite verweist auf öffentliche Kundenberichte und Feedback mit dem Automatisierungskit für Power Platform.
Cineplex Lesen Sie mehr über die Digitale Transformation von Cineplex mit Power Automate RPA unter der Leitung von Bürgerentwicklern Geschichte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lokalisierung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/localization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/localization/</guid>
      <description>Status: Work In Progress - Experimentell
Förderung von Inklusion und Vielfalt im Automation Kit mithilfe von Lokalisierung Ziele Aktueller Zustand Fahrplan Frage und Antwort Frage: Handelt es sich bei den lokalisierten Inhalten um professionell übersetzte Inhalte? Frage: Wie kann ich die Übersetzung für meine Sprache verbessern? Frage: Welche Beziehung besteht zu den Microsoft Learn-Inhalten? Frage: Können weitere Sprachen hinzugefügt werden? Feedback geben Förderung von Inklusion und Vielfalt im Automation Kit mithilfe von Lokalisierung Es wird geschätzt von der Vereinte Nationen dass 1,5 Milliarden Menschen Englisch sprechen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Loslassen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/</guid>
      <description>Die Seite enthält Links zur Versionshistorie für Automatisierungskit für Power Platform.
Lesen Sie mehr auf unserer Meilenstein-Hinweise zur Veröffentlichung
2023 Juni 2023
Mai 2023
März 2023
März 2023
Februar 2023
2022 Dezember 2022
Oktober 2022
Oktober 2022
Oktober 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meilensteine</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/milestones/</guid>
      <description>Hinweise zu Automatisierungskit für Power Platform Meilensteine
Die Arbeit beginnt in unserem Backlog, basierend auf Prority, Feedback und Impact-Funktionen werden für die Aufnahme in einen Meilenstein ausgewählt
Meilensteinfortschritte können in der Automation Kit - GitHub-Projekt
Meilensteine sind nur ein Leitfaden und kein verbindlicher Zeitplan
Features oder Bugs werden möglicherweise nicht in jedem Meilenstein aufgrund von vorrangigen Fehlern oder Features ausgeliefert
Features oder Bugs, die nicht in einer Version enthalten sind, werden für die Aufnahme in den nächsten Meilenstein in Betracht gezogen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Module</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/modules/</guid>
      <description>Diese Seite beschreibt die wichtigsten Module der öffentlichen Vorschau der Automatisierungskit für Power Platform.
Return On Investment Die Return on Investment (ROI)-Module sind ein Kernmodul des Kits. Das Modul beinhaltet
Automatisierungsprojekt-App - Der Zweck der Automation Project App ist es, neue Automatisierungsprojekte anzufordern und zu genehmigen. Der Genehmiger erhält einen Deep-Link zum Projektbildschirm, um alle Details des Automatisierungsprojekts anzuzeigen
Automation Center-App - Ermöglicht Administratoren die Verwaltung der Konfiguration und die Zuordnung von Automatisierungsprojekten zu Umgebungen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monitoring im Vergleich</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/monitoring-compare/</guid>
      <description>Vergleich der verschiedenen Möglichkeiten zur Überwachung Ihrer Automatisierungsprojekte per November 2022.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Das Automation Kit nutzt die ALM-Beschleuniger um ALM-Funktionalität für Lösungen bereitzustellen, die Power Automate Desktop enthalten
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildGitHub-Bereitstellungsprozess Ähnlich wie bei anderen Power CAT Managed Kits wird der Automatisierungskit für Power Platform verwendet den ALM Accelerator, um Releases für unsere öffentlichen GitHub-Releases bereitzustellen.
Unser interner Prozess verfügt über ein Power Platform Umfeld für Entwicklung, Test und Produktion. Sobald wir für eine Veröffentlichung bereit sind, verpacken unsere integrierten GitHub-Aktionen die verwalteten und nicht verwalteten Bereitstellungslösungen zusammen mit den Versionshinweisen automatisch für eine GitHub-Entwurfsversion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Process Advisor Integration</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/backlog/process-advisor-integration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/backlog/process-advisor-integration/</guid>
      <description>&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-| Duration Total (Total Processing Time in minutes)|Duration Total Per activity|Top-level metrics currently only median and average duration which can be transformed with some customization Case frequency| (volume per process frequency)|Case count|| Resource count (Number of FTEs needed, Number of FTEs needed for Review/Rework)|Resource count Rework percentage (AVG Error Rate %)|Rework percentage|| Currency||In Process Advisor data model
Semi Automated Automation Project Using the data collected in the Process Advisor in your Power BI custom workspace you can integrate the results using Power Automate or Power Apps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rechner</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/calculator/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/calculator/</guid>
      <description>JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Registrierung aufheben</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/unregister/</guid>
      <description>Bitte verwenden Sie die folgende Frage, um Ihre automatische Registrierung für Automatisierungskit für Power Platform. Wir senden Ihnen einen Bestätigungscode, mit dem Sie Abmeldung bestätigen
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPA-Migration</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/migration/</guid>
      <description>RPA-Migration Erste Schritte Schwerpunktbereiche Planung Management und Governance Umwandlung Kompetenzzentrum Automatisierung Die Automatisierungskit für Power Platform Migrationsmodul bietet Ihnen ein bewährtes Set an Tools und Anleitungen, die auf der Zusammenarbeit mit Kunden basieren, um Ihre Migration zu beschleunigen. Durch die Nutzung der Stärken von Microsoft Power Platform, Microsoft Azure und den umfassenderen Microsoft Cloud-Diensten können Sie:
Verwirklichen Sie Ihre Ziele, Kosteneinsparungen zu erzielen.
Bereitstellung der Leitplanken für Planung, Migration, Überwachung und Einrichtung eines Betriebsmodells für die laufende Nutzung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satellite - Erste Schritte</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/satellite/</guid>
      <description>Überblick Willkommen auf der Startseite für die Satellite-Lösung. In diesem Abschnitt werden wichtige Änderungen behandelt, die im April 2023 und in späteren Versionen vorgenommen wurden. Nach April 2023 ist es nicht mehr erforderlich, dass Azure Key Vault Informationen zum Azure-Anwendungsmandanten, zur Anwendungs-ID und zum geheimen Schlüssel der Azure-Anwendung speichert.
Konzeptentwurf Auf unserer Lernseite finden Sie die Konzeptentwurf der Automatisierungskit für Power Platform. Das Schlüsselelement der Lösung ist die Power Platform Hauptumgebung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scheduler</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/scheduler/</guid>
      <description>Einleitung Cloud-Flows Kalenderansichten Tages-, Wochen-, Monatsansichten Zeitplan Jetzt ausführen Rasteransicht öffnen Schreibgeschütztes Verhalten geplanter Flows Fehlermeldungen Fehlermeldung: &amp;ldquo;InvalidArgument - Kann keine gültige Verbindung finden, die dem angegebenen Verbindungsverweis zugeordnet ist.&amp;rdquo; Notizen Installieren Fahrplan Feedback Einleitung Auf der Seite Automation Kit Automation Center Scheduler können Sie den Zeitplan für wiederkehrende Power Automate Cloud-Flows in Lösungen anzeigen, die Aufrufe von Power Automate Desktop-Flows enthalten.
Diese Funktion wurde im Rahmen der Juni 2023</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Setup Automation Kit Power BI-Dashboard</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Zum Starten des Power BI-Dashboards für das Automation Center of Excellence benötigen Sie die Umgebungs-URL für Ihre Main-Umgebung (wo Automation CoE Main installiert ist).
Um die Umgebungs-URL abzurufen, navigieren Sie zum Power Platform Admin Center, wechseln Sie zu Umgebungen, wählen Sie die Umgebung aus, und notieren Sie sich die Umgebungs-URL:
Geben Sie die Umgebungs-URL ein, wenn Sie die Power BI-Vorlage starten, die Sie aus dem Automatisierungskit für Power Platform Veröffentlichungen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Site-Index</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/content/</guid>
      <description>Ort:/ Ort: /backlog/ Ort: /contribution/ Ort: /features/ Ort: /get-started/ Ort: /Bürozeiten/ Ort: /posts/ Ort: /releases/ Ort:/ Automation Kit - Rechner
Automation Kit - Site-Index
Automation Kit - Beitrag
Automation Kit - Kundenreferenzen
Automation Kit - Funktionen
Automation Kit - Häufig gestellte Fragen
Automation Kit - Erste Schritte
Automation Kit - Lokalisierung
Automation Kit - RPA-Migration
Automation Kit - Module
Automation Kit - Monitoring Vergleich
Automation Kit - Bürozeiten
Automation Kit - Übersicht</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sprechstunde</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/</guid>
      <description>Registrieren 📆 Melden Sie sich für unsere Sprechstunde an https://aka.ms/ak4ppofficehours
Besuchen Sie unsere Oktober 2022 Landing Page für weitere Informationen und Feedback geben.
Geschichte Besuchen Sie unsere Geschichte Seite für Links zu früheren / geplanten Bürozeiten.
Erzählen Sie mir mehr Dieses Treffen ist ein regelmäßiges Forum für Kunden und Partner, um Fragen zum Automatisierungskit für Power Platform. Bereiten Sie sich darauf vor, Fragen zu vorhandenen Funktionen zu stellen, zu erfahren, wie etwas funktioniert und neue Funktionen, die Sie gerne sehen würden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sprechstunde</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/february-2023/</guid>
      <description>Willkommen auf der Landingpage des Automation Kits für Power Platform Bürozeiten im Februar 2023.
Sie können sich für die Sprechstunde anmelden https://aka.ms/ak4ppofficehours findet am Dienstag, den 14. Februar 2023 zwischen 7:00 Uhr und 8:00 Uhr PDT statt (siehe andere Zeitzonen UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Wenn Sie sich bereits registriert haben, können Sie diese Seite oder den Registrierungslink an andere weiterleiten, von denen Sie glauben, dass sie interessiert sein könnten.
Format der Bürozeiten Jede Sprechstunde dauert eine Stunde und hat folgendes Format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sprechstunde</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/march-2023/</guid>
      <description>Willkommen auf der Landingpage des Automation Kit für Power Platform Sprechstunden im März 2023.
Sie können sich für die Sprechstunde anmelden https://aka.ms/ak4ppofficehours findet am Dienstag, den 14. März 2023 zwischen 7:00 Uhr und 8:00 Uhr PDT statt (Siehe andere Zeitzonen UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Wenn Sie sich bereits registriert haben, können Sie diese Seite oder den Registrierungslink an andere weiterleiten, von denen Sie glauben, dass sie interessiert sein könnten.
Format der Bürozeiten Jede Sprechstunde dauert eine Stunde und hat folgendes Format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sprechstunde</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>Willkommen auf der Landingpage des Automation Kits für Power Platform Bürozeiten im November 2022.
Sie können sich für die Sprechstunde anmelden https://aka.ms/ak4ppofficehours findet am Dienstag, den 15. November 2022 zwischen 7:00 Uhr und 8:00 Uhr PDT statt (siehe andere Zeitzonen UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Wenn Sie sich bereits registriert haben, können Sie diese Seite oder den Registrierungslink an andere weiterleiten, von denen Sie glauben, dass sie interessiert sein könnten.
Format der Bürozeiten Jede Sprechstunde dauert eine Stunde und hat folgendes Format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sprechstunde</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>Willkommen auf der Landingpage des Automation Kit für Power Platform Bürozeiten im Oktober 2022.
Sie können sich für die Sprechstunde anmelden https://aka.ms/ak4ppofficehours findet am Dienstag, den 11. Oktober 2022 zwischen 7:00 und 8:00 Uhr PDT statt (Siehe andere Zeitzonen https://aka.ms/ak4pp-times).
Wenn Sie sich bereits registriert haben, können Sie diese Seite oder den Registrierungslink an andere weiterleiten, von denen Sie glauben, dass sie interessiert sein könnten.
Format der Bürozeiten Jede Sprechstunde dauert eine Stunde und hat folgendes Format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tragen Sie zur Dokumentation bei</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: Work In Progress - In Review
Erfahren Sie, wie Sie einen Beitrag zur Startdokumentation für die Automatisierungskit für Power Platform.
Einrichtung Sie können die folgenden Fragen verwenden, um Ihre Setup- und Beitragserfahrung zu leiten
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Überblick</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/overview/</guid>
      <description>Willkommen Nächste Schritte Feedback Willkommen Willkommen zur öffentlichen Vorschau der Automatisierungskit für Power Platform. Um zu beginnen, wählen Sie die erste Seite unten und Wischen nach links / rechts oder Verwenden der linken und rechten Tasten der Tastatur , um jede Seite der Übersicht anzuzeigen.
Möchten Sie Feedback zu den Übersichtsinformationen geben? Wenn ja, können Sie die folgenden Fragen verwenden.
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildDies ist ein kurzes Video, das durch die End-to-End-Funktionalität des Return on Investment (ROI)-Prozesses des Automation Kits führt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unterstützen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/support/</guid>
      <description>Erste Schritte Das Anleitung zu den ersten Schritten Enthält einige interaktive Fragen, um Sie mit Informationsquellen zu verknüpfen, die Ihnen den Einstieg erleichtern könnten.
Weitere Unterstützung erhalten Anleitung zur weiteren Unterstützung für die Automatisierungskit für Power Platform:
Weitere Informationen finden Sie in unserem Feedback und Support Seite für allgemeine Anleitungen
Nutzen Sie unsere Automation Kit Erfahren Sie mehr Seiten zum schrittweisen Durchlaufen der Installations- und Verwendungsanweisungen
Verwenden Sie die Probleme mit dem Automation Kit Vorlagen für die Suche nach bekannten Bugs / Feature Gaps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version April 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/april-2023/</guid>
      <description>Für die April-Veröffentlichung der Automatisierungskit für Power Platform freuen wir uns, Ihnen mitteilen zu können, dass wir einige wichtige Änderungen an unserer Satellitenlösung vorgenommen haben. Wir haben Azure Key Vault überflüssig gemacht und durch ein Dataverse-Plug-In ersetzt, das die Sicherheit von Anwendungsbenutzern anstelle von Werten aus Key Vault verwendet.
Das aktualisierte Dataverse-Plugin gibt eine Liste von Lösungsartefakten zurück, die den von Ihnen angegebenen Anwendungsbenutzer verwenden. Die Berechtigungen zum Ausführen des Plugins werden durch neue Power Platform rollenbasierte Zugriffssicherheit verwaltet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version Dezember 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/december-2022/</guid>
      <description>Die Dezember-Veröffentlichung (zealous-antonelli) der Automatisierungskit für Power Platform ist die vierte öffentliche Vorschauversion. Diese Version enthält regelmäßige Fehlerbehebungen und einen Schwerpunkt auf der Verbesserung der Lösungseinrichtung mithilfe eines Befehlszeileninstallationsprozesses.
Mit der Ferienzeit im Dezember und Januar wird die nächste Version im Februar 2023 sein.
Loslegen Um loszulegen, haben Sie mehrere Optionen
Verwenden Sie unsere Schritte des Befehlszeilen-Installationsprogramms Befehlszeilen-Installationshandbuch
Verwenden Sie eine manuelle Schritt-für-Schritt-Anleitung, beginnend mit Voraussetzungen
Treten Sie der Community bei Melden Sie sich für unsere Sprechstunde</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version Februar 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/february-2023/</guid>
      <description>Die Februar-Veröffentlichung (nifty-emmy) des Automatisierungskit für Power Platform ist die fünfte öffentliche Vorschauversion. Diese Version konzentriert sich auf das Hinzufügen einer neuen Scheduler -Funktion, mit der Benutzer die wiederkehrenden Zeitpläne anzeigen können Power Automate Cloud-Flows, die Aufrufe von Power Automate Desktop-Flows enthalten.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version Juni 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/june-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/june-2023/</guid>
      <description>Für die Juni-Veröffentlichung der Automatisierungskit für Power Platform, hat zwei Schlüsselelemente:
Neue Automation Center-Anwendung: Enthält eine aktualisierte Version der Scheduler-Anwendung als eine der Optionen. Delta Lake-Unterstützung: Bietet die Möglichkeit, exportierte Nutzungs- und Telemetriedaten in Parquet-Dateien umzuwandeln Wir freuen uns auf Ihr Feedback und können alle Probleme unter http://aka.ms/ak4pp/issues.
Automatisierungszentrum In diesem Release haben wir die bestehende Lösung &amp;ldquo;AutomationKitScheduler&amp;rdquo; in unserem AutomationKit in &amp;ldquo;AutomationKitControl Center&amp;rdquo; umbenannt. In Zukunft werden alle neuen Funktionen/Probleme in der Lösung &amp;ldquo;AutomationKitControl Center&amp;rdquo; erstellt/behoben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version März 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/march-2023/</guid>
      <description>Die März-Veröffentlichung der Automatisierungskit für Power Platform ist die sechste öffentliche Vorschauversion. Diese Version konzentrierte sich auf Folgendes:
Weiter Scheduler-Updates zum Filtern nach Maschine / Maschinengruppe und Ausführen von Power Automate Desktop-Ablauf Update zur Unterstützung von v1 und v2-Schema Loslegen Ausprobieren Leitfaden &amp;ldquo;Erste Schritte&amp;rdquo; oder treten Sie unserem Sprechstunde
Vorherige Veröffentlichung Februar 2023 Nächste Version März 2023 Meilensteine des Projekts Automation Kit - März 2023
Automation Kit - Backlog
Überprüfen Sie die Meilenstein-Notizen für weitere Informationen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version November 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/november-2022/</guid>
      <description>Die November-Veröffentlichung (sharp-archimedes) der Automatisierungskit für Power Platform ist die dritte öffentliche Vorschauversion. Diese Version enthält Fehlerbehebungen und einen Schwerpunkt auf der Verbesserung der Datensetup-Installation und der Release-Bereitstellung auf GitHub mit ALM Accelerator.
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildFeedback JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version Oktober 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/october-2022/</guid>
      <description>Die Oktober-Veröffentlichung (upbeat-dhawan) der Automatisierungskit für Power Platform ist die zweite öffentliche Vorschauversion. Diese Version ist eine Nur Dokumentation Release und die Release-Assets bleiben seit der September-Veröffentlichung unverändert.
Loslegen Ausprobieren Leitfaden &amp;ldquo;Erste Schritte&amp;rdquo; oder treten Sie unserem Sprechstunde
Vorherige Veröffentlichung Oktober 2022 (lebendig-elion) Nächste Version Oktober 2022 (Scharf-Archimedes) Meilenstein des Projekts Automation Kit - Oktober 2022
Überprüfen Sie die Meilenstein-Notizen für weitere Informationen
Wichtige Hinweise Wichtige Hinweise für die Version vom Oktober 2022:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version September 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/september-2022/</guid>
      <description>Die September-Veröffentlichung (vibrant-elion) der Automatisierungskit für Power Platform ist die erste öffentliche Vorschauversion.
Loslegen Ausprobieren Leitfaden &amp;ldquo;Erste Schritte&amp;rdquo; oder treten Sie unserem Sprechstunde
Vorherige Veröffentlichung Private private Vorschauen Nächste Version Oktober 2022 (Upbeat-Dhawan) Wichtige Hinweise Haupthinweise für die Version vom September 2022:
Für Kunden, die ein Upgrade von der privaten Vorschauversion vom April durchführen, wird die Private Vorschau Upgrade Hinweise zu Schritten enthalten, die erforderlich sind, um die Registrierung von Plug-in-Aktionen aufzuheben, die in der öffentlichen Vorschauversion vom September nicht mehr erforderlich sind.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version vom Mai 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/may-2023/</guid>
      <description>Für die Mai-Veröffentlichung der Automatisierungskit für Power Platform, das wichtigste Arbeitselement waren die ersten Schritte auf unserem Weg Datenlager Strategie für das Automation Kit. Dieses neue Feature bietet die Möglichkeit, einen Power BI-Bericht auszuführen, der dem sofort einsatzbereiten Desktop-Flow-Aktivität Bericht. Der Hauptunterschied bei diesem Ansatz besteht darin, dass die Daten in Azure Datalake und Azure Synapse Analytics exportiert werden, sodass Sie Daten mithilfe von Azure Synapse in Ihren Umgebungen skalieren und aggregieren können.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Videos zu den ersten Schritten</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/videos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/videos/</guid>
      <description>Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildYour browser does not support the video tag.Video mit exemplarischen Vorgehensweisen für die Installation der Hauptlösung des Automation KitsYour browser does not support the video tag.Video mit exemplarischen Vorgehensweisen zur Installation der Automation Kit-Satellitenlösung</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
