<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/</guid>
      <description>Diese Seite bietet eine Übersicht über Komponenten, die Sie bei der Verwendung von ALM mit dem Automation Kit for Power Automate Desktop-Workflows unterstützen können, das in Power Platform Lösungen.
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildZusammenfassung Bei der Suche nach ALM für Power Platform Lösungen, die Power Automate Desktop-Komponenten enthalten
Überprüfen Sie die Funktionen von Managed Environment Power Platform Pipelines, um die Vorteile der produktinternen Funktionen auf Unternehmensebene zur Verwaltung und Steuerung von Lösungen innerhalb von Umgebungen zu nutzen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Authoring-Richtlinien</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/authoring/</guid>
      <description>In den folgenden Abschnitten werden Richtlinien und Hinweise zum Erstellen von Startdokumentation beschrieben.
Leitlinien Ziele Quellcodeverwaltung Design-Richtlinien Homepage Wiederverwendung Markdown-Seiten Shortcodes Inhaltsverzeichnis Frage Externes Bild Notizen GitHub-Seiten einrichten Image-Badge für die Startseite aktualisieren Frage und Antwort Frage Warum wurde Hugo ausgewählt? Frage Warum haben Sie nicht einen anderen statischen Site-Generator ausgewählt? Frage Warum wurde Microsoft Forms nicht für Fragen verwendet? Frage Warum GitHub-Seiten zum Hosten von Inhalten? Frage Warum ist dieser Inhalt nicht aktiviert?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Automatisierungsreifegradmodell</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/automation-maturity-model/</guid>
      <description>Status: Work In Progress - In Review
Verwenden Sie die folgenden Fragen, um Ihr Automatisierungsreifegradmodell zu bestimmen und herauszufinden, wie die Automation Kit für Power Platform oder andere verwandte Lösungen können Ihnen helfen, Ihre Automatisierungsreife mit dem Power Platform zu verbessern.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beitrag</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/</guid>
      <description>Als Open-Source-Projekt, das auf der Power Platform und der Microsoft Cloud aufbaut, ist es unser Ziel, schnell Tools und Anleitungen bereitzustellen, um Ihre Hyperautomatisierung zu beschleunigen.
Als Teil dieser Reise inkubieren, reifen und arbeiten wir mit dem Core Power Platform Engineering-Team basierend auf Ihrem Feedback zusammen. Mit diesem Feedback werden wir versuchen, Erkenntnisse in das Kernprodukt aufzunehmen, um Ihre Bedürfnisse zu verbessern und darauf zu reagieren.
Vor diesem Hintergrund gibt es mehrere Möglichkeiten, wie Sie zum Projekt beitragen können, um unsere Roadmap und Funktionen zu verbessern:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benennung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/naming/</guid>
      <description>Neben den Monats- und Versionsnummern wird Automation Kit für Power Platform verwendet bei jeder Version ein Codenamen-Tag.
Generierungsprozess Installieren von Knotenabhängigkeiten npm install @criblinc/docker-names Fügen Sie das folgende Knotenbeispiel als Datei mit dem Namen index.mjs hinzu import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Ausführen des Beispiels node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bestätigung zum Aufheben der Registrierung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>Bitte verwenden Sie die folgenden Fragen, um Ihre Abmeldung zu bestätigen.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Checkliste für die Installation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>🎥 Möchten Sie eine visuellere Darstellung des End-to-End-Prozesses und der Installationsschritte? Überprüfen Sie unsere Automation Kit für Power Platform Video-Playlist Für Voraussetzungen, Projektmappeninstallation und Automation Kit für Power Platform Verwendung.
Wenn Sie versuchen oder installieren möchten, Automation Kit für Power Platform, können Sie die folgenden Fragen verwenden, um Ihren Installationsprozess zu leiten
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenpakete</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/datapacks/</guid>
      <description>Einleitung Fahrplan Return On Investment Hauptlösung Erste Schritte Feedback Einleitung Data Packs sind vorgefertigte Datensätze, die optional in Ihrem installierten Automation Kit installiert werden können, um Ihre Nutzung zu beschleunigen.
Eingeführt im Rahmen der Oktober 2022, Datapacks bieten Ihnen die Möglichkeit, optional Beispieldaten zu importieren.
Mit dem ROI-Datenpaket (Return on Investment) können Sie die Planung, Messung und Überwachung der Kapitalrendite über das Automation Kit Power BI-Dashboard schnell demonstrieren. Sie können Ihr erstes Datenpaket mit der Erste Schritte Abschnitt unten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Einrichtung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Möchten Sie Feedback zum Setup-Prozess? Die folgenden Fragen helfen uns, den Prozess zu verbessern.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Einrichtung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/setup/</guid>
      <description>Führen Sie die folgenden Schritte aus, um eine Konfiguration für Ihre Umgebung zu erstellen, damit Sie die Installation schnell installieren und konfigurieren können.
Möchten Sie Feedback zum Einrichtungsprozess geben? Wenn ja, können Sie die Setup-Feedback Seite.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erste Schritte</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/</guid>
      <description>Einleitung Die ersten Schritte können einer der wichtigsten Hindernisse für die Bewertung und Verwendung von Automation Kit für Power Platform in Ihrer Organisation. Sie können das interaktive Formular unten verwenden, um Sie schrittweise durch den ersten Schritt zu führen.
Sie können auch die Einleitung der Lerninhalte, um einen Überblick über die Automation Kit für Power Platform.
Das Automation Center of Excellence Strategie mit der Automation Kit für Power Platform kann auch verwendet werden, um Kontext dafür bereitzustellen, wie die Automation Kit für Power Platform kann Ihrem Automation Center of Excellence helfen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erstellungsbeispiel</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/sample/</guid>
      <description>Diese Seite enthält ein Beispiel für die Erstellung von Inhalten
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildFeedback Verwenden Sie die folgenden Fragen, um verschiedene Feedback-Fragetypen zu untersuchen
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können
Jeder Inhalt sollte einen klaren Titel und eine Beschreibung haben, die einen schnellen Überblick bieten.
Jede Seite kann optional eine Multimedia-Diashow enthalten, die Audiokommentare, visuelle Zusammenfassungen und Sprechernotizen enthält.
Jede Seite sollte einen Feedback-Bereich haben, der es den Besuchern der Seite ermöglicht, spezifische Fragen zu beantworten, die für den Autor von Interesse sind, und kostenloses Feedback zu geben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feedback geben</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/feedback/</guid>
      <description>Ich möchte Ihr Feedback zum Automation Kit für Power Platform? Sie können die folgenden Abschnitte verwenden, um die verschiedenen Feedbacktypen zu erkunden.
Großes Lob Fehler melden oder Feature-Anfrage senden Suchen Sie nach einem vorhandenen Problem Einreichen Ihres Problems Andere Möglichkeiten, einen Beitrag zu leisten? Feedback Großes Lob Möchten Sie Feedback zum Automation Kit für Power Platform oder ein Feature und die Auswirkungen, die es auf Sie hatte? Sie können eine Ehre , um Ihre Kommentare mit der Community zu teilen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fragen zu Sprechzeiten</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/questions/</guid>
      <description>Bitte geben Sie uns Ihr Feedback zu folgenden Fragen:
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fragen zum Feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/feedback/</guid>
      <description>Bitte geben Sie uns Ihr Feedback zu folgenden Fragen:
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fragen zum Verfassen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/questions/</guid>
      <description>Diese Seite enthält Informationen über das Format, das zum Erstellen interaktiver Fragen verwendet wird, die als Teil der Automation Kit für Power Platform Starter.
Erste Schritte Fragen in Ihre Inhalte einbetten Custom Functions Len enthält Benutzerdefinierte Widgets Image-Aufgabe Frage und Antwort Frage Warum wurde dieser Ansatz anstelle von Microsoft Forms verwendet? Frage Welche Vorteile hat dieser Ansatz? Frage Könnte dieser Ansatz in einer Power App oder Power Page verwendet werden? Frage Wie kann ich die SVG-Bildaufgabenfragen erstellen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funktionen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/</guid>
      <description>Verwalten, Steuern und Skalieren Return On Investment Nahezu Echtzeit-ROI / SLA zur Überwachung des Werts Tools für alle Benutzer End-End-Automatisierungslebenszyklus Governance Data Loss Prevention für PAD (Desktop Flows) Whitepaper zu Automatisierung CoE Admin &amp;amp; Governance Verwalten von Power Automate für Desktop-Playbook Automation Kit – PAD DLP-Auswirkungsanalyse Migration Verwalten, Steuern und Skalieren Ermöglichen Sie es Unternehmen, die Einführung von Automatisierungsplattformen basierend auf den Best Practices der Branche zu verwalten, zu steuern und zu skalieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geschichte</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/history/</guid>
      <description>Diese Seite enthält Links zu vergangenen und zukünftigen Sprechstunden
2022 Oktober 2022
Oktober 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Häufig gestellte Fragen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>Einleitung Diese Seite enthält eine Reihe häufig gestellter Fragen zum Automation Kit für Power Platform. Wenn Sie keine Antwort auf eine Frage finden, die Sie in Betracht ziehen, eine Feature-Anfrage , um diese Seite zu aktualisieren.
Fragengruppen auf dieser Seite: Erste Schritte Frage: Was ist der beste Weg für mich, um anzufangen? Unterstützen Frage: Wie erhalte ich Unterstützung bei der Installation oder Bedienung der Automation Kit für Power Platform? Kompetenzzentrum Automatisierung Frage: Wie ist die Automation Kit für Power Platform im Zusammenhang mit der CoE-Kit?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguration der Dokumentationssite</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>Im Zweig gh-pages gibt es eine site/config.yaml Datei. Diese Datei enthält die Schlüsselkonfiguration, die aktualisiert werden kann. Sie können auf hugo-fresh/config.yaml bei master verweisen https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) für Beispiele.
Zu den wichtigsten Attributen gehören
baseUrl
Titel Parameter:
Beschreibung
navbarlogo
logo - Beachten Sie, dass die Datei in static / images / logo sein sollte
verbinden
Held
Titel Untertitel ButtonLink navbar - Titel und Links ändern
Abschnitt 2 - Ändern des Produkts und der Funktionen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kundenreferenzen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/customer-stories/</guid>
      <description>Einleitung Möchten Sie sehen, wie Kunden oder Partner mit dem Automation Kit für Power Platform? Diese Seite verweist auf öffentliche Kundenberichte und Feedback mit dem Automation Kit für Power Platform.
Cineplex Lesen Sie mehr über die Digitale Transformation von Cineplex mit Power Automate RPA unter der Leitung von Bürgerentwicklern Geschichte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lokalisierung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/localization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/localization/</guid>
      <description>Status: Work In Progress - Experimentell
Ziele Förderung von Inklusion und Vielfalt im Automation Kit mithilfe von Lokalisierung Aktueller Zustand Frage und Antwort Frage: Handelt es sich bei den lokalisierten Inhalten um professionell übersetzte Inhalte? Frage: Wie kann ich die Übersetzung für meine Sprache verbessern? Frage: Welche Beziehung besteht zu den Microsoft Learn-Inhalten? Frage: Können weitere Sprachen hinzugefügt werden? Feedback geben Ziele Eines der Kernziele der Automation Kit für Power Platform soll die Inklusion durch die Lokalisierung von Inhalten unterstützen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Loslassen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/</guid>
      <description>Die Seite enthält Links zur Versionshistorie für Automation Kit für Power Platform.
Lesen Sie mehr auf unserer Meilenstein-Hinweise zur Veröffentlichung
Jeder Veröffentlichung wird ein eindeutiger Codename zugewiesen, um die Release-Identifikation einprägsamer zu machen. Um mehr über den Namensgenerierungsprozess zu erfahren, lesen Sie Release-Benennung.
2023 Geplant Januar 2023 - (Nifty-Emmy) 2022 2022 geplant Dezember 2022 - (Zealous-Antonelli) 2022 veröffentlicht Oktober 2022 - (scharf-archimedes)
Oktober 2022 - (Upbeat-Dhawan)
Oktober 2022 - (vibrierend-elion)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meilensteine</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/milestones/</guid>
      <description>Hinweise zu Automation Kit für Power Platform Meilensteine
Die Arbeit beginnt in unserem Backlog, basierend auf Prority, Feedback und Impact-Funktionen werden für die Aufnahme in einen Meilenstein ausgewählt
Meilensteinfortschritte können in der Automation Kit - GitHub-Projekt
Meilensteine sind nur ein Leitfaden und kein verbindlicher Zeitplan
Features oder Bugs werden möglicherweise nicht in jedem Meilenstein aufgrund von vorrangigen Fehlern oder Features ausgeliefert
Features oder Bugs, die nicht in einer Version enthalten sind, werden für die Aufnahme in den nächsten Meilenstein in Betracht gezogen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Module</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/modules/</guid>
      <description>Diese Seite beschreibt die wichtigsten Module der öffentlichen Vorschau der Automation Kit für Power Platform.
Return On Investment Die Return on Investment (ROI)-Module sind ein Kernmodul des Kits. Das Modul beinhaltet
Automatisierungsprojekt-App - Der Zweck der Automation Project App ist es, neue Automatisierungsprojekte anzufordern und zu genehmigen. Der Genehmiger erhält einen Deep-Link zum Projektbildschirm, um alle Details des Automatisierungsprojekts anzuzeigen
Automation Center-App - Ermöglicht Administratoren die Verwaltung der Konfiguration und die Zuordnung von Automatisierungsprojekten zu Umgebungen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monitoring im Vergleich</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/monitoring-compare/</guid>
      <description>Vergleich der verschiedenen Möglichkeiten zur Überwachung Ihrer Automatisierungsprojekte per November 2022.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Das Automation Kit nutzt die ALM-Beschleuniger um ALM-Funktionalität für Lösungen bereitzustellen, die Power Automate Desktop enthalten
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildGitHub-Bereitstellungsprozess Ähnlich wie bei anderen Power CAT Managed Kits wird der Automation Kit für Power Platform verwendet den ALM Accelerator, um Releases für unsere öffentlichen GitHub-Releases bereitzustellen.
Unser interner Prozess verfügt über eine Power Platform Umgebung für Entwicklung, Test und Produktion. Sobald wir für eine Veröffentlichung bereit sind, packen unsere integrierten GitHub Actions die verwalteten und nicht verwalteten Bereitstellungslösungen zusammen mit den Versionshinweisen automatisch für ein GitHub Draft Release.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Process Advisor Integration</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/backlog/process-advisor-integration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/backlog/process-advisor-integration/</guid>
      <description>&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-| Duration Total (Total Processing Time in minutes)|Duration Total Per activity|Top-level metrics currently only median and average duration which can be transformed with some customization Case frequency| (volume per process frequency)|Case count|| Resource count (Number of FTEs needed, Number of FTEs needed for Review/Rework)|Resource count Rework percentage (AVG Error Rate %)|Rework percentage|| Currency||In Process Advisor data model
Semi Automated Automation Project Using the data collected in the Process Advisor in your Power BI custom workspace you can integrate the results using Power Automate or Power Apps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Registrierung aufheben</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/unregister/</guid>
      <description>Bitte verwenden Sie die folgende Frage, um Ihre automatische Registrierung für Automation Kit für Power Platform. Wir senden Ihnen einen Bestätigungscode, mit dem Sie Abmeldung bestätigen
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPA-Migration</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/migration/</guid>
      <description>RPA-Migration Erste Schritte Schwerpunktbereiche Planung Management und Governance Umwandlung Kompetenzzentrum Automatisierung Die Automation Kit für Power Platform Migrationsmodul bietet Ihnen bewährte Tools und Anleitungen basierend auf Kundengesprächen, um Ihre Migrationsreise zu beschleunigen. Durch die Nutzung der Stärken von Microsoft Power Platform, Microsoft Azure und den breiteren Microsoft Cloud-Diensten können Sie:
Verwirklichen Sie Ihre Ziele, Kosteneinsparungen zu erzielen.
Bereitstellung der Leitplanken für Planung, Migration, Überwachung und Einrichtung eines Betriebsmodells für die laufende Nutzung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Setup Automation Kit Power BI-Dashboard</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Zum Starten des Power BI-Dashboards für das Automation Center of Excellence benötigen Sie die Umgebungs-URL für Ihre Main-Umgebung (wo Automation CoE Main installiert ist).
Um die Umgebungs-URL abzurufen, navigieren Sie zum Power Platform Admin Center, wechseln Sie zu Umgebungen, wählen Sie die Umgebung aus, und notieren Sie sich die Umgebungs-URL:
Geben Sie die Umgebungs-URL ein, wenn Sie die Power BI-Vorlage starten, die Sie aus dem Automation Kit für Power Platform Veröffentlichungen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Site-Index</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/content/</guid>
      <description>Ort:/ Ort: /backlog/ Ort: /contribution/ Ort: /features/ Ort: /get-started/ Ort: /Bürozeiten/ Ort: /releases/ Ort:/ Automation Kit - Site-Index
Automation Kit - Beitrag
Automation Kit - Kundenreferenzen
Automation Kit - Funktionen
Automation Kit - Häufig gestellte Fragen
Automation Kit - Erste Schritte
Automation Kit - Lokalisierung
Automation Kit - RPA-Migration
Automation Kit - Module
Automation Kit - Monitoring Vergleich
Automation Kit - Bürozeiten
Automation Kit - Übersicht
Automation Kit - Versionshistorie</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sprechstunde</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/</guid>
      <description>Registrieren 📆 Melden Sie sich für unsere Sprechstunde an https://aka.ms/ak4ppofficehours
Besuchen Sie unsere Oktober 2022 Landing Page für weitere Informationen und Feedback geben.
Geschichte Besuchen Sie unsere Geschichte Seite für Links zu früheren / geplanten Bürozeiten.
Erzählen Sie mir mehr Dieses Treffen ist ein regelmäßiges Forum für Kunden und Partner, um Fragen zum Automation Kit für Power Platform. Bereiten Sie sich darauf vor, Fragen zu vorhandenen Funktionen zu stellen, zu erfahren, wie etwas funktioniert und neue Funktionen, die Sie gerne sehen würden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sprechstunde</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>Willkommen auf der Landing Page für Power Platform Bürozeiten im November 2022.
Sie können sich für die Sprechstunde anmelden https://aka.ms/ak4ppofficehours findet am Dienstag, den 15. November 2022 zwischen 7:00 Uhr und 8:00 Uhr PDT statt (siehe andere Zeitzonen UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Wenn Sie sich bereits registriert haben, können Sie diese Seite oder den Registrierungslink an andere weiterleiten, von denen Sie glauben, dass sie interessiert sein könnten.
Format der Bürozeiten Jede Sprechstunde dauert eine Stunde und hat folgendes Format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sprechstunde</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>Willkommen beim Automation Kit für Power Platform Sprechstunde Oktober 2022 Landing Page.
Sie können sich für die Sprechstunde anmelden https://aka.ms/ak4ppofficehours findet am Dienstag, den 11. Oktober 2022 zwischen 7:00 und 8:00 Uhr PDT statt (Siehe andere Zeitzonen https://aka.ms/ak4pp-times).
Wenn Sie sich bereits registriert haben, können Sie diese Seite oder den Registrierungslink an andere weiterleiten, von denen Sie glauben, dass sie interessiert sein könnten.
Format der Bürozeiten Jede Sprechstunde dauert eine Stunde und hat folgendes Format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tragen Sie zur Dokumentation bei</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: Work In Progress - In Review
Erfahren Sie, wie Sie einen Beitrag zur Startdokumentation für die Automation Kit für Power Platform.
Einrichtung Sie können die folgenden Fragen verwenden, um Ihre Setup- und Beitragserfahrung zu leiten
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Überblick</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/overview/</guid>
      <description>Willkommen Nächste Schritte Feedback Willkommen Willkommen zur öffentlichen Vorschau der Automation Kit für Power Platform. Um zu beginnen, wählen Sie die erste Seite unten und Wischen nach links / rechts oder Verwenden der linken und rechten Tasten der Tastatur , um jede Seite der Übersicht anzuzeigen.
Möchten Sie Feedback zu den Übersichtsinformationen geben? Wenn ja, können Sie die folgenden Fragen verwenden.
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildNächste Schritte Loslegen mit der Einrichtung des Automation Kits Optional erkunden Datenpakete So laden Sie Beispieldaten Untersuchen Sie, wie Alm kann Ihnen helfen, die Bereitstellung Ihrer Lösungen zu automatisieren Feedback JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unterstützen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/support/</guid>
      <description>Erste Schritte Das Anleitung zu den ersten Schritten Enthält einige interaktive Fragen, um Sie mit Informationsquellen zu verknüpfen, die Ihnen den Einstieg erleichtern könnten.
Weitere Unterstützung erhalten Anleitung zur weiteren Unterstützung für die Automation Kit für Power Platform:
Weitere Informationen finden Sie in unserem Feedback und Support Seite für allgemeine Anleitungen
Nutzen Sie unsere Automation Kit Erfahren Sie mehr Seiten zum schrittweisen Durchlaufen der Installations- und Verwendungsanweisungen
Verwenden Sie die Probleme mit dem Automation Kit Vorlagen für die Suche nach bekannten Bugs / Feature Gaps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version Dezember 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/december-2022/</guid>
      <description>Die Dezember-Veröffentlichung (zealous-antonelli) der Automation Kit für Power Platform ist die vierte öffentliche Vorschauversion. Es wird erwartet, dass diese Version regelmäßige Fehlerbehebungen enthält und sich auf die Verbesserung des Lösungssetups und die weitere Integration mit dem ALM Accelerator konzentriert.
Feedback JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können
Loslegen Ausprobieren Leitfaden &amp;ldquo;Erste Schritte&amp;rdquo; oder treten Sie unserem Sprechstunde
Vorherige Veröffentlichung Oktober 2022 (Scharf-Archimedes) Nächste Version Januar 2023 (Nifty-Emmy) Meilensteine des Projekts Automation Kit - Dezember 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version Januar 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/january-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/january-2023/</guid>
      <description>Die Januar-Veröffentlichung (nifty-emmy) des Automation Kit für Power Platform ist die fünfte öffentliche Vorschauversion. Es wird erwartet, dass diese Version die Verbesserung der Webinstallations- und Datenpaketfunktionen enthält, die in den Versionen vom November und Dezember eingeführt wurden.
Feedback JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können
Loslegen Ausprobieren Leitfaden &amp;ldquo;Erste Schritte&amp;rdquo; oder treten Sie unserem Sprechstunde
Vorherige Veröffentlichung Dezember 2022 (Eifer-Antonelli) Nächste Version Februar 2023 (nifty-emmy) Meilensteine des Projekts Automation Kit - Januar 2023</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version November 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/november-2022/</guid>
      <description>Die November-Veröffentlichung (sharp-archimedes) der Automation Kit für Power Platform ist die dritte öffentliche Vorschauversion. Diese Version enthält Fehlerbehebungen und einen Schwerpunkt auf der Verbesserung der Datensetup-Installation und der Release-Bereitstellung auf GitHub mit ALM Accelerator.
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildFeedback JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können
Mit der November-Veröffentlichung &amp;ldquo;Datenpakete&amp;rdquo; sind eine wichtige Neuerung.
Weitere Informationen finden Sie in der Erste Schritte , um Ihr erstes Datenpaket zu laden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version Oktober 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/october-2022/</guid>
      <description>Die Oktober-Veröffentlichung (upbeat-dhawan) der Automation Kit für Power Platform ist die zweite öffentliche Vorschauversion. Diese Version ist eine Nur Dokumentation Release und die Release-Assets bleiben seit der September-Veröffentlichung unverändert.
Loslegen Ausprobieren Leitfaden &amp;ldquo;Erste Schritte&amp;rdquo; oder treten Sie unserem Sprechstunde
Vorherige Veröffentlichung Oktober 2022 (lebendig-elion) Nächste Version Oktober 2022 (Scharf-Archimedes) Meilenstein des Projekts Automation Kit - Oktober 2022
Überprüfen Sie die Meilenstein-Notizen für weitere Informationen
Wichtige Hinweise Wichtige Hinweise für die Version vom Oktober 2022:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version September 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/september-2022/</guid>
      <description>Die September-Veröffentlichung (vibrant-elion) der Automation Kit für Power Platform ist die erste öffentliche Vorschauversion.
Loslegen Ausprobieren Leitfaden &amp;ldquo;Erste Schritte&amp;rdquo; oder treten Sie unserem Sprechstunde
Vorherige Veröffentlichung Private private Vorschauen Nächste Version Oktober 2022 (Upbeat-Dhawan) Wichtige Hinweise Haupthinweise für die Version vom September 2022:
Für Kunden, die ein Upgrade von der privaten Vorschauversion vom April durchführen, wird die Private Vorschau Upgrade Hinweise zu Schritten enthalten, die erforderlich sind, um die Registrierung von Plug-in-Aktionen aufzuheben, die in der öffentlichen Vorschauversion vom September nicht mehr erforderlich sind.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
