<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Delmål</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/milestones/</guid>
      <description>Anmärkningar om Automation Kit för Power Platform milstolpar
Arbetet börjar i vår eftersläpning, baserat på prority, feedback och effektfunktioner väljs ut för att inkluderas i en milstolpe
Milstolpens framsteg kan spåras i Automation Kit - GitHub-projekt
Milstolpar är endast en guide och inte en engagerad tidslinje
Funktioner eller buggar kanske inte skickas i varje milstolpe på grund av prioriterade buggar eller funktioner
Funktioner eller buggar som inte ingår i en utgåva kommer att övervägas för inkludering i nästa milstolpe</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Februari 2023 Release</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/february-2023/</guid>
      <description>Februariutgåvan (nifty-emmy) av Automation Kit för Power Platform är den femte offentliga förhandsversionen. Den här versionen fokuserar på att lägga till en ny Scheduler för att tillåta användare att se de återkommande scheman Power Automate Cloud-flöden som innehåller anrop till Power Automate Desktop-flöden.
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Namnge</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/naming/</guid>
      <description>Vid sidan av månaden och versionsnumren Automation Kit för Power Platform använder en kodnamnstagg varje version.
Generering Process Installera nodberoenden npm install @criblinc/docker-names Lägg till följande nodexempel som fil med namnet index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Kör exemplet node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oktober 2022-versionen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/october-2022/</guid>
      <description>Oktoberutgåvan (upbeat-dhawan) av Automation Kit för Power Platform är den andra offentliga förhandsversionen. Den här versionen är en Endast dokumentation release och release-tillgångarna förblir oförändrade sedan septemberversionen.
Sätta igång Testa Kom igång-guide eller gå med i vår Kontorstid
Tidigare publicering September 2022 (levande-elion) Nästa utgåva November 2022 (skarp-arkimedes) Projektets milstolpe Automation Kit - Oktober 2022
Granska Milstolpe Anteckningar för mer information
Viktiga anmärkningar Viktig information för oktober 2022-versionen:
Detta är en endast dokumentation frisläppsingår inga nya installationstillgångar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>September 2022-versionen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/september-2022/</guid>
      <description>Septemberutgåvan (vibrant-elion) av Automation Kit för Power Platform är den första offentliga förhandsversionen.
Sätta igång Testa Kom igång-guide eller gå med i vår Kontorstid
Tidigare publicering Privata privata förhandsgranskningar Nästa utgåva Oktober 2022 (optimistisk-dhawan) Viktiga anmärkningar Viktig information för versionen från september 2022:
För kunder som uppgraderar från den privata förhandsversionen av april Uppgradering av privat förhandsversion innehåller anteckningar om steg som krävs för att avregistrera plugin-åtgärder som inte längre krävs i den offentliga förhandsversionen av september.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version december 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/december-2022/</guid>
      <description>Decemberutgåvan (nitisk-antonelli) av Automation Kit för Power Platform är den fjärde offentliga förhandsversionen. Den här versionen innehåller regelbundna buggfixar och fokus på att förbättra lösningskonfigurationen med hjälp av en kommandoradsinstallationsprocess.
Med semesterperioden i december och januari kommer nästa release att vara i februari 2023.
Sätta igång För att komma igång har du ett par alternativ
Använd våra kommandoradsinstallationssteg Installationsguide för kommandoraden
Använd manuell steg-för-steg-guide som börjar med Förutsättningar
Gå med i communityn Anmäl dig till vår Kontorstid</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version från mars 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/march-2023/</guid>
      <description>Marsutgåvan av Automation Kit för Power Platform är den sjätte offentliga förhandsversionen. Den här versionen fokuserade på följande:
Ytterligare schemaläggningsuppdateringar för att filtrera efter dator/datorgrupp och köra Power Automate Desktop-flöde Uppdatera för att stödja v1 och v2-schema JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versionen november 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/november-2022/</guid>
      <description>Novemberutgåvan (sharp-archimedes) av Automation Kit för Power Platform är den tredje offentliga förhandsversionen. Den här versionen innehåller buggfixar och fokus på att förbättra installationsupplevelsen för datakonfiguration och lanseringsdistribution till GitHub med ALM Accelerator.
Din webbläsare stöder inte ljudelementet.HelskärmFeedback JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
