<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Delmål</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/milestones/</guid>
      <description>Anmärkningar om Automationssats för Power Platform milstolpar
Arbetet börjar i vår eftersläpning, baserat på prority, feedback och effektfunktioner väljs ut för att inkluderas i en milstolpe
Milstolpens framsteg kan spåras i Automation Kit - GitHub-projekt
Milstolpar är endast en guide och inte en engagerad tidslinje
Funktioner eller buggar kanske inte skickas i varje milstolpe på grund av prioriterade buggar eller funktioner
Funktioner eller buggar som inte ingår i en utgåva kommer att övervägas för inkludering i nästa milstolpe</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Februari 2023 Release</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/february-2023/</guid>
      <description>Februariutgåvan (nifty-emmy) av Automationssats för Power Platform är den femte offentliga förhandsversionen. Den här versionen fokuserar på att lägga till en ny Scheduler för att tillåta användare att se de återkommande scheman Power Automate Cloud-flöden som innehåller anrop till Power Automate Desktop-flöden.
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Juni 2023 Release</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/june-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/june-2023/</guid>
      <description>För juniversionen av Automationssats för Power Platform, har två viktiga punkter:
Nytt Automation Center-program – Innehåller en uppdaterad version av Scheduler-programmet som ett av alternativen. Stöd för Delta Lake – Ger möjlighet att transformera exporterad användning och telemetridata till parquet-filer Vi ser fram emot att höra din feedback och eventuella problem kan rapporteras på http://aka.ms/ak4pp/issues.
Automatiseringscenter I den här versionen har vi bytt namn på den befintliga lösningen &amp;ldquo;AutomationKitScheduler&amp;rdquo; till &amp;ldquo;AutomationKitControl Center&amp;rdquo; i vårt AutomationKit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maj 2023 Släpp</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/may-2023/</guid>
      <description>För majversionen av Automationssats för Power Platform, var det viktigaste arbetsobjektet de första stegen längs vår Informationslager strategi för Automation Kit. Den här nya funktionen ger möjlighet att köra en Power BI-rapport som liknar den färdiga Aktivitet för datorflöde rapport. Den viktigaste skillnaden i den här metoden är att data exporteras till din Azure Datalake och Azure Synapse Analytics så att du kan skala och aggregera data i dina miljöer med hjälp av Azure Synapse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Namnge</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/naming/</guid>
      <description>Vid sidan av månaden och versionsnumren Automationssats för Power Platform använder en kodnamnstagg varje version.
Generering Process Installera nodberoenden npm install @criblinc/docker-names Lägg till följande nodexempel som fil med namnet index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Kör exemplet node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oktober 2022-versionen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/october-2022/</guid>
      <description>Oktoberutgåvan (upbeat-dhawan) av Automationssats för Power Platform är den andra offentliga förhandsversionen. Den här versionen är en Endast dokumentation release och release-tillgångarna förblir oförändrade sedan septemberversionen.
Sätta igång Testa Kom igång-guide eller gå med i vår Kontorstid
Tidigare publicering September 2022 (levande-elion) Nästa utgåva November 2022 (skarp-arkimedes) Projektets milstolpe Automation Kit - Oktober 2022
Granska Milstolpe Anteckningar för mer information
Viktiga anmärkningar Viktig information för oktober 2022-versionen:
Detta är en endast dokumentation frisläppsingår inga nya installationstillgångar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>September 2022-versionen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/september-2022/</guid>
      <description>Septemberutgåvan (vibrant-elion) av Automationssats för Power Platform är den första offentliga förhandsversionen.
Sätta igång Testa Kom igång-guide eller gå med i vår Kontorstid
Tidigare publicering Privata privata förhandsgranskningar Nästa utgåva Oktober 2022 (optimistisk-dhawan) Viktiga anmärkningar Viktig information för versionen från september 2022:
För kunder som uppgraderar från den privata förhandsversionen av april Uppgradering av privat förhandsversion innehåller anteckningar om steg som krävs för att avregistrera plugin-åtgärder som inte längre krävs i den offentliga förhandsversionen av september.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Släpp april 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/april-2023/</guid>
      <description>För aprilversionen av Automationssats för Power Platform Vi är glada att kunna meddela att vi har gjort några viktiga förändringar i vår satellitlösning. Vi har tagit bort behovet av Azure Key Vault och ersatt det med ett Dataverse-plugin-program som använder programanvändarsäkerhet i stället för värden från Key Vault.
Det uppdaterade Dataverse-plugin-programmet returnerar en lista över lösningsartefakter med hjälp av programanvändare som du anger. Behörigheter för att köra plugin-programmet hanteras av nya Power Platform rollbaserad åtkomstsäkerhet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version december 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/december-2022/</guid>
      <description>Decemberutgåvan (nitisk-antonelli) av Automationssats för Power Platform är den fjärde offentliga förhandsversionen. Den här versionen innehåller regelbundna buggfixar och fokus på att förbättra lösningskonfigurationen med hjälp av en kommandoradsinstallationsprocess.
Med semesterperioden i december och januari kommer nästa release att vara i februari 2023.
Sätta igång För att komma igång har du ett par alternativ
Använd våra kommandoradsinstallationssteg Installationsguide för kommandoraden
Använd manuell steg-för-steg-guide som börjar med Förutsättningar
Gå med i communityn Anmäl dig till vår Kontorstid</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version från mars 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/march-2023/</guid>
      <description>Marsutgåvan av Automationssats för Power Platform är den sjätte offentliga förhandsversionen. Den här versionen fokuserade på följande:
Ytterligare Schemaläggare uppdateringar för att filtrera efter dator/datorgrupp och köra Power Automate Desktop-flöde Uppdatera för att stödja v1 och v2-schema Sätta igång Testa Kom igång-guide eller gå med i vår Kontorstid
Tidigare publicering Februari 2023 Nästa utgåva April 2023 Projektets milstolpar Automation Kit - Mars 2023
Automation Kit - Eftersläpning
Granska Milstolpe Anteckningar för mer information</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versionen november 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/november-2022/</guid>
      <description>Novemberutgåvan (sharp-archimedes) av Automationssats för Power Platform är den tredje offentliga förhandsversionen. Den här versionen innehåller buggfixar och fokus på att förbättra installationsupplevelsen för datakonfiguration och lanseringsdistribution till GitHub med ALM Accelerator.
Din webbläsare stöder inte ljudelementet.HelskärmFeedback JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
