<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Delmål</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/milestones/</guid>
      <description>Anmärkningar om Automation Kit för Power Platform milstolpar
Arbetet börjar i vår eftersläpning, baserat på prority, feedback och effektfunktioner väljs ut för att inkluderas i en milstolpe
Milstolpens framsteg kan spåras i Automation Kit - GitHub-projekt
Milstolpar är endast en guide och inte en engagerad tidslinje
Funktioner eller buggar kanske inte skickas i varje milstolpe på grund av prioriterade buggar eller funktioner
Funktioner eller buggar som inte ingår i en utgåva kommer att övervägas för inkludering i nästa milstolpe</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Namnge</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/naming/</guid>
      <description>Vid sidan av månaden och versionsnumren Automation Kit för Power Platform använder en kodnamnstagg varje version.
Generering Process Installera nodberoenden npm install @criblinc/docker-names Lägg till följande nodexempel som fil med namnet index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Kör exemplet node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oktober 2022-versionen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/october-2022/</guid>
      <description>Oktoberutgåvan (upbeat-dhawan) av Automation Kit för Power Platform är den andra offentliga förhandsversionen. Den här versionen är en Endast dokumentation release och release-tillgångarna förblir oförändrade sedan septemberversionen.
Sätta igång Testa Kom igång-guide eller gå med i vår Kontorstid
Tidigare publicering September 2022 (levande-elion) Nästa utgåva November 2022 (skarp-arkimedes) Projektets milstolpe Automation Kit - Oktober 2022
Granska Milstolpe Anteckningar för mer information
Viktiga anmärkningar Viktig information för oktober 2022-versionen:
Detta är en endast dokumentation frisläppsingår inga nya installationstillgångar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>September 2022-versionen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/september-2022/</guid>
      <description>Septemberutgåvan (vibrant-elion) av Automation Kit för Power Platform är den första offentliga förhandsversionen.
Sätta igång Testa Kom igång-guide eller gå med i vår Kontorstid
Tidigare publicering Privata privata förhandsgranskningar Nästa utgåva Oktober 2022 (optimistisk-dhawan) Viktiga anmärkningar Viktig information för versionen från september 2022:
För kunder som uppgraderar från den privata förhandsversionen av april Uppgradering av privat förhandsversion innehåller anteckningar om steg som krävs för att avregistrera plugin-åtgärder som inte längre krävs i den offentliga förhandsversionen av september.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version december 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/december-2022/</guid>
      <description>Decemberutgåvan (nitisk-antonelli) av Automation Kit för Power Platform är den fjärde offentliga förhandsversionen. Den här versionen förväntas innehålla regelbundna buggfixar och fokus på att förbättra lösningskonfigurationen och ytterligare integration med ALM Accelerator.
Feedback JavaScript must be enabled to view this content
Sätta igång Testa Kom igång-guide eller gå med i vår Kontorstid
Tidigare publicering November 2022 (skarp-arkimedes) Nästa utgåva Januari 2023 (fiffig-Emmy) Projektets milstolpar Automation Kit - December 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version från januari 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/january-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/january-2023/</guid>
      <description>Januariutgåvan (fiffig-emmy) av Automation Kit för Power Platform är den femte offentliga förhandsversionen. Den här versionen förväntas innehålla förbättringar av webbinstallations- och datapaketfunktionerna som introducerades i november- och decemberversionerna.
Feedback JavaScript must be enabled to view this content
Sätta igång Testa Kom igång-guide eller gå med i vår Kontorstid
Tidigare publicering December 2022 (nitisk-Antonelli) Nästa utgåva Februari 2023 (fiffig-emmy) Projektets milstolpar Automation Kit - januari 2023
Automation Kit - Eftersläpning</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versionen november 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/november-2022/</guid>
      <description>Novemberutgåvan (sharp-archimedes) av Automation Kit för Power Platform är den tredje offentliga förhandsversionen. Den här versionen innehåller buggfixar och fokus på att förbättra installationsupplevelsen för datakonfiguration och lanseringsdistribution till GitHub med ALM Accelerator.
Your browser does not support the audio element.Full ScreenFeedback JavaScript must be enabled to view this content
Med novemberutgåvan &amp;ldquo;Datapaket&amp;rdquo; är en viktig ny funktion.
Se Komma igång för att läsa in ditt första datapaket.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
