<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Étapes</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/milestones/</guid>
      <description>Remarques sur Kit d’automatisation pour Power Platform jalons
Les travaux commencent dans notre carnet de commandes, en fonction de la prorité, de la rétroaction et des caractéristiques d’impact sont sélectionnées pour être incluses dans un jalon
Les progrès des jalons peuvent être suivis dans le Kit d’automatisation - Projet GitHub
Les jalons ne sont qu’un guide et non un calendrier engagé
Les fonctionnalités ou les bogues peuvent ne pas être livrés à chaque jalon en raison de bogues ou de fonctionnalités prioritaires</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nommage</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/naming/</guid>
      <description>À côté des numéros de mois et de version, le Kit d’automatisation pour Power Platform utilise une balise de nom de code pour chaque version.
Processus de génération Installer les dépendances de nœud npm install @criblinc/docker-names Ajouter l’exemple de nœud suivant en tant que fichier nommé index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Exécuter l’exemple node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version d’avril 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/april-2023/</guid>
      <description>Pour la version d’avril du Kit d’automatisation pour Power Platform Nous sommes ravis d’annoncer que nous avons apporté des changements clés à notre solution satellite. Nous avons supprimé le besoin d’Azure Key Vault et l’avons remplacé par un plug-in Dataverse qui utilise la sécurité de l’utilisateur d’application au lieu des valeurs de Key Vault.
Le plug-in Dataverse mis à jour renverra une liste d’artefacts de solution à l’aide de l’utilisateur d’application que vous fournissez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version d’octobre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/october-2022/</guid>
      <description>La sortie en octobre (upbeat-dhawan) du Kit d’automatisation pour Power Platform est la deuxième version d’aperçu publique. Cette version est une Documentation uniquement et les actifs de libération demeurent inchangés depuis la diffusion de septembre.
Démarrer Expérimenter Guide de démarrage ou rejoignez notre Heures d’ouverture
Libération antérieure Septembre 2022 (vibrant-élion) Prochaine version Novembre 2022 (Archimède pointu) Jalon du projet Kit d’automatisation - Octobre 2022
Passez en revue le Notes marquantes Pour plus d’informations</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de décembre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/december-2022/</guid>
      <description>La sortie en décembre (zealous-antonelli) du Kit d’automatisation pour Power Platform est la quatrième version d’aperçu publique. Cette version inclut des corrections de bogues régulières et met l’accent sur l’amélioration de la configuration de la solution à l’aide d’un processus d’installation en ligne de commande.
Avec la saison des fêtes en décembre et janvier, la prochaine version aura lieu en février 2023.
Démarrer Pour commencer, vous avez quelques options</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de février 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/february-2023/</guid>
      <description>La sortie en février (nifty-emmy) du Kit d’automatisation pour Power Platform est la cinquième version d’aperçu publique. Cette version se concentre sur l’ajout d’un nouveau Programmateur fonctionnalité permettant aux utilisateurs de voir les planifications récurrentes Flux Power Automate Cloud qui incluent des appels aux flux Power Automate Desktop.
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de mai 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/may-2023/</guid>
      <description>Pour la version de mai du Kit d’automatisation pour Power Platform, l’élément clé du travail a été les premières étapes de notre Entrepôt de données stratégie pour le kit d’automatisation. Les nouvelles fonctionnalités offrent la possibilité d’exécuter un rapport Power BI similaire à la version prête à l’emploi. Activité de flux de bureau rapport. La principale différence dans cette approche est que les données sont exportées vers Azure Datalake et Azure Synapse Analytics afin que vous puissiez mettre à l’échelle et agréger les données dans vos environnements à l’aide d’Azure Synapse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de mars 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/march-2023/</guid>
      <description>La version de mars du Kit d’automatisation pour Power Platform est la sixième version d’aperçu publique. Cette version s’est concentrée sur les points suivants :
Plus loin Mises à jour du planificateur pour filtrer par machine / groupe de machines et exécuter Power Automate Desktop flow Mise à jour pour prendre en charge la v1 et Schéma v2 Démarrer Expérimenter Guide de démarrage ou rejoignez notre Heures d’ouverture
Libération antérieure Février 2023 Prochaine version Avril 2023 Jalons du projet Kit d’automatisation - Mars 2023</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de novembre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/november-2022/</guid>
      <description>La sortie en novembre (sharp-archimedes) du Kit d’automatisation pour Power Platform est la troisième version d’aperçu publique. Cette version inclut des correctifs de bogues et met l’accent sur l’amélioration de l’expérience d’installation de la configuration des données et le déploiement de la version sur GitHub à l’aide d’ALM Accelerator.
Votre navigateur ne prend pas en charge l’élément audio.Plein écranRétroaction JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de septembre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/september-2022/</guid>
      <description>La sortie en septembre (vibrant-elion) du Kit d’automatisation pour Power Platform est la première version d’aperçu publique.
Démarrer Expérimenter Guide de démarrage ou rejoignez notre Heures d’ouverture
Libération antérieure Avant-premières privées Prochaine version Octobre 2022 (optimiste-dhawan) Remarques clés Principales notes pour la version de septembre 2022 :
Pour les clients effectuant une mise à niveau à partir de la version d’aperçu privée d’avril, le Mise à niveau de la préversion privée incluez des notes sur les étapes requises pour annuler l’enregistrement des actions de plug-in qui ne sont plus nécessaires dans la version préliminaire publique de septembre.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
