<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Hitos</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/milestones/</guid>
      <description>Notas sobre Kit de automatización para Power Platform hitos
El trabajo comienza en nuestro backlog, basado en la probabilidad, la retroalimentación y las características de impacto se seleccionan para su inclusión en un hito
El progreso de los hitos se puede seguir en el Kit de automatización - Proyecto GitHub
Los hitos son solo una guía y no una línea de tiempo comprometida
Es posible que las características o errores no se envíen en cada hito debido a errores o características prioritarias</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nombramiento</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/naming/</guid>
      <description>Junto con los números de mes y versión, el Kit de automatización para Power Platform utiliza una etiqueta de nombre de código en cada versión.
Proceso de generación Instalar dependencias de nodo npm install @criblinc/docker-names Agregue el siguiente ejemplo de nodo como archivo denominado index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Ejecutar el ejemplo node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de abril de 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/april-2023/</guid>
      <description>Para el lanzamiento de abril del Kit de automatización para Power Platform nos complace anunciar que hemos realizado algunos cambios clave en nuestra solución satelital. Hemos eliminado la necesidad de Azure Key Vault y lo hemos reemplazado por un complemento de Dataverse que usa la seguridad del usuario de la aplicación en lugar de los valores de Key Vault.
El complemento Dataverse actualizado devolverá una lista de artefactos de solución utilizando el usuario de la aplicación que proporcione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de diciembre de 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/december-2022/</guid>
      <description>El lanzamiento de diciembre (zealous-antonelli) del Kit de automatización para Power Platform es la cuarta versión preliminar pública. Esta versión incluye correcciones de errores regulares y un enfoque en mejorar la configuración de la solución mediante un proceso de instalación de línea de comandos.
Con la temporada navideña en diciembre y enero, el próximo lanzamiento será en febrero de 2023.
Comenzar Para empezar tienes un par de opciones
Siga los pasos de nuestro instalador de línea de comandos Guía de instalación de la línea de comandos</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de febrero de 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/february-2023/</guid>
      <description>El lanzamiento de febrero (nifty-emmy) del Kit de automatización para Power Platform es la quinta versión preliminar pública. Esta versión se centra en agregar un nuevo Programador funcionalidad para permitir a los usuarios ver las programaciones periódicas de los flujos de Power Automate Cloud que incluyen llamadas a flujos de Power Automate Desktop.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de junio de 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/june-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/june-2023/</guid>
      <description>Para la versión de junio del Kit de automatización para Power Platform, tiene dos elementos clave:
Nueva aplicación Automation Center: incluye una versión actualizada de la aplicación Programador como una de las opciones. Compatibilidad con Delta Lake: proporciona la capacidad de transformar el uso exportado y los datos de telemetría en archivos de parquet. Esperamos escuchar sus comentarios y cualquier problema puede ser reportado en http://aka.ms/ak4pp/issues.
Centro de automatización En esta versión, hemos cambiado el nombre de la solución existente &amp;ldquo;AutomationKitScheduler&amp;rdquo; a &amp;ldquo;AutomationKitControl Center&amp;rdquo; en nuestro AutomationKit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de marzo de 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/march-2023/</guid>
      <description>La publicación en marzo del Kit de automatización para Power Platform es la sexta versión de versión preliminar pública. Esta versión se centró en lo siguiente:
Más lejos Actualizaciones del programador para filtrar por máquina / grupo de máquinas y ejecutar el flujo de Power Automate Desktop Actualización para admitir v1 y Esquema v2 Comenzar Ensayar Guía de introducción o únete a nuestro Horario de oficina
Publicación anterior Febrero 2023 Próxima versión Abril 2023 Hitos del proyecto Kit de automatización - Marzo 2023</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de mayo de 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/may-2023/</guid>
      <description>Para la publicación de mayo del Kit de automatización para Power Platform, el elemento de trabajo clave fueron los primeros pasos a lo largo de nuestro Almacén de datos estrategia para el Kit de Automatización. Esta nueva característica proporciona la capacidad de ejecutar un informe de Power BI similar al listo para usar Actividad de flujo de escritorio informe. La diferencia clave en este enfoque es que los datos se exportan a Azure Datalake y Azure Synapse Analytics para que pueda escalar y agregar datos en sus entornos con Azure Synapse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de noviembre de 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/november-2022/</guid>
      <description>El lanzamiento de noviembre (sharp-archimedes) del Kit de automatización para Power Platform es la tercera versión preliminar pública. Esta versión incluye correcciones de errores y un enfoque en mejorar la experiencia de instalación de configuración de datos y la implementación de versiones en GitHub mediante ALM Accelerator.
Su navegador no admite el elemento de audio.Pantalla completaRetroalimentación JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de octubre de 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/october-2022/</guid>
      <description>El lanzamiento de octubre (upbeat-dhawan) del Kit de automatización para Power Platform es la segunda versión preliminar pública. Esta versión es un Sólo documentación y los activos de lanzamiento permanecen sin cambios desde el lanzamiento de septiembre.
Comenzar Ensayar Guía de introducción o únete a nuestro Horario de oficina
Publicación anterior Septiembre 2022 (elión vibrante) Próxima versión Noviembre 2022 (Arquímedes agudo) Hito del proyecto Kit de automatización - Octubre 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de septiembre de 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/september-2022/</guid>
      <description>El lanzamiento de septiembre (vibrant-elion) del Kit de automatización para Power Platform es la primera versión preliminar pública.
Comenzar Ensayar Guía de introducción o únete a nuestro Horario de oficina
Publicación anterior Vistas previas privadas privadas Próxima versión Octubre 2022 (Upbeat-Dhawan) Notas clave Notas clave para la versión de septiembre de 2022:
Para los clientes que actualizan desde la versión de vista previa privada de abril, el Actualización de vista previa privada incluir notas sobre los pasos necesarios para anular el registro de las acciones del plugin que ya no son necesarias en la versión preliminar pública de septiembre.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
