<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Arreglo</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Desea proporcionar comentarios sobre el Proceso de instalación? Las siguientes preguntas nos ayudan a mejorar el proceso.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arreglo</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/setup/</guid>
      <description>Siga los pasos siguientes para ayudarle a crear una configuración para su entorno de modo que pueda instalar y configurar rápidamente la instalación.
Para empezar, siga los pasos descritos en Instalar para descargar la versión más reciente de los componentes de instalación de línea de comandos.
¿Si desea proporcionar algún comentario sobre el proceso de configuración? Si es así, puede utilizar el botón Comentarios sobre la configuración página.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalación de línea de comandos</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install/</guid>
      <description>Para instalar la versión más reciente del Kit de automatización, siga estos pasos. Si no puede utilizar las herramientas de línea de comandos, puede utilizar los pasos manuales documentados en Guía de configuración.
Asegúrese de que tiene Habilitar la característica del marco de componentes de Power Apps en los entornos en los que desea instalar el Kit de automatización para entornos principal y satélite.
Asegúrese de que el Creator Kit instalado en el entorno en el que desea instalar</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de comprobación de instalación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>¿Desea una presentación más visual del proceso de extremo a extremo y los pasos de instalación? Revisa nuestro Kit de automatización para Power Platform Lista de reproducción de vídeo Para los requisitos previos, instalación de la solución y Kit de automatización para Power Platform uso.
Si está buscando probar o instalar el Kit de automatización para Power Platform, puede utilizar las siguientes preguntas para guiar el proceso de instalación</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panel de Power BI del Kit de automatización de configuración</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Para iniciar el panel de Power BI para el Centro de excelencia de automatización, necesitará la dirección URL del entorno principal (donde está instalado Automation CoE Main).
Para obtener la dirección URL del entorno, vaya al Centro de administración de Power Platform, vaya a Entornos, seleccione el entorno y anote la dirección URL del entorno:
Escriba la dirección URL del entorno al iniciar la plantilla de Power BI que ha descargado de la carpeta Kit de automatización para Power Platform versiones</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satélite - Primeros pasos</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/satellite/</guid>
      <description>Visión general Bienvenido a la página de inicio de la solución Satellite. Esta sección cubre los cambios importantes realizados en abril de 2023 y versiones posteriores. Después de abril de 2023, hemos eliminado la necesidad de Azure Key Vault para almacenar el inquilino de la aplicación de Azure, el identificador de la aplicación y la información secreta de la aplicación de Azure.
Diseño conceptual Nuestra página de aprendizaje describe el Diseño conceptual del {{product-name}}.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
