<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Arreglo</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Desea proporcionar comentarios sobre el Proceso de instalaci贸n? Las siguientes preguntas nos ayudan a mejorar el proceso.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arreglo</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/setup/</guid>
      <description>Siga los pasos siguientes para ayudarle a crear una configuraci贸n para su entorno de modo que pueda instalar y configurar r谩pidamente la instalaci贸n.
驴Si desea proporcionar alg煤n comentario sobre el proceso de configuraci贸n? Si es as铆, puede utilizar el bot贸n Comentarios sobre la configuraci贸n p谩gina.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalar</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install/</guid>
      <description>Para instalar la versi贸n m谩s reciente del Kit de automatizaci贸n, siga estos pasos. Si no puede utilizar las herramientas de l铆nea de comandos, puede utilizar los pasos manuales documentados en Gu铆a de configuraci贸n.
Abra la versi贸n m谩s reciente desde el Lanzamiento de GitHub de Automation Kit
Descargue el AutomationKitInstall.zip
En el Explorador de Windows, seleccione el descargado AutomationKitInstall.zip y abra el cuadro de di谩logo Propiedades
Seleccione la opci贸n Desbloquear bot贸n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de comprobaci贸n de instalaci贸n</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install-checklist/</guid>
      <description> 驴Desea una presentaci贸n m谩s visual del proceso de extremo a extremo y los pasos de instalaci贸n? Revisa nuestro Kit de automatizaci贸n para Power Platform Lista de reproducci贸n de v铆deo Para los requisitos previos, instalaci贸n de la soluci贸n y Kit de automatizaci贸n para Power Platform uso.
Si est谩 buscando probar o instalar el Kit de automatizaci贸n para Power Platform, puede utilizar las siguientes preguntas para guiar el proceso de instalaci贸n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panel de Power BI del Kit de automatizaci贸n de configuraci贸n</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Para iniciar el panel de Power BI para el Centro de excelencia de automatizaci贸n, necesitar谩 la direcci贸n URL del entorno principal (donde est谩 instalado Automation CoE Main).
Para obtener la direcci贸n URL del entorno, vaya al Centro de administraci贸n de Power Platform, vaya a Entornos, seleccione el entorno y anote la direcci贸n URL del entorno:
Escriba la direcci贸n URL del entorno al iniciar la plantilla de Power BI que ha descargado de la carpeta Kit de automatizaci贸n para Power Platform versiones</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
