<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Contributions on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/</link>
    <description>Recent content in Contributions on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Contribuer à la documentation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/documentation/</guid>
      <description>Statut: Travaux en cours - À l’étude
Découvrez comment commencer à contribuer à la documentation de démarrage pour le Kit d’automatisation pour Power Platform.
Coup monté Vous pouvez utiliser les questions ci-dessous pour guider votre expérience de configuration et de contribution
JavaScript must be enabled to view this content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Documentation Site Configuration</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>Dans la branche gh-pages, il y a un site/config.yaml lime. Ce fichier contient la configuration des clés qui peuvent être mises à jour. Vous pouvez vous référer à hugo-fresh/config.yaml à master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) par exemple.
Les principaux attributs sont les suivants :
baseUrl
titre paramètres :
description
navbarlogo
logo - Notez que le fichier doit être en statique / images / logo
lien
héros
titre sous-titre boutonlien navbar - Modifier les titres et les liens</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Donner son avis</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/feedback/</guid>
      <description>Vous souhaitez faire part de vos commentaires au Kit d’automatisation pour Power Platform? Vous pouvez utiliser les sections ci-dessous pour explorer les différents types de commentaires.
Félicitez Signaler un bogue ou soumettre une demande de fonctionnalité Rechercher un problème existant Soumission de votre problème D’autres façons de contribuer? Rétroaction Félicitez Vous souhaitez partager vos commentaires sur le Kit d’automatisation pour Power Platform ou une fonctionnalité et l’impact qu’elle a eu pour vous ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exemple de création</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/sample/</guid>
      <description>Cette page fournit un exemple de création de contenu
Your browser does not support the audio element.Full ScreenRétroaction Utilisez les questions ci-dessous pour explorer différents types de questions de commentaires
JavaScript must be enabled to view this content
Chaque élément de contenu doit avoir un titre et une description clairs qui fournissent une vue d’ensemble rapide.
Chaque page peut éventuellement inclure un diaporama multimédia qui fournit une narration audio, un résumé visuel et des notes de conférencier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instructions de création</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/authoring/</guid>
      <description>Les sections suivantes présentent des instructions et des notes pour la création de documentation de démarrage.
Lignes directrices Buts Contrôle de code source Directives de conception Page d’accueil Réutiliser Markdown Pages Codes courts Table des matières Question Image externe Notes Configuration des pages GitHub Mettre à jour le badge d’image de la page d’accueil Questions et réponses Question Pourquoi Hugo a-t-il été choisi ? Question Pourquoi n’avez-vous pas choisi un autre générateur de site statique ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Questions de création</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/questions/</guid>
      <description>Cette page contient des informations sur le format utilisé pour créer des questions interactives incluses dans le Kit d’automatisation pour Power Platform démarreur.
Commencer Intégration de questions dans votre contenu Custom Functions Len Contient Widgets personnalisés Tâche d’image Questions et réponses Question Pourquoi cette approche a-t-elle été utilisée plutôt que Microsoft Forms ? Question Quels sont les avantages de cette approche? Question Cette approche pourrait-elle être utilisée dans une Power App ou une Power Page ?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
