<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mijlpalen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/milestones/</guid>
      <description>Opmerkingen over Automation Kit voor Power Platform mijlpalen
Het werk begint in onze backlog, op basis van proriteit, feedback en impactfuncties worden geselecteerd voor opname in een mijlpaal
De voortgang van de mijlpalen kan worden bijgehouden in de Automatiseringskit - GitHub-project
Mijlpalen zijn alleen een gids en geen vastgelegde tijdlijn
Functies of bugs worden mogelijk niet in elke mijlpaal verzonden vanwege prioritaire bugs of functies
Functies of bugs die niet in een release zijn opgenomen, worden in aanmerking genomen voor opname in de volgende mijlpaal</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Naamgeving</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/naming/</guid>
      <description>Naast de maand- en versienummers de Automation Kit voor Power Platform gebruikt elke release een codenaamtag.
Generatieproces Knooppuntafhankelijkheden installeren npm install @criblinc/docker-names Het volgende knooppuntvoorbeeld toevoegen als bestand met de naam index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Het voorbeeld uitvoeren node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Release van februari 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/february-2023/</guid>
      <description>De februari release (nifty-emmy) van de Automation Kit voor Power Platform is de vijfde openbare preview release. Deze release richt zich op het toevoegen van een nieuwe Scheduler functionaliteit waarmee gebruikers de terugkerende schema&amp;rsquo;s kunnen zien die Power Automate Cloud-stromen bevatten die aanroepen naar Power Automate Desktop-stromen bevatten.
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van april 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/april-2023/</guid>
      <description>Voor de april-uitgave van de Automation Kit voor Power Platform we zijn verheugd om aan te kondigen dat we enkele belangrijke wijzigingen hebben aangebracht in onze satellietoplossing. We hebben de noodzaak voor Azure Key Vault verwijderd en vervangen door een Dataverse-plug-in die gebruikmaakt van application user security in plaats van waarden uit Key Vault.
De bijgewerkte Dataverse-plug-in retourneert een lijst met oplossingsartefacten met behulp van de toepassingsgebruiker die u opgeeft. Machtigingen om de plug-in uit te voeren worden beheerd door nieuwe Power Platform op rollen gebaseerde toegangsbeveiliging.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van december 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/december-2022/</guid>
      <description>De december release (ijverig-antonelli) van de Automation Kit voor Power Platform is de vierde openbare preview release. Deze release bevat regelmatige bugfixes en een focus op het verbeteren van de oplossingsinstellingen met behulp van een opdrachtregelinstallatieproces.
Met de feestdagen in december en januari is de volgende release in februari 2023.
Slag Om aan de slag te gaan heb je een aantal opties
Gebruik onze opdrachtregelinstallatiestappen Installatiehandleiding voor de opdrachtregel</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van maart 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/march-2023/</guid>
      <description>De maart release van de Automation Kit voor Power Platform is de zesde publieke preview release. Deze release was gericht op het volgende:
Verder updates van de planner om te filteren op machine / machinegroep en power automate desktopstroom uit te voeren Update ter ondersteuning van v1 an v2-schema Slag Uitproberen Handleiding Aan de slag of doe mee met onze Kantooruren
Eerdere release februari 2023 Volgende release mei 2023 Project mijlpalen Automation Kit - maart 2023</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van mei 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/may-2023/</guid>
      <description>Voor de mei-release van de Automation Kit voor Power Platform, het belangrijkste werkitem waren de eerste stappen langs onze Datawarehouse strategie voor de Automation Kit. De nieuwe functies bieden de mogelijkheid om een Power BI-rapport uit te voeren dat vergelijkbaar is met het kant-en-klare Desktop flow activiteit rapport. Het belangrijkste verschil in deze aanpak is dat gegevens worden geëxporteerd naar uw Azure Datalake en Azure Synapse Analytics, zodat u gegevens in uw omgevingen kunt schalen en samenvoegen met behulp van Azure Synapse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van november 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/november-2022/</guid>
      <description>De novemberversie (sharp-archimedes) van de Automation Kit voor Power Platform is de derde openbare preview release. Deze release bevat bugfixes en een focus op het verbeteren van de installatie-ervaring van gegevensinstellingen en de release-implementatie naar GitHub met behulp van ALM Accelerator.
Uw browser ondersteunt het audio-element niet.Volledig schermTerugkoppeling JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van oktober 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/october-2022/</guid>
      <description>De oktober release (upbeat-dhawan) van de Automation Kit voor Power Platform is de tweede openbare preview-release. Deze release is een alleen documentatie release en de release assets blijven ongewijzigd sinds de release van september.
Slag Uitproberen Handleiding Aan de slag of doe mee met onze Kantooruren
Eerdere release augustus 2022 (levendig-elion) Volgende release mei 2022 (scherp-archimedes) Mijlpaal van het project Automation Kit - oktober 2022
Bekijk de Opmerkingen over mijlpalen voor meer informatie</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van september 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/september-2022/</guid>
      <description>De september release (vibrant-elion) van de Automation Kit voor Power Platform is de eerste openbare preview release.
Slag Uitproberen Handleiding Aan de slag of doe mee met onze Kantooruren
Eerdere release Privé privévoorbeelden Volgende release oktober 2022 (vrolijk-dhawan) Belangrijkste opmerkingen Belangrijke opmerkingen voor de release van september 2022:
Voor klanten die upgraden van de privé preview-release van april is de Privé preview-upgrade neem opmerkingen op over stappen die nodig zijn om de registratie van plug-inacties ongedaan te maken die niet langer vereist zijn in de openbare preview-release van september.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
