<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aan de slag Video&#39;s</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/videos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/videos/</guid>
      <description>Uw browser ondersteunt het audio-element niet.Volledig schermYour browser does not support the video tag.Overzichtsvideo van het installeren van de hoofdoplossing van de Automation KitYour browser does not support the video tag.Overzichtsvideo van het installeren van de Automation Kit satellietoplossing</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/alm/</guid>
      <description>Op deze pagina vindt u een overzicht van onderdelen die u kunnen helpen bij het gebruik van ALM met de Automation Kit for Power Automate Desktop-workflows die zijn opgenomen in Power Platform oplossingen.
Uw browser ondersteunt het audio-element niet.Volledig schermSamenvatting Wanneer u ALM voor Power Platform oplossingen die Power Automate Desktop-onderdelen bevatten
Bekijk de functies van Managed Environment Power Platform Pipelines om te profiteren van in-productfuncties op bedrijfsschaal om oplossingen binnen omgevingen te beheren en te beheren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bevestiging van registratie ongedaan maken</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>Gebruik de onderstaande vragen om uw afmelding te bevestigen.
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bijdrage</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/</guid>
      <description>Als een Open Source-project dat bovenop de Power Platform en Microsoft Cloud is gebouwd, is het ons doel om snel tools en begeleiding te bieden om uw hyperautomatiseringstraject te versnellen.
Als onderdeel van deze reis terwijl we incuberen, volwassen worden en samenwerken met het Core Power Platform engineeringteam op basis van uw feedback. Met behulp van deze feedback zullen we proberen om lessen in het kernproduct op te nemen om uw behoeften te verbeteren en erop te reageren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bijdragen aan de documentatie</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: Werk in uitvoering - Wordt momenteel beoordeeld
Leer hoe u een bijdrage kunt leveren aan de starterdocumentatie voor de Automation Kit voor Power Platform.
Setup U kunt de onderstaande vragen gebruiken om uw installatie- en bijdrage-ervaring te begeleiden
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Checklist installeren</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Wilt u een meer visuele presentatie van het end-to-end proces en de installatiestappen? Bekijk onze Automation Kit voor Power Platform Video afspeellijst voor vereisten, oplossingsinstallatie en Automation Kit voor Power Platform gebruik.
Als u de {{ wilt proberen of installeren}}, kunt u de onderstaande vragen gebruiken om uw installatieproces te begeleiden
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configuratie van documentatiesite</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>In de gh-pagina&amp;rsquo;s tak is er een site/config.yaml bestand. Dit bestand bevat sleutelconfiguraties die kunnen worden bijgewerkt. Je kunt bij master verwijzen naar hugo-fresh/config.yaml https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) bijvoorbeeld.
Belangrijke kenmerken zijn onder andere
baseUrl
titel Params:
beschrijving
navbarlogo
logo - Merk op dat het bestand statisch / afbeeldingen / logo moet zijn
verbinden
held
titel Ondertitel buttonlink navbar - Titels en koppelingen wijzigen
sectie 2 - Uw product en functies wijzigen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eind 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/posts/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/posts/december-2022/</guid>
      <description>Als we het jaar afsluiten met de December Release het Automation Kit-team is druk bezig geweest om de startervaring gemakkelijker te maken. De release van december bevat een nieuwe opdrachtregel op basis van Setup.
Aan het begin van 2023 zullen de belangrijkste aandachtsgebieden zijn:
Het installatieproces nog eenvoudiger maken met een webgebaseerde implementatie van App Source Demonstratie van end-to-end ALM-proces voor RPA Opnieuw verbinding maken als onderdeel van Kantooruren februari 2023 om uw feedback te krijgen Bugs en functies met prioriteit afsluiten uit onze backlog Voor degenen die een vakantie hebben, hopen we dat u geniet van uw vrije tijd om op te laden en ernaar uitkijkt om na de feestdagen weer verbinding te maken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feedback geven</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/feedback/</guid>
      <description>Op zoek naar uw feedback aan de Automation Kit voor Power Platform? U kunt de onderstaande secties gebruiken om de verschillende feedbacktypen te verkennen.
Geef Kudos Een bug melden of een functieverzoek indienen Zoek naar een bestaand probleem Uw probleem indienen Andere manieren om bij te dragen? Terugkoppeling Geef Kudos Wilt u feedback geven over de Automation Kit voor Power Platform of een functie en de impact die het voor u heeft gehad?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feedback vragen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/feedback/</guid>
      <description>Geef uw feedback op de volgende vragen:
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Functies</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/</guid>
      <description>Beheren, beheren en schalen Rendement op investering Near-real-time ROI / SLA om waarde te bewaken Tools voor alle gebruikers End-end automatiseringslevenscyclus Governance Preventie van gegevensverlies voor PAD (desktopstromen) Whitepaper over automatisering CoE Admin &amp;amp;Governance Power Automate voor desktop Playbook beheren Automatiseringskit – PAD DLP-impactanalyse Migratie Beheren, beheren en schalen Stel organisaties in staat om de adoptie van automatiseringsplatforms te beheren, te beheren en te schalen op basis van de beste praktijken in de branche</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gegevenspakketten</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/datapacks/</guid>
      <description>Introductie Routekaart Return On Investment Hoofdoplossing Slag Terugkoppeling Introductie Data Packs zijn voorverpakte gegevenssets die optioneel in uw geïnstalleerde Automation Kit kunnen worden geïnstalleerd om uw gebruik te versnellen.
Geïntroduceerd als onderdeel van de mei 2022, Datapacks bieden u de mogelijkheid om optioneel voorbeeldgegevens te importeren.
Met het Return on Investment (ROI)-gegevenspakket kunt u snel de planning, meting en bewaking van het rendement op investering demonstreren via het Power BI-dashboard van de Automation Kit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geschiedenis</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/history/</guid>
      <description>Deze pagina bevat links naar eerdere en toekomstige kantooruren sessies
Gepland voor 2023 februari 2023
2022 mei 2022
oktober 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installatie op de opdrachtregel</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install/</guid>
      <description>Als u de nieuwste versie van de Automation Kit wilt installeren via de opdrachtregel, kunt u de onderstaande stappen uitvoeren. Als u de opdrachtregelprogramma&amp;rsquo;s niet kunt gebruiken, kunt u de handmatige stappen gebruiken die zijn beschreven in Richtlijnen voor het instellen.
Zorg ervoor dat je De frameworkfunctie voor Power Apps-onderdelen inschakelen in de omgevingen waarin u de Automation Kit voor zowel hoofd- als satellietomgevingen wilt installeren.
Zorg ervoor dat de Creator Kit geïnstalleerd in de omgevingen waarin u wilt installeren</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kantooruren</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/</guid>
      <description>Registreren 📆 Schrijf je in voor onze kantooruren sessie https://aka.ms/ak4ppofficehours
Bezoek onze mei 2022 landingspagina voor meer informatie en feedback geven.
Geschiedenis Bezoek onze Geschiedenis pagina voor links naar eerdere / geplande kantooruren.
Vertel me meer Deze bijeenkomst is een regelmatig forum voor klanten en partners om te leren en vragen te stellen over de Automation Kit voor Power Platform. Bereid je voor om vragen te stellen over bestaande functies, te leren hoe iets werkt en nieuwe functies die je graag zou willen zien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kantooruren</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/february-2023/</guid>
      <description>Welkom bij de Automation Kit voor Power Platform landingspagina voor kantooruren van februari 2023.
U kunt zich aanmelden voor de kantoorurensessie https://aka.ms/ak4ppofficehours wordt gehouden op dinsdag 14 februari 2023 tussen 07:00 en 08:00 uur PDT (zie andere tijdzones UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Als u zich al hebt geregistreerd, kunt u deze pagina of de registratielink doorsturen naar anderen waarvan u denkt dat ze geïnteresseerd zijn.
Indeling kantooruren Elke kantoorurensessie duurt een uur en heeft de volgende indeling:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kantooruren</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/march-2023/</guid>
      <description>Welkom op de Automation Kit voor Power Platform landingspagina kantooruren van maart 2023.
U kunt zich aanmelden voor de kantoorurensessie https://aka.ms/ak4ppofficehours wordt gehouden op dinsdag 14 maart 2023 tussen 07:00 en 08:00 uur PDT (zie andere tijdzones UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Als u zich al hebt geregistreerd, kunt u deze pagina of de registratielink doorsturen naar anderen waarvan u denkt dat ze geïnteresseerd zijn.
Indeling kantooruren Elke kantoorurensessie duurt een uur en heeft de volgende indeling:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kantooruren</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>Welkom op de Automation Kit voor Power Platform landingspagina kantooruren november 2022.
U kunt zich aanmelden voor de kantoorurensessie https://aka.ms/ak4ppofficehours wordt gehouden op dinsdag 15 november 2022 tussen 07:00 en 08:00 uur PDT (zie andere tijdzones UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Als u zich al hebt geregistreerd, kunt u deze pagina of de registratielink doorsturen naar anderen waarvan u denkt dat ze geïnteresseerd zijn.
Indeling kantooruren Elke kantoorurensessie duurt een uur en heeft de volgende indeling:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kantooruren</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>Welkom op de Automation Kit voor Power Platform landingspagina kantooruren van oktober 2022.
U kunt zich aanmelden voor de kantoorurensessie https://aka.ms/ak4ppofficehours wordt gehouden op dinsdag 11 oktober 2022 tussen 07:00 en 08:00 uur PDT (zie tijdzones van andere tijden https://aka.ms/ak4pp-times).
Als u zich al hebt geregistreerd, kunt u deze pagina of de registratielink doorsturen naar anderen waarvan u denkt dat ze geïnteresseerd zijn.
Indeling kantooruren Elke kantoorurensessie duurt een uur en heeft de volgende indeling:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lokalisatie</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/localization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/localization/</guid>
      <description>Status: Werk in uitvoering - experimenteel
Bevordering van inclusie en diversiteit in de Automation Kit met behulp van lokalisatie Doelen Huidige staat Routekaart Vraag en antwoord Vraag: Is de gelokaliseerde inhoud professioneel vertaalde inhoud? Vraag: Hoe kan ik de vertaling voor mijn taal verbeteren? Vraag: Wat is de relatie met de Inhoud van Microsoft Learn? Vraag: Kunnen er andere talen worden toegevoegd? Feedback Bevordering van inclusie en diversiteit in de Automation Kit met behulp van lokalisatie Het wordt geschat door de Verenigde Naties dat 1,5 miljard mensen Engels spreken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Loslaten</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/</guid>
      <description>De pagina bevat koppelingen naar de releasegeschiedenis voor de Automation Kit voor Power Platform.
Lees meer over onze Opmerkingen bij releasemijlpaal
2023 mei 2023
mei 2023
maart 2023
februari 2023
2022 augustus 2022
mei 2022
oktober 2022
augustus 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mijlpalen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/milestones/</guid>
      <description>Opmerkingen over Automation Kit voor Power Platform mijlpalen
Het werk begint in onze backlog, op basis van proriteit, feedback en impactfuncties worden geselecteerd voor opname in een mijlpaal
De voortgang van de mijlpalen kan worden bijgehouden in de Automatiseringskit - GitHub-project
Mijlpalen zijn alleen een gids en geen vastgelegde tijdlijn
Functies of bugs worden mogelijk niet in elke mijlpaal verzonden vanwege prioritaire bugs of functies
Functies of bugs die niet in een release zijn opgenomen, worden in aanmerking genomen voor opname in de volgende mijlpaal</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modules</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/modules/</guid>
      <description>Op deze pagina worden de belangrijkste modules van de openbare preview van de Automation Kit voor Power Platform.
Rendement op investering De return on investment (ROI) modules zijn een kernmodule van de kit. De module omvat
Automatisering Project App - Het doel van de Automation Project app is het aanvragen en goedkeuren van nieuwe automatiseringsprojecten. De fiatteur ontvangt een deeplink naar het projectscherm om alle details van het automatiseringsproject te bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monitoring vergelijken</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/monitoring-compare/</guid>
      <description>Het vergelijken van de verschillende opties voor het monitoren van uw Automatiseringsprojecten per november 2022.
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Naamgeving</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/naming/</guid>
      <description>Naast de maand- en versienummers de Automation Kit voor Power Platform gebruikt elke release een codenaamtag.
Generatieproces Knooppuntafhankelijkheden installeren npm install @criblinc/docker-names Het volgende knooppuntvoorbeeld toevoegen als bestand met de naam index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Het voorbeeld uitvoeren node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overzicht</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/overview/</guid>
      <description>Welkom Volgende stappen Terugkoppeling Welkom Welkom bij de openbare preview van de Automation Kit voor Power Platform. Om te beginnen selecteert u de eerste pagina hieronder en veeg naar links / rechts of gebruik uw toetsenbord links, rechts toetsen om elke pagina van het overzicht te bekijken.
Wilt u gebruiksfeedback geven op de overzichtsinformatie? Dan kun je onderstaande vragen gebruiken.
Uw browser ondersteunt het audio-element niet.Volledig schermDit is een korte video die de end-to-end functionaliteit van het Return on Investment (ROI) proces van de Automation Kit doorloopt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power BI-dashboard van de Automatiseringskit instellen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Als u het Power BI-dashboard voor het Automation Center of Excellence wilt starten, hebt u de omgevings-URL nodig voor uw hoofdomgeving (waar Automation CoE Main is geïnstalleerd).
Als u de omgevings-URL wilt verkrijgen, navigeert u naar het Power Platform Admin Center, gaat u naar Omgevingen, selecteert u de omgeving en noteert u de omgevings-URL:
Voer de omgevings-URL in bij het starten van de Power BI-sjabloon die u hebt gedownload van de Automation Kit voor Power Platform releases</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/alm/powercat/</guid>
      <description>De Automation Kit maakt gebruik van de ALM Versneller om ALM-functionaliteit te bieden voor oplossingen die Power Automate Desktop bevatten
Uw browser ondersteunt het audio-element niet.Volledig schermGitHub-implementatieproces Vergelijkbaar met het releaseproces dat wordt gebruikt voor andere Power CAT beheerde kits, is de Automation Kit voor Power Platform gebruikt de ALM Accelerator om releases te implementeren in onze openbare GitHub-releases.
Ons interne proces heeft een Power Platform omgeving voor ontwikkeling, test en productie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Process Advisor integratie</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/backlog/process-advisor-integration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/backlog/process-advisor-integration/</guid>
      <description>&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-| Duration Total (Total Processing Time in minutes)|Duration Total Per activity|Top-level metrics currently only median and average duration which can be transformed with some customization Case frequency| (volume per process frequency)|Case count|| Resource count (Number of FTEs needed, Number of FTEs needed for Review/Rework)|Resource count Rework percentage (AVG Error Rate %)|Rework percentage|| Currency||In Process Advisor data model
Semi Automated Automation Project Using the data collected in the Process Advisor in your Power BI custom workspace you can integrate the results using Power Automate or Power Apps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Registratie ongedaan maken</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/unregister/</guid>
      <description>Gebruik de onderstaande vraag om uw automatische registratie voor Automation Kit voor Power Platform. Wij sturen u een bevestigingscode die u kunt gebruiken om bevestig uitschrijving
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rekenmachine</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/calculator/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/calculator/</guid>
      <description>JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Release van februari 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/february-2023/</guid>
      <description>De februari release (nifty-emmy) van de Automation Kit voor Power Platform is de vijfde openbare preview release. Deze release richt zich op het toevoegen van een nieuwe Scheduler functionaliteit waarmee gebruikers de terugkerende schema&amp;rsquo;s kunnen zien die Power Automate Cloud-stromen bevatten die aanroepen naar Power Automate Desktop-stromen bevatten.
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Richtlijnen voor het opstellen van richtlijnen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/authoring/</guid>
      <description>In de volgende secties worden richtlijnen en opmerkingen voor het schrijven van startdocumentatie beschreven.
Richtsnoeren Doelen Bronbeheer Ontwerprichtlijnen Hoofdpagina Hergebruik Markdown-pagina&amp;rsquo;s shortcodes Inhoudsopgave Vraag Externe afbeelding Notities GitHub-pagina&amp;rsquo;s instellen Afbeeldingsbadge voor startpagina bijwerken Vraag en antwoord Vraag Waarom is Hugo geselecteerd? Vraag Waarom hebt u niet een andere statische sitegenerator geselecteerd? Vraag Waarom is Microsoft Forms niet gebruikt voor vragen? Vraag Waarom GitHub-pagina&amp;rsquo;s om inhoud te hosten? Vraag Waarom is deze inhoud niet ingeschakeld http://learn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPA-migratie</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/migration/</guid>
      <description>RPA-migratie aan de slag Aandachtsgebieden Planning Management en governance Conversie Automatiseringscentrum van uitmuntendheid De Automation Kit voor Power Platform Migratie module biedt u een bewezen set tools en begeleiding op basis van interacties met klanten om uw migratietraject te versnellen. Door gebruik te maken van de kracht van Microsoft Power Platform, Microsoft Azure en de bredere Microsoft Cloud-services kunt u:
Realiseer uw doelen om kostenbesparingen te realiseren.
Het leveren van de vangrails voor het plannen, migreren, bewaken en instellen van een operationeel model voor continu gebruik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satelliet - Aan de slag</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/satellite/</guid>
      <description>Overzicht Welkom op de startpagina voor de satellietoplossing. In dit gedeelte worden belangrijke wijzigingen behandeld die in april 2023 en latere releases zijn aangebracht. Na april 2023 hebben we de noodzaak voor Azure Key Vault verwijderd om Azure Application-tenant, Application Id en geheime informatie over Azure Application op te slaan.
Conceptueel ontwerp Onze leerpagina schetst de Conceptueel ontwerp van de Automation Kit voor Power Platform. Het belangrijkste element van de oplossing is de Power Platform hoofdomgeving.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scheduler</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/scheduler/</guid>
      <description>Introductie Cloudstromen Agendaweergaven Dag, Week, Maand Weergaven Rooster Nu uitvoeren Geplande wijzigingen Alleen-lezen gedrag van geplande stromen Foutberichten Foutbericht: &amp;lsquo;InvalidArgument - Kan geen geldige verbinding vinden die is gekoppeld aan de opgegeven verbindingsreferentie&amp;rsquo;. Notities Installeren Routekaart Terugkoppeling Introductie Met de Automation Kit Scheduler kunt u de planning van terugkerende Power Automate Cloud-stromen in oplossingen bekijken die aanroepen naar Power Automate Desktop-stromen bevatten.
Deze functie is bijgewerkt als onderdeel van de maart 2023, Zullen latere releases de functionaliteit van de planner blijven verbeteren en uitbreiden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Setup</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Wilt u feedback geven op de installatieproces? De onderstaande vragen helpen ons het proces te verbeteren.
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Setup</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/setup/</guid>
      <description>Gebruik de onderstaande stappen om u te helpen bij het maken van een configuratie voor uw omgeving, zodat u uw installatie snel kunt installeren en configureren.
Ga aan de slag door de stappen in Installeren om de nieuwste versie van de installatieonderdelen van de opdrachtregel te downloaden.
U kunt ook de Video&amp;rsquo;s aan de slag voor meer informatie.
Als u feedback wilt geven over het installatieproces? Dan kunt u gebruik maken van de Feedback over instellen bladzijde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Site Index</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/content/</guid>
      <description>Plaats:/ Locatie: /backlog/ Locatie: /contributie/ Locatie: /features/ Locatie: /get-started/ Locatie: /office-hours/ Locatie: /posts/ Locatie: /releases/ Plaats:/ Automatiseringskit - Rekenmachine
Automatiseringskit - Site Index
Automation Kit - Bijdrage
Automation Kit - Verhalen van klanten
Automation Kit - Kenmerken
Automation Kit - Veelgestelde vragen
Automation Kit - Aan de slag
Automatiseringskit - Lokalisatie
Automatiseringskit - RPA-migratie
Automatiseringskit - Modules
Automation Kit - Monitoring Vergelijken
Automation Kit - Kantooruren
Automation Kit - Overzicht</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slag</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/</guid>
      <description>Introductie Aan de slag gaan kan een van de belangrijkste blokkers zijn voor het evalueren en gebruiken van de Automation Kit voor Power Platform in uw organisatie. U kunt het onderstaande interactieve formulier gebruiken om u door het proces aan de slag te helpen.
U kunt ook gebruik maken van de Introductie van de leerinhoud om een overzicht te geven van de Automation Kit voor Power Platform.
De Automation Center of Excellence strategie met de Automation Kit voor Power Platform kan ook worden gebruikt om context te bieden over hoe de Automation Kit voor Power Platform kan uw Automation Center of Excellence helpen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Steunen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/support/</guid>
      <description>Slag De Aan de slag begeleiding biedt enkele interactieve vragen om u te koppelen aan informatiebronnen die u kunnen helpen om aan de slag te gaan.
Verdere ondersteuning krijgen Richtsnoeren voor het verkrijgen van verdere ondersteuning voor de Automation Kit voor Power Platform:
Raadpleeg onze Feedback en ondersteuning pagina voor algemene richtlijnen
Gebruik onze Automation Kit Leren pagina&amp;rsquo;s om de installatie- en gebruiksinstructies te doorlopen
Gebruik de Problemen met automation kit sjablonen voor het zoeken naar bekende bugs / functielacunes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veelgestelde vragen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>Introductie Deze pagina bevat een reeks veelgestelde vragen met betrekking tot de Automation Kit voor Power Platform. Als u geen antwoord kunt vinden op een vraag die u hebt overwogen om een Functieverzoek om deze pagina bij te werken.
Vraaggroepen op deze pagina: Slag Vraag: Wat is voor mij de beste manier om aan de slag te gaan? Steunen Vraag: Hoe krijg ik ondersteuning bij het installeren of bedienen van de Automation Kit voor Power Platform?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verhalen van klanten</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/customer-stories/</guid>
      <description>Introductie Wilt u zien hoe klanten of partners hebben gebruikt met de Automation Kit voor Power Platform? Deze pagina verwijst naar openbare verhalen en feedback van klanten met behulp van de Automation Kit voor Power Platform.
Cineplex Lees meer over de Cineplex digitale transformatie met Power Automate RPA onder leiding van citizen developers verhaal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van april 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/april-2023/</guid>
      <description>Voor de april-uitgave van de Automation Kit voor Power Platform we zijn verheugd om aan te kondigen dat we enkele belangrijke wijzigingen hebben aangebracht in onze satellietoplossing. We hebben de noodzaak voor Azure Key Vault verwijderd en vervangen door een Dataverse-plug-in die gebruikmaakt van application user security in plaats van waarden uit Key Vault.
De bijgewerkte Dataverse-plug-in retourneert een lijst met oplossingsartefacten met behulp van de toepassingsgebruiker die u opgeeft. Machtigingen om de plug-in uit te voeren worden beheerd door nieuwe Power Platform op rollen gebaseerde toegangsbeveiliging.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van december 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/december-2022/</guid>
      <description>De december release (ijverig-antonelli) van de Automation Kit voor Power Platform is de vierde openbare preview release. Deze release bevat regelmatige bugfixes en een focus op het verbeteren van de oplossingsinstellingen met behulp van een opdrachtregelinstallatieproces.
Met de feestdagen in december en januari is de volgende release in februari 2023.
Slag Om aan de slag te gaan heb je een aantal opties
Gebruik onze opdrachtregelinstallatiestappen Installatiehandleiding voor de opdrachtregel</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van maart 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/march-2023/</guid>
      <description>De maart release van de Automation Kit voor Power Platform is de zesde publieke preview release. Deze release was gericht op het volgende:
Verder updates van de planner om te filteren op machine / machinegroep en power automate desktopstroom uit te voeren Update ter ondersteuning van v1 an v2-schema Slag Uitproberen Handleiding Aan de slag of doe mee met onze Kantooruren
Eerdere release februari 2023 Volgende release mei 2023 Project mijlpalen Automation Kit - maart 2023</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van mei 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/may-2023/</guid>
      <description>Voor de mei-release van de Automation Kit voor Power Platform, het belangrijkste werkitem waren de eerste stappen langs onze Datawarehouse strategie voor de Automation Kit. Deze nieuwe functie biedt de mogelijkheid om een Power BI-rapport uit te voeren dat vergelijkbaar is met het kant-en-klare Desktop flow activiteit rapport. Het belangrijkste verschil in deze aanpak is dat gegevens worden geëxporteerd naar uw Azure Datalake en Azure Synapse Analytics, zodat u gegevens in uw omgevingen kunt schalen en samenvoegen met behulp van Azure Synapse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van november 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/november-2022/</guid>
      <description>De novemberversie (sharp-archimedes) van de Automation Kit voor Power Platform is de derde openbare preview release. Deze release bevat bugfixes en een focus op het verbeteren van de installatie-ervaring van gegevensinstellingen en de release-implementatie naar GitHub met behulp van ALM Accelerator.
Uw browser ondersteunt het audio-element niet.Volledig schermTerugkoppeling JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van oktober 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/october-2022/</guid>
      <description>De oktober release (upbeat-dhawan) van de Automation Kit voor Power Platform is de tweede openbare preview-release. Deze release is een alleen documentatie release en de release assets blijven ongewijzigd sinds de release van september.
Slag Uitproberen Handleiding Aan de slag of doe mee met onze Kantooruren
Eerdere release augustus 2022 (levendig-elion) Volgende release mei 2022 (scherp-archimedes) Mijlpaal van het project Automation Kit - oktober 2022
Bekijk de Opmerkingen over mijlpalen voor meer informatie</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versie van september 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/releases/september-2022/</guid>
      <description>De september release (vibrant-elion) van de Automation Kit voor Power Platform is de eerste openbare preview release.
Slag Uitproberen Handleiding Aan de slag of doe mee met onze Kantooruren
Eerdere release Privé privévoorbeelden Volgende release oktober 2022 (vrolijk-dhawan) Belangrijkste opmerkingen Belangrijke opmerkingen voor de release van september 2022:
Voor klanten die upgraden van de privé preview-release van april is de Privé preview-upgrade neem opmerkingen op over stappen die nodig zijn om de registratie van plug-inacties ongedaan te maken die niet langer vereist zijn in de openbare preview-release van september.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volwassenheidsmodel voor automatisering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/automation-maturity-model/</guid>
      <description>Status: Werk in uitvoering - Wordt momenteel beoordeeld
Gebruik de onderstaande vragen om uw automatiseringsvolwassenheidsmodel te bepalen en ontdek hoe de Automation Kit voor Power Platform of andere gerelateerde oplossingen kunnen u helpen uw automatiseringsvolwassenheid te verbeteren met behulp van de Power Platform.
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voorbeeld van ontwerpen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/sample/</guid>
      <description>Deze pagina biedt een voorbeeld voor het ontwerpen van inhoud
Uw browser ondersteunt het audio-element niet.Volledig schermTerugkoppeling Gebruik de onderstaande vragen om verschillende soorten feedbackvragen te verkennen
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vragen over het schrijven</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/questions/</guid>
      <description>Deze pagina bevat informatie over de indeling die wordt gebruikt om interactieve vragen te stellen die zijn opgenomen als onderdeel van de Automation Kit voor Power Platform starter.
Slag Vragen insluiten in uw inhoud Custom Functions Len Bevat Aangepaste widgets Afbeeldingstaak Vraag en antwoord Vraag Waarom is deze aanpak gebruikt in plaats van Microsoft Forms? Vraag Welke voordelen zijn er aan deze aanpak? Vraag Kan deze aanpak worden gebruikt in een Power App of Power Page?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vragen over kantooruren</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/office-hours/questions/</guid>
      <description>Geef uw feedback op de volgende vragen:
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
