<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Datapaket</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/datapacks/</guid>
      <description>Införandet Färdplan Avkastning på investeringens huvudlösning Komma igång Feedback Införandet Datapaket är en förpaketerad uppsättning data som kan installeras i ditt installerade Automation Kit för att påskynda användningen.
Infördes som en del av November 2022ger Datapacks dig möjlighet att eventuellt importera exempeldata.
Med ROI-datapaketet (Return on Investment) kan du snabbt demonstrera planering, mätning och övervakning av avkastning på investeringen via Automation Kit Power BI-instrumentpanelen. Du kan läsa in ditt första datapaket med hjälp av Komma igång nedan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Livscykelhantering för program (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/alm/</guid>
      <description>Den här sidan innehåller en översikt över komponenter som kan hjälpa dig att använda ALM med Automation Kit för Power Automate Desktop-arbetsflöden som ingår i Power Platform lösningar.
Din webbläsare stöder inte ljudelementet.HelskärmSammanfattning När du tittar på ALM för Power Platform lösningar som innehåller Power Automate Desktop-komponenter
Granska funktionerna i Managed Environment Power Platform Pipelines för att dra nytta av funktioner i företagsskala i produkten för att hantera och styra lösningar i miljöer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Automation Kit utnyttjar ALM-accelerator för att tillhandahålla ALM-funktioner för lösningar som innehåller Power Automate Desktop
Din webbläsare stöder inte ljudelementet.HelskärmGitHub distributionsprocess Liknar den lanseringsprocess som används för andra Power CAT-hanterade kit Automationssats för Power Platform använder ALM Accelerator för att distribuera versioner till våra offentliga GitHub-versioner.
Vår interna process har en Power Platform miljö för utveckling, test och produktion. När vi är redo för en version paketerar våra integrerade GitHub Actions hanterade och ohanterade distributionslösningar tillsammans med versionsinformation automatiskt för en GitHub Draft-version.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scheduler</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/scheduler/</guid>
      <description>Införandet Molnflöden Kalendervyer Dag, vecka, månad visningar Schema Kör nu Öppna rutnätsvyn Skrivskyddat beteende för schemalagda flöden Felmeddelanden Felmeddelande: &amp;ldquo;InvalidArgument – Det går inte att hitta en giltig anslutning som är associerad med den angivna anslutningsreferensen.&amp;rdquo; Anteckningar Installera Färdplan Feedback Införandet På sidan Automation Kit Automation Center Scheduler kan du visa schemat för återkommande Power Automate Cloud-flöden i lösningar som innehåller anrop till Power Automate Desktop-flöden.
Den här funktionen uppdaterades som en del av juni 2023</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
