<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Contributions on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/</link>
    <description>Recent content in Contributions on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bidra till dokumentationen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: Pågående arbete - Under granskning
Lär dig hur du börjar bidra till startdokumentationen för Automationssats för Power Platform.
Installationen Du kan använda frågorna nedan för att vägleda din konfigurations- och bidragsupplevelse
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exempel på redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/sample/</guid>
      <description>Den här sidan innehåller ett exempel på hur du redigerar innehåll
Din webbläsare stöder inte ljudelementet.HelskärmFeedback Använd frågorna nedan för att utforska olika typer av feedbackfrågor
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frågor om redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/questions/</guid>
      <description>Den här sidan innehåller information om det format som används för att skapa interaktiva frågor som ingår som en del av Automationssats för Power Platform förrätt.
Komma igång Bädda in frågor i ditt innehåll Custom Functions Len Innehåller Anpassade widgets Bild uppgift Fråga och svar Fråga Varför har den här metoden använts i stället för Microsoft Forms? Fråga Vilka fördelar finns det med detta tillvägagångssätt? Fråga Kan den här metoden användas i en Power App eller Power Page?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ge feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/feedback/</guid>
      <description>Vill bidra med din feedback till Automationssats för Power Platform? Du kan använda avsnitten nedan för att utforska de olika feedbacktyperna.
Ge beröm Rapportera ett fel eller skicka in en funktionsförfrågan Leta efter ett befintligt problem Skicka in ditt problem Andra sätt att bidra? Feedback Ge beröm Vill dela lite feedback på Automationssats för Power Platform eller en funktion och vilken inverkan den har haft för dig? Du kan skicka in en Beröm för att dela dina kommentarer med communityn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguration av dokumentationsplats</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>I gh-sidornas gren finns en webbplats/config.yaml fil. Den här filen innehåller nyckelkonfiguration som kan uppdateras. Du kan referera till hugo-fresh/config.yaml på master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) för exempel.
Viktiga attribut inkluderar
baseUrl
titel params:
beskrivning
navbarlogo
logo - Observera att filen ska vara statisk/bilder/logotyp
länk
hjälte
titel textremsa knapplänk navbar - Ändra titlar och länkar
section2 - Ändra din produkt och dina funktioner
avsnitt3 - Uppdatera för att återspegla nyckelbildstext
sidfot - Ändra logotyp och länkar till nytt innehåll</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riktlinjer för redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/authoring/</guid>
      <description>I följande avsnitt beskrivs riktlinjer och anteckningar för redigering av startdokumentation.
Riktlinjer Mål Källkontroll Riktlinjer för design Hemsida Återanvända Markdown-sidor kortkoder Innehållsförteckning Fråga Extern bild Anteckningar Konfiguration av GitHub-sidor Uppdatera bildmärket för startsidan Fråga och svar Fråga Varför valdes Hugo? Fråga Varför valde du inte någon annan statisk webbplatsgenerator? Fråga Varför användes inte Microsoft Forms för frågor? Fråga Varför GitHub-sidor för att vara värd för innehåll? Fråga Varför är det här innehållet inte på http://learn.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
