<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Checklist installeren</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>🎥 Wilt u een meer visuele presentatie van het end-to-end proces en de installatiestappen? Bekijk onze Automatiseringskit voor Power Platform Video afspeellijst voor vereisten, oplossingsinstallatie en Automatiseringskit voor Power Platform gebruik.
Als u de {{ wilt proberen of installeren}}, kunt u de onderstaande vragen gebruiken om uw installatieproces te begeleiden
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power BI-dashboard van de Automatiseringskit instellen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Als u het Power BI-dashboard voor het Automation Center of Excellence wilt starten, hebt u de omgevings-URL nodig voor uw hoofdomgeving (waar Automation CoE Main is geïnstalleerd).
Als u de omgevings-URL wilt verkrijgen, navigeert u naar het Power Platform Admin Center, gaat u naar Omgevingen, selecteert u de omgeving en noteert u de omgevings-URL:
Voer de omgevings-URL in bij het starten van de Power BI-sjabloon die u hebt gedownload van de Automatiseringskit voor Power Platform releases</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Setup</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Wilt u feedback geven op de installatieproces? De onderstaande vragen helpen ons het proces te verbeteren.
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Setup</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/setup/</guid>
      <description>Gebruik de onderstaande stappen om u te helpen bij het maken van een configuratie voor uw omgeving, zodat u uw installatie snel kunt installeren en configureren.
Als u feedback wilt geven over het installatieproces? Dan kunt u gebruik maken van de Feedback over instellen bladzijde.
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
