<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Checklist installeren</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Wilt u een meer visuele presentatie van het end-to-end proces en de installatiestappen? Bekijk onze Automatiseringskit voor Power Platform Video afspeellijst voor vereisten, oplossingsinstallatie en Automatiseringskit voor Power Platform gebruik.
Als u de {{ wilt proberen of installeren}}, kunt u de onderstaande vragen gebruiken om uw installatieproces te begeleiden
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installatie op de opdrachtregel</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install/</guid>
      <description>Als u de nieuwste versie van de Automation Kit wilt installeren via de opdrachtregel, kunt u de onderstaande stappen uitvoeren. Als u de opdrachtregelprogramma&amp;rsquo;s niet kunt gebruiken, kunt u de handmatige stappen gebruiken die zijn beschreven in Richtlijnen voor het instellen.
Zorg ervoor dat je De frameworkfunctie voor Power Apps-onderdelen inschakelen in de omgevingen waarin u de Automation Kit voor zowel hoofd- als satellietomgevingen wilt installeren.
Zorg ervoor dat de Creator Kit geïnstalleerd in de omgevingen waarin u wilt installeren</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power BI-dashboard van de Automatiseringskit instellen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Als u het Power BI-dashboard voor het Automation Center of Excellence wilt starten, hebt u de omgevings-URL nodig voor uw hoofdomgeving (waar Automation CoE Main is geïnstalleerd).
Als u de omgevings-URL wilt verkrijgen, navigeert u naar het Power Platform Admin Center, gaat u naar Omgevingen, selecteert u de omgeving en noteert u de omgevings-URL:
Voer de omgevings-URL in bij het starten van de Power BI-sjabloon die u hebt gedownload van de Automatiseringskit voor Power Platform releases</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satelliet - Aan de slag</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/satellite/</guid>
      <description>Overzicht Welkom op de startpagina voor de satellietoplossing. In dit gedeelte worden belangrijke wijzigingen behandeld die in april 2023 en latere releases zijn aangebracht. Na april 2023 hebben we de noodzaak voor Azure Key Vault verwijderd om Azure Application-tenant, Application Id en geheime informatie over Azure Application op te slaan.
Conceptueel ontwerp Onze leerpagina schetst de Conceptueel ontwerp van de Automatiseringskit voor Power Platform. Het belangrijkste element van de oplossing is de Power Platform hoofdomgeving.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Setup</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Wilt u feedback geven op de installatieproces? De onderstaande vragen helpen ons het proces te verbeteren.
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Setup</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/get-started/setup/</guid>
      <description>Gebruik de onderstaande stappen om u te helpen bij het maken van een configuratie voor uw omgeving, zodat u uw installatie snel kunt installeren en configureren.
Ga aan de slag door de stappen in Installeren om de nieuwste versie van de installatieonderdelen van de opdrachtregel te downloaden.
Als u feedback wilt geven over het installatieproces? Dan kunt u gebruik maken van de Feedback over instellen bladzijde.
JavaScript moet zijn ingeschakeld om deze inhoud te kunnen bekijken</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
