<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Contributions on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/</link>
    <description>Recent content in Contributions on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>オーサリングのサンプル</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/sample/</guid>
      <description>このページでは、コンテンツをオーサリングするためのサンプルを提供します。
お使いのブラウザはaudio要素をサポートしていません。フルスクリーンフィードバック 以下の質問を使用して、さまざまなフィードバックの質問タイプを調べてください
このコンテンツを表示するには、JavaScriptを有効にする必要があります
各コンテンツには、簡単な概要を提供する明確なタイトルと説明が必要です。
各ページには、オプションで、オーディオナレーション、視覚的な要約、スピーカーノートを提供するマルチメディアスライドショーを含めることができます。
各ページにはフィードバックセクションがあり、ページにアクセスする人が作成者が関心のある特定の質問に答えたり、自由形式のフィードバックを提供したりできます。
の設計目標オーサリングプロセスは、コアチームとして共創モデルを構築し、Power Platform用オートメーションキット とコミュニティ。このコミュニティは、お客様またはパートナーと一緒です。
コンテンツは次の場所で作成されます。値下げに似ていますマイクロソフト学習サイト.
インタラクティブなコンテンツを作成するために、作成者はショートコードを使用して読者を引き付け、各ページにインタラクティブなフィードバックとエクスペリエンスを提供できます。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>オーサリングの質問</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/questions/</guid>
      <description>このページには、Power Platform用オートメーションキット スターター。
はじめ コンテンツに質問を埋め込む Custom Functions レン 含む カスタムウィジェット 画像タスク 質問と回答 質問なぜこのアプローチが Microsoft Forms ではなく使用されているのですか? 質問このアプローチにはどのような利点がありますか? 質問このアプローチは、Power App または Power Page 内で使用できますか? 質問SVG画像タスクの質問を作成するにはどうすればよいですか? 質問Microsoft PowerPoint を使用して画像タスクの質問の SVG ファイルをエクスポートできますか? 質問エクスポートしたSVGファイルが大きいので、小さくできますか? はじめ キットのスターターページで使用される質問は、オープンソース調査JSライブラリ.このライブラリを使用すると、サポートされているすべての標準コントロールを使用できます。
フレームワークを理解するには、
-ザ調査JSドキュメント
-次のような単純な質問タイプテキスト,ラジオグループ,チェックボックス又はランキング
-条件付き表示の使用可視の場合
-サイトで使用されている既存の質問のいくつかを確認します。例えば、監視に関する質問
-コンテンツのマークダウンにショートコードを含める方法を確認します。例えばマークダウンの監視
コンテンツに質問を埋め込む ページに一連の質問を埋め込むには、マークダウンに以下を追加し、名前を読みたい質問ファイルに変更します
{{&amp;lt;questions name=&amp;ldquo;foo.json&amp;rdquo; completed=&amp;ldquo;Thank you for completing foo&amp;rdquo; showNavigationButtons=false &amp;gt;}}
Custom Functions Power Platform用オートメーションキット には、式内で使用できるいくつかの追加関数も含まれています。
レン len 関数は、文字列または配列の長さを返します。
len の例 { &amp;#34;type&amp;#34;: &amp;#34;html&amp;#34;, &amp;#34;html&amp;#34;: &amp;#34;Thanks for selecting a role&amp;#34;, &amp;#34;visibleIf&amp;#34;: &amp;#34;len({roles}) &amp;gt; 0&amp;#34; } 含む contains 関数は、文字列または文字列の配列が指定された値と一致する場合に true または false を返します。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ドキュメント サイト構成</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>ghページブランチには、site/config.yamlファイル。このファイルには、更新可能なキー構成が含まれています。あなたはマスターでhugo-fresh/config.yamlを参照することができますhttps://www.github.com/StefMa/hugo-fresh(github.com)例えば。
主な属性は次のとおりです。
1.ベースリンク
-タイトル1.パラメータ:
-形容-ナビゲーションバーロゴ-logo - ファイルは静的/画像/ロゴである必要があることに注意してください-リンク-ヒーロー-タイトル-字幕-ボタンリンク-ナビゲーションバー - タイトルとリンクを変更する-セクション2 - 製品と機能を変更する-セクション3 - キー画像のテキストを反映するように更新-フッター - ロゴとリンクを新しいコンテンツに変更します</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ドキュメントに貢献する</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/documentation/</guid>
      <description>**地位：**進行中の作業 - レビュー中
{{のスタータードキュメントへの貢献を開始する方法を学びます}}.
セットアップ 以下の質問を使用して、セットアップとコントリビューションの経験をガイドできます
このコンテンツを表示するには、JavaScriptを有効にする必要があります</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>フィードバックを送る</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/feedback/</guid>
      <description>あなたのフィードバックを{{に貢献しようとしています}}?以下のセクションを使用して、さまざまなフィードバックの種類を調べることができます。
称賛を与える バグの報告または機能リクエストの送信 既存の問題を探す 問題の提出 貢献する他の方法は? フィードバック 称賛を与える {{に関するフィードバックを共有したい}}または機能とそれがあなたに与えた影響?あなたは提出することができます栄光をクリックして、コメントをコミュニティと共有します。
バグの報告または機能リクエストの送信 Power Platform用オートメーションキットまたは新しい機能を提案しますか?いずれにせよ、以下のガイドラインを遵守しながら問題を報告してください
既存の問題を探す 問題を送信する前に、問題問題がまだ報告されていないことを確認するには
バグや機能のリクエストがすでに報告されている場合は、コメントしてリアクションを追加して会話に参加してください。「+1」コメントではなく、リアクションを使用して投票してください。
-👍 - 賛成票 -👎 - 反対票
問題の提出 問題を送信するソリューションに一致する問題テンプレートを選択します。
問題と機能の要求ごとに 1 つの問題を提出します。同じ問題で複数のバグや機能要求を列挙しないでください。
同じ入力でない限り、課題を既存の課題にコメントとして追加しないでください。多くの問題は似ていますが、原因は異なります。
提供できる情報が多ければ多いほど、誰かが問題を再現して修正を見つけることに成功する可能性が高くなります。
問題テンプレートのインライン ガイドラインに従ってください。
貢献する他の方法は? 私たちをレビューしてください寄付ガイダンスページ。
フィードバック このコンテンツを表示するには、JavaScriptを有効にする必要があります</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>作成ガイドライン</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/contribution/authoring/</guid>
      <description>以下のセクションでは、スターター ドキュメントを作成するためのガイドラインとメモの概要を説明します。
ガイドライン 目標 ソース管理 設計ガイドライン ホームページ 再使用 マークダウンページ ショートコード 目次 質問 外部画像 筆記 GitHub Pages のセットアップ ホームページの画像バッジを更新 質問と回答 質問なぜヒューゴが選ばれたのですか? 質問なぜ他の静的サイトジェネレーターを選択しなかったのですか? 質問Microsoft フォームが質問に使用されなかったのはなぜですか? 質問コンテンツをホストする GitHub ページを使用する理由 質問このコンテンツがオンになっていないのはなぜですかhttp://learn.microsoft.com? 質問アプローチが他のPower CATプロジェクトに適用されないのはなぜですか? 質問オープンドキュメントの問題を確認するにはどうすればよいですか? 質問新しいドキュメント機能要求を提出するにはどうすればよいですか? ガイドライン 以下のセクションでは、コントリビューションを作成するための技術、設計、および結果ベースのガイドラインの概要を説明します。
目標 ドキュメントを作成する際には、読者ができるようにする方法を検討することが重要です。成功の穴に落ちる.
ブラッドエイブラムスの定義2003年の成功の穴として
成功の穴:多くの試練を通して勝利を見つけるために砂漠を横断する頂上、ピーク、または旅とはまったく対照的です そして驚き、私たちはお客様が単に勝利の実践に陥ることを望んでいます 私たちのプラットフォームとフレームワークを使用することによって。トラブルに巻き込まれやすい限り、失敗します。
この目標を考慮して、次の点を考慮してください。
-「崖のない体験」を提供する
-管理者と中央ガバナンス チームが Power Platform用オートメーションキット
-ユーザーが開発環境を利用して、中央環境が利用できず、テストまたは運用環境のデプロイの前に機能が必要な場合に、 Power Platform用オートメーションキット
-簡単なセットアップでトライアル環境の使用法について話し合い、Power Platform用オートメーションキット
-フィードバック用のチャネルを提供します。お客様が改善できる点について意見を提供するオプションを提供する
ソース管理 -完了しましたドキュメンテーションGitHub リポジトリに変更をダウンロードしてプッシュする手順 -新しい変更は新しいブランチにプッシュされ、変更を確認するためのプル要求があります -すべてのドキュメントは、マークダウン、JSon、またはバージョン管理できる静的アセットのいずれかであり、標準のプルリクエストプロセスを使用してレビューする必要があります
設計ガイドライン ホームページ -スターターエクスペリエンスの目的を概説する明確なタイトルとサブタイトルを用意する -他の関連イベントを含めるための召喚状を提供します。たとえば、オフィスアワーに登録します。 -新規ユーザーのオンボーディングを支援するためのプライマリアクションとしての開始アクションへのリンク -ユーザーのコミュニティを構築するのに役立つオフィスアワーに参加するための二次アクション -一般的なアクションのタイルを含める -ユーザーが超自動化プロジェクトを管理するのに役立つ機能の概要リスト -共通リンクのフッター ナビゲーション。
読むサイト構成ホーム ページの構成の詳細については、を参照してください。
再使用 -hugo レイアウトを使用して、新しいテーマを指定したり、site\layouts フォルダーにコンテンツを配置して現在のテーマを上書きしたりできるようにします。 -レイアウトを変更すると、静的 HTML を多くのホスティング場所に含めることができます。例えば</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
