<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Administration af programlivscyklus (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/alm/</guid>
      <description>Denne side indeholder en oversigt over komponenter, der kan hjælpe dig med at bruge ALM med Automation Kit til Power Automate Desktop-arbejdsprocesser, der er inkluderet i Power Platform løsninger.
Din browser understøtter ikke lydelementet.Fuld skærmResumé Når du ser på ALM til Power Platform løsninger, der omfatter Power Automate Desktop-komponenter
Gennemse funktionerne i Managed Environment Power Platform Pipelines for at drage fordel af funktioner i produktet i virksomhedsskala til at administrere og styre løsninger i miljøer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Afmeld</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/unregister/</guid>
      <description>Brug venligst nedenstående spørgsmål til at annullere din automatiske registrering til Automatiseringssæt til Power Platform. Vi sender dig en bekræftelseskode, som du kan bruge til at bekræfte afmelding
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Afmeld bekræftelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>Brug venligst nedenstående spørgsmål til at bekræfte din afmelding.
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>April 2023-udgivelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/april-2023/</guid>
      <description>For april-udgivelsen af Automatiseringssæt til Power Platform vi er glade for at kunne meddele, at vi har foretaget nogle vigtige ændringer i vores satellitløsning. Vi har fjernet behovet for Azure Key Vault og erstattet det med et Dataverse-plugin, der bruger Application User-sikkerhed i stedet for værdier fra Key Vault.
Det opdaterede Dataverse-plugin returnerer en liste over løsningsartefakter ved hjælp af den programbruger, du angiver. Tilladelser til at køre plugin&amp;rsquo;et administreres af ny Power Platform rollebaseret adgangssikkerhed.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Automatiseringssæt - MPPC 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/posts/mppc-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/posts/mppc-2023/</guid>
      <description>Din browser understøtter ikke lydelementet.Fuld skærmYour browser does not support the video tag.Gennemgang af nøgleindhold til MPPC Theater-session på Automation Kit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bidrag</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/</guid>
      <description>Som et Open Source-projekt, der er bygget oven på Power Platform og Microsoft Cloud, er vores mål hurtigt at levere værktøjer og vejledning, der hjælper med at fremskynde din hyperautomatiseringsrejse.
Som en del af denne rejse inkuberer, modner og samarbejder vi med Core Power Platform ingeniørteamet baseret på din feedback. Ved hjælp af denne feedback vil vi forsøge at inkludere læring i kerneproduktet for at forbedre og reagere på dine behov.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bidrag til dokumentationen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: Igangværende arbejde - Under revision
Lær, hvordan du begynder at yde et bidrag til startdokumentationen til Automatiseringssæt til Power Platform.
Installationsprogrammet Du kan bruge nedenstående spørgsmål til at guide din opsætnings- og bidragsoplevelse
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datapakker</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/datapacks/</guid>
      <description>Indførelsen Køreplan Investeringsafkast hovedløsning Introduktion Feedback Indførelsen Data Packs er færdigpakkede datasæt, der valgfrit kan installeres i dit installerede automatiseringssæt for at fremskynde din brug.
Indført som en del af Marts 2022, Datapacks giver dig mulighed for eventuelt at importere eksempeldata.
Datapakken Return on Investment (ROI) giver dig mulighed for hurtigt at demonstrere planlægning, måling og overvågning af investeringsafkast via Automation Kit Power BI-dashboardet. Du kan indlæse din første datapakke ved hjælp af Introduktion afsnit nedenfor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eksempel på oprettelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/sample/</guid>
      <description>Denne side indeholder et eksempel på oprettelse af indhold
Din browser understøtter ikke lydelementet.Fuld skærmFeedback Brug spørgsmålene nedenfor til at udforske forskellige typer af feedbackspørgsmål
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Februar 2023-udgivelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/february-2023/</guid>
      <description>Februar-udgivelsen (nifty-emmy) af Automatiseringssæt til Power Platform er den femte offentlige prøveversion. Denne udgivelse fokuserer på at tilføje en ny Planlægger funktionalitet for at give brugerne mulighed for at se de tilbagevendende tidsplaner Power Automate Cloud-flows, der omfatter opkald til Power Automate Desktop-flows.
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forfatter spørgsmål</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/questions/</guid>
      <description>Denne side indeholder oplysninger om det format, der bruges til at oprette interaktive spørgsmål, der er inkluderet som en del af Automatiseringssæt til Power Platform starter.
Introduktion Integrering af spørgsmål i dit indhold Custom Functions Len Indeholder Brugerdefinerede widgets Billedopgave Spørgsmål og svar Spørgsmål Hvorfor er denne tilgang blevet brugt i stedet for Microsoft Forms? Spørgsmål Hvilke fordele er der ved denne tilgang? Spørgsmål Kan denne fremgangsmåde bruges i en Power App eller Power Page?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frigivelse december 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/december-2022/</guid>
      <description>December-udgivelsen (nidkær-antonelli) af Automatiseringssæt til Power Platform er den fjerde offentlige prøveversion. Denne udgivelse indeholder regelmæssige fejlrettelser og fokus på at forbedre løsningsopsætningen ved hjælp af en kommandolinjeinstallationsproces.
Med feriesæsonen i december og januar vil den næste udgivelse være i februar 2023.
Sådan kommer du i gang For at komme i gang har du et par muligheder
Brug vores trin til kommandolinjeinstallationsprogrammet Vejledning til installation af kommandolinje
Brug manuel trin for trin guide, der starter med Forudsætninger</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funktioner</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/</guid>
      <description>Administrer, styr og skaler Afkast af investering Næsten realtids ROI / SLA til overvågning af værdi Værktøjer til alle brugere End-end automatiseringslivscyklus Styreformer Forebyggelse af datatab for PAD (skrivebordsflows) Hvidbog om automatisering af CoE-administration og -styring Administration af Power Automate til desktop-strategiplanen Automatiseringssæt - PAD DLP-konsekvensanalyse Migration Administrer, styr og skaler Gør det muligt for organisationer at administrere, styre og skalere automatiseringsplatformsadoption baseret på branchens bedste praksis
Afkast af investering Næsten realtids ROI / SLA til overvågning af værdi Kort- og langsigtede analyser til at drive mod og overvåge dine forretningsmål</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giv feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/feedback/</guid>
      <description>Ønsker at bidrage med din feedback til Automatiseringssæt til Power Platform? Du kan bruge afsnittene nedenfor til at udforske de forskellige feedbacktyper.
Giv ros Rapportér en fejl, eller indsend en funktionsanmodning Se efter et eksisterende problem Indsendelse af dit problem Andre måder at bidrage på? Feedback Giv ros Vil du dele noget feedback på Automatiseringssæt til Power Platform eller en funktion og den indflydelse, den har haft for dig? Du kan indsende en Kudos for at dele dine kommentarer med fællesskabet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historie</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/history/</guid>
      <description>Denne side indeholder links til tidligere og fremtidige kontortidssessioner
Planlagt 2023 Marts 2023
2022 Marts 2022
Oktober 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Indeks over websteder</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/content/</guid>
      <description>Sted:/ Beliggenhed: /efterslæb/ Beliggenhed: /bidrag/ Beliggenhed: /features/ Beliggenhed: /kom i gang/ Beliggenhed: /kontortid/ Beliggenhed: /indlæg/ Placering: /releases/ Sted:/ Automatiseringssæt - Lommeregner
Automatiseringssæt - Site Index
Automatiseringssæt - Bidrag
Automationssæt - Kundehistorier
Automation Kit - Funktioner
Automation Kit - Ofte stillede spørgsmål
Automationssæt - Kom godt i gang
Automatiseringssæt - Lokalisering
Automatiseringssæt - RPA-migrering
Automatiseringssæt - Moduler
Automatiseringssæt - Sammenligning af overvågning
Automatiseringssæt - Åbningstider
Automation Kit - Oversigt
Automationssæt - Udgivelseshistorik</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installation af kommandolinje</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install/</guid>
      <description>Hvis du vil installere den nyeste version af Automation Kit ved hjælp af kommandolinjen, kan du bruge følgende trin nedenfor. Hvis du ikke kan bruge kommandolinjeværktøjerne, kan du bruge de manuelle trin, der er beskrevet i Vejledning til opsætning.
Sørg for, at du har Aktivere Power Apps-komponentstrukturfunktionen i de miljøer, du vil installere automatiseringspakken til både hoved- og satellitmiljøer.
Sørg for, at Creator Kit installeret i de miljøer, du vil installere i</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Ønsker at give feedback på opsætningsproces? Spørgsmålene nedenfor hjælper os med at forbedre processen.
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup/</guid>
      <description>Følg nedenstående trin for at hjælpe dig med at oprette en konfiguration til dit miljø, så du hurtigt kan installere og konfigurere din installation.
Kom i gang ved at følge trinnene i Installere for at downloade den nyeste version af kommandolinjeinstallationskomponenterne.
Du kan også gennemgå Kom godt i gang-videoer for at få flere oplysninger.
Hvis du vil give feedback på installationsprocessen? I så fald kan du bruge Feedback om opsætning side.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installer tjekliste</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Vil du have en mere visuel præsentation af processen fra start til slut og installationstrin? Gennemgå vores Automatiseringssæt til Power Platform Video afspilningsliste for forudsætninger, løsningsinstallation og Automatiseringssæt til Power Platform brug.
Hvis du ønsker at prøve at installere Automatiseringssæt til Power Platform, kan du bruge nedenstående spørgsmål til at guide din installationsproces
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Introduktion</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/</guid>
      <description>Indførelsen Kom godt i gang kan være en af de vigtigste blokkere til at evaluere og bruge Automatiseringssæt til Power Platform i din organisation. Du kan bruge den interaktive formular nedenfor til at lede dig gennem introduktionsprocessen.
Du kan også bruge Indførelsen af læringsindholdet for at give et overblik over Automatiseringssæt til Power Platform.
Den Automation Center of Excellence-strategien med Automatiseringssæt til Power Platform kan også bruges til at give kontekst om, hvordan Automatiseringssæt til Power Platform kan hjælpe dit Automation Center of Excellence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Juni 2023-udgivelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/june-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/june-2023/</guid>
      <description>For juni-udgivelsen af Automatiseringssæt til Power Platform, har to nøgleelementer:
Nyt automatiseringscenterprogram – Indeholder en opdateret version af planlægningsprogrammet som en af mulighederne. Delta Lake-understøttelse - Giver mulighed for at omdanne eksporterede brugs- og telemetridata til parketfiler Vi ser frem til at høre din feedback, og eventuelle problemer kan rapporteres på http://aka.ms/ak4pp/issues.
Center for automatisering I denne version har vi omdøbt den eksisterende løsning &amp;ldquo;AutomationKitScheduler&amp;rdquo; til &amp;ldquo;AutomationKitControl Center&amp;rdquo; i vores AutomationKit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kom godt i gang videoer</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/videos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/videos/</guid>
      <description>Din browser understøtter ikke lydelementet.Fuld skærmYour browser does not support the video tag.Gennemgangsvideo om installation af hovedløsningen i Automation KitYour browser does not support the video tag.Gennemgangsvideo om installation af satellitløsningen Automation Kit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguration af dokumentationssted</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>I gh-sidernes gren er der en websted/config.yaml fil. Denne fil indeholder nøglekonfiguration, der kan opdateres. Du kan henvise til hugo-fresh/config.yaml på master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) for eksempler.
De vigtigste attributter omfatter
baseUrl
titel Params:
Beskrivelse: __________
Navbarlogo
logo - Bemærk, at filen skal være i statisk / billeder / logo
sammenkæde
helt
titel undertekst knaplink navbar - Skift titler og links
afsnit 2 - Skift dit produkt og dine funktioner
section3 - Opdater for at afspejle nøglebilleder tekst</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/</guid>
      <description>Registrer 📆 Tilmeld dig vores kontortid session https://aka.ms/ak4ppofficehours
Besøg vores Marts 2022 landingsside for mere information og give feedback.
Historie Besøg vores Historie side for links til tidligere / planlagt kontortid.
Fortæl mig mere Dette møde er et regelmæssigt forum, hvor kunder og partnere kan lære og stille spørgsmål om Automatiseringssæt til Power Platform. Kom forberedt på at stille spørgsmål om eksisterende funktioner, lære hvordan noget fungerer, og nye funktioner, du gerne vil se.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/february-2023/</guid>
      <description>Velkommen til Automation Kit til Power Platform startside for kontortid i februar 2023.
Du kan tilmelde dig mødet i kontortiden https://aka.ms/ak4ppofficehours afholdes tirsdag den 14. februar 2023 mellem kl. 07.00 og 08.00 PDT (Se andre tidszoner UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Hvis du allerede har registreret dig, kan du videresende denne side eller registreringslinket til andre, du føler kan være interesserede.
Formatet Åbningstider Hver kontortid session er en time lang og har følgende format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/march-2023/</guid>
      <description>Velkommen til Automation Kit til Power Platform startside for åbningstider i marts.
Du kan tilmelde dig mødet i kontortiden https://aka.ms/ak4ppofficehours afholdes tirsdag den 14. marts 2023 mellem kl. 07.00 og 08.00 PDT (Se andre tidszoner UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Hvis du allerede har registreret dig, kan du videresende denne side eller registreringslinket til andre, du føler kan være interesserede.
Formatet Åbningstider Hver kontortid session er en time lang og har følgende format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>Velkommen til Automation Kit til Power Platform startside for åbningstider i november 2022.
Du kan tilmelde dig mødet i kontortiden https://aka.ms/ak4ppofficehours afholdes tirsdag den 15. november 2022 mellem kl. 07.00 og 8.00 PDT (Se andre tidszoner UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Hvis du allerede har registreret dig, kan du videresende denne side eller registreringslinket til andre, du føler kan være interesserede.
Formatet Åbningstider Hver kontortid session er en time lang og har følgende format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>Velkommen til Automation Kit til Power Platform startside for åbningstider i oktober 2022.
Du kan tilmelde dig mødet i kontortiden https://aka.ms/ak4ppofficehours afholdes tirsdag den 11. oktober 2022 mellem kl. 07.00 og 08.00 PDT (Se andre tidszoner https://aka.ms/ak4pp-times).
Hvis du allerede har registreret dig, kan du videresende denne side eller registreringslinket til andre, du føler kan være interesserede.
Formatet Åbningstider Hver kontortid session er en time lang og har følgende format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kundehistorier</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/customer-stories/</guid>
      <description>Indførelsen Vil du se, hvordan kunder eller partnere har brugt med Automatiseringssæt til Power Platform? Denne side vil referere til offentlige kundehistorier og feedback ved hjælp af Automatiseringssæt til Power Platform.
Cineplex Læs mere om Cineplex digital transformation med Power Automate RPA ledet af borgerudviklere historie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lokalisering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/localization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/localization/</guid>
      <description>Status: Igangværende arbejde - Eksperimentelt
Fremme af inklusion og mangfoldighed i automatiseringspakken ved hjælp af lokalisering Mål Nuværende tilstand Køreplan Spørgsmål og svar Spørgsmål: Er det lokaliserede indhold professionelt oversat indhold? Spørgsmål: Hvordan kan jeg forbedre oversættelsen af mit sprog? Spørgsmål: Hvad er relationen til Microsoft Learn-indholdet? Spørgsmål: Kan andre sprog tilføjes? Giv feedback Fremme af inklusion og mangfoldighed i automatiseringspakken ved hjælp af lokalisering Det anslås af FN at 1,5 milliarder mennesker taler engelsk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Løslade</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/</guid>
      <description>Siden indeholder links til udgivelseshistorikken for Automatiseringssæt til Power Platform.
Læs mere om vores Bemærkninger til udgivelsens milepæl
2023 juni 2023
Maj 2023
Marts 2023
Marts 2023
Marts 2023
2022 Marts 2022
Marts 2022
Oktober 2022
Marts 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maj 2023-udgivelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/may-2023/</guid>
      <description>Til maj-udgivelsen af Automatiseringssæt til Power Platform, var det vigtigste arbejdsemne de første skridt langs vores Data Warehouse strategi for automatiseringssættet. Denne nye funktion giver mulighed for at køre en Power BI-rapport, der ligner standardfunktionen Aktivitet i skrivebordsflow rapport. Hovedforskellen i denne tilgang er, at data eksporteres til din Azure Datalake og Azure Synapse Analytics, så du kan skalere og samle data på tværs af dine miljøer ved hjælp af Azure Synapse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marts 2023-udgivelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/march-2023/</guid>
      <description>Marts-udgivelsen af Automatiseringssæt til Power Platform er den sjette offentlige prøveversion. Denne udgivelse fokuserede på følgende:
Videre Opdateringer af planlæggere for at filtrere efter maskine/maskingruppe og køre Power Automate Desktop-flow Opdatering til understøttelse af v1 an v2 skema Sådan kommer du i gang Prøv Vejledning til introduktion eller deltage i vores Kontortid
Forudgående udgivelse Marts 2023 Næste udgivelse Marts 2023 Projektets milepæle Automatiseringssæt - marts 2023
Automatiseringssæt - Efterslæb
Gennemgå Milepæl noter Yderligere oplysninger</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milepæle</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/milestones/</guid>
      <description>Bemærkninger om Automatiseringssæt til Power Platform milepæle
Arbejdet starter i vores efterslæb, baseret på prority, feedback og impact funktioner vælges til optagelse i en milepæl
Milepælsfremskridt kan spores i Automatiseringssæt - GitHub-projekt
Milepæle er kun en guide og ikke en engageret tidslinje
Funktioner eller fejl sendes muligvis ikke i hver milepæl på grund af prioriterede fejl eller funktioner
Funktioner eller fejl, der ikke er inkluderet i en udgivelse, vil blive overvejet til optagelse i den næste milepæl</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Model for automatiseringsmodenhed</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/automation-maturity-model/</guid>
      <description>Status: Igangværende arbejde - Under revision
Brug nedenstående spørgsmål til at bestemme din automatiseringsmodenhedsmodel og find ud af, hvordan Automatiseringssæt til Power Platform eller andre relaterede løsninger kan hjælpe dig med at forbedre din automatiseringsmodenhed ved hjælp af Power Platform.
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moduler</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/modules/</guid>
      <description>På denne side beskrives de vigtigste moduler i den offentlige prøveversion af Automatiseringssæt til Power Platform.
Afkast af investering Investeringsafkastmodulerne (ROI) er et kernemodul i sættet. Modulet indeholder
Automatisering Projekt App - Formålet med Automation Project-appen er at anmode om og godkende nye automatiseringsprojekter. Godkenderen modtager et dybt link til projektskærmen for at se alle detaljer om automatiseringsprojekter
App til automatiseringscenter - Giver administratorer mulighed for at vedligeholde konfigurationen og kortlægge automatiseringsprojekter til miljøer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navngivning</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/naming/</guid>
      <description>Ved siden af måneds- og versionsnumrene Automatiseringssæt til Power Platform bruger et kodenavnsmærke for hver udgivelse.
Generering proces Installer nodeafhængigheder npm install @criblinc/docker-names Tilføj følgende nodeeksempel som fil med navnet index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Køre eksemplet node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ofte stillede spørgsmål</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>Indførelsen Denne side indeholder et sæt ofte stillede spørgsmål relateret til Automatiseringssæt til Power Platform. Hvis du ikke kan finde svar på et spørgsmål, du har, kan du overveje at oprette en Anmodning om funktion for at opdatere denne side.
Spørgsmålsgrupper på denne side: Introduktion Spørgsmål: Hvad er den bedste måde for mig at komme i gang på? Støtte Spørgsmål: Hvordan får jeg support til installation eller betjening af Automatiseringssæt til Power Platform?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oktober 2022-udgivelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/october-2022/</guid>
      <description>Oktober-udgivelsen (optimistisk-dhawan) af Automatiseringssæt til Power Platform er den anden offentlige prøveversion. Denne udgivelse er en Kun dokumentation frigivelsen og frigivelsesaktiverne forbliver uændrede siden frigivelsen i september.
Sådan kommer du i gang Prøv Vejledning til introduktion eller deltage i vores Kontortid
Forudgående udgivelse Marts 2022 (levende-elion) Næste udgivelse Marts 2022 (skarp-arkimedes) Projektets milepæl Automatiseringssæt - Oktober 2022
Gennemgå Milepæl noter Yderligere oplysninger
Vigtige bemærkninger Nøglebemærkninger til oktober 2022-udgivelsen:
Dette er en Kun frigivelse af dokumentation, er ingen nye installationsaktiver inkluderet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Opsætning af automatiseringssæt Power BI-dashboard</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Hvis du vil starte Power BI Dashboard til Automatiseringscenter of Excellence, skal du bruge URL-adressen til miljøet for dit hovedmiljø (hvor Automation CoE Main er installeret).
Hvis du vil hente URL-adressen til miljøet, skal du gå til Power Platform Administration, gå til Miljøer, vælge miljøet og notere URL-adressen til miljøet:
Angiv URL-adressen til miljøet, når du starter Power BI-skabelonen, som du har downloadet fra Automatiseringssæt til Power Platform udgivelser</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overblik</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/overview/</guid>
      <description>Velkommen Næste skridt Feedback Velkommen Velkommen til den offentlige forhåndsvisning af Automatiseringssæt til Power Platform. For at begynde at vælge den første side nedenfor og Stryg til venstre / højre eller Brug dit tastatur venstre, højre taster for at få vist hver side i oversigten.
Vil du give brugsfeedback på oversigtsoplysningerne? I så fald kan du bruge nedenstående spørgsmål.
Din browser understøtter ikke lydelementet.Fuld skærmDette er en kort video, der gennemgår end-to-end-funktionaliteten i investeringsafkastprocessen (ROI) i automatiseringssættet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planlægger</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/scheduler/</guid>
      <description>Indførelsen Cloud-flow Kalendervisninger Dag, uge, måned visninger Køreplan Kør nu Åbn gittervisning Skrivebeskyttet funktionsmåde for planlagte flows Fejlmeddelelser Fejlmeddelelse: &amp;ldquo;InvalidArgument - Kan ikke finde en gyldig forbindelse, der er knyttet til den angivne forbindelsesreference.&amp;rdquo; Noter Installere Køreplan Feedback Indførelsen Siden Automation Kit Automation Center Scheduler giver dig mulighed for at få vist tidsplanen for tilbagevendende Power Automate Cloud-flow i løsninger, der omfatter kald til Power Automate Desktop-flow.
Denne funktion blev opdateret som en del af juni 2023</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Automatiseringssættet udnytter ALM Accelerator for at levere ALM-funktionalitet til løsninger, der omfatter Power Automate Desktop
Din browser understøtter ikke lydelementet.Fuld skærmGitHub-implementeringsproces I lighed med den udgivelsesproces, der bruges til andre Power CAT-administrerede sæt, er Automatiseringssæt til Power Platform bruger ALM Accelerator til at implementere udgivelser i vores offentlige GitHub-udgivelser.
Vores interne proces har et Power Platform miljø for udvikling, test og produktion. Når vi er klar til en udgivelse, pakker vores integrerede GitHub-handlinger automatisk de administrerede og ikke-administrerede udrulningsløsninger sammen med produktbemærkninger til en GitHub-kladdeudgivelse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Process Advisor Integration</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/backlog/process-advisor-integration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/backlog/process-advisor-integration/</guid>
      <description>&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-| Duration Total (Total Processing Time in minutes)|Duration Total Per activity|Top-level metrics currently only median and average duration which can be transformed with some customization Case frequency| (volume per process frequency)|Case count|| Resource count (Number of FTEs needed, Number of FTEs needed for Review/Rework)|Resource count Rework percentage (AVG Error Rate %)|Rework percentage|| Currency||In Process Advisor data model
Semi Automated Automation Project Using the data collected in the Process Advisor in your Power BI custom workspace you can integrate the results using Power Automate or Power Apps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regnemaskine</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/calculator/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/calculator/</guid>
      <description>JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retningslinjer for oprettelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/authoring/</guid>
      <description>I de følgende afsnit beskrives retningslinjer og noter til oprettelse af startdokumentation.
Retningslinjer Mål Kontrol af kilder Retningslinjer for design Hjemmeside Genbrug Markdown sider kortkoder Indholdsfortegnelse Spørgsmål Eksternt billede Noter Opsætning af GitHub-sider Opdater hjemmesidens billedbadge Spørgsmål og svar Spørgsmål Hvorfor blev Hugo valgt? Spørgsmål Hvorfor valgte du ikke en anden statisk webstedsgenerator? Spørgsmål Hvorfor blev Microsoft Forms ikke brugt til spørgsmål? Spørgsmål Hvorfor GitHub-sider til hosting af indhold? Spørgsmål Hvorfor er dette indhold ikke tændt http://learn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPA-migrering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/migration/</guid>
      <description>RPA-migrering Kom godt i gang Fokusområder Planlægning Ledelse og styring Omdannelse Center for Automatisering af Excellence Den Automatiseringssæt til Power Platform Modul til migrering giver dig et gennemprøvet sæt værktøjer og vejledning baseret på engagementer med kunder for at fremskynde din migreringsrejse. Ved at udnytte styrken i Microsoft Power Platform, Microsoft Azure og de bredere Microsoft Cloud-tjenester kan du:
Realiser dine mål om at give omkostningsbesparelser.
Tilvejebringelse af autoværn til planlægning, migrering, overvågning og opsætning af en driftsmodel til løbende brug.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sammenligning af overvågning</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/monitoring-compare/</guid>
      <description>Sammenligning af de forskellige muligheder for overvågning af dine automatiseringsprojekter pr. november 2022.
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satellit - Kom godt i gang</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/satellite/</guid>
      <description>Overblik Velkommen til startsiden for satellitløsningen. Dette afsnit dækker vigtige ændringer, der er foretaget i april 2023 og senere udgivelser. Efter april 2023 har vi fjernet behovet for, at Azure Key Vault gemmer oplysninger om Azure Application tenant, Application ID og Azure Application Secret.
Konceptuelt design Vores læringsside skitserer Konceptuelt design af Automatiseringssæt til Power Platform. Nøgleelementet i løsningen er det Power Platform hovedmiljø.
Der er normalt flere satellitproduktionsmiljøer, der kører dine automatiseringsprojekter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slutningen af 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/posts/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/posts/december-2022/</guid>
      <description>Når vi runder året af med December-udgivelse Automation Kit-teamet har haft travlt med at fokusere på at gøre det lettere at komme i gang. December-versionen indeholder en ny kommandolinjebaseret Installationsprogrammet.
Når vi går ind i starten af 2023, vil de vigtigste fokusområder være:
Gør konfigurationsprocessen endnu nemmere med en webbaseret installation af en appkilde Demonstration af end-to-end ALM-proces for RPA Tilslutning igen som en del af Februar 2023 kontortid for at få din feedback Lukning af prioriterede fejl og funktioner fra vores efterslæb For dem, der har en ferieferie, håber vi, at du nyder din fritid til at genoplade og ser frem til at oprette forbindelse igen efter feriesæsonen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spørgsmål om feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/feedback/</guid>
      <description>Giv din feedback på følgende spørgsmål:
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spørgsmål om kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/questions/</guid>
      <description>Giv din feedback på følgende spørgsmål:
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Støtte</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/support/</guid>
      <description>Introduktion Den Vejledning til introduktion giver nogle interaktive spørgsmål til at linke dig til informationskilder, der kan hjælpe dig med at komme i gang.
Få yderligere support Vejledning i at få yderligere støtte til Automatiseringssæt til Power Platform:
Se vores Feedback og support side til generel vejledning
Brug vores Læring af automatiseringssæt sider til at gennemgå installations- og brugsvejledningen
Brug Problemer med automatiseringssæt skabeloner til søgning efter kendte fejl / funktionshuller.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Udgivelse november 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/november-2022/</guid>
      <description>November-udgivelsen (sharp-archimedes) af Automatiseringssæt til Power Platform er den tredje offentlige prøveversion. Denne udgivelse indeholder fejlrettelser og fokus på at forbedre installationsoplevelsen for dataopsætning og udgivelsesimplementering til GitHub ved hjælp af ALM Accelerator.
Din browser understøtter ikke lydelementet.Fuld skærmFeedback JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Udgivelse september 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/september-2022/</guid>
      <description>September-udgivelsen (vibrant-elion) af Automatiseringssæt til Power Platform er den første offentlige prøveversion.
Sådan kommer du i gang Prøv Vejledning til introduktion eller deltage i vores Kontortid
Forudgående udgivelse Private private forhåndsvisninger Næste udgivelse Oktober 2022 (optimistisk-dhawan) Vigtige bemærkninger Nøglebemærkninger til september 2022-udgivelsen:
For kunder, der opgraderer fra april private preview-udgivelsen Opgradering af privat prøveversion medtag noter om trin, der kræves for at afregistrere plugin-handlinger, der ikke længere kræves i den offentlige prøveversion fra september.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
