<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Administration af programlivscyklus (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/alm/</guid>
      <description>Denne side indeholder en oversigt over komponenter, der kan hj칝lpe dig med at bruge ALM med Automation Kit til Power Automate Desktop-arbejdsprocesser, der er inkluderet i Power Platform l칮sninger.
Din browser underst칮tter ikke lydelementet.Fuld sk칝rmResum칠 N친r du ser p친 ALM til Power Platform l칮sninger, der omfatter Power Automate Desktop-komponenter
Gennemse funktionerne i Managed Environment Power Platform Pipelines for at drage fordel af funktioner i virksomhedsskala i produktet til at administrere og styre l칮sninger i milj칮er.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Afmeld</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/unregister/</guid>
      <description>Brug venligst nedenst친ende sp칮rgsm친l til at annullere din automatiske registrering til Automatiseringss칝t til Power Platform. Vi sender dig en bekr칝ftelseskode, som du kan bruge til at bekr칝fte afmelding
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Afmeld bekr칝ftelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>Brug venligst nedenst친ende sp칮rgsm친l til at bekr칝fte din afmelding.
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bidrag</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/</guid>
      <description>Som et Open Source-projekt, der er bygget oven p친 Power Platform og Microsoft Cloud, er vores m친l hurtigt at levere v칝rkt칮jer og vejledning, der hj칝lper med at fremskynde din hyperautomatiseringsrejse.
Som en del af denne rejse, n친r vi inkuberer, modnes og samarbejder med Core Power Platform-ingeni칮rteamet baseret p친 din feedback. Ved hj칝lp af denne feedback vil vi se p친 at inkludere l칝ring i kerneproduktet for at forbedre og reagere p친 dine behov.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bidrag til dokumentationen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: Igangv칝rende arbejde - Under revision
L칝r, hvordan du begynder at yde et bidrag til startdokumentationen til Automatiseringss칝t til Power Platform.
Installationsprogrammet Du kan bruge nedenst친ende sp칮rgsm친l til at guide din ops칝tnings- og bidragsoplevelse
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datapakker</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/datapacks/</guid>
      <description>Indf칮relsen K칮replan Investeringsafkast hovedl칮sning Introduktion Feedback Indf칮relsen Data Packs er f칝rdigpakkede datas칝t, der valgfrit kan installeres i dit installerede automatiseringss칝t for at fremskynde din brug.
Indf칮rt som en del af Marts 2022, Datapacks giver dig mulighed for eventuelt at importere eksempeldata.
Datapakken Return on Investment (ROI) giver dig mulighed for hurtigt at demonstrere planl칝gning, m친ling og overv친gning af investeringsafkast via Automation Kit Power BI-dashboardet. Du kan indl칝se din f칮rste datapakke ved hj칝lp af Introduktion afsnit nedenfor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eksempel p친 oprettelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/sample/</guid>
      <description>Denne side indeholder et eksempel p친 oprettelse af indhold
Din browser underst칮tter ikke lydelementet.Fuld sk칝rmFeedback Brug sp칮rgsm친lene nedenfor til at udforske forskellige typer af feedbacksp칮rgsm친l
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forfatter sp칮rgsm친l</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/questions/</guid>
      <description>Denne side indeholder oplysninger om det format, der bruges til at oprette interaktive sp칮rgsm친l, der er inkluderet som en del af Automatiseringss칝t til Power Platform starter.
Introduktion Integrering af sp칮rgsm친l i dit indhold Custom Functions Len Indeholder Brugerdefinerede widgets Billedopgave Sp칮rgsm친l og svar Sp칮rgsm친l Hvorfor er denne tilgang blevet brugt i stedet for Microsoft Forms? Sp칮rgsm친l Hvilke fordele er der ved denne tilgang? Sp칮rgsm친l Kan denne fremgangsm친de bruges i en Power App eller Power Page?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frigivelse december 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/december-2022/</guid>
      <description>December-udgivelsen (nidk칝r-antonelli) af Automatiseringss칝t til Power Platform er den fjerde offentlige pr칮veversion. Denne udgivelse forventes at indeholde regelm칝ssige fejlrettelser og fokus p친 at forbedre l칮sningsops칝tningen og yderligere integration med ALM Accelerator.
Feedback JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funktioner</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/</guid>
      <description>Administrer, styr og skaler Afkast af investering N칝sten realtids ROI / SLA til overv친gning af v칝rdi V칝rkt칮jer til alle brugere End-end automatiseringslivscyklus Styreformer Forebyggelse af datatab for PAD (skrivebordsflows) Hvidbog om automatisering af CoE-administration og -styring Administration af Power Automate til desktop-strategiplanen Automatiseringss칝t - PAD DLP-konsekvensanalyse Migration Administrer, styr og skaler G칮r det muligt for organisationer at administrere, styre og skalere automatiseringsplatformsadoption baseret p친 branchens bedste praksis
Afkast af investering N칝sten realtids ROI / SLA til overv친gning af v칝rdi Kort- og langsigtede analyser til at drive mod og overv친ge dine forretningsm친l</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giv feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/feedback/</guid>
      <description>칒nsker at bidrage med din feedback til Automatiseringss칝t til Power Platform? Du kan bruge afsnittene nedenfor til at udforske de forskellige feedbacktyper.
Giv ros Rapport칠r en fejl, eller indsend en funktionsanmodning Se efter et eksisterende problem Indsendelse af dit problem Andre m친der at bidrage p친? Feedback Giv ros Vil du dele noget feedback p친 Automatiseringss칝t til Power Platform eller en funktion og den indflydelse, den har haft for dig? Du kan indsende en Kudos for at dele dine kommentarer med f칝llesskabet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historie</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/history/</guid>
      <description>Denne side indeholder links til tidligere og fremtidige kontortidssessioner
2022 Marts 2022
Oktober 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Indeks over websteder</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/content/</guid>
      <description>Sted:/ Beliggenhed: /eftersl칝b/ Beliggenhed: /bidrag/ Beliggenhed: /features/ Beliggenhed: /kom i gang/ Beliggenhed: /kontortid/ Placering: /releases/ Sted:/ Automatiseringss칝t - Lommeregner
Automatiseringss칝t - Site Index
Automatiseringss칝t - Bidrag
Automationss칝t - Kundehistorier
Automation Kit - Funktioner
Automation Kit - Ofte stillede sp칮rgsm친l
Automationss칝t - Kom godt i gang
Automatiseringss칝t - Lokalisering
Automatiseringss칝t - RPA-migrering
Automatiseringss칝t - Moduler
Automatiseringss칝t - Sammenligning af overv친gning
Automatiseringss칝t - 칀bningstider
Automation Kit - Oversigt
Automationss칝t - Udgivelseshistorik</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>칒nsker at give feedback p친 ops칝tningsproces? Sp칮rgsm친lene nedenfor hj칝lper os med at forbedre processen.
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup/</guid>
      <description>F칮lg nedenst친ende trin for at hj칝lpe dig med at oprette en konfiguration til dit milj칮, s친 du hurtigt kan installere og konfigurere din installation.
Hvis du vil give feedback p친 installationsprocessen? I s친 fald kan du bruge Feedback om ops칝tning side.
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installer tjekliste</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>游꿘 Vil du have en mere visuel pr칝sentation af processen fra start til slut og installationstrin? Gennemg친 vores Automatiseringss칝t til Power Platform Video afspilningsliste for foruds칝tninger, l칮sningsinstallation og Automatiseringss칝t til Power Platform brug.
Hvis du 칮nsker at pr칮ve at installere Automatiseringss칝t til Power Platform, kan du bruge nedenst친ende sp칮rgsm친l til at guide din installationsproces
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Introduktion</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/</guid>
      <description>Indf칮relsen Kom godt i gang kan v칝re en af de vigtigste blokkere til at evaluere og bruge Automatiseringss칝t til Power Platform i din organisation. Du kan bruge den interaktive formular nedenfor til at lede dig gennem introduktionsprocessen.
Du kan ogs친 bruge Indf칮relsen af l칝ringsindholdet for at give et overblik over Automatiseringss칝t til Power Platform.
Den Automation Center of Excellence-strategien med Automatiseringss칝t til Power Platform kan ogs친 bruges til at give kontekst om, hvordan Automatiseringss칝t til Power Platform kan hj칝lpe dit Automation Center of Excellence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguration af dokumentationssted</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>I gh-sidernes gren er der en websted/config.yaml fil. Denne fil indeholder n칮glekonfiguration, der kan opdateres. Du kan henvise til hugo-fresh/config.yaml p친 master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) for eksempler.
De vigtigste attributter omfatter
baseUrl
titel Params:
Beskrivelse: __________
Navbarlogo
logo - Bem칝rk, at filen skal v칝re i statisk / billeder / logo
sammenk칝de
helt
titel undertekst knaplink navbar - Skift titler og links
afsnit 2 - Skift dit produkt og dine funktioner
section3 - Opdater for at afspejle n칮glebilleder tekst</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/</guid>
      <description>Registrer 游늱 Tilmeld dig vores kontortid session https://aka.ms/ak4ppofficehours
Bes칮g vores Marts 2022 landingsside for mere information og give feedback.
Historie Bes칮g vores Historie side for links til tidligere / planlagt kontortid.
Fort칝l mig mere Dette m칮de er et regelm칝ssigt forum, hvor kunder og partnere kan l칝re og stille sp칮rgsm친l om Automatiseringss칝t til Power Platform. Kom forberedt p친 at stille sp칮rgsm친l om eksisterende funktioner, l칝re hvordan noget fungerer, og nye funktioner, du gerne vil se.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>Velkommen til landingssiden for automatiseringss칝t til Power Platform. november 2022.
Du kan tilmelde dig m칮det i kontortiden https://aka.ms/ak4ppofficehours afholdes tirsdag den 15. november 2022 mellem kl. 07.00 og 8.00 PDT (Se andre tidszoner UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Hvis du allerede har registreret dig, kan du videresende denne side eller registreringslinket til andre, du f칮ler kan v칝re interesserede.
Formatet 칀bningstider Hver kontortid session er en time lang og har f칮lgende format:
Nye emner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>Velkommen til landingssiden for automatiseringss칝t til Power Platform. oktober 2022.
Du kan tilmelde dig m칮det i kontortiden https://aka.ms/ak4ppofficehours afholdes tirsdag den 11. oktober 2022 mellem kl. 07.00 og 08.00 PDT (Se andre tidszoner https://aka.ms/ak4pp-times).
Hvis du allerede har registreret dig, kan du videresende denne side eller registreringslinket til andre, du f칮ler kan v칝re interesserede.
Formatet 칀bningstider Hver kontortid session er en time lang og har f칮lgende format:
Nye emner. Giv feedback nedenfor om mulige emner, du gerne vil se prioriteret til diskussion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kundehistorier</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/customer-stories/</guid>
      <description>Indf칮relsen Vil du se, hvordan kunder eller partnere har brugt med Automatiseringss칝t til Power Platform? Denne side vil referere til offentlige kundehistorier og feedback ved hj칝lp af Automatiseringss칝t til Power Platform.
Cineplex L칝s mere om Cineplex digital transformation med Power Automate RPA ledet af borgerudviklere historie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lokalisering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/localization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/localization/</guid>
      <description>Status: Igangv칝rende arbejde - Eksperimentelt
Fremme af inklusion og mangfoldighed i automatiseringspakken ved hj칝lp af lokalisering M친l Nuv칝rende tilstand K칮replan Sp칮rgsm친l og svar Sp칮rgsm친l: Er det lokaliserede indhold professionelt oversat indhold? Sp칮rgsm친l: Hvordan kan jeg forbedre overs칝ttelsen af mit sprog? Sp칮rgsm친l: Hvad er relationen til Microsoft Learn-indholdet? Sp칮rgsm친l: Kan andre sprog tilf칮jes? Giv feedback Fremme af inklusion og mangfoldighed i automatiseringspakken ved hj칝lp af lokalisering Det ansl친s af FN at 1,5 milliarder mennesker taler engelsk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L칮slade</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/</guid>
      <description>Siden indeholder links til udgivelseshistorikken for Automatiseringss칝t til Power Platform.
L칝s mere om vores Bem칝rkninger til udgivelsens milep칝l
Hver udgivelse navngiver et unikt kodenavn, der er tildelt for at g칮re udgivelsesidentifikationen mere mindev칝rdig. Hvis du vil vide mere om navnegenereringsprocessen, kan du l칝se Navngivning af udgivelse.
2023 Planlagt Marts 2023 - (Nifty-Emmy) 2022 Planlagt 2022 Marts 2022 - (Nidk칝r-Antonelli) 2022 Udgivet Marts 2022 - (skarp-arkimeder)
Oktober 2022 - (optimistisk-dhawan)
Marts 2022 - (levende-elion)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milep칝le</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/milestones/</guid>
      <description>Bem칝rkninger om Automatiseringss칝t til Power Platform milep칝le
Arbejdet starter i vores eftersl칝b, baseret p친 prority, feedback og impact funktioner v칝lges til optagelse i en milep칝l
Milep칝lsfremskridt kan spores i Automatiseringss칝t - GitHub-projekt
Milep칝le er kun en guide og ikke en engageret tidslinje
Funktioner eller fejl sendes muligvis ikke i hver milep칝l p친 grund af prioriterede fejl eller funktioner
Funktioner eller fejl, der ikke er inkluderet i en udgivelse, vil blive overvejet til optagelse i den n칝ste milep칝l</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Model for automatiseringsmodenhed</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/automation-maturity-model/</guid>
      <description>Status: Igangv칝rende arbejde - Under revision
Brug nedenst친ende sp칮rgsm친l til at bestemme din automatiseringsmodenhedsmodel og find ud af, hvordan Automatiseringss칝t til Power Platform eller andre relaterede l칮sninger kan hj칝lpe dig med at forbedre din automatiseringsmodenhed ved hj칝lp af Power Platform.
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moduler</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/modules/</guid>
      <description>P친 denne side beskrives de vigtigste moduler i den offentlige pr칮veversion af Automatiseringss칝t til Power Platform.
Afkast af investering Investeringsafkastmodulerne (ROI) er et kernemodul i s칝ttet. Modulet indeholder
Automatisering Projekt App - Form친let med Automation Project-appen er at anmode om og godkende nye automatiseringsprojekter. Godkenderen modtager et dybt link til projektsk칝rmen for at se alle detaljer om automatiseringsprojekter
App til automatiseringscenter - Giver administratorer mulighed for at vedligeholde konfigurationen og kortl칝gge automatiseringsprojekter til milj칮er.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navngivning</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/naming/</guid>
      <description>Ved siden af m친neds- og versionsnumrene Automatiseringss칝t til Power Platform bruger et kodenavnsm칝rke for hver udgivelse.
Generering proces Installer nodeafh칝ngigheder npm install @criblinc/docker-names Tilf칮j f칮lgende nodeeksempel som fil med navnet index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); K칮re eksemplet node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ofte stillede sp칮rgsm친l</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>Indf칮relsen Denne side indeholder et s칝t ofte stillede sp칮rgsm친l relateret til Automatiseringss칝t til Power Platform. Hvis du ikke kan finde svar p친 et sp칮rgsm친l, du har, kan du overveje at oprette en Anmodning om funktion for at opdatere denne side.
Sp칮rgsm친lsgrupper p친 denne side: Introduktion Sp칮rgsm친l: Hvad er den bedste m친de for mig at komme i gang p친? St칮tte Sp칮rgsm친l: Hvordan f친r jeg support til installation eller betjening af Automatiseringss칝t til Power Platform?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oktober 2022-udgivelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/october-2022/</guid>
      <description>Oktober-udgivelsen (optimistisk-dhawan) af Automatiseringss칝t til Power Platform er den anden offentlige pr칮veversion. Denne udgivelse er en Kun dokumentation frigivelsen og frigivelsesaktiverne forbliver u칝ndrede siden frigivelsen i september.
S친dan kommer du i gang Pr칮v Vejledning til introduktion eller deltage i vores Kontortid
Forudg친ende udgivelse Marts 2022 (levende-elion) N칝ste udgivelse Marts 2022 (skarp-arkimedes) Projektets milep칝l Automatiseringss칝t - Oktober 2022
Gennemg친 Milep칝l noter Yderligere oplysninger
Vigtige bem칝rkninger N칮glebem칝rkninger til oktober 2022-udgivelsen:
Dette er en Kun frigivelse af dokumentation, er ingen nye installationsaktiver inkluderet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ops칝tning af automatiseringss칝t Power BI-dashboard</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Hvis du vil starte Power BI Dashboard til Automatiseringscenter of Excellence, skal du bruge URL-adressen til milj칮et for dit hovedmilj칮 (hvor Automation CoE Main er installeret).
Hvis du vil hente URL-adressen til milj칮et, skal du g친 til Power Platform Administration, g친 til Milj칮er, v칝lge milj칮et og notere URL-adressen til milj칮:
Angiv URL-adressen til milj칮et, n친r du starter Power BI-skabelonen, som du har downloadet fra Automatiseringss칝t til Power Platform udgivelser</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overblik</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/overview/</guid>
      <description>Velkommen N칝ste skridt Feedback Velkommen Velkommen til den offentlige forh친ndsvisning af Automatiseringss칝t til Power Platform. For at begynde at v칝lge den f칮rste side nedenfor og Stryg til venstre / h칮jre eller Brug dit tastatur venstre, h칮jre taster for at f친 vist hver side i oversigten.
Vil du give brugsfeedback p친 oversigtsoplysningerne? I s친 fald kan du bruge nedenst친ende sp칮rgsm친l.
Din browser underst칮tter ikke lydelementet.Fuld sk칝rmN칝ste skridt S친dan kommer du i gang med ops칝tning af automatiseringss칝ttet Udforsk valgfrit Datapakker S친dan indl칝ses eksempeldata Unders칮g hvordan Alm kan hj칝lpe dig med at automatisere udrulning af dine l칮sninger Feedback JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Automatiseringss칝ttet udnytter ALM Accelerator for at levere ALM-funktionalitet til l칮sninger, der omfatter Power Automate Desktop
Din browser underst칮tter ikke lydelementet.Fuld sk칝rmGitHub-implementeringsproces I lighed med den udgivelsesproces, der bruges til andre Power CAT-administrerede s칝t, er Automatiseringss칝t til Power Platform bruger ALM Accelerator til at implementere udgivelser i vores offentlige GitHub-udgivelser.
Vores interne proces har et Power Platform milj칮 for udvikling, test og produktion. N친r vi er klar til en udgivelse, pakker vores integrerede GitHub Actions de administrerede og ikke-administrerede implementeringsl칮sninger sammen med produktbem칝rkninger automatisk til en GitHub Draft-udgivelse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Process Advisor Integration</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/backlog/process-advisor-integration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/backlog/process-advisor-integration/</guid>
      <description>&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-| Duration Total (Total Processing Time in minutes)|Duration Total Per activity|Top-level metrics currently only median and average duration which can be transformed with some customization Case frequency| (volume per process frequency)|Case count|| Resource count (Number of FTEs needed, Number of FTEs needed for Review/Rework)|Resource count Rework percentage (AVG Error Rate %)|Rework percentage|| Currency||In Process Advisor data model
Semi Automated Automation Project Using the data collected in the Process Advisor in your Power BI custom workspace you can integrate the results using Power Automate or Power Apps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regnemaskine</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/calculator/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/calculator/</guid>
      <description>JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retningslinjer for oprettelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/authoring/</guid>
      <description>I de f칮lgende afsnit beskrives retningslinjer og noter til oprettelse af startdokumentation.
Retningslinjer M친l Kontrol af kilder Retningslinjer for design Hjemmeside Genbrug Markdown sider kortkoder Indholdsfortegnelse Sp칮rgsm친l Eksternt billede Noter Ops칝tning af GitHub-sider Opdater hjemmesidens billedbadge Sp칮rgsm친l og svar Sp칮rgsm친l Hvorfor blev Hugo valgt? Sp칮rgsm친l Hvorfor valgte du ikke en anden statisk webstedsgenerator? Sp칮rgsm친l Hvorfor blev Microsoft Forms ikke brugt til sp칮rgsm친l? Sp칮rgsm친l Hvorfor GitHub-sider til hosting af indhold? Sp칮rgsm친l Hvorfor er dette indhold ikke t칝ndt http://learn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPA-migrering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/migration/</guid>
      <description>RPA-migrering Kom godt i gang Fokusomr친der Planl칝gning Ledelse og styring Omdannelse Center for Automatisering af Excellence Den Automatiseringss칝t til Power Platform Modul til migrering giver dig et gennempr칮vet s칝t v칝rkt칮jer og vejledning baseret p친 engagementer med kunder for at fremskynde din migreringsrejse. Ved at udnytte styrken i Microsoft Power Platform, Microsoft Azure og de bredere Microsoft Cloud-tjenester kan du:
Realiser dine m친l om at give omkostningsbesparelser.
Tilvejebringelse af autov칝rn til planl칝gning, migrering, overv친gning og ops칝tning af en driftsmodel til l칮bende brug.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sammenligning af overv친gning</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/monitoring-compare/</guid>
      <description>Sammenligning af de forskellige muligheder for overv친gning af dine automatiseringsprojekter pr. november 2022.
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sp칮rgsm친l om feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/feedback/</guid>
      <description>Giv din feedback p친 f칮lgende sp칮rgsm친l:
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sp칮rgsm친l om kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/office-hours/questions/</guid>
      <description>Giv din feedback p친 f칮lgende sp칮rgsm친l:
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St칮tte</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/support/</guid>
      <description>Introduktion Den Vejledning til introduktion giver nogle interaktive sp칮rgsm친l til at linke dig til informationskilder, der kan hj칝lpe dig med at komme i gang.
F친 yderligere support Vejledning i at f친 yderligere st칮tte til Automatiseringss칝t til Power Platform:
Se vores Feedback og support side til generel vejledning
Brug vores L칝ring af automatiseringss칝t sider til at gennemg친 installations- og brugsvejledningen
Brug Problemer med automatiseringss칝t skabeloner til s칮gning efter kendte fejl / funktionshuller.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Udgivelse januar 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/january-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/january-2023/</guid>
      <description>Januar-udgivelsen (nifty-emmy) af Automatiseringss칝t til Power Platform er den femte offentlige pr칮veversion. Denne udgivelse forventes at omfatte forbedring af webinstallations- og datapakkefunktionaliteten, der blev introduceret i november og december-udgivelserne.
Feedback JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Udgivelse november 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/november-2022/</guid>
      <description>November-udgivelsen (sharp-archimedes) af Automatiseringss칝t til Power Platform er den tredje offentlige pr칮veversion. Denne udgivelse indeholder fejlrettelser og fokus p친 at forbedre installationsoplevelsen for dataops칝tning og udgivelsesimplementering til GitHub ved hj칝lp af ALM Accelerator.
Din browser underst칮tter ikke lydelementet.Fuld sk칝rmFeedback JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Udgivelse september 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/releases/september-2022/</guid>
      <description>September-udgivelsen (vibrant-elion) af Automatiseringss칝t til Power Platform er den f칮rste offentlige pr칮veversion.
S친dan kommer du i gang Pr칮v Vejledning til introduktion eller deltage i vores Kontortid
Forudg친ende udgivelse Private private forh친ndsvisninger N칝ste udgivelse Oktober 2022 (optimistisk-dhawan) Vigtige bem칝rkninger N칮glebem칝rkninger til september 2022-udgivelsen:
For kunder, der opgraderer fra april private preview-udgivelsen Opgradering af privat pr칮veversion medtag noter om trin, der kr칝ves for at afregistrere plugin-handlinger, der ikke l칝ngere kr칝ves i den offentlige pr칮veversion fra september.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
