<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>アプリケーション ライフサイクル管理 (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/alm/</guid>
      <description>このページでは、に含まれる Power Automate デスクトップ ワークフローのオートメーション キットで ALM を使用する際に役立つコンポーネントの概要について説明します。パワープラットフォームソリューション.
Your browser does not support the audio element.Full Screen概要 Power Automate デスクトップ コンポーネントを含む Power Platform ソリューションの ALM を検討する場合
1.マネージド環境 Power Platform パイプラインの機能を確認して、エンタープライズ規模の製品内機能を利用して、環境内のソリューションを管理および制御します。
2.必要に応じて、Microsoft Power Platform Build Tools for Azure DevOps,GitHub Actions for Microsoft Power Platform又はパワープラットフォーム CLIを使用して、ALM DevOps プロセスを統合および自動化します。
3.の使用を検討してくださいパワープラットフォーム用のALMアクセラレータ.ALM アクセラレータは、統合されたソース管理ガバナンスを使用して Power Platform ALM タスクの多くを自動化する、事前に構築された Azure DevOps テンプレートのセットを提供します。
パワーキャットから学ぶ また、Power CAT チームが ALM アクセラレータを使用してパワーキャットオートメーションキットALM.
リソース パワー プラットフォーム学習カタログの ALM アクセラレータ
ロードマップ Automation Kit チームは、ALM アクセラレータ チームと協力して、以下をカバーする既存のテンプレートに Power Automate デスクトップ固有のタスクを追加しています。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>データパック</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/datapacks/</guid>
      <description>紹介 ロードマップ 投資収益率の主なソリューション はじめ フィードバック 紹介 データパックは、インストール済みのオートメーションキットにオプションでインストールして使用を高速化できる、あらかじめパッケージ化されたデータのセットです。
の一部として導入されました2022年11月号の場合、データパックでは、オプションでサンプル データをインポートすることができます。
投資収益率 (ROI) データ パックを使用すると、Automation Kit Power BI ダッシュボードを使用して、投資収益率の計画、測定、監視を迅速に実証できます。最初のデータパックは、はじめ以下のセクション。
時間が経過と共に、優先順位付けのために他のデータ パックをバックログに追加し、データ パックをコミュニティに公開するために共同作業を行う方法を文書化します。
ロードマップ 今後のマイルストーンでは、Automation Kit の自動インストール プロセスのオプションの一部としてデータパックを含めることで、データパックを改善する予定です。
インストールの一部としてデータパックを含める機能により、このリリースのコマンドラインインストールプロセスではなく、Webベースのインストールが可能になります。
投資収益率の主なソリューション 投資収益率 (ROI) メイン ソリューション データ パックには、オートメーション プロジェクト、マシン、サンプルの Power Automate デスクトップ テレメトリが含まれているため、エンド ツー エンドのプロセスを体験できます。
はじめ このデータ パックの使用を開始するには
-からクリエイターキットをインストールするアプリソースまたは経由セットアップガイドを学ぶ
-から最新バージョンのオートメーションキットメインをインストールしますhttps://github.com/microsoft/powercat-automation-kit/releases使用セットアップガイドを学ぶ
-を使用して Power Platform コマンド ライン インターフェイスをインストールします。セットアップガイドを学ぶ
-環境への認証を作成する
pac auth create --url https://contoso.crm.dynamics.com/ -ダウンロードオートメーションキット.zip差出人https://github.com/microsoft/powercat-automation-kit/releases
-ファイルを抽出するオートメーションキット-サンプルデータ.zip差出人オートメーションキット.zip
-データを環境にインポートする
pac data import -d AutomationKit-SampleData.zip --environment https://contoso.crm.dynamics.com/ -ダウンロードした Power BI ダッシュボードを環境に接続して、インポートされたデータを探索します。使うPower BI ダッシュボードをインストールする詳細情報</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>パワー CAT アプリケーション ライフサイクル管理 (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/alm/powercat/</guid>
      <description>自動化キットは、ALM アクセラレータPower Automate デスクトップを含むソリューションに ALM 機能を提供するため
Your browser does not support the audio element.Full ScreenGitHub のデプロイ プロセス 他の Power CAT 管理キットで使用されているリリース プロセスと同様に、パワープラットフォーム用オートメーションキット は、ALM アクセラレータを使用して、パブリック GitHub リリースにリリースをデプロイします。
当社の内部プロセスには、開発、テスト、および運用用の Power Platform 環境があります。リリースの準備ができたら、統合されたGitHub Actionsが、マネージドおよびアンマネージドのデプロイソリューションを、GitHubドラフトリリースのリリースノートとともに自動的にパッケージ化します。
ドラフトリリースの準備ができたら、必要に応じて新しいバージョンまたはホットフィックスを公開できます。
お客様にとっての意味 この自動化が実施されたので、自動化されたALMリリースには次の利点があります。
-オートメーションキットを構成するすべてのローコードソースコードを可視化し、キットの構築方法を調査できます。
-バグや問題に迅速に対応し、必要に応じて修正プログラムを提供できる合理化された自動化プロセス。
-リリースに含まれるすべてのバグと機能の自動コンパイル。
-Power Apps、Power Automate、Dataverse、Power Automate Desktop は、継続的インテグレーション/継続的デプロイの ALM プロセスの一部として含まれています。
ロードマップ オープンALM関連のバックログ項目は、GitHub の問題登録
全体として、既存のすぐに使用できる Power Platform と Microsoft DevOps 製品の機能を一緒に ALM アクセラレータに基づいて構築します。この組み合わせにより、ハイパーオートマクションに役立つ特定の拡張機能に集中できます。
フィードバック JavaScript must be enabled to view this content
Power CAT チームは、ALM アクセラレータを使用して、それぞれを構築およびデプロイします。リリース.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
