<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>アプリケーション ライフサイクル管理 (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/alm/</guid>
      <description>このページでは、に含まれる Power Automate デスクトップ ワークフローのオートメーション キットで ALM を使用する際に役立つコンポーネントの概要について説明します。Power Platformソリューション.
お使いのブラウザはaudio要素をサポートしていません。フルスクリーン概要 Power Automate デスクトップ コンポーネントを含むPower Platformソリューションの ALM を検討する場合
マネージド環境Power Platformパイプラインの機能を確認して、エンタープライズ規模の製品内機能を利用して、環境内のソリューションを管理および管理します。 2.必要に応じて、Microsoft Power Platform Build Tools for Azure DevOps,GitHub Actions for Microsoft Power Platform又はPower Platform CLIを使用して、ALM DevOps プロセスを統合および自動化します。
3.の使用を検討してくださいPower PlatformのためのALMアクセラレータ.ALM アクセラレータには、統合されたソース管理ガバナンスを使用してPower Platform ALM タスクの多くを自動化する、事前に構築された Azure DevOps テンプレートのセットが用意されています。
パワーキャットから学ぶ また、Power CAT チームが ALM アクセラレータを使用してパワーキャットオートメーションキットALM.
リソース Power Platform学習カタログの ALM アクセラレータ
ロードマップ Automation Kit チームは、ALM アクセラレータ チームと協力して、以下をカバーする既存のテンプレートに Power Automate デスクトップ固有のタスクを追加しています。
-Power Automate デスクトップの定義を並べて比較します。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>データパック</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/datapacks/</guid>
      <description>紹介 ロードマップ 投資収益率の主なソリューション はじめ フィードバック 紹介 データパックは、インストール済みのオートメーションキットにオプションでインストールして使用を高速化できる、あらかじめパッケージ化されたデータのセットです。
の一部として導入されました2022年11月号の場合、データパックでは、オプションでサンプル データをインポートすることができます。
投資収益率 (ROI) データ パックを使用すると、Automation Kit Power BI ダッシュボードを使用して、投資収益率の計画、測定、監視を迅速に実証できます。最初のデータパックは、はじめ以下のセクション。
時間が経過と共に、優先順位付けのために他のデータ パックをバックログに追加し、データ パックをコミュニティに公開するために共同作業を行う方法を文書化します。
ロードマップ 今後のマイルストーンでは、Automation Kit の自動インストール プロセスのオプションの一部としてデータパックを含めることで、データパックを改善する予定です。
インストールの一部としてデータパックを含める機能により、このリリースのコマンドラインインストールプロセスではなく、Webベースのインストールが可能になります。
投資収益率の主なソリューション 投資収益率 (ROI) メイン ソリューション データ パックには、オートメーション プロジェクト、マシン、サンプルの Power Automate デスクトップ テレメトリが含まれているため、エンド ツー エンドのプロセスを体験できます。
はじめ このデータ パックの使用を開始するには
-からクリエイターキットをインストールするアプリソースまたは経由セットアップガイドを学ぶ
-から最新バージョンのオートメーションキットメインをインストールしますhttps://github.com/microsoft/powercat-automation-kit/releases使用セットアップガイドを学ぶ
コマンドラインインターフェイスPower Platformインストール セットアップガイドを学ぶ -環境への認証を作成する
pac auth create --url https://contoso.crm.dynamics.com/ -ダウンロードオートメーションキット.zip差出人https://github.com/microsoft/powercat-automation-kit/releases
-ファイルを抽出するオートメーションキット-サンプルデータ.zip差出人オートメーションキット.zip
-データを環境にインポートする
pac data import -d AutomationKit-SampleData.zip --environment https://contoso.crm.dynamics.com/ -ダウンロードした Power BI ダッシュボードを環境に接続して、インポートされたデータを探索します。使うPower BI ダッシュボードをインストールする詳細情報</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>スケジューラ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/scheduler/</guid>
      <description>紹介 実行フロー スケジュールされたフローの読み取り専用動作 エラー メッセージ エラー メッセージ: &amp;ldquo;無効な引数 - 指定された接続参照に関連付けられている有効な接続が見つかりません。 筆記 取り付ける ロードマップ フィードバック 紹介 Automation Kit スケジューラを使用すると、Power Automate デスクトップ フローへの呼び出しを含むソリューション内の定期的な Power Automate クラウド フローのスケジュールを表示できます。
この機能は、2023年3月号、今後のリリースでは、スケジューラの機能が改善され、拡張されます。
スケジューラの主な機能は次のとおりです。
-定期的なクラウドフローのスケジュールを表示する機能 -コンピュータとコンピュータグループによるスケジュールのフィルタ -Power Automate デスクトップ フローを実行する -日、週、月、スケジュールビューでスケジュールを表示 -スケジュールされたフローの状態を表示する (成功、失敗、またはスケジュール済み) -クラウド・フローの実行時間の表示 -エラーの詳細を表示します。
実行フロー スケジュールされたフローの読み取り専用動作 既定では、フローが将来の実行にスケジュールされると、フローは読み取り専用モードに設定され、すぐに実行できないように無効になります。つまり、ユーザーは、スケジュールされた日時が経過するまでフローを変更または実行できません。この動作は、ユーザー エクスペリエンスを向上させ、フローが実行される前に誤って実行されるのを防ぐように設計されています。 このアプローチには、次のようないくつかの利点があります。
-偶発的な実行の防止: 将来の実行がスケジュールされているフローの即時実行を無効にすることで、ユーザーがフローを実行する前に誤って実行する可能性が低くなります。
-予測可能性の向上: 将来の実行がスケジュールされているときにフローを読み取り専用モードに設定することで、ユーザーはフローがいつ実行されるかをより簡単に予測し、必要な入力とリソースの準備ができていることを確認できます。
-一貫したユーザーエクスペリエンス: スケジュールされたフローの動作を標準化することで、Flowのすべてのインスタンスで一貫性のある予測可能なユーザーエクスペリエンスを提供できます。
-スケジュールされたフローを変更または実行するために、ユーザーはフローを編集し、スケジュールされた日時を更新できます。新しいスケジュールが設定されると、フローは再び無効になり、すぐに実行され、新しいスケジュールが経過するまで読み取り専用モードに設定されます。
エラー メッセージ 実行フローの実行時に発生する可能性のあるエラーメッセージ。
エラー メッセージ: &amp;ldquo;無効な引数 - 指定された接続参照に関連付けられている有効な接続が見つかりません。 形容 このエラー メッセージは、通常、コードまたは構成で提供される接続参照に問題があることを示します。システムは、参照に関連付けられた有効な接続を見つけることができないため、要求されたアクションを実行できません。
原因 このエラー メッセージには、次のようないくつかの原因が考えられます。
-正しくない、または無効な接続参照: 指定された接続参照が無効または正しくない可能性があり、システムがそれに関連付けられている有効な接続を見つけることができない可能性があります。
-接続が削除または変更されました: コードまたは構成で使用されている接続が削除または変更された場合、参照に関連付けられている有効な接続が見つからない可能性があります。
-アクセス許可の問題: コードまたは構成を実行しているユーザー アカウントに、接続またはそれに関連付けられているリソースにアクセスするために必要なアクセス許可がない可能性があります。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>パワー CAT アプリケーション ライフサイクル管理 (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/ja/features/alm/powercat/</guid>
      <description>自動化キットは、ALM アクセラレータPower Automate デスクトップを含むソリューションに ALM 機能を提供するため
お使いのブラウザはaudio要素をサポートしていません。フルスクリーンGitHub のデプロイ プロセス 他の Power CAT 管理キットで使用されているリリース プロセスと同様に、Power Platform用オートメーションキット は、ALM アクセラレータを使用して、パブリック GitHub リリースにリリースをデプロイします。
当社の内部プロセスには、開発、テスト、および生産のためのPower Platform環境があります。リリースの準備ができたら、統合されたGitHub Actionsが、マネージドおよびアンマネージドのデプロイソリューションを、GitHubドラフトリリースのリリースノートとともに自動的にパッケージ化します。
ドラフトリリースの準備ができたら、必要に応じて新しいバージョンまたはホットフィックスを公開できます。
お客様にとっての意味 この自動化が実施されたので、自動化されたALMリリースには次の利点があります。
-オートメーションキットを構成するすべてのローコードソースコードを可視化し、キットの構築方法を調査できます。
-バグや問題に迅速に対応し、必要に応じて修正プログラムを提供できる合理化された自動化プロセス。
-リリースに含まれるすべてのバグと機能の自動コンパイル。
-Power Apps、Power Automate、Dataverse、Power Automate Desktop は、継続的インテグレーション/継続的デプロイの ALM プロセスの一部として含まれています。
ロードマップ オープンALM関連のバックログ項目は、GitHub の問題登録
全体として、既存のすぐに使用できるPower PlatformとMicrosoft DevOps製品の機能を一緒にALMアクセラレータに基づいて構築しています。この組み合わせにより、ハイパーオートマクションに役立つ特定の拡張機能に集中できます。
フィードバック このコンテンツを表示するには、JavaScriptを有効にする必要があります</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
