<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Avregistrera bekr칛ftelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>Anv칛nd fr친gorna nedan f칬r att bekr칛fta din avregistrering.
JavaScript must be enabled to view this content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avregistrera dig</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/unregister/</guid>
      <description>Anv칛nd fr친gan nedan f칬r att avbryta din automatiska registrering f칬r Automation Kit f칬r Power Platform. Vi skickar dig en bekr칛ftelsekod som du kan anv칛nda f칬r att bekr칛fta avregistrering
JavaScript must be enabled to view this content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bidra till dokumentationen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: P친g친ende arbete - Under granskning
L칛r dig hur du b칬rjar bidra till startdokumentationen f칬r Automation Kit f칬r Power Platform.
Installationen Du kan anv칛nda fr친gorna nedan f칬r att v칛gleda din konfigurations- och bidragsupplevelse
JavaScript must be enabled to view this content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bidrag</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/</guid>
      <description>Som ett projekt med 칬ppen k칛llkod som bygger p친 Power Platform och Microsoft Cloud 칛r v친rt m친l att snabbt tillhandah친lla verktyg och v칛gledning som hj칛lper dig att p친skynda din hyperautomatiseringsresa.
Som en del av den h칛r resan n칛r vi inkuberar, mognar och samarbetar med Core Power Platform-teknikteamet baserat p친 din feedback. Med hj칛lp av denna feedback kommer vi att f칬rs칬ka inkludera l칛rdomar i k칛rnprodukten f칬r att f칬rb칛ttra och svara p친 dina behov.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Checklista f칬r installation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>游꿘 Vill du ha en mer visuell presentation av processen fr친n slut till slut och installationssteg? Granska v친r Automation Kit f칬r Power Platform Spellista F칬r krav, L칬sningsinstallation och Automation Kit f칬r Power Platform anv칛ndning.
Om du vill prova eller installera Automation Kit f칬r Power Platform, kan du anv칛nda fr친gorna nedan f칬r att v칛gleda din installationsprocess
JavaScript must be enabled to view this content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datapaket</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/datapacks/</guid>
      <description>Inf칬randet F칛rdplan Avkastning p친 investeringens huvudl칬sning Komma ig친ng Feedback Inf칬randet Datapaket 칛r en f칬rpaketerad upps칛ttning data som kan installeras i ditt installerade Automation Kit f칬r att p친skynda anv칛ndningen.
Inf칬rdes som en del av November 2022ger Datapacks dig m칬jlighet att eventuellt importera exempeldata.
Med ROI-datapaketet (Return on Investment) kan du snabbt demonstrera planering, m칛tning och 칬vervakning av avkastning p친 investeringen via Automation Kit Power BI-instrumentpanelen. Du kan l칛sa in ditt f칬rsta datapaket med hj칛lp av Komma ig친ng nedan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delm친l</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/milestones/</guid>
      <description>Anm칛rkningar om Automation Kit f칬r Power Platform milstolpar
Arbetet b칬rjar i v친r eftersl칛pning, baserat p친 prority, feedback och effektfunktioner v칛ljs ut f칬r att inkluderas i en milstolpe
Milstolpens framsteg kan sp친ras i Automation Kit - GitHub-projekt
Milstolpar 칛r endast en guide och inte en engagerad tidslinje
Funktioner eller buggar kanske inte skickas i varje milstolpe p친 grund av prioriterade buggar eller funktioner
Funktioner eller buggar som inte ing친r i en utg친va kommer att 칬verv칛gas f칬r inkludering i n칛sta milstolpe</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exempel p친 redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/sample/</guid>
      <description>Den h칛r sidan inneh친ller ett exempel p친 hur du redigerar inneh친ll
Your browser does not support the audio element.Full ScreenFeedback Anv칛nd fr친gorna nedan f칬r att utforska olika typer av feedbackfr친gor
JavaScript must be enabled to view this content
Varje del av inneh친llet ska ha en tydlig titel och beskrivning som ger en snabb 칬verblick.
Varje sida kan valfritt inneh친lla ett multimediabildspel som ger ljudber칛ttelse, visuell sammanfattning och st칬danteckningar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fr친gor om feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/feedback/</guid>
      <description>L칛mna g칛rna feedback p친 f칬ljande fr친gor:
JavaScript must be enabled to view this content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fr친gor om kontorstid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/questions/</guid>
      <description>L칛mna g칛rna feedback p친 f칬ljande fr친gor:
JavaScript must be enabled to view this content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fr친gor om redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/questions/</guid>
      <description>Den h칛r sidan inneh친ller information om det format som anv칛nds f칬r att skapa interaktiva fr친gor som ing친r som en del av Automation Kit f칬r Power Platform f칬rr칛tt.
Komma ig친ng B칛dda in fr친gor i ditt inneh친ll Custom Functions Len Inneh친ller Anpassade widgets Bild uppgift Fr친ga och svar Fr친ga Varf칬r har den h칛r metoden anv칛nts i st칛llet f칬r Microsoft Forms? Fr친ga Vilka f칬rdelar finns det med detta tillv칛gag친ngss칛tt? Fr친ga Kan den h칛r metoden anv칛ndas i en Power App eller Power Page?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funktioner</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/</guid>
      <description>Hantera, styra och skala Avkastning p친 investeringen Roi / SLA n칛stan i realtid f칬r att 칬vervaka v칛rdet Verktyg f칬r alla anv칛ndare Livscykel f칬r slutautomatisering Styrelseskick Dataf칬rlustskydd f칬r PAD (datorfl칬den) Whitepaper om Automation CoE-administration och styrning Hantera Power Automate f칬r datorspelbok Automation Kit - PAD DLP Konsekvensanalys Migration Hantera, styra och skala G칬r det m칬jligt f칬r organisationer att hantera, styra och skala inf칬randet av automatiseringsplattformar baserat p친 branschens b칛sta praxis</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ge feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/feedback/</guid>
      <description>Vill bidra med din feedback till Automation Kit f칬r Power Platform? Du kan anv칛nda avsnitten nedan f칬r att utforska de olika feedbacktyperna.
Ge ber칬m Rapportera ett fel eller skicka in en funktionsf칬rfr친gan Leta efter ett befintligt problem Skicka in ditt problem Andra s칛tt att bidra? Feedback Ge ber칬m Vill dela lite feedback p친 Automation Kit f칬r Power Platform eller en funktion och vilken inverkan den har haft f칬r dig? Du kan skicka in en Ber칬m f칬r att dela dina kommentarer med communityn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historia</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/history/</guid>
      <description>Den h칛r sidan inneh친ller l칛nkar till tidigare och framtida kontorssessioner
2022 November 2022
Oktober 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Komma ig친ng</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/</guid>
      <description>Inf칬randet Komma ig친ng kan vara en av de viktigaste blockerarna f칬r att utv칛rdera och anv칛nda Automation Kit f칬r Power Platform i din organisation. Du kan anv칛nda det interaktiva formul칛ret nedan f칬r att g친 igenom komma ig친ng-processen.
Du kan ocks친 anv칛nda Inf칬randet av utbildningsinneh친llet f칬r att ge en 칬versikt 칬ver Automation Kit f칬r Power Platform.
Den Automation Center of Excellence-strategi med Automation Kit f칬r Power Platform kan ocks친 anv칛ndas f칬r att ge sammanhang om hur Automation Kit f칬r Power Platform kan hj칛lpa ditt Automation Center of Excellence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguration av dokumentationsplats</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>I gh-sidornas gren finns en webbplats/config.yaml fil. Den h칛r filen inneh친ller nyckelkonfiguration som kan uppdateras. Du kan referera till hugo-fresh/config.yaml p친 master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) f칬r exempel.
Viktiga attribut inkluderar
baseUrl
titel params:
beskrivning
navbarlogo
logo - Observera att filen ska vara statisk/bilder/logotyp
l칛nk
hj칛lte
titel textremsa knappl칛nk navbar - 츿ndra titlar och l칛nkar
section2 - 츿ndra din produkt och dina funktioner
avsnitt3 - Uppdatera f칬r att 친terspegla nyckelbildstext
sidfot - 츿ndra logotyp och l칛nkar till nytt inneh친ll</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfigurera Automation Kit Power BI-instrumentpanel</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Om du vill starta Power BI-instrumentpanelen f칬r Automation Center of Excellence beh칬ver du milj칬-URL:en f칬r din huvudmilj칬 (d칛r Automation CoE Main 칛r installerat).
Om du vill h칛mta milj칬-URL:en g친r du till Power Platform administrationscenter, g친r till Milj칬er, v칛ljer milj칬n och noterar milj칬-URL:en:
Ange milj칬-URL:en n칛r du startar Power BI-mallen som du har laddat ned fr친n Automation Kit f칬r Power Platform utg친vor</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontorstid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/</guid>
      <description>Registrera dig 游늱 Anm칛l dig till v친r kontorstid https://aka.ms/ak4ppofficehours
Bes칬k v친r November 2022 m친lsida f칬r mer information och ge feedback.
Historia Bes칬k v친r Historia sida f칬r l칛nkar till tidigare/planerade kontorstider.
Ber칛tta mer Det h칛r m칬tet 칛r ett vanligt forum d칛r kunder och partner kan l칛ra sig och st칛lla fr친gor om Automation Kit f칬r Power Platform. Kom f칬rberedd f칬r att st칛lla fr친gor om befintliga funktioner, l칛ra dig hur n친got fungerar och nya funktioner du vill se.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontorstid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>V칛lkommen till landningssidan f칬r Automation Kit f칬r Power Platform november 2022 kontorstid.
Du kan anm칛la dig till kontorstidssessionen https://aka.ms/ak4ppofficehours kommer att h친llas tisdagen den 15 november 2022 mellan 7:00 och 8:00 PDT (Se andra tidszoner UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Om du redan har registrerat dig kan du vidarebefordra den h칛r sidan eller registreringsl칛nken till andra som du k칛nner kan vara intresserade.
Format f칬r kontorstid Varje kontorstid 칛r en timme l친ng och har f칬ljande format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontorstid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>V칛lkommen till landningssidan f칬r Automation Kit f칬r Power Platform oktober 2022 kontorstid.
Du kan anm칛la dig till kontorstidssessionen https://aka.ms/ak4ppofficehours h친lls tisdagen den 11 oktober 2022 mellan 07:00 och 08:00 PDT (Se andra tidszoner https://aka.ms/ak4pp-times).
Om du redan har registrerat dig kan du vidarebefordra den h칛r sidan eller registreringsl칛nken till andra som du k칛nner kan vara intresserade.
Format f칬r kontorstid Varje kontorstid 칛r en timme l친ng och har f칬ljande format:
Nya 칛mnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kundber칛ttelser</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/customer-stories/</guid>
      <description>Inf칬randet Vill se hur kunder eller partner har anv칛nt med Automation Kit f칬r Power Platform? Den h칛r sidan refererar till offentliga kundber칛ttelser och feedback med hj칛lp av Automation Kit f칬r Power Platform.
Cineplex L칛s mer p친 Cineplex digital omvandling med Power Automate RPA som leds av medborgarutvecklare ber칛ttelse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Livscykelhantering f칬r program (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/alm/</guid>
      <description>Den h칛r sidan inneh친ller en 칬versikt 칬ver komponenter som kan hj칛lpa dig att anv칛nda ALM med Automation Kit f칬r Power Automate Desktop-arbetsfl칬den som ing친r i Power Platform-l칬sningar.
Your browser does not support the audio element.Full ScreenSammanfattning N칛r du tittar p친 ALM f칬r Power Platform-l칬sningar som inneh친ller Power Automate Desktop-komponenter
Granska funktionerna i Power Platform-pipelines f칬r hanterad milj칬 f칬r att dra nytta av funktioner i produktskala i f칬retagsskala f칬r att hantera och styra l칬sningar i milj칬er.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modules</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/modules/</guid>
      <description>P친 den h칛r sidan beskrivs nyckelmodulerna i den offentliga f칬rhandsversionen av Automation Kit f칬r Power Platform.
Avkastning p친 investeringen Avkastningen p친 investeringen (ROI) -modulerna 칛r en k칛rnmodul i satsen. Modulen inneh친ller
Projektapp f칬r automatisering - Syftet med appen Automation Project 칛r att beg칛ra och godk칛nna nya automationsprojekt. Godk칛nnaren f친r en djupl칛nk till projektsk칛rmen f칬r att visa all information om automatiseringsprojekt
App f칬r Automationscenter - G칬r det m칬jligt f칬r administrat칬rer att underh친lla konfigurations- och mappningsautomatiseringsprojekt till milj칬er.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mognadsmodell f칬r automatisering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/automation-maturity-model/</guid>
      <description>Status: P친g친ende arbete - Under granskning
Anv칛nd fr친gorna nedan f칬r att fastst칛lla din automatiseringsmognadsmodell och uppt칛ck hur Automation Kit f칬r Power Platform eller andra relaterade l칬sningar kan hj칛lpa dig att f칬rb칛ttra din automatiseringsmognad med hj칛lp av Power Platform.
JavaScript must be enabled to view this content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Namnge</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/naming/</guid>
      <description>Vid sidan av m친naden och versionsnumren Automation Kit f칬r Power Platform anv칛nder en kodnamnstagg varje version.
Generering Process Installera nodberoenden npm install @criblinc/docker-names L칛gg till f칬ljande nodexempel som fil med namnet index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); K칬r exemplet node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oktober 2022-versionen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/october-2022/</guid>
      <description>Oktoberutg친van (upbeat-dhawan) av Automation Kit f칬r Power Platform 칛r den andra offentliga f칬rhandsversionen. Den h칛r versionen 칛r en Endast dokumentation release och release-tillg친ngarna f칬rblir of칬r칛ndrade sedan septemberversionen.
S칛tta ig친ng Testa Kom ig친ng-guide eller g친 med i v친r Kontorstid
Tidigare publicering September 2022 (levande-elion) N칛sta utg친va November 2022 (skarp-arkimedes) Projektets milstolpe Automation Kit - Oktober 2022
Granska Milstolpe Anteckningar f칬r mer information
Viktiga anm칛rkningar Viktig information f칬r oktober 2022-versionen:
Detta 칛r en endast dokumentation frisl칛ppsing친r inga nya installationstillg친ngar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Automation Kit utnyttjar ALM-accelerator f칬r att tillhandah친lla ALM-funktioner f칬r l칬sningar som inneh친ller Power Automate Desktop
Your browser does not support the audio element.Full ScreenGitHub distributionsprocess Liknar den lanseringsprocess som anv칛nds f칬r andra Power CAT-hanterade kit Automation Kit f칬r Power Platform anv칛nder ALM Accelerator f칬r att distribuera versioner till v친ra offentliga GitHub-versioner.
V친r interna process har en Power Platform-milj칬 f칬r utveckling, testning och produktion. N칛r vi 칛r redo f칬r en version paketerar v친ra integrerade GitHub Actions de hanterade och ohanterade distributionsl칬sningarna tillsammans med viktig information automatiskt f칬r en GitHub Draft-version.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riktlinjer f칬r redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/authoring/</guid>
      <description>I f칬ljande avsnitt beskrivs riktlinjer och anteckningar f칬r redigering av startdokumentation.
Riktlinjer M친l K칛llkontroll Riktlinjer f칬r design Hemsida 칀teranv칛nda Markdown-sidor kortkoder Inneh친llsf칬rteckning Fr친ga Extern bild Anteckningar Konfiguration av GitHub-sidor Uppdatera bildm칛rket f칬r startsidan Fr친ga och svar Fr친ga Varf칬r valdes Hugo? Fr친ga Varf칬r valde du inte n친gon annan statisk webbplatsgenerator? Fr친ga Varf칬r anv칛ndes inte Microsoft Forms f칬r fr친gor? Fr친ga Varf칬r GitHub-sidor f칬r att vara v칛rd f칬r inneh친ll? Fr친ga Varf칬r 칛r det h칛r inneh친llet inte p친 http://learn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPA-migrering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/migration/</guid>
      <description>Den Automation Kit f칬r Power Platform Modul f칬r migrering ger dig en bepr칬vad upps칛ttning verktyg och v칛gledning baserat p친 engagemang med kunder f칬r att p친skynda din migreringsresa. Genom att utnyttja styrkan i Microsoft Power Platform, Microsoft Azure och de bredare Microsoft Cloud-tj칛nsterna kan du:
F칬rverkliga dina m친l att ge kostnadsbesparingar.
Tillhandah친lla skyddsr칛cken f칬r att planera, migrera, 칬vervaka och konfigurera f칬r en driftsmodell f칬r p친g친ende anv칛ndning.
Utnyttja konverteringsexempel som du kan anpassa till din process f칬r att uppfylla dina migreringsbehov.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPA-migrering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/monitoring-compare/</guid>
      <description>Automation Kit inneh친ller en upps칛ttning verktyg och v칛gledning med lite kod och Microsoft Cloud som hj칛lper dig med din RPA-migreringsresa.
Automation-kitmigreringsmodulen bygger p친 v친r erfarenhet av att arbeta med befintliga kunder f칬r att hj칛lpa dem att migrera befintliga l칬sningar till Power Platform Robotic Process Automation (RPA).
Genom att anv칛nda migreringsmodulen i Automation-paketet kan du p친skynda din v칛g f칬r att ge kostnadsbesparingar och synlighet f칬r din organisation.
Status Som en del av Skarpa Arkimedes milstolpe och bortom Automation Kit-teamet planerar f칬r kontinuerliga uppdateringar f칬r att prioritera och svara p친 det bredare Microsoft Power Platform RPA-migreringsproblemet s친 att v친ra partner och kunder och p친skynda aktiveringen av Microsoft Power Automate Desktop-migrerade l칬sningar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>September 2022-versionen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/september-2022/</guid>
      <description>Septemberutg친van (vibrant-elion) av Automation Kit f칬r Power Platform 칛r den f칬rsta offentliga f칬rhandsversionen.
S칛tta ig친ng Testa Kom ig친ng-guide eller g친 med i v친r Kontorstid
Tidigare publicering Privata privata f칬rhandsgranskningar N칛sta utg친va Oktober 2022 (optimistisk-dhawan) Viktiga anm칛rkningar Viktig information f칬r versionen fr친n september 2022:
F칬r kunder som uppgraderar fr친n den privata f칬rhandsversionen av april Uppgradering av privat f칬rhandsversion inneh친ller anteckningar om steg som kr칛vs f칬r att avregistrera plugin-친tg칛rder som inte l칛ngre kr칛vs i den offentliga f칬rhandsversionen av september.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sl칛ppa</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/</guid>
      <description>Sidan inneh친ller l칛nkar till versionshistoriken f칬r Automation Kit f칬r Power Platform.
L칛s mer p친 v친r Viktiga milstolpar
Varje version kommer att namnge ett unikt kodnamn som tilldelats f칬r att g칬ra releaseidentifieringen mer minnesv칛rd. Om du vill veta mer om namngenereringsprocessen kan du l칛sa Sl칛pp namngivning.
2023 Planerad Januari 2023 - (Nifty-Emmy) 2022 2022 Planerad December 2022 - (nitisk-Antonelli) 2022 Sl칛ppt November 2022 - (Sharp-Archimedes)
Oktober 2022 - (optimistisk-dhawan)
September 2022 - (Vibrant-Elion)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St칬d</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/support/</guid>
      <description>Komma ig친ng Den Komma ig친ng-v칛gledning inneh친ller n친gra interaktiva fr친gor f칬r att l칛nka dig till informationsk칛llor som kan hj칛lpa dig att komma ig친ng.
F친 ytterligare st칬d V칛gledning om hur du f친r ytterligare st칬d f칬r Automation Kit f칬r Power Platform:
Se v친r Feedback och support sida f칬r allm칛n v칛gledning
Anv칛nd v친r Automation Kit L칛r dig sidor f칬r att g친 igenom installations- och anv칛ndningsinstruktionerna
Anv칛nd ikonen Problem med automatiseringssats mallar f칬r s칬kning efter k칛nda buggar / funktionsluckor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vanliga fr친gor och svar</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>Inf칬randet Den h칛r sidan inneh친ller en upps칛ttning vanliga fr친gor relaterade till Automation Kit f칬r Power Platform. Om du inte hittar ett svar p친 en fr친ga kan du 칬verv칛ga att skapa en Beg칛ran om funktioner f칬r att uppdatera den h칛r sidan.
Fr친gegrupper p친 den h칛r sidan: Komma ig친ng Fr친ga: Vad 칛r det b칛sta s칛ttet f칬r mig att komma ig친ng? St칬d Fr친ga: Hur f친r jag support f칬r att installera eller anv칛nda Automation Kit f칬r Power Platform?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version december 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/december-2022/</guid>
      <description>Decemberutg친van (nitisk-antonelli) av Automation Kit f칬r Power Platform 칛r den fj칛rde offentliga f칬rhandsversionen. Den h칛r versionen f칬rv칛ntas inneh친lla regelbundna buggfixar och fokus p친 att f칬rb칛ttra l칬sningskonfigurationen och ytterligare integration med ALM Accelerator.
Feedback JavaScript must be enabled to view this content
S칛tta ig친ng Testa Kom ig친ng-guide eller g친 med i v친r Kontorstid
Tidigare publicering November 2022 (skarp-arkimedes) N칛sta utg친va Januari 2023 (fiffig-Emmy) Projektets milstolpar Automation Kit - December 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version fr친n januari 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/january-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/january-2023/</guid>
      <description>Januariutg친van (fiffig-emmy) av Automation Kit f칬r Power Platform 칛r den femte offentliga f칬rhandsversionen. Den h칛r versionen f칬rv칛ntas inneh친lla f칬rb칛ttringar av webbinstallations- och datapaketfunktionerna som introducerades i november- och decemberversionerna.
Feedback JavaScript must be enabled to view this content
S칛tta ig친ng Testa Kom ig친ng-guide eller g친 med i v친r Kontorstid
Tidigare publicering December 2022 (nitisk-Antonelli) N칛sta utg친va Februari 2023 (fiffig-emmy) Projektets milstolpar Automation Kit - januari 2023
Automation Kit - Eftersl칛pning</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versionen november 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/november-2022/</guid>
      <description>Novemberutg친van (sharp-archimedes) av Automation Kit f칬r Power Platform 칛r den tredje offentliga f칬rhandsversionen. Den h칛r versionen inneh친ller buggfixar och fokus p친 att f칬rb칛ttra installationsupplevelsen f칬r datakonfiguration och lanseringsdistribution till GitHub med ALM Accelerator.
Your browser does not support the audio element.Full ScreenFeedback JavaScript must be enabled to view this content
Med novemberutg친van &amp;ldquo;Datapaket&amp;rdquo; 칛r en viktig ny funktion.
Se Komma ig친ng f칬r att l칛sa in ditt f칬rsta datapaket.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>칐verblick</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/overview/</guid>
      <description>V칛lkommen N칛sta steg Feedback V칛lkommen V칛lkommen till den offentliga f칬rhandsversionen av Automation Kit f칬r Power Platform. F칬r att b칬rja v칛ljer du den f칬rsta sidan nedan och svep 친t v칛nster / h칬ger eller Anv칛nd tangentbordet v칛nster, h칬ger tangenter f칬r att visa varje sida i 칬versikten.
Vill du ge feedback om 칬versiktsinformationen? I s친 fall kan du anv칛nda fr친gorna nedan.
Your browser does not support the audio element.Full ScreenN칛sta steg S칛tta ig친ng med att st칛lla in Automation Kit Utforska valfritt Datapaket S친 h칛r l칛ser du in exempeldata Unders칬k hur Alm kan hj칛lpa dig att automatisera distributionen av dina l칬sningar Feedback JavaScript must be enabled to view this content</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
