<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Avregistrera bekräftelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>Använd frågorna nedan för att bekräfta din avregistrering.
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avregistrera dig</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/unregister/</guid>
      <description>Använd frågan nedan för att avbryta din automatiska registrering för Automation Kit för Power Platform. Vi skickar dig en bekräftelsekod som du kan använda för att bekräfta avregistrering
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bidra till dokumentationen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: Pågående arbete - Under granskning
Lär dig hur du börjar bidra till startdokumentationen för Automation Kit för Power Platform.
Installationen Du kan använda frågorna nedan för att vägleda din konfigurations- och bidragsupplevelse
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bidrag</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/</guid>
      <description>Som ett projekt med öppen källkod som bygger på Power Platform och Microsoft Cloud är vårt mål att snabbt tillhandahålla verktyg och vägledning för att påskynda din hyperautomatiseringsresa.
Som en del av denna resa när vi inkuberar, mognar och samarbetar med Core Power Platform ingenjörsteamet baserat på din feedback. Med hjälp av denna feedback kommer vi att försöka inkludera lärdomar i kärnprodukten för att förbättra och svara på dina behov.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Checklista för installation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Vill du ha en mer visuell presentation av processen från slut till slut och installationssteg? Granska vår Automation Kit för Power Platform Spellista För krav, Lösningsinstallation och Automation Kit för Power Platform användning.
Om du vill prova eller installera Automation Kit för Power Platform, kan du använda frågorna nedan för att vägleda din installationsprocess
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datapaket</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/datapacks/</guid>
      <description>Införandet Färdplan Avkastning på investeringens huvudlösning Komma igång Feedback Införandet Datapaket är en förpaketerad uppsättning data som kan installeras i ditt installerade Automation Kit för att påskynda användningen.
Infördes som en del av November 2022ger Datapacks dig möjlighet att eventuellt importera exempeldata.
Med ROI-datapaketet (Return on Investment) kan du snabbt demonstrera planering, mätning och övervakning av avkastning på investeringen via Automation Kit Power BI-instrumentpanelen. Du kan läsa in ditt första datapaket med hjälp av Komma igång nedan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delmål</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/milestones/</guid>
      <description>Anmärkningar om Automation Kit för Power Platform milstolpar
Arbetet börjar i vår eftersläpning, baserat på prority, feedback och effektfunktioner väljs ut för att inkluderas i en milstolpe
Milstolpens framsteg kan spåras i Automation Kit - GitHub-projekt
Milstolpar är endast en guide och inte en engagerad tidslinje
Funktioner eller buggar kanske inte skickas i varje milstolpe på grund av prioriterade buggar eller funktioner
Funktioner eller buggar som inte ingår i en utgåva kommer att övervägas för inkludering i nästa milstolpe</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exempel på redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/sample/</guid>
      <description>Den här sidan innehåller ett exempel på hur du redigerar innehåll
Din webbläsare stöder inte ljudelementet.HelskärmFeedback Använd frågorna nedan för att utforska olika typer av feedbackfrågor
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Februari 2023 Release</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/february-2023/</guid>
      <description>Februariutgåvan (nifty-emmy) av Automation Kit för Power Platform är den femte offentliga förhandsversionen. Den här versionen förväntas innehålla förbättringar av webbinstallationsbyggnaden på kommandoradens decemberversion.
Ett annat investeringsområde är att förenkla beroendet av satellitinstallationen för att ta bort behovet av Azure Key Vault.
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frågor om feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/feedback/</guid>
      <description>Lämna gärna feedback på följande frågor:
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frågor om kontorstid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/questions/</guid>
      <description>Lämna gärna feedback på följande frågor:
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frågor om redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/questions/</guid>
      <description>Den här sidan innehåller information om det format som används för att skapa interaktiva frågor som ingår som en del av Automation Kit för Power Platform förrätt.
Komma igång Bädda in frågor i ditt innehåll Custom Functions Len Innehåller Anpassade widgets Bild uppgift Fråga och svar Fråga Varför har den här metoden använts i stället för Microsoft Forms? Fråga Vilka fördelar finns det med detta tillvägagångssätt? Fråga Kan den här metoden användas i en Power App eller Power Page?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funktioner</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/</guid>
      <description>Hantera, styra och skala Avkastning på investeringen Roi / SLA nästan i realtid för att övervaka värdet Verktyg för alla användare Livscykel för slutautomatisering Styrelseskick Dataförlustskydd för PAD (datorflöden) Whitepaper om Automation CoE-administration och styrning Hantera Power Automate för datorspelbok Automation Kit - PAD DLP Konsekvensanalys Migration Hantera, styra och skala Gör det möjligt för organisationer att hantera, styra och skala införandet av automatiseringsplattformar baserat på branschens bästa praxis</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ge feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/feedback/</guid>
      <description>Vill bidra med din feedback till Automation Kit för Power Platform? Du kan använda avsnitten nedan för att utforska de olika feedbacktyperna.
Ge beröm Rapportera ett fel eller skicka in en funktionsförfrågan Leta efter ett befintligt problem Skicka in ditt problem Andra sätt att bidra? Feedback Ge beröm Vill dela lite feedback på Automation Kit för Power Platform eller en funktion och vilken inverkan den har haft för dig? Du kan skicka in en Beröm för att dela dina kommentarer med communityn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historia</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/history/</guid>
      <description>Den här sidan innehåller länkar till tidigare och framtida kontorssessioner
2023 Planerad Februari 2023
2022 November 2022
Oktober 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Vill ge feedback på installationsprocessen? Frågorna nedan hjälper oss att förbättra processen.
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/setup/</guid>
      <description>Använd stegen nedan för att hjälpa dig att skapa en konfiguration för din miljö så att du snabbt kan installera och konfigurera installationen.
Kom igång genom att följa stegen i Installera För att ladda ner den senaste versionen av kommandoraden installerar komponenter.
Om du vill ge någon feedback om installationsprocessen? I så fall kan du använda Feedback om inställningar sida.
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kalkylator</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/calculator/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/calculator/</guid>
      <description>JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Komma igång</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/</guid>
      <description>Införandet Komma igång kan vara en av de viktigaste blockerarna för att utvärdera och använda Automation Kit för Power Platform i din organisation. Du kan använda det interaktiva formuläret nedan för att gå igenom komma igång-processen.
Du kan också använda Införandet av utbildningsinnehållet för att ge en översikt över Automation Kit för Power Platform.
Den Automation Center of Excellence-strategi med Automation Kit för Power Platform kan också användas för att ge sammanhang om hur Automation Kit för Power Platform kan hjälpa ditt Automation Center of Excellence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kommandoradsinstallation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install/</guid>
      <description>Om du vill installera den senaste versionen av Automation Kit använder du följande steg nedan. Om du inte kan använda kommandoradsverktygen kan du använda de manuella stegen som dokumenteras i Vägledning för installation.
Se till att du har Aktivera funktionen Power Apps component framework i de miljöer som du vill installera Automation Kit för både huvud- och satellitmiljöer.
Se till att Creator Kit installerat i de miljöer du vill installera i</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguration av dokumentationsplats</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>I gh-sidornas gren finns en webbplats/config.yaml fil. Den här filen innehåller nyckelkonfiguration som kan uppdateras. Du kan referera till hugo-fresh/config.yaml på master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) för exempel.
Viktiga attribut inkluderar
baseUrl
titel params:
beskrivning
navbarlogo
logo - Observera att filen ska vara statisk/bilder/logotyp
länk
hjälte
titel textremsa knapplänk navbar - Ändra titlar och länkar
section2 - Ändra din produkt och dina funktioner
avsnitt3 - Uppdatera för att återspegla nyckelbildstext
sidfot - Ändra logotyp och länkar till nytt innehåll</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfigurera Automation Kit Power BI-instrumentpanel</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Om du vill starta Power BI-instrumentpanelen för Automation Center of Excellence behöver du miljö-URL:en för din huvudmiljö (där Automation CoE Main är installerat).
Om du vill hämta miljö-URL:en går du till Power Platform Admin Center, går till Miljöer, väljer miljön och noterar miljö-URL:en:
Ange miljö-URL:en när du startar Power BI-mallen som du har laddat ned från Automation Kit för Power Platform utgåvor</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontorstid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/</guid>
      <description>Registrera dig 📆 Anmäl dig till vår kontorstid https://aka.ms/ak4ppofficehours
Besök vår November 2022 målsida för mer information och ge feedback.
Historia Besök vår Historia sida för länkar till tidigare/planerade kontorstider.
Berätta mer Det här mötet är ett vanligt forum där kunder och partner kan lära sig och ställa frågor om Automation Kit för Power Platform. Kom förberedd för att ställa frågor om befintliga funktioner, lära dig hur något fungerar och nya funktioner du vill se.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontorstid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/february-2023/</guid>
      <description>Välkommen till Automation Kit för Power Platform målsida för kontorstid i februari 2023.
Du kan anmäla dig till kontorstidssessionen https://aka.ms/ak4ppofficehours kommer att hållas tisdagen den 14 februari 2023 mellan 7:00 och 8:00 PDT (Se andra tidszoner UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Om du redan har registrerat dig kan du vidarebefordra den här sidan eller registreringslänken till andra som du känner kan vara intresserade.
Format för kontorstid Varje kontorstid är en timme lång och har följande format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontorstid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>Välkommen till Automation Kit för Power Platform november 2022 kontorstid målsida.
Du kan anmäla dig till kontorstidssessionen https://aka.ms/ak4ppofficehours kommer att hållas tisdagen den 15 november 2022 mellan 7:00 och 8:00 PDT (Se andra tidszoner UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Om du redan har registrerat dig kan du vidarebefordra den här sidan eller registreringslänken till andra som du känner kan vara intresserade.
Format för kontorstid Varje kontorstid är en timme lång och har följande format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontorstid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>Välkommen till Automation Kit för Power Platform målsida för kontorstid i oktober 2022.
Du kan anmäla dig till kontorstidssessionen https://aka.ms/ak4ppofficehours hålls tisdagen den 11 oktober 2022 mellan 07:00 och 08:00 PDT (Se andra tidszoner https://aka.ms/ak4pp-times).
Om du redan har registrerat dig kan du vidarebefordra den här sidan eller registreringslänken till andra som du känner kan vara intresserade.
Format för kontorstid Varje kontorstid är en timme lång och har följande format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kundberättelser</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/customer-stories/</guid>
      <description>Införandet Vill se hur kunder eller partner har använt med Automation Kit för Power Platform? Den här sidan refererar till offentliga kundberättelser och feedback med hjälp av Automation Kit för Power Platform.
Cineplex Läs mer på Cineplex digital omvandling med Power Automate RPA som leds av medborgarutvecklare berättelse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Livscykelhantering för program (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/alm/</guid>
      <description>Den här sidan innehåller en översikt över komponenter som kan hjälpa dig att använda ALM med Automation Kit för Power Automate Desktop-arbetsflöden som ingår i Power Platform lösningar.
Din webbläsare stöder inte ljudelementet.HelskärmSammanfattning När du tittar på ALM för Power Platform lösningar som innehåller Power Automate Desktop-komponenter
Granska funktionerna i Managed Environment Power Platform Pipelines för att dra nytta av funktioner i produktskala i företagsskala för att hantera och styra lösningar i miljöer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lokalisering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/localization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/localization/</guid>
      <description>Status: Pågående arbete - Experimentellt
Främja inkludering och mångfald i Automation Kit med hjälp av lokalisering Mål Nuvarande tillstånd Färdplan Fråga och svar Fråga: Är det lokaliserade innehållet professionellt översatt innehåll? Fråga: Hur kan jag förbättra översättningen för mitt språk? Fråga: Vad är relationen till Microsoft Learn innehåll? Fråga: Kan andra språk läggas till? Ge feedback Främja inkludering och mångfald i Automation Kit med hjälp av lokalisering Det uppskattas av Förenta Nationerna att 1,5 miljarder människor talar engelska.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modules</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/modules/</guid>
      <description>På den här sidan beskrivs nyckelmodulerna i den offentliga förhandsversionen av Automation Kit för Power Platform.
Avkastning på investeringen Avkastningen på investeringen (ROI) -modulerna är en kärnmodul i satsen. Modulen innehåller
Projektapp för automatisering - Syftet med appen Automation Project är att begära och godkänna nya automationsprojekt. Godkännaren får en djuplänk till projektskärmen för att visa all information om automatiseringsprojekt
App för Automationscenter - Gör det möjligt för administratörer att underhålla konfigurations- och mappningsautomatiseringsprojekt till miljöer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mognadsmodell för automatisering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/automation-maturity-model/</guid>
      <description>Status: Pågående arbete - Under granskning
Använd frågorna nedan för att fastställa din automatiseringsmognadsmodell och upptäck hur Automation Kit för Power Platform eller andra relaterade lösningar kan hjälpa dig att förbättra din automatiseringsmognad med hjälp av Power Platform.
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Namnge</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/naming/</guid>
      <description>Vid sidan av månaden och versionsnumren Automation Kit för Power Platform använder en kodnamnstagg varje version.
Generering Process Installera nodberoenden npm install @criblinc/docker-names Lägg till följande nodexempel som fil med namnet index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Kör exemplet node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oktober 2022-versionen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/october-2022/</guid>
      <description>Oktoberutgåvan (upbeat-dhawan) av Automation Kit för Power Platform är den andra offentliga förhandsversionen. Den här versionen är en Endast dokumentation release och release-tillgångarna förblir oförändrade sedan septemberversionen.
Sätta igång Testa Kom igång-guide eller gå med i vår Kontorstid
Tidigare publicering September 2022 (levande-elion) Nästa utgåva November 2022 (skarp-arkimedes) Projektets milstolpe Automation Kit - Oktober 2022
Granska Milstolpe Anteckningar för mer information
Viktiga anmärkningar Viktig information för oktober 2022-versionen:
Detta är en endast dokumentation frisläppsingår inga nya installationstillgångar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Automation Kit utnyttjar ALM-accelerator för att tillhandahålla ALM-funktioner för lösningar som innehåller Power Automate Desktop
Din webbläsare stöder inte ljudelementet.HelskärmGitHub distributionsprocess Liknar den lanseringsprocess som används för andra Power CAT-hanterade kit Automation Kit för Power Platform använder ALM Accelerator för att distribuera versioner till våra offentliga GitHub-versioner.
Vår interna process har en Power Platform miljö för utveckling, test och produktion. När vi är redo för en version paketerar våra integrerade GitHub Actions de hanterade och ohanterade distributionslösningarna tillsammans med viktig information automatiskt för en GitHub Draft-version.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Process Advisor Integration</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/backlog/process-advisor-integration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/backlog/process-advisor-integration/</guid>
      <description>&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-| Duration Total (Total Processing Time in minutes)|Duration Total Per activity|Top-level metrics currently only median and average duration which can be transformed with some customization Case frequency| (volume per process frequency)|Case count|| Resource count (Number of FTEs needed, Number of FTEs needed for Review/Rework)|Resource count Rework percentage (AVG Error Rate %)|Rework percentage|| Currency||In Process Advisor data model
Semi Automated Automation Project Using the data collected in the Process Advisor in your Power BI custom workspace you can integrate the results using Power Automate or Power Apps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riktlinjer för redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/contribution/authoring/</guid>
      <description>I följande avsnitt beskrivs riktlinjer och anteckningar för redigering av startdokumentation.
Riktlinjer Mål Källkontroll Riktlinjer för design Hemsida Återanvända Markdown-sidor kortkoder Innehållsförteckning Fråga Extern bild Anteckningar Konfiguration av GitHub-sidor Uppdatera bildmärket för startsidan Fråga och svar Fråga Varför valdes Hugo? Fråga Varför valde du inte någon annan statisk webbplatsgenerator? Fråga Varför användes inte Microsoft Forms för frågor? Fråga Varför GitHub-sidor för att vara värd för innehåll? Fråga Varför är det här innehållet inte på http://learn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPA-migrering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/migration/</guid>
      <description>RPA-migrering Kom igång Fokusområden Planering Ledning och styrning Omvandling Kompetenscentrum för automatisering Den Automation Kit för Power Platform Modul för migrering ger dig en beprövad uppsättning verktyg och vägledning baserat på engagemang med kunder för att påskynda din migreringsresa. Genom att utnyttja styrkan hos Microsoft Power Platform, Microsoft Azure och de bredare Microsoft Cloud-tjänsterna kan du:
Förverkliga dina mål att ge kostnadsbesparingar.
Tillhandahålla skyddsräcken för att planera, migrera, övervaka och konfigurera för en driftsmodell för pågående användning.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>September 2022-versionen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/september-2022/</guid>
      <description>Septemberutgåvan (vibrant-elion) av Automation Kit för Power Platform är den första offentliga förhandsversionen.
Sätta igång Testa Kom igång-guide eller gå med i vår Kontorstid
Tidigare publicering Privata privata förhandsgranskningar Nästa utgåva Oktober 2022 (optimistisk-dhawan) Viktiga anmärkningar Viktig information för versionen från september 2022:
För kunder som uppgraderar från den privata förhandsversionen av april Uppgradering av privat förhandsversion innehåller anteckningar om steg som krävs för att avregistrera plugin-åtgärder som inte längre krävs i den offentliga förhandsversionen av september.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slutet av 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/posts/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/posts/december-2022/</guid>
      <description>När vi avrundar året med December Release Automation Kit-teamet har varit upptagna med att fokusera på att göra det enklare att komma igång. Decemberversionen innehåller en ny kommandorad baserad Installationen.
När vi går in i början av 2023 kommer de viktigaste fokusområdena att vara:
Gör installationsprocessen ännu enklare med en webbaserad distribution av appkällan Demonstrera ALM-processen från början till slut för RPA Ansluter igen som en del av Februari 2023 kontorstid för att få din feedback Stänga prioriterade buggar och funktioner från vår eftersläpning För dem som har en semesterpaus hoppas vi att du njuter av din ledighet för att ladda och ser fram emot att ansluta igen efter semesterperioden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Släppa</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/</guid>
      <description>Sidan innehåller länkar till versionshistoriken för Automation Kit för Power Platform.
Läs mer på vår Viktiga milstolpar
Varje version kommer att namnge ett unikt kodnamn som tilldelats för att göra releaseidentifieringen mer minnesvärd. Om du vill veta mer om namngenereringsprocessen kan du läsa Släpp namngivning.
2023 Februari 2023 - (Nifty-Emmy) 2022 December 2022 - (nitisk-Antonelli)
November 2022 - (Sharp-Archimedes)
Oktober 2022 - (optimistisk-dhawan)
September 2022 - (Vibrant-Elion)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stöd</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/support/</guid>
      <description>Komma igång Den Komma igång-vägledning innehåller några interaktiva frågor för att länka dig till informationskällor som kan hjälpa dig att komma igång.
Få ytterligare stöd Vägledning om hur du får ytterligare stöd för Automation Kit för Power Platform:
Se vår Feedback och support sida för allmän vägledning
Använd vår Automation Kit Lär dig sidor för att gå igenom installations- och användningsinstruktionerna
Använd ikonen Problem med automatiseringssats mallar för sökning efter kända buggar / funktionsluckor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vanliga frågor och svar</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>Införandet Den här sidan innehåller en uppsättning vanliga frågor relaterade till Automation Kit för Power Platform. Om du inte hittar ett svar på en fråga kan du överväga att skapa en Begäran om funktioner för att uppdatera den här sidan.
Frågegrupper på den här sidan: Komma igång Fråga: Vad är det bästa sättet för mig att komma igång? Stöd Fråga: Hur får jag support för att installera eller använda Automation Kit för Power Platform?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version december 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/december-2022/</guid>
      <description>Decemberutgåvan (nitisk-antonelli) av Automation Kit för Power Platform är den fjärde offentliga förhandsversionen. Den här versionen innehåller regelbundna buggfixar och fokus på att förbättra lösningskonfigurationen med hjälp av en kommandoradsinstallationsprocess.
Med semesterperioden i december och januari kommer nästa release att vara i februari 2023.
Sätta igång För att komma igång har du ett par alternativ
Använd våra kommandoradsinstallationssteg Installationsguide för kommandoraden
Använd manuell steg-för-steg-guide som börjar med Förutsättningar
Gå med i communityn Anmäl dig till vår Kontorstid</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versionen november 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/releases/november-2022/</guid>
      <description>Novemberutgåvan (sharp-archimedes) av Automation Kit för Power Platform är den tredje offentliga förhandsversionen. Den här versionen innehåller buggfixar och fokus på att förbättra installationsupplevelsen för datakonfiguration och lanseringsdistribution till GitHub med ALM Accelerator.
Din webbläsare stöder inte ljudelementet.HelskärmFeedback JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Webbplats Index</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/content/</guid>
      <description>Plats:/ Plats: /backlog/ Plats: /bidrag/ Plats: /funktioner/ Plats: /kom igång/ Plats: /kontorstid/ Plats: /inlägg/ Plats: /releaser/ Plats:/ Automation Kit - Kalkylator
Automation Kit - Webbplatsindex
Automation Kit - Bidrag
Automation Kit - Kundberättelser
Automation Kit - Funktioner
Automation Kit - Vanliga frågor och svar
Automation Kit - Komma igång
Automation Kit - Lokalisering
Automation Kit – RPA-migrering
Automation Kit - Moduler
Automation Kit - Övervakning Jämför
Automation Kit - Kontorstid</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Överblick</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/overview/</guid>
      <description>Välkommen Nästa steg Feedback Välkommen Välkommen till den offentliga förhandsversionen av Automation Kit för Power Platform. För att börja väljer du den första sidan nedan och svep åt vänster / höger eller Använd tangentbordet vänster, höger tangenter för att visa varje sida i översikten.
Vill du ge feedback om översiktsinformationen? I så fall kan du använda frågorna nedan.
Din webbläsare stöder inte ljudelementet.HelskärmDet här är en kort video som går igenom end-to-end-funktionaliteten i avkastningsprocessen (ROI) i Automation Kit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Övervakning Jämför</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/monitoring-compare/</guid>
      <description>Jämför de olika alternativen för övervakning av dina Automation-projekt per november 2022.
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
