<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>การตั้งชื่อ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/naming/</guid>
      <description>ข้างเดือนและหมายเลขเวอร์ชัน ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform ใช้แท็กชื่อรหัสในแต่ละรุ่น
กระบวนการสร้าง ติดตั้งการขึ้นต่อกันของโหนด npm install @criblinc/docker-names เพิ่มตัวอย่างโหนต่อไปนี้เป็นแฟ้มชื่อ index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); เรียกใช้ตัวอย่าง node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายกันยายน 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/september-2022/</guid>
      <description>การเปิดตัวเดือนกันยายน (สดใส - elion) ของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เป็นการเผยแพร่พรีวิวสําหรับสาธารณะครั้งแรก
เริ่มต้นใช้งาน ลอง คู่มือเริ่มต้นใช้งาน หรือเข้าร่วมกับเรา เวลาทําการ
รุ่นก่อนวางจําหน่าย ตัวอย่างส่วนตัวส่วนตัว รุ่นถัดไป ตุลาคม 2022 (อัพบีท-ดาวัน) หมายเหตุสําคัญ หมายเหตุสําคัญสําหรับการเปิดตัวในเดือนกันยายน 2022:
สําหรับลูกค้าที่อัปเกรดจากการเผยแพร่ตัวอย่างส่วนตัวเดือนเมษายน อัพเกรดตัวอย่างส่วนตัว รวมหมายเหตุเกี่ยวกับขั้นตอนที่จําเป็นในการยกเลิกการลงทะเบียนการดําเนินการปลั๊กอินที่ไม่จําเป็นอีกต่อไปในการเผยแพร่ตัวอย่างสาธารณะเดือนกันยายน ❗สิ่งสําคัญ❗ตรวจสอบให้แน่ใจว่าชุดผู้สร้างได้รับการติดตั้งและตรวจสอบแล้วก่อนการติดตั้งหรืออัปเกรด การ ข้อกําหนดเบื้องต้น วิดีโอแนะนํา อธิบายขั้นตอนนี้
การ คําแนะนําทีละขั้นตอน มีคู่มือแบบเป็นภาพเกี่ยวกับกระบวนการติดตั้งและติดตั้ง
การ เรียนรู้รายการตรวจสอบการตั้งค่า รวมถึงคําแนะนําทีละขั้นตอนเกี่ยวกับกระบวนการติดตั้ง
การ ติดตั้งรายการตรวจสอบ มีรายการตรวจสอบแบบโต้ตอบสําหรับสถานการณ์การติดตั้งที่แตกต่างกัน
ปล่อยสินทรัพย์ ชุดระบบอัตโนมัติ - กันยายน 2022 ประวัติการวางจําหน่าย เต็ม ประวัติการวางจําหน่าย</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายกุมภาพันธ์ 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/february-2023/</guid>
      <description>รุ่นกุมภาพันธ์ (nifty-emmy) ของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เป็นการเผยแพร่ตัวอย่างสาธารณะครั้งที่ห้า รุ่นนี้มุ่งเน้นไปที่การเพิ่มใหม่ กำหนดการ ฟังก์ชันการทํางานเพื่อให้ผู้ใช้เห็นกําหนดการที่เกิดซ้ําโฟลว์ระบบคลาวด์ Power Automate ที่มีการเรียกไปยังโฟลว์ Power Automate Desktop
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายเดือนเมษายน 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/april-2023/</guid>
      <description>สําหรับการเปิดตัว {{ ในเดือนเมษายน}} เรารู้สึกตื่นเต้นที่จะประกาศว่าเราได้ทําการเปลี่ยนแปลงที่สําคัญบางอย่างในโซลูชันดาวเทียมของเรา เราได้ลบความต้องการ Azure Key Vault และแทนที่ด้วยปลั๊กอิน Dataverse ที่ใช้ความปลอดภัยของผู้ใช้แอปพลิเคชันแทนค่าจาก Key Vault
ปลั๊กอิน Dataverse ที่อัปเดตจะส่งคืนรายการสิ่งประดิษฐ์ของโซลูชันโดยใช้ผู้ใช้แอปพลิเคชันที่คุณให้ไว้ สิทธิ์ในการเรียกใช้ปลั๊กอินได้รับการจัดการโดยการรักษาความปลอดภัยการเข้าถึงตามบทบาท Power Platform ใหม่ การเปลี่ยนแปลงเหล่านี้ทําให้ติดตั้งได้ง่ายขึ้นและทรัพยากรทั้งหมดอยู่ใน Power Platform แล้ว ดังนั้นคุณไม่จําเป็นต้องเตรียมใช้งาน Azure Key Vault อีกต่อไป ประโยชน์หลักของคุณลักษณะใหม่เหล่านี้คือทําให้กระบวนการติดตั้งง่ายขึ้นและมอบวิธีที่ปลอดภัยยิ่งขึ้นในการเข้าถึงสิ่งประดิษฐ์ของโซลูชัน ต้องการทราบข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการเปลี่ยนแปลงดาวเทียมใหม่อ่านของเรา เริ่มต้นใช้งาน - Satellite Guide
เราหวังว่าจะได้ยินความคิดเห็นของคุณและปัญหาใด ๆ สามารถรายงานได้ที่ http://aka.ms/ak4pp/issues.
เริ่มต้นใช้งาน ติดตั้ง {{ เวอร์ชันล่าสุด}} โดยใช้ของเรา คู่มือการติดตั้ง.
นอกจากนี้คุณยังสามารถอ้างถึงของเรา คู่มือเริ่มต้นใช้งาน หรือเข้าร่วมกับเรา เวลาทําการ สําหรับคุณสมบัติล่าสุดหรือหารือเกี่ยวกับแผนงานของเรา
รุ่นก่อนวางจําหน่าย มีนาคม 2023 รุ่นถัดไป พฤษภาคม 2023 เหตุการณ์สําคัญของโครงการ ชุดระบบอัตโนมัติ - เมษายน 2023
ชุดระบบอัตโนมัติ - งานในมือ
ตรวจสอบปุ่ม หมายเหตุเหตุการณ์สําคัญ สําหรับข้อมูลเพิ่มเติม
บันทึกประจํารุ่น มาพร้อมกับ ชุดระบบอัตโนมัติ - เมษายน 2023 สําหรับข้อบกพร่องและปัญหาที่ปิด</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายตุลาคม 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/october-2022/</guid>
      <description>การเปิดตัวเดือนตุลาคม (upbeat-dhawan) ของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เป็นการเผยแพร่พรีวิวสาธารณะครั้งที่สอง รุ่นนี้เป็น เอกสารเท่านั้น การปล่อยและสินทรัพย์ที่วางจําหน่ายยังคงไม่เปลี่ยนแปลงนับตั้งแต่การเปิดตัวในเดือนกันยายน
เริ่มต้นใช้งาน ลอง คู่มือเริ่มต้นใช้งาน หรือเข้าร่วมกับเรา เวลาทําการ
รุ่นก่อนวางจําหน่าย กันยายน 2022 (สดใส-เอลีออน) รุ่นถัดไป พฤศจิกายน 2022 (ชาร์ป-อาร์คิมิดีส) ประวัติโครงการ ชุดระบบอัตโนมัติ - ตุลาคม 2022
ตรวจสอบปุ่ม หมายเหตุเหตุการณ์สําคัญ สําหรับข้อมูลเพิ่มเติม
หมายเหตุสําคัญ หมายเหตุสําคัญสําหรับการเปิดตัวในเดือนตุลาคม 2022:
นี่คือ ปล่อยเอกสารเท่านั้นไม่มีสินทรัพย์การติดตั้งใหม่รวมอยู่ด้วย
สําหรับลูกค้าที่อัปเกรดจากการเผยแพร่ตัวอย่างส่วนตัวเดือนเมษายน อัพเกรดตัวอย่างส่วนตัว รวมหมายเหตุเกี่ยวกับขั้นตอนที่จําเป็นในการยกเลิกการลงทะเบียนการดําเนินการปลั๊กอินที่ไม่จําเป็นอีกต่อไปในการเผยแพร่ตัวอย่างสาธารณะเดือนกันยายน
❗สําคัญ❗ตรวจสอบให้แน่ใจว่าชุดผู้สร้างได้รับการติดตั้งและตรวจสอบก่อนการติดตั้งหรืออัปเกรด การ ข้อกําหนดเบื้องต้น วิดีโอแนะนํา อธิบายขั้นตอนนี้ การ คําแนะนําทีละขั้นตอน มีคู่มือแบบเป็นภาพเกี่ยวกับกระบวนการติดตั้งและติดตั้ง
การ เรียนรู้รายการตรวจสอบการตั้งค่า รวมถึงคําแนะนําทีละขั้นตอนเกี่ยวกับกระบวนการติดตั้ง
การ ติดตั้งรายการตรวจสอบ มีรายการตรวจสอบแบบโต้ตอบสําหรับสถานการณ์การติดตั้งที่แตกต่างกัน
บันทึกประจํารุ่น ปัญหาต่อไปนี้ที่ปิดเป็นส่วนหนึ่งของ เหตุการณ์สําคัญประจําเดือนตุลาคม 2565
ชุดระบบอัตโนมัติ - คุณสมบัติ: การเข้าถึงวิดีโอแนะนําแบบไม่ระบุชื่อ #37
คําแนะนําแบบ vidoes เปลี่ยนเป็น GitHub
ชุดระบบอัตโนมัติ - คุณสมบัติ: คําแนะนําเริ่มต้นชุดอัตโนมัติ #46 (ปิดซ้ํา)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายธันวาคม 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/december-2022/</guid>
      <description>การเปิดตัวเดือนธันวาคม (กระตือรือร้น -antonelli) ของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เป็นรุ่นตัวอย่างสาธารณะที่สี่ รุ่นนี้มีการแก้ไขข้อบกพร่องเป็นประจําและมุ่งเน้นไปที่การปรับปรุงการตั้งค่าโซลูชันโดยใช้กระบวนการติดตั้งบรรทัดคําสั่ง
ด้วยเทศกาลวันหยุดในเดือนธันวาคมและมกราคมการเปิดตัวครั้งต่อไปจะเป็นในเดือนกุมภาพันธ์ 2023
เริ่มต้นใช้งาน ในการเริ่มต้นคุณมีสองตัวเลือก
ใช้ขั้นตอนการติดตั้งบรรทัดคําสั่งของเรา คู่มือการติดตั้งบรรทัดคําสั่ง
ใช้คู่มือทีละขั้นตอนด้วยตนเองเริ่มต้นด้วย ข้อกําหนดเบื้องต้น
เข้าร่วมชุมชน ลงทะเบียนสําหรับของเรา เวลาทําการ
รุ่นก่อนวางจําหน่าย พฤศจิกายน 2022 (ชาร์ป-อาร์คิมิดีส) รุ่นถัดไป กุมภาพันธ์ 2023 (ดี-เอมมี่) เหตุการณ์สําคัญของโครงการ ชุดระบบอัตโนมัติ - ธันวาคม 2022
ชุดระบบอัตโนมัติ - งานในมือ
ตรวจสอบปุ่ม หมายเหตุเหตุการณ์สําคัญ สําหรับข้อมูลเพิ่มเติม
หมายเหตุสําคัญ คุณสมบัติที่สําคัญในรุ่นนี้:
จะได้รับการอัปเดต บันทึกประจํารุ่น มาพร้อมกับ ชุดระบบอัตโนมัติ - ธันวาคม 2022 สําหรับข้อบกพร่องและปัญหาที่ปิด
ปล่อยสินทรัพย์ ชุดระบบอัตโนมัติ - ธันวาคม 2022 ประวัติการวางจําหน่าย เต็ม ประวัติการวางจําหน่าย
การตอบสนอง ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายพฤศจิกายน 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/november-2022/</guid>
      <description>การเปิดตัวในเดือนพฤศจิกายน (ชาร์ปอาร์คิมิดีส) ของ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เป็นการเผยแพร่พรีวิวสาธารณะครั้งที่สาม รุ่นนี้มีการแก้ไขข้อบกพร่องและมุ่งเน้นไปที่การปรับปรุงประสบการณ์การติดตั้งการตั้งค่าข้อมูลและการปรับใช้การเผยแพร่ไปยัง GitHub โดยใช้ ALM Accelerator
เบราว์เซอร์ของคุณไม่รองรับองค์ประกอบเสียงดูภาพขนาดใหญ่การตอบสนอง ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายพฤษภาคม 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/may-2023/</guid>
      <description>สําหรับการเปิดตัว {{ เดือนพฤษภาคม}} รายการงานหลักคือขั้นตอนแรกตามของเรา คลังข้อมูล กลยุทธ์สําหรับชุดระบบอัตโนมัติ คุณลักษณะใหม่ให้ความสามารถในการเรียกใช้รายงาน Power BI ที่คล้ายกับกล่องเมื่อแกะกล่อง กิจกรรมโฟลว์เดสก์ท็อป รายงาน ความแตกต่างที่สําคัญในวิธีนี้คือข้อมูลจะถูกส่งออกไปยังคุณ Azure Datalake และ Azure Synapse Analytics เพื่อให้คุณสามารถปรับขนาดและรวบรวมข้อมูลในสภาพแวดล้อมของคุณโดยใช้ Azure Synapse
การ Desktop Flow Monitoring โดยใช้ลิงก์ Azure Synapse ให้ข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับคุณลักษณะใหม่นี้และวิธีการติดตั้ง
.
คุณสามารถทําตามคําแนะนําเพื่อเลือกจากตัวเลือกการปรับใช้และความปลอดภัยที่หลากหลายเพื่อตอบสนองความต้องการในการตรวจสอบของคุณเมื่อปริมาณข้อมูลข้อกําหนดและขนาดของคุณเพิ่มขึ้น
เราหวังว่าจะได้ยินความคิดเห็นของคุณและปัญหาใด ๆ สามารถรายงานได้ที่ http://aka.ms/ak4pp/issues.
เริ่มต้นใช้งาน ติดตั้ง {{ เวอร์ชันล่าสุด}} โดยใช้ของเรา คู่มือการติดตั้ง.
นอกจากนี้คุณยังสามารถอ้างถึงของเรา คู่มือเริ่มต้นใช้งาน หรือเข้าร่วมกับเรา เวลาทําการ สําหรับคุณสมบัติล่าสุดหรือหารือเกี่ยวกับแผนงานของเรา
รุ่นก่อนวางจําหน่าย เมษายน 2023 รุ่นถัดไป มิถุนายน 2023 เหตุการณ์สําคัญของโครงการ ชุดระบบอัตโนมัติ - พฤษภาคม 2023
ชุดระบบอัตโนมัติ - งานในมือ
ตรวจสอบปุ่ม หมายเหตุเหตุการณ์สําคัญ สําหรับข้อมูลเพิ่มเติม
บันทึกประจํารุ่น มาพร้อมกับ ชุดระบบอัตโนมัติ - พฤษภาคม 2023 สําหรับข้อบกพร่องและปัญหาที่ปิด</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วางจําหน่ายมีนาคม 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/march-2023/</guid>
      <description>การเปิดตัว {{ ในเดือนมีนาคม}} เป็นการเผยแพร่ตัวอย่างสาธารณะครั้งที่หก รุ่นนี้มุ่งเน้นไปที่สิ่งต่อไปนี้:
เลย การอัปเดตตัวจัดกําหนดการ เพื่อกรองตามกลุ่มเครื่อง/เครื่อง และเรียกใช้โฟลว์เดสก์ท็อป Power Automate อัปเดตเพื่อรองรับ v1 an สคีมา v2 เริ่มต้นใช้งาน ลอง คู่มือเริ่มต้นใช้งาน หรือเข้าร่วมกับเรา เวลาทําการ
รุ่นก่อนวางจําหน่าย กุมภาพันธ์ 2023 รุ่นถัดไป เมษายน 2023 เหตุการณ์สําคัญของโครงการ ชุดระบบอัตโนมัติ - มีนาคม 2023
ชุดระบบอัตโนมัติ - งานในมือ
ตรวจสอบปุ่ม หมายเหตุเหตุการณ์สําคัญ สําหรับข้อมูลเพิ่มเติม
บันทึกประจํารุ่น มาพร้อมกับ ชุดระบบอัตโนมัติ - มีนาคม 2023 สําหรับข้อบกพร่องและปัญหาที่ปิด
ปล่อยสินทรัพย์ ชุดระบบอัตโนมัติ - มีนาคม 2023 ประวัติการวางจําหน่าย เต็ม ประวัติการวางจําหน่าย
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เหตุการณ์สําคัญ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/releases/milestones/</guid>
      <description>หมายเหตุเกี่ยวกับ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เหตุการณ์สําคัญ
งานเริ่มต้นใน Backlog ของเราโดยพิจารณาจากความหายากข้อเสนอแนะและคุณสมบัติผลกระทบจะถูกเลือกเพื่อรวมไว้ในเหตุการณ์สําคัญ
ความคืบหน้าของเหตุการณ์สําคัญสามารถติดตามได้ใน ชุดระบบอัตโนมัติ - โครงการ GitHub
เหตุการณ์สําคัญเป็นแนวทางเท่านั้นและไม่ใช่ไทม์ไลน์ที่มุ่งมั่น
คุณสมบัติหรือข้อบกพร่องอาจไม่จัดส่งในแต่ละเหตุการณ์สําคัญเนื่องจากข้อบกพร่องหรือคุณสมบัติที่มีลําดับความสําคัญ
คุณลักษณะหรือข้อบกพร่องที่ไม่รวมอยู่ในรุ่นจะได้รับการพิจารณาเพื่อรวมไว้ในเหตุการณ์สําคัญถัดไป
เรามีกระบวนการอย่างต่อเนื่องเพื่อให้คําติชมแก่ทีมวิศวกรหลักเพื่อดูว่าคุณลักษณะต่างๆ สามารถเลิกใช้จาก Automation Kit และย้ายไปยังคุณลักษณะของผลิตภัณฑ์ได้อย่างไร
หากไม่ได้ใช้คุณสมบัติให้เส้นทางในการยกเลิกการลงทุนในคุณสมบัติเพื่อให้เราสามารถมุ่งเน้นไปที่คุณสมบัติที่มีลําดับความสําคัญสูงกว่า
เวลาทําการ จะใช้เพื่อแบ่งปันแผนงานและช่วยเหลือด้วยลําดับความสําคัญของคุณสมบัติและข้อบกพร่องใหม่ ๆ ที่จะรวมไว้ในแต่ละเหตุการณ์สําคัญ
เหตุการณ์สําคัญแต่ละขั้นอาจรวมถึงการผสมผสานระหว่างคุณสมบัติการทํางานและคุณสมบัติที่ไม่ใช่ฟังก์ชันการทํางานซึ่งครอบคลุมการจัดทําเอกสารและการปรับปรุงการทดสอบคุณภาพ
การตั้งชื่อรีลีส แต่ละรีลีสจะมีป้ายกํากับเป็นเดือนและปีที่วางจําหน่าย เช่น เดือนพฤศจิกายน 2022 นอกจากนี้เราสามารถกําหนดชื่อรหัสและอวตารกราฟิกให้กับการเปิดตัวเพื่อให้การเปิดตัวเป็นแบรนด์ที่ให้บุคลิกเพิ่มเติมแก่การเปิดตัว
การทํางานล่วงเวลาการใช้อวตารและการตั้งชื่อควรทําให้เราสามารถมองย้อนกลับไปที่ตระกูลของการเผยแพร่และชี้ให้เห็นคุณสมบัติหลักที่เผยแพร่เมื่อเวลาผ่านไป
ของเรา การตั้งชื่อรีลีส หน้ามีข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับกระบวนการนี้
ประวัติการวางจําหน่าย อ่านเพิ่มเติมเกี่ยวกับเรา ประวัติการวางจําหน่าย</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
