<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Contributions on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/</link>
    <description>Recent content in Contributions on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bijdragen aan de documentatie</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: Werk in uitvoering - Wordt momenteel beoordeeld
Leer hoe u een bijdrage kunt leveren aan de starterdocumentatie voor de Automatiseringskit voor Power Platform.
Setup U kunt de onderstaande vragen gebruiken om uw installatie- en bijdrage-ervaring te begeleiden
JavaScript must be enabled to view this content</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configuratie van documentatiesite</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>In de gh-pagina&amp;rsquo;s tak is er een site/config.yaml bestand. Dit bestand bevat sleutelconfiguraties die kunnen worden bijgewerkt. Je kunt bij master verwijzen naar hugo-fresh/config.yaml https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) bijvoorbeeld.
Belangrijke kenmerken zijn onder andere
baseUrl
titel Params:
beschrijving
navbarlogo
logo - Merk op dat het bestand statisch / afbeeldingen / logo moet zijn
verbinden
held
titel Ondertitel buttonlink navbar - Titels en koppelingen wijzigen
sectie 2 - Uw product en functies wijzigen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feedback geven</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/feedback/</guid>
      <description>Op zoek naar uw feedback aan de Automatiseringskit voor Power Platform? U kunt de onderstaande secties gebruiken om de verschillende feedbacktypen te verkennen.
Geef Kudos Een bug melden of een functieverzoek indienen Zoek naar een bestaand probleem Uw probleem indienen Andere manieren om bij te dragen? Terugkoppeling Geef Kudos Wilt u feedback geven over de Automatiseringskit voor Power Platform of een functie en de impact die het voor u heeft gehad?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Richtlijnen voor het opstellen van richtlijnen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/authoring/</guid>
      <description>In de volgende secties worden richtlijnen en opmerkingen voor het schrijven van startdocumentatie beschreven.
Richtsnoeren Doelen Bronbeheer Ontwerprichtlijnen Hoofdpagina Hergebruik Markdown-pagina&amp;rsquo;s shortcodes Inhoudsopgave Vraag Externe afbeelding Notities GitHub-pagina&amp;rsquo;s instellen Afbeeldingsbadge voor startpagina bijwerken Vraag en antwoord Vraag Waarom is Hugo geselecteerd? Vraag Waarom hebt u niet een andere statische sitegenerator geselecteerd? Vraag Waarom is Microsoft Forms niet gebruikt voor vragen? Vraag Waarom GitHub-pagina&amp;rsquo;s om inhoud te hosten? Vraag Waarom is deze inhoud niet ingeschakeld http://learn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voorbeeld van ontwerpen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/sample/</guid>
      <description>Deze pagina biedt een voorbeeld voor het ontwerpen van inhoud
Your browser does not support the audio element.Full ScreenTerugkoppeling Gebruik de onderstaande vragen om verschillende soorten feedbackvragen te verkennen
JavaScript must be enabled to view this content
Elk stuk inhoud moet een duidelijke titel en beschrijving hebben die een snel overzicht biedt.
Elke pagina kan optioneel een multimediadiavoorstelling bevatten die audio-vertelling, visuele samenvatting en sprekersnotities biedt.
Elke pagina moet een feedbacksectie hebben, waarmee mensen die de pagina bezoeken specifieke vragen kunnen beantwoorden die van belang zijn voor de auteur en gratis feedback kunnen geven.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vragen over het schrijven</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/contribution/questions/</guid>
      <description>Deze pagina bevat informatie over de indeling die wordt gebruikt om interactieve vragen te stellen die zijn opgenomen als onderdeel van de Automatiseringskit voor Power Platform starter.
Slag Vragen insluiten in uw inhoud Custom Functions Len Bevat Aangepaste widgets Afbeeldingstaak Vraag en antwoord Vraag Waarom is deze aanpak gebruikt in plaats van Microsoft Forms? Vraag Welke voordelen zijn er aan deze aanpak? Vraag Kan deze aanpak worden gebruikt in een Power App of Power Page?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
