<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/alm/</guid>
      <description>Op deze pagina vindt u een overzicht van onderdelen die u kunnen helpen bij het gebruik van ALM met de Automation Kit for Power Automate Desktop-workflows die zijn opgenomen in Power Platform Oplossingen.
Your browser does not support the audio element.Full ScreenSamenvatting Wanneer u kijkt naar ALM for Power Platform-oplossingen die Power Automate Desktop-componenten bevatten
Bekijk de functies van Managed Environment Power Platform Pipelines om te profiteren van in-productfuncties op bedrijfsschaal om oplossingen binnen omgevingen te beheren en te beheren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gegevenspakketten</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/datapacks/</guid>
      <description>Introductie Routekaart Return On Investment Hoofdoplossing Slag Terugkoppeling Introductie Data Packs zijn voorverpakte gegevenssets die optioneel in uw geïnstalleerde Automation Kit kunnen worden geïnstalleerd om uw gebruik te versnellen.
Geïntroduceerd als onderdeel van de mei 2022, Datapacks bieden u de mogelijkheid om optioneel voorbeeldgegevens te importeren.
Met het Return on Investment (ROI)-gegevenspakket kunt u snel de planning, meting en bewaking van het rendement op investering demonstreren via het Power BI-dashboard van de Automation Kit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nl/features/alm/powercat/</guid>
      <description>De Automation Kit maakt gebruik van de ALM Versneller om ALM-functionaliteit te bieden voor oplossingen die Power Automate Desktop bevatten
Your browser does not support the audio element.Full ScreenGitHub-implementatieproces Vergelijkbaar met het releaseproces dat wordt gebruikt voor andere Power CAT beheerde kits, is de Automatiseringskit voor Power Platform gebruikt de ALM Accelerator om releases te implementeren in onze openbare GitHub-releases.
Ons interne proces heeft een Power Platform omgeving voor Ontwikkeling, Test en Productie.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
