<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Installasjonsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>칒nsker 친 gi tilbakemelding p친 Installasjonsprosess? Sp칮rsm친lene nedenfor hjelper oss med 친 forbedre prosessen.
JavaScript m친 v칝re aktivert for 친 se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installasjonsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/setup/</guid>
      <description>Bruk fremgangsm친ten nedenfor til 친 hjelpe deg med 친 opprette en konfigurasjon for milj칮et, slik at du raskt kan installere og konfigurere installasjonen.
Hvis du vil gi tilbakemelding p친 installasjonsprosessen? I s친 fall kan du bruke Tilbakemelding om oppsett side.
JavaScript m친 v칝re aktivert for 친 se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installer sjekkliste</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>游꿘 Vil du ha en mer visuell presentasjon av ende-til-ende-prosessen og installasjonstrinnene? Se gjennom v친re Automatiseringssett for Power Platform Video spilleliste for forutsetninger, l칮sningsinstallasjon og Automatiseringssett for Power Platform bruk.
Hvis du 칮nsker 친 pr칮ve eller installere Automatiseringssett for Power Platform, kan du bruke sp칮rsm친lene nedenfor for 친 veilede installasjonsprosessen
JavaScript m친 v칝re aktivert for 친 se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installere</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install/</guid>
      <description>Hvis du vil installere den nyeste versjonen av automatiseringssettet, bruker du fremgangsm친ten nedenfor. Hvis du ikke kan bruke kommandolinjeverkt칮yene, kan du bruke de manuelle trinnene som er dokumentert i Veiledning for oppsett.
S칮rg for at du har Aktivere Power Apps-komponentrammeverkfunksjonen i milj칮ene du vil installere automatiseringssettet for b친de hoved- og satellittmilj칮er.
S칮rg for at Creator Kit installert i milj칮ene du 칮nsker 친 installere i
칀pne den nyeste versjonen fra Utgivelser av automatiseringssett GitHub</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oppsett av automatiseringssett Power BI-instrumentbord</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Hvis du vil starte Power BI-instrumentbordet for Automation Center of Excellence, trenger du url-adressen for milj칮et for hovedmilj칮et (der CoE Main for automatisering er installert).
Hvis du vil hente URL-adressen for milj칮et, g친r du til Power Platform administrasjonssenter, g친r til Milj칮er, velger milj칮et og noterer URL-adressen for milj칮et:
Skriv inn nettadressen for milj칮et n친r du starter Power BI-malen som du har lastet ned fra Automatiseringssett for Power Platform utgivelser</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
