<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Installasjonsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Ønsker å gi tilbakemelding på Installasjonsprosess? Spørsmålene nedenfor hjelper oss med å forbedre prosessen.
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installasjonsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/setup/</guid>
      <description>Bruk fremgangsmåten nedenfor til å hjelpe deg med å opprette en konfigurasjon for miljøet, slik at du raskt kan installere og konfigurere installasjonen.
Kom i gang ved å følge trinnene i Installere for å laste ned den nyeste versjonen av kommandolinjeinstallasjonskomponentene.
Hvis du vil gi tilbakemelding på installasjonsprosessen? I så fall kan du bruke Tilbakemelding om oppsett side.
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installer sjekkliste</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Vil du ha en mer visuell presentasjon av ende-til-ende-prosessen og installasjonstrinnene? Se gjennom våre Automatiseringssett for Power Platform Video spilleliste for forutsetninger, løsningsinstallasjon og Automatiseringssett for Power Platform bruk.
Hvis du ønsker å prøve eller installere Automatiseringssett for Power Platform, kan du bruke spørsmålene nedenfor for å veilede installasjonsprosessen
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kommandolinje Installer</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install/</guid>
      <description>Hvis du vil installere den nyeste versjonen av automatiseringssettet, bruker du fremgangsmåten nedenfor. Hvis du ikke kan bruke kommandolinjeverktøyene, kan du bruke de manuelle trinnene som er dokumentert i Veiledning for oppsett.
Sørg for at du har Aktivere Power Apps-komponentrammeverkfunksjonen i miljøene du vil installere automatiseringssettet for både hoved- og satellittmiljøer.
Sørg for at Creator Kit installert i miljøene du ønsker å installere i
Åpne den nyeste versjonen fra Utgivelser av automatiseringssett GitHub</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oppsett av automatiseringssett Power BI-instrumentbord</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Hvis du vil starte Power BI-instrumentbordet for Automation Center of Excellence, trenger du url-adressen for miljøet for hovedmiljøet (der CoE Main for automatisering er installert).
Hvis du vil hente URL-adressen for miljøet, går du til Power Platform administrasjonssenter, går til Miljøer, velger miljøet og noterer URL-adressen for miljøet:
Skriv inn nettadressen for miljøet når du starter Power BI-malen som du har lastet ned fra Automatiseringssett for Power Platform utgivelser</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
