<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Administración del ciclo de vida de las aplicaciones (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/alm/</guid>
      <description>Esta página proporciona información general sobre los componentes que pueden ayudarle a usar ALM con el Kit de automatización para flujos de trabajo de Power Automate Desktop incluidos en Soluciones Power Platform.
Su navegador no admite el elemento de audio.Pantalla completaResumen Al buscar ALM soluciones Power Platform que incluyan componentes de escritorio de Power Automate
Revise las características de Managed Environment Power Platform Pipelines para aprovechar las características integradas en el producto a escala empresarial para administrar y gobernar soluciones dentro de entornos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anular el registro</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/unregister/</guid>
      <description>Utilice la siguiente pregunta para cancelar su registro automático para Kit de automatización para Power Platform. Le enviaremos un código de confirmación que puede utilizar para Confirmar cancelación del registro
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apoyo</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/support/</guid>
      <description>Empezar El Guía de introducción proporciona algunas preguntas interactivas para vincularlo a fuentes de información que podrían ayudarlo a comenzar.
Obtener más apoyo Orientación sobre cómo obtener más apoyo para el Kit de automatización para Power Platform:
Consulte nuestro Comentarios y soporte Página para orientación general
Utilice nuestro Aprendizaje del kit de automatización páginas para recorrer las instrucciones de instalación y uso
Utilice el botón Problemas del kit de automatización plantillas para la búsqueda de errores conocidos / lagunas de características.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arreglo</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Desea proporcionar comentarios sobre el Proceso de instalación? Las siguientes preguntas nos ayudan a mejorar el proceso.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arreglo</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/setup/</guid>
      <description>Siga los pasos siguientes para ayudarle a crear una configuración para su entorno de modo que pueda instalar y configurar rápidamente la instalación.
Para empezar, siga los pasos descritos en Instalar para descargar la versión más reciente de los componentes de instalación de línea de comandos.
¿Si desea proporcionar algún comentario sobre el proceso de configuración? Si es así, puede utilizar el botón Comentarios sobre la configuración página.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calculadora</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/calculator/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/calculator/</guid>
      <description>JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configuración del sitio de documentación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>En la rama gh-pages hay un sitio/config.yaml archivo. Este archivo contiene la configuración de claves que se puede actualizar. Puede consultar hugo-fresh/config.yaml en master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) por ejemplo.
Los atributos clave incluyen
baseUrl
título Parámetros:
descripción
navbarlogo
logo - Tenga en cuenta que el archivo debe estar en estática / imágenes / logotipo
enlace
héroe
título subtítulo Buttonlink navbar - Cambiar títulos y enlaces
section2 - Cambia tu producto y características</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmación de cancelación de registro</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>Utilice las siguientes preguntas para confirmar su cancelación del registro.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contribución</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/</guid>
      <description>Como proyecto de código abierto construido sobre la nube de Power Platform y Microsoft, nuestro objetivo es proporcionar rápidamente herramientas y orientación para ayudar a acelerar su viaje de hiperautomatización.
Como parte de este viaje a medida que incubamos, maduramos y colaboramos con el equipo de ingeniería de Core Power Platform en función de sus comentarios. Usando estos comentarios, buscaremos incluir aprendizajes en el producto principal para mejorar y responder a sus necesidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contribuir a la documentación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/documentation/</guid>
      <description>Estado: Trabajo en curso - En revisión
Aprenda cómo comenzar a hacer una contribución a la documentación de inicio para el Kit de automatización para Power Platform.
Arreglo Puede usar las siguientes preguntas para guiar su experiencia de configuración y contribución.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dar retroalimentación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/feedback/</guid>
      <description>Buscando contribuir con sus comentarios al Kit de automatización para Power Platform? Puede utilizar las secciones siguientes para explorar los diferentes tipos de comentarios.
Dar felicitaciones Informar de un error o enviar una solicitud de característica Buscar un problema existente Envío del problema ¿Otras formas de contribuir? Retroalimentación Dar felicitaciones ¿Quieres compartir algunos comentarios sobre el Kit de automatización para Power Platform o una característica y el impacto que ha tenido para usted?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Directrices de creación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/authoring/</guid>
      <description>En las secciones siguientes se describen las directrices y notas para crear documentación inicial.
Directrices Metas Control de código fuente Directrices de diseño Página principal Reutilización Páginas de Markdown códigos cortos Tabla de contenidos Pregunta Imagen externa Notas Configuración de páginas de GitHub Actualizar la insignia de imagen de la página de inicio Preguntas y respuestas Pregunta ¿Por qué fue seleccionado Hugo? Pregunta ¿Por qué no seleccionó algún otro generador de sitios estáticos?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ejemplo de creación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/sample/</guid>
      <description>Esta página proporciona un ejemplo para crear contenido
Su navegador no admite el elemento de audio.Pantalla completaRetroalimentación Utilice las siguientes preguntas para explorar diferentes tipos de preguntas de comentarios
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empezar</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/</guid>
      <description>Introducción Comenzar puede ser uno de los bloqueadores clave para evaluar y usar el Kit de automatización para Power Platform en su organización. Puede usar el formulario interactivo a continuación para guiarlo a través del proceso de introducción.
También puede utilizar el botón Introducción del contenido de aprendizaje para proporcionar una visión general del Kit de automatización para Power Platform.
El Estrategia del Centro de Excelencia de Automatización con el Kit de automatización para Power Platform También se puede utilizar para proporcionar contexto sobre cómo el Kit de automatización para Power Platform puede ayudar a su Centro de Excelencia de Automatización.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Finales de 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/posts/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/posts/december-2022/</guid>
      <description>A medida que completamos el año con el Versión de diciembre el equipo de Automation Kit ha estado ocupado enfocándose en facilitar la experiencia de inicio. La versión de diciembre incluye una nueva línea de comandos basada en Arreglo.
A medida que nos acercamos al comienzo de 2023, las áreas clave de enfoque serán:
Facilitar aún más el proceso de configuración con una implementación basada en web de App Source Demostración del proceso ALM de extremo a extremo para RPA Conectarse de nuevo como parte de Horario de atención de febrero de 2023 para obtener sus comentarios Cerrar errores y características priorizados de nuestro backlog Para aquellos que tienen un descanso de vacaciones, esperamos que disfruten de su tiempo libre para recargar energías y esperamos conectarse nuevamente después de la temporada navideña.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funciones</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/</guid>
      <description>Gestione, gobierne y escale Retorno de la inversión ROI / SLA casi en tiempo real para monitorear el valor Herramientas para todos los usuarios Ciclo de vida de automatización de extremo a extremo Gobernanza Prevención de pérdida de datos para PAD (flujos de escritorio) Documento técnico sobre administración y gobernanza del CoE de automatización Administración de Power Automate para Playbook de escritorio Kit de automatización – Análisis de impacto PAD DLP Migración Gestione, gobierne y escale Permita que las organizaciones gestionen, gobiernen y escalen la adopción de plataformas de automatización en función de las mejores prácticas de la industria</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historia</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/history/</guid>
      <description>Esta página incluye enlaces a sesiones pasadas y futuras de horas de oficina
2023 Previsto Febrero 2023
2022 Noviembre 2022
Octubre 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historias de clientes</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/customer-stories/</guid>
      <description>Introducción ¿Desea ver cómo los clientes o socios han utilizado con el Kit de automatización para Power Platform? Esta página hará referencia a historias públicas de clientes y comentarios utilizando Kit de automatización para Power Platform.
Cineplex Lea más sobre el Transformación digital de Cineplex con Power Automate RPA liderada por desarrolladores ciudadanos cuento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hitos</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/milestones/</guid>
      <description>Notas sobre Kit de automatización para Power Platform hitos
El trabajo comienza en nuestro backlog, basado en la probabilidad, la retroalimentación y las características de impacto se seleccionan para su inclusión en un hito
El progreso de los hitos se puede seguir en el Kit de automatización - Proyecto GitHub
Los hitos son solo una guía y no una línea de tiempo comprometida
Es posible que las características o errores no se envíen en cada hito debido a errores o características prioritarias</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Horario de oficina</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/</guid>
      <description>Registro 📆 Regístrese para nuestra sesión de horas de oficina https://aka.ms/ak4ppofficehours
Visita nuestro Noviembre 2022 página de destino para obtener más información y dar su opinión.
Historia Visita nuestro Historia Página de enlaces a horarios de oficina anteriores / planificados.
Cuéntame más Esta reunión es un foro regular para que los clientes y socios aprendan y hagan preguntas sobre el Kit de automatización para Power Platform. Venga preparado para hacer preguntas sobre las funciones existentes, aprender cómo funciona algo y las nuevas características que le gustaría ver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Horario de oficina</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/february-2023/</guid>
      <description>Bienvenido a la página de inicio del horario de oficina de Automation Kit para Power Platform febrero de 2023.
Puede registrarse para la sesión de horario de oficina https://aka.ms/ak4ppofficehours que se celebrará el martes 14 de febrero de 2023 entre las 7:00 a.m. y las 8:00 a.m. PDT (Ver otras zonas horarias UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Si ya se ha registrado, puede reenviar esta página o el enlace de registro a otras personas que considere que pueden estar interesadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Horario de oficina</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>Bienvenido a la página de inicio del horario de oficina de Automation Kit para Power Platform noviembre de 2022.
Puede registrarse para la sesión de horario de oficina https://aka.ms/ak4ppofficehours que se celebrará el martes 15 de noviembre de 2022 entre las 7:00 a.m. y las 8:00 a.m. PDT (Ver otras zonas horarias UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Si ya se ha registrado, puede reenviar esta página o el enlace de registro a otras personas que considere que pueden estar interesadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Horario de oficina</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>Bienvenido a la página de inicio del horario de oficina de Automation Kit para Power Platform octubre de 2022.
Puede registrarse para la sesión de horario de oficina https://aka.ms/ak4ppofficehours que se celebrará el martes 11 de octubre de 2022 entre las 7:00 a.m. y las 8:00 a.m. PDT (Ver otras zonas horarias https://aka.ms/ak4pp-times).
Si ya se ha registrado, puede reenviar esta página o el enlace de registro a otras personas que considere que pueden estar interesadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Índice del sitio</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/content/</guid>
      <description>Ubicación:/ Ubicación: /backlog/ Ubicación: /contribución/ Ubicación: /características/ Ubicación: /get-started/ Ubicación: /office-hours/ Ubicación: /posts/ Ubicación: /releases/ Ubicación:/ Kit de automatización - Calculadora
Kit de automatización - Índice del sitio
Kit de automatización - Contribución
Automation Kit - Historias de clientes
Automation Kit - Características
Kit de automatización - Preguntas frecuentes
Kit de automatización - Primeros pasos
Kit de automatización - Localización
Kit de automatización - Migración de RPA
Kit de automatización - Módulos</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalación de línea de comandos</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install/</guid>
      <description>Para instalar la versión más reciente del Kit de automatización, siga estos pasos. Si no puede utilizar las herramientas de línea de comandos, puede utilizar los pasos manuales documentados en Guía de configuración.
Asegúrese de que tiene Habilitar la característica del marco de componentes de Power Apps en los entornos en los que desea instalar el Kit de automatización para entornos principal y satélite.
Asegúrese de que el Creator Kit instalado en el entorno en el que desea instalar</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lanzamiento</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/</guid>
      <description>La página contiene enlaces al historial de versiones de Kit de automatización para Power Platform.
Lea más en nuestro Notas de hitos de la versión
Cada versión nombrará un nombre de código único asignado para que la identificación de la versión sea más memorable. Para obtener más información sobre el proceso de generación de nombres, lea Nomenclatura de la versión.
2023 Febrero 2023 - (ingeniosa-Emmy) 2022 Diciembre 2022 - (Celoso-Antonelli)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de comprobación de instalación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>¿Desea una presentación más visual del proceso de extremo a extremo y los pasos de instalación? Revisa nuestro Kit de automatización para Power Platform Lista de reproducción de vídeo Para los requisitos previos, instalación de la solución y Kit de automatización para Power Platform uso.
Si está buscando probar o instalar el Kit de automatización para Power Platform, puede utilizar las siguientes preguntas para guiar el proceso de instalación</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Localización</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/localization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/localization/</guid>
      <description>Estado: Trabajo en Progreso - Experimental
Promover la inclusión y la diversidad en el kit de automatización mediante la localización Metas Estado actual Hoja de ruta Preguntas y respuestas Pregunta: ¿El contenido localizado es contenido traducido profesionalmente? Pregunta: ¿Cómo puedo mejorar la traducción de mi idioma? Pregunta: ¿Cuál es la relación con el contenido de Microsoft Learn? Pregunta: ¿Se pueden añadir otros idiomas? Proporcionar comentarios Promover la inclusión y la diversidad en el kit de automatización mediante la localización Se estima por el Organización de las Naciones Unidas que 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Migración de RPA</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/migration/</guid>
      <description>Introducción a la migración de RPA Áreas de enfoque Planificación Gestión y Gobierno Conversión Centro de excelencia de automatización El Kit de automatización para Power Platform Módulo de migración le proporciona un conjunto probado de herramientas y orientación basadas en compromisos con los clientes para acelerar su proceso de migración. Al aprovechar la fortaleza de Microsoft Power Platform, Microsoft Azure y los servicios más amplios de Microsoft Cloud, puede:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modelo de madurez de automatización</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/automation-maturity-model/</guid>
      <description>Estado: Trabajo en curso - En revisión
Utilice las siguientes preguntas para determinar su modelo de madurez de automatización y descubra cómo el Kit de automatización para Power Platform u otras soluciones relacionadas pueden ayudarle a mejorar la madurez de la automatización utilizando el Power Platform.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Módulos</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/modules/</guid>
      <description>Esta página describe los módulos clave de la vista previa pública del Kit de automatización para Power Platform.
Retorno de la inversión Los módulos de retorno de la inversión (ROI) son módulos centrales del kit. El módulo incluye
Aplicación de proyecto de automatización - El propósito de la aplicación Automation Project es solicitar y aprobar nuevos proyectos de automatización. El aprobador recibe un enlace profundo a la pantalla del proyecto para ver todos los detalles del proyecto de automatización</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monitoreo Comparar</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/monitoring-compare/</guid>
      <description>Comparando las diferentes opciones para monitorear sus proyectos de automatización a noviembre de 2022.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nombramiento</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/naming/</guid>
      <description>Junto con los números de mes y versión, el Kit de automatización para Power Platform utiliza una etiqueta de nombre de código en cada versión.
Proceso de generación Instalar dependencias de nodo npm install @criblinc/docker-names Agregue el siguiente ejemplo de nodo como archivo denominado index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Ejecutar el ejemplo node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panel de Power BI del Kit de automatización de configuración</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Para iniciar el panel de Power BI para el Centro de excelencia de automatización, necesitará la dirección URL del entorno principal (donde está instalado Automation CoE Main).
Para obtener la dirección URL del entorno, vaya al Centro de administración de Power Platform, vaya a Entornos, seleccione el entorno y anote la dirección URL del entorno:
Escriba la dirección URL del entorno al iniciar la plantilla de Power BI que ha descargado de la carpeta Kit de automatización para Power Platform versiones</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paquetes de datos</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/datapacks/</guid>
      <description>Introducción Hoja de ruta Solución principal de retorno de la inversión Empezar Retroalimentación Introducción Los paquetes de datos son un conjunto preempaquetado de datos que se pueden instalar opcionalmente en el kit de automatización instalado para acelerar su uso.
Introducido como parte de la Noviembre 2022, los paquetes de datos le permiten importar opcionalmente datos de ejemplo.
El paquete de datos de retorno de la inversión (ROI) le permite demostrar rápidamente la planificación, medición y supervisión del retorno de la inversión a través del panel de Power BI de Automation Kit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/features/alm/powercat/</guid>
      <description>El kit de automatización aprovecha el Acelerador ALM para proporcionar funcionalidad de ALM para soluciones que incluyen Power Automate Desktop
Su navegador no admite el elemento de audio.Pantalla completaProceso de implementación de GitHub Similar al proceso de lanzamiento utilizado para otros kits administrados por Power CAT, el Kit de automatización para Power Platform usa el acelerador de ALM para implementar versiones en nuestras versiones públicas de GitHub.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preguntas de comentarios</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/feedback/</guid>
      <description>Por favor, proporcione sus comentarios a las siguientes preguntas:
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preguntas de creación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/questions/</guid>
      <description>Esta página contiene información sobre el formato utilizado para crear preguntas interactivas que se incluyen como parte del Kit de automatización para Power Platform iniciador.
Empezar Incrustar preguntas en su contenido Custom Functions Len Contiene Widgets personalizados Tarea de imagen Preguntas y respuestas Pregunta ¿Por qué se ha utilizado este enfoque en lugar de Microsoft Forms? Pregunta ¿Qué ventajas tiene este enfoque? Pregunta ¿Se podría usar este enfoque dentro de Power App o Power Page?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preguntas frecuentes</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>Introducción Esta página contiene un conjunto de preguntas frecuentes relacionadas con el Kit de automatización para Power Platform. Si no puede encontrar una respuesta a una pregunta, considere crear un Solicitud de características para actualizar esta página.
Grupos de preguntas en esta página: Empezar Pregunta: ¿Cuál es la mejor manera de empezar? Apoyo Pregunta: ¿Cómo obtengo soporte para instalar u operar el Kit de automatización para Power Platform? Centro de excelencia de automatización Pregunta: ¿Cómo es el Kit de automatización para Power Platform relacionado con el CoE Kit?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preguntas sobre el horario de oficina</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/office-hours/questions/</guid>
      <description>Por favor, proporcione sus comentarios a las siguientes preguntas:
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Process Advisor Integración</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/backlog/process-advisor-integration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/backlog/process-advisor-integration/</guid>
      <description>&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-| Duration Total (Total Processing Time in minutes)|Duration Total Per activity|Top-level metrics currently only median and average duration which can be transformed with some customization Case frequency| (volume per process frequency)|Case count|| Resource count (Number of FTEs needed, Number of FTEs needed for Review/Rework)|Resource count Rework percentage (AVG Error Rate %)|Rework percentage|| Currency||In Process Advisor data model
Semi Automated Automation Project Using the data collected in the Process Advisor in your Power BI custom workspace you can integrate the results using Power Automate or Power Apps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de diciembre de 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/december-2022/</guid>
      <description>El lanzamiento de diciembre (zealous-antonelli) del Kit de automatización para Power Platform es la cuarta versión preliminar pública. Esta versión incluye correcciones de errores regulares y un enfoque en mejorar la configuración de la solución mediante un proceso de instalación de línea de comandos.
Con la temporada navideña en diciembre y enero, el próximo lanzamiento será en febrero de 2023.
Comenzar Para empezar tienes un par de opciones
Siga los pasos de nuestro instalador de línea de comandos Guía de instalación de la línea de comandos</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de febrero de 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/february-2023/</guid>
      <description>El lanzamiento de febrero (nifty-emmy) del Kit de automatización para Power Platform es la quinta versión preliminar pública. Se espera que esta versión incluya la mejora de la instalación web en la versión de diciembre de la línea de comandos.
Otra área de inversión es simplificar las dependencias de la instalación de Satellite para eliminar la necesidad de Azure Key Vault.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de noviembre de 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/november-2022/</guid>
      <description>El lanzamiento de noviembre (sharp-archimedes) del Kit de automatización para Power Platform es la tercera versión preliminar pública. Esta versión incluye correcciones de errores y un enfoque en mejorar la experiencia de instalación de configuración de datos y la implementación de versiones en GitHub mediante ALM Accelerator.
Su navegador no admite el elemento de audio.Pantalla completaRetroalimentación JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de octubre de 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/october-2022/</guid>
      <description>El lanzamiento de octubre (upbeat-dhawan) del Kit de automatización para Power Platform es la segunda versión preliminar pública. Esta versión es un Sólo documentación y los activos de lanzamiento permanecen sin cambios desde el lanzamiento de septiembre.
Comenzar Ensayar Guía de introducción o únete a nuestro Horario de oficina
Publicación anterior Septiembre 2022 (elión vibrante) Próxima versión Noviembre 2022 (Arquímedes agudo) Hito del proyecto Kit de automatización - Octubre 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versión de septiembre de 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/releases/september-2022/</guid>
      <description>El lanzamiento de septiembre (vibrant-elion) del Kit de automatización para Power Platform es la primera versión preliminar pública.
Comenzar Ensayar Guía de introducción o únete a nuestro Horario de oficina
Publicación anterior Vistas previas privadas privadas Próxima versión Octubre 2022 (Upbeat-Dhawan) Notas clave Notas clave para la versión de septiembre de 2022:
Para los clientes que actualizan desde la versión de vista previa privada de abril, el Actualización de vista previa privada incluir notas sobre los pasos necesarios para anular el registro de las acciones del plugin que ya no son necesarias en la versión preliminar pública de septiembre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visión general</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/overview/</guid>
      <description>Bienvenido Próximos pasos Retroalimentación Bienvenido Bienvenido a la vista previa pública del Kit de automatización para Power Platform. Para comenzar, seleccione la primera página a continuación y Desliza el dedo hacia la izquierda / derecha o Usar el teclado teclas izquierda, derecha para ver cada página de la descripción general.
¿Desea proporcionar comentarios sobre el uso de la información general? Si es así, puede utilizar las siguientes preguntas.
Su navegador no admite el elemento de audio.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
