<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/</guid>
      <description>Diese Seite bietet eine Übersicht über Komponenten, die Sie bei der Verwendung von ALM mit dem Automation Kit for Power Automate Desktop-Workflows unterstützen können, das in Power-Plattform-Lösungen.
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildZusammenfassung Bei der Betrachtung von ALM für Power Platform-Lösungen, die Power Automate Desktop-Komponenten enthalten
Überprüfen Sie die Funktionen von Managed Environment Power Platform Pipelines, um die Vorteile der produktinternen Funktionen auf Unternehmensebene zur Verwaltung und Steuerung von Lösungen in Umgebungen zu nutzen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenpakete</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/datapacks/</guid>
      <description>Einleitung Fahrplan Return On Investment Hauptlösung Erste Schritte Feedback Einleitung Data Packs sind vorgefertigte Datensätze, die optional in Ihrem installierten Automation Kit installiert werden können, um Ihre Nutzung zu beschleunigen.
Eingeführt im Rahmen der Oktober 2022, Datapacks bieten Ihnen die Möglichkeit, optional Beispieldaten zu importieren.
Mit dem ROI-Datenpaket (Return on Investment) können Sie die Planung, Messung und Überwachung der Kapitalrendite über das Automation Kit Power BI-Dashboard schnell demonstrieren. Sie können Ihr erstes Datenpaket mit der Erste Schritte Abschnitt unten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Das Automation Kit nutzt die ALM-Beschleuniger um ALM-Funktionalität für Lösungen bereitzustellen, die Power Automate Desktop enthalten
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildGitHub-Bereitstellungsprozess Ähnlich wie bei anderen Power CAT Managed Kits wird der Automation Kit für Power Platform verwendet den ALM Accelerator, um Releases für unsere öffentlichen GitHub-Releases bereitzustellen.
Unser interner Prozess verfügt über eine Power-Plattform-Umgebung für Entwicklung, Test und Produktion. Sobald wir für eine Veröffentlichung bereit sind, packen unsere integrierten GitHub Actions die verwalteten und nicht verwalteten Bereitstellungslösungen zusammen mit den Versionshinweisen automatisch für ein GitHub Draft Release.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
