<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/</guid>
      <description>Diese Seite bietet eine Übersicht über Komponenten, die Sie bei der Verwendung von ALM mit dem Automation Kit for Power Automate Desktop-Workflows unterstützen können, das in Power Platform Lösungen.
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildZusammenfassung Wenn Sie sich ALM für Power Platform Lösungen ansehen, die Power Automate Desktop-Komponenten enthalten
Sehen Sie sich die Funktionen von Managed Environment Power Platform Pipelines an, um die unternehmensweiten In-Product-Features für die Verwaltung und Steuerung von Lösungen in Umgebungen zu nutzen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenpakete</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/datapacks/</guid>
      <description>Einleitung Fahrplan Return On Investment Hauptlösung Erste Schritte Feedback Einleitung Data Packs sind vorgefertigte Datensätze, die optional in Ihrem installierten Automation Kit installiert werden können, um Ihre Nutzung zu beschleunigen.
Eingeführt im Rahmen der Oktober 2022, Datapacks bieten Ihnen die Möglichkeit, optional Beispieldaten zu importieren.
Mit dem ROI-Datenpaket (Return on Investment) können Sie die Planung, Messung und Überwachung der Kapitalrendite über das Automation Kit Power BI-Dashboard schnell demonstrieren. Sie können Ihr erstes Datenpaket mit der Erste Schritte Abschnitt unten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power CAT Application Lifecycle Management (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Das Automation Kit nutzt die ALM-Beschleuniger um ALM-Funktionalität für Lösungen bereitzustellen, die Power Automate Desktop enthalten
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildGitHub-Bereitstellungsprozess Ähnlich wie bei anderen Power CAT Managed Kits wird der Automatisierungskit für Power Platform verwendet den ALM Accelerator, um Releases für unsere öffentlichen GitHub-Releases bereitzustellen.
Unser interner Prozess verfügt über ein Power Platform Umfeld für Entwicklung, Test und Produktion. Sobald wir für eine Veröffentlichung bereit sind, verpacken unsere integrierten GitHub-Aktionen die verwalteten und nicht verwalteten Bereitstellungslösungen zusammen mit den Versionshinweisen automatisch für eine GitHub-Entwurfsversion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scheduler</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/features/scheduler/</guid>
      <description>Einleitung Cloud-Flows Kalenderansichten Tages-, Wochen-, Monatsansichten Zeitplan Jetzt ausführen Geplante Änderungen Schreibgeschütztes Verhalten geplanter Flows Fehlermeldungen Fehlermeldung: &amp;ldquo;InvalidArgument - Kann keine gültige Verbindung finden, die dem angegebenen Verbindungsverweis zugeordnet ist.&amp;rdquo; Notizen Installieren Fahrplan Feedback Einleitung Der Automation Kit Scheduler ermöglicht es, den Zeitplan für wiederkehrende Power Automate Cloud-Flows innerhalb von Lösungen anzuzeigen, die Aufrufe von Power Automate Desktop-Flows enthalten.
Diese Funktion wurde im Rahmen der März 2023, Spätere Versionen werden die Funktionalität des Schedulers weiter verbessern und erweitern.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
