<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Administrasjon av Power CAT-programmets livssyklus (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Automatiseringssettet utnytter ALM-akselerator for å tilby ALM-funksjonalitet for løsninger som inkluderer Power Automate Desktop
Nettleseren din støtter ikke lydelementet.Full skjermDistribusjonsprosess for GitHub I likhet med utgivelsesprosessen som brukes for andre Power CAT-administrerte sett, er Automatiseringssett for Power Platform bruker ALM Accelerator til å distribuere utgivelser til våre offentlige GitHub-utgivelser.
Vår interne prosess har et Power Platform miljø for utvikling, test og produksjon. Når vi er klare for en utgivelse, pakker våre integrerte GitHub Actions de administrerte og ikke-administrerte distribusjonsløsningene sammen med produktmerknader automatisk for en GitHub Draft-utgivelse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Administrasjon av programlivssyklus (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/alm/</guid>
      <description>Denne siden gir en oversikt over komponenter som kan hjelpe deg med å bruke ALM med automatiseringssettet for Power Automate Desktop-arbeidsflyter som er inkludert i Power Platform Løsninger.
Nettleseren din støtter ikke lydelementet.Full skjermSammendrag Når du ser på ALM for Power Platform løsninger som inkluderer Power Automate Desktop-komponenter
Se gjennom funksjonene i Managed Environment Power Platform Pipelines for å dra nytte av funksjoner i bedriftsskala i produktet for å administrere og styre løsninger i miljøer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avregistrer bekreftelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>Bruk spørsmålene nedenfor for å bekrefte avregistreringen.
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avregistrer deg</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/unregister/</guid>
      <description>Bruk spørsmålet nedenfor for å avbryte den automatiske registreringen for Automatiseringssett for Power Platform. Vi sender deg en bekreftelseskode som du kan bruke til å Bekreft avregistrering
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bidra til dokumentasjonen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: Arbeid pågår - Under vurdering
Lær hvordan du begynner å gi et bidrag til startdokumentasjonen for Automatiseringssett for Power Platform.
Installasjonsprogrammet Du kan bruke spørsmålene nedenfor til å veilede oppsetts- og bidragsopplevelsen
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bidrag</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/</guid>
      <description>Som et åpen kilde-prosjekt bygget på toppen av Power Platform og Microsoft Cloud, er målet vårt å raskt tilby verktøy og veiledning for å hjelpe deg med å akselerere hyperautomatiseringsreisen.
Som en del av denne reisen når vi inkuberer, modnes og samarbeider med Core Power Platform ingeniørteam basert på dine tilbakemeldinger. Ved hjelp av denne tilbakemeldingen vil vi se etter å inkludere læring i kjerneproduktet for å forbedre og svare på dine behov.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datapakker</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/datapacks/</guid>
      <description>Introduksjon Veikart Avkastning på investeringen Hovedløsning Komme i gang Tilbakemelding Introduksjon Datapakker er ferdigpakkede sett med data som eventuelt kan installeres i det installerte automatiseringssettet for å få fart på bruken.
Introdusert som en del av desember 2022, gir datapakker deg muligheten til å importere eksempeldata valgfritt.
Med datapakken Avkastning på investering (ROI) kan du raskt demonstrere planlegging, måling og overvåking av avkastning på investeringen via Automation Kit Power BI-instrumentbordet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Desember 2022-utgivelsen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/december-2022/</guid>
      <description>Desemberutgivelsen (nidkjær-antonelli) av Automatiseringssett for Power Platform er den fjerde offentlige forhåndsversjonen. Denne versjonen inneholder vanlige feilrettinger og fokus på å forbedre løsningsoppsettet ved hjelp av en kommandolinjeinstallasjonsprosess.
Med høytiden i desember og januar vil neste utgivelse være i februar 2023.
Kom i gang For å komme i gang har du et par alternativer
Bruk trinnene for installasjonsprogrammet for kommandolinjen Veiledning for installasjon av kommandolinje
Bruk manuell trinnvis veiledning som starter med Forutsetninger</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eksempel på redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/sample/</guid>
      <description>Denne siden inneholder et eksempel på redigering av innhold
Nettleseren din støtter ikke lydelementet.Full skjermTilbakemelding Bruk spørsmålene nedenfor til å utforske ulike spørsmålstyper for tilbakemelding
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Februar 2023-utgivelsen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/february-2023/</guid>
      <description>Februarutgivelsen (kjekk-emmy) av Automatiseringssett for Power Platform er den femte offentlige forhåndsversjonen. Denne versjonen fokuserer på å legge til en ny Planlegger funksjonalitet for å tillate brukere å se de regelmessige tidsplanene Power Automate Cloud-flyter som inkluderer kall til Power Automate Desktop-flyter.
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frigivelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/</guid>
      <description>Siden inneholder lenker til utgivelseshistorikken for Automatiseringssett for Power Platform.
Les mer på vår Fotnoter for utgivelser
2023 april 2023
Mars 2023
Februar 2023
2022 desember 2022
desember 2022
Oktober 2022
desember 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funksjoner</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/</guid>
      <description>Administrer, styr og skaler Avkastning på investeringen Nær sanntid ROI / SLA for å overvåke verdien Verktøy for alle brukere Livssyklus for sluttautomatisering Styresett Hindring av tap av data for PAD (skrivebordsflyter) Hvitbok om automatisering av CoE-administrasjon og styring Administrere Power Automate for skrivebordsstrategiplan Automatiseringssett – konsekvensanalyse av PAD DLP Migrasjon Administrer, styr og skaler Gjør det mulig for organisasjoner å administrere, styre og skalere innføring av automatiseringsplattformer basert på bransjens beste praksis</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gi tilbakemelding</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/feedback/</guid>
      <description>Ønsker å bidra med tilbakemeldinger til Automatiseringssett for Power Platform? Du kan bruke avsnittene nedenfor til å utforske de forskjellige tilbakemeldingstypene.
Gi Kudos Rapporter en feil eller send inn en funksjonsforespørsel Se etter et eksisterende problem Sende inn problemet Andre måter å bidra på? Tilbakemelding Gi Kudos Ønsker å dele noen tilbakemeldinger på Automatiseringssett for Power Platform eller en funksjon og virkningen den har hatt for deg? Du kan sende inn en Kudos for å dele kommentarene dine med fellesskapet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historie</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/history/</guid>
      <description>Denne siden inneholder koblinger til tidligere og fremtidige økter i kontortid
2023 Planlagt Februar 2023
2022 desember 2022
Oktober 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installasjonsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Ønsker å gi tilbakemelding på Installasjonsprosess? Spørsmålene nedenfor hjelper oss med å forbedre prosessen.
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installasjonsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/setup/</guid>
      <description>Bruk fremgangsmåten nedenfor til å hjelpe deg med å opprette en konfigurasjon for miljøet, slik at du raskt kan installere og konfigurere installasjonen.
Kom i gang ved å følge trinnene i Installere for å laste ned den nyeste versjonen av kommandolinjeinstallasjonskomponentene.
Du kan også se gjennom Komme i gang-videoer for mer informasjon.
Hvis du vil gi tilbakemelding på installasjonsprosessen? I så fall kan du bruke Tilbakemelding om oppsett side.
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installer sjekkliste</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Vil du ha en mer visuell presentasjon av ende-til-ende-prosessen og installasjonstrinnene? Se gjennom våre Automatiseringssett for Power Platform Video spilleliste for forutsetninger, løsningsinstallasjon og Automatiseringssett for Power Platform bruk.
Hvis du ønsker å prøve eller installere Automatiseringssett for Power Platform, kan du bruke spørsmålene nedenfor for å veilede installasjonsprosessen
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kalkulator</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/calculator/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/calculator/</guid>
      <description>JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kom i gang-videoer</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/videos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/videos/</guid>
      <description>Nettleseren din støtter ikke lydelementet.Full skjermYour browser does not support the video tag.Gjennomgangsvideo om installasjon av hovedløsningen for automatiseringssettetYour browser does not support the video tag.Gjennomgangsvideo om installasjon av satellittløsningen Automation Kit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kommandolinje Installer</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install/</guid>
      <description>Hvis du vil installere den nyeste versjonen av automatiseringssettet ved hjelp av kommandolinjen, kan du bruke følgende trinn nedenfor. Hvis du ikke kan bruke kommandolinjeverktøyene, kan du bruke de manuelle trinnene som er dokumentert i Veiledning for oppsett.
Sørg for at du har Aktivere Power Apps-komponentrammeverkfunksjonen i miljøene du vil installere automatiseringssettet for både hoved- og satellittmiljøer.
Sørg for at Creator Kit installert i miljøene du vil installere i</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Komme i gang</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/</guid>
      <description>Introduksjon Å komme i gang kan være en av nøkkelblokkeringene for å evaluere og bruke Automatiseringssett for Power Platform i organisasjonen. Du kan bruke det interaktive skjemaet nedenfor til å veilede deg gjennom prosessen for å komme i gang.
Du kan også bruke Introduksjon av læringsinnholdet for å gi en oversikt over Automatiseringssett for Power Platform.
Den Strategi for automatiseringssenter for fremragende forskning med Automatiseringssett for Power Platform kan også brukes til å gi kontekst om hvordan Automatiseringssett for Power Platform kan hjelpe ditt Automation Center of Excellence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfigurasjon av dokumentasjonsområde</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>I gh-sider grenen er det en nettsted/config.yaml fil. Denne filen inneholder nøkkelkonfigurasjon som kan oppdateres. Du kan referere til hugo-fresh/config.yaml på master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) for eksempler.
Viktige attributter inkluderer
baseUrl
tittel paramer:
beskrivelse
Navbarlogo
logo - Merk at filen skal være i statisk / bilder / logo
lenke
helt
tittel undertittel knappekobling navbar - Endre titler og koblinger
section2 - Endre produktet og funksjonene
Seksjon 3 - Oppdater for å gjenspeile nøkkelbildetekst</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/</guid>
      <description>Registrering 📆 Registrer deg for vår kontortidsøkt https://aka.ms/ak4ppofficehours
Besøk vår desember 2022 destinasjonsside for mer informasjon og gi tilbakemelding.
Historie Besøk vår Historie side for lenker til tidligere/planlagt kontortid.
Fortell meg mer Dette møtet er et vanlig forum for kunder og partnere for å lære og stille spørsmål om Automatiseringssett for Power Platform. Vær forberedt på å stille spørsmål om eksisterende funksjoner, finne ut hvordan noe fungerer og nye funksjoner du vil se.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/february-2023/</guid>
      <description>Velkommen til Automation Kit for Power Platform landingssiden for kontortid i februar 2023.
Du kan registrere deg for økten for kontortid https://aka.ms/ak4ppofficehours skal holdes tirsdag 14. februar 2023 mellom kl. 07.00 og 08.00 PDT (Se andre tidssoner UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Hvis du allerede har registrert deg, kan du videresende denne siden eller registreringslenken til andre du føler kan være interessert.
Format for kontortid Hver økt i kontortiden er en time lang og har følgende format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/march-2023/</guid>
      <description>Velkommen til Automation Kit for Power Platform landingssiden for kontortid i mars 2023.
Du kan registrere deg for økten for kontortid https://aka.ms/ak4ppofficehours som skal holdes tirsdag 14. mars 2023 mellom kl. 07.00 og 08.00 PDT (Se andre tidssoner UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Hvis du allerede har registrert deg, kan du videresende denne siden eller registreringslenken til andre du føler kan være interessert.
Format for kontortid Hver økt i kontortiden er en time lang og har følgende format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>Velkommen til Automation Kit for Power Platform landingssiden for kontortid for november 2022.
Du kan registrere deg for økten for kontortid https://aka.ms/ak4ppofficehours avholdes tirsdag 15. november 2022 mellom kl. 07.00 og 08.00 PDT (Se andre tidssoner UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Hvis du allerede har registrert deg, kan du videresende denne siden eller registreringslenken til andre du føler kan være interessert.
Format for kontortid Hver økt i kontortiden er en time lang og har følgende format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>Velkommen til Automation Kit for Power Platform landingsside for kontortid i oktober 2022.
Du kan registrere deg for økten for kontortid https://aka.ms/ak4ppofficehours avholdes tirsdag 11. oktober 2022 mellom kl. 07.00 og 08.00 PDT (se andre tidssoner https://aka.ms/ak4pp-times).
Hvis du allerede har registrert deg, kan du videresende denne siden eller registreringslenken til andre du føler kan være interessert.
Format for kontortid Hver økt i kontortiden er en time lang og har følgende format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kundehistorier</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/customer-stories/</guid>
      <description>Introduksjon Vil se hvordan kunder eller partnere har brukt med Automatiseringssett for Power Platform? Denne siden refererer til offentlige kundehistorier og tilbakemeldinger ved hjelp av Automatiseringssett for Power Platform.
Cineplex Les mer på Cineplex digital transformasjon med Power Automate RPA ledet av selvlærte utviklere historie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lokalisering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/localization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/localization/</guid>
      <description>Status: Arbeid pågår - Eksperimentell
Fremme inkludering og mangfold i automatiseringssettet ved hjelp av lokalisering Mål Nåværende tilstand Veikart Spørsmål og svar Spørsmål: Er det lokaliserte innholdet profesjonelt oversatt innhold? Spørsmål: Hvordan kan jeg forbedre oversettelsen for språket mitt? Spørsmål: Hva er relasjonen til Microsoft Learn-innholdet? Spørsmål: Kan andre språk legges til? Gi tilbakemelding Fremme inkludering og mangfold i automatiseringssettet ved hjelp av lokalisering Det er estimert av FN at 1,5 milliarder mennesker snakker engelsk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mars 2023-utgivelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/march-2023/</guid>
      <description>Mars-utgivelsen av Automatiseringssett for Power Platform er den sjette offentlige forhåndsversjonen. Denne utgivelsen fokuserte på følgende:
Videre Oppdateringer av planleggeren for å filtrere etter maskin/maskingruppe og kjøre Power Automate Desktop-flyt Oppdatering for å støtte v1 an v2 skjema Kom i gang Prøv ut Kom i gang-veiledning eller bli med i vår Kontortid
Tidligere utgivelse Februar 2023 Neste utgivelse april 2023 kl. Milepæler i prosjektet Automatiseringssett - mars 2023
Automatiseringssett - Etterslep</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milepæler</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/milestones/</guid>
      <description>Merknader om Automatiseringssett for Power Platform milepæler
Arbeidet starter i vår backlog, basert på prority, tilbakemeldinger og innvirkning funksjoner er valgt for inkludering i en milepæl
Milepælfremdrift kan spores i Automatiseringssett - GitHub-prosjekt
Milepæler er bare en veiledning og ikke en forpliktet tidslinje
Funksjoner eller feil kan ikke sendes i hver milepæl på grunn av prioriterte feil eller funksjoner
Funksjoner eller feil som ikke er inkludert i en utgivelse, vil bli vurdert for inkludering i neste milepæl</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modenhetsmodell for automatisering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/automation-maturity-model/</guid>
      <description>Status: Arbeid pågår - Under vurdering
Bruk spørsmålene nedenfor til å bestemme modenhetsmodellen for automatisering, og finn ut hvordan Automatiseringssett for Power Platform eller andre relaterte løsninger kan hjelpe deg med å forbedre automatiseringsmodenheten ved hjelp av Power Platform.
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moduler</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/modules/</guid>
      <description>Denne siden beskriver nøkkelmodulene i den offentlige forhåndsversjonen av Automatiseringssett for Power Platform.
Avkastning på investeringen Avkastningsmodulene (ROI) er en kjernemodul i settet. Modulen inkluderer
Automatisering Project-appen - Formålet med Automation Project-appen er å be om og godkjenne nye automatiseringsprosjekter. Godkjenneren mottar en dyplenke til prosjektskjermen for å vise alle detaljer om automatiseringsprosjekter
Automation Center-appen - Tillater administratorer å opprettholde konfigurasjons- og kartautomatiseringsprosjekter til miljøer. Du kan også få tilgang til flytøkter og målte artefakter i appen for automatiseringssenter</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navngi</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/naming/</guid>
      <description>Ved siden av måneds- og versjonsnumrene er Automatiseringssett for Power Platform bruker en kodenavnkode hver utgivelse.
Generasjon prosess Installere nodeavhengigheter npm install @criblinc/docker-names Legg til følgende nodeeksempel som fil med navnet index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Kjøre eksemplet node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ofte Stilte Spørsmål</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>Introduksjon Denne siden inneholder et sett med vanlige spørsmål relatert til Automatiseringssett for Power Platform. Hvis du ikke finner svar på et spørsmål du har vurdere å opprette en Forespørsel om funksjon for å oppdatere denne siden.
Spørsmålsgrupper på denne siden: Komme i gang Spørsmål: Hva er den beste måten for meg å komme i gang på? Støtte Spørsmål: Hvordan får jeg støtte til å installere eller betjene Automatiseringssett for Power Platform?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oktober 2022-utgivelsen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/october-2022/</guid>
      <description>Oktober-utgivelsen (upbeat-dhawan) av Automatiseringssett for Power Platform er den andre offentlige forhåndsversjonen. Denne utgivelsen er en bare dokumentasjon utgivelses- og utgivelsesressursene forblir uendret siden utgivelsen i september.
Kom i gang Prøv ut Kom i gang-veiledning eller bli med i vår Kontortid
Tidligere utgivelse desember 2022 (levende-elion) Neste utgivelse desember 2022 (skarp-archimedes) Milepæl i prosjektet Automatiseringssett - Oktober 2022
Se gjennom Milepæl Notater for ytterligere informasjon
Viktige merknader Viktige merknader for oktober 2022-utgivelsen:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oppsett av automatiseringssett Power BI-instrumentbord</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Hvis du vil starte Power BI-instrumentbordet for Automation Center of Excellence, trenger du url-adressen for miljøet for hovedmiljøet (der CoE Main for automatisering er installert).
Hvis du vil hente URL-adressen for miljøet, går du til administrasjonssenteret for Power Platform, går til Miljøer, velger miljøet og noterer URL-adressen for miljøet:
Skriv inn nettadressen for miljøet når du starter Power BI-malen som du har lastet ned fra Automatiseringssett for Power Platform utgivelser</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oversikt</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/overview/</guid>
      <description>Velkommen Neste trinn Tilbakemelding Velkommen Velkommen til den offentlige forhåndsversjonen av Automatiseringssett for Power Platform. For å begynne, velg den første siden nedenfor og Sveip til venstre/høyre eller Bruk tastaturets venstre, høyre taster for å vise hver side i oversikten.
Ønsker du å gi tilbakemelding på oversiktsinformasjonen? I så fall kan du bruke spørsmålene nedenfor.
Nettleseren din støtter ikke lydelementet.Full skjermDette er en kort video som går gjennom ende-til-ende-funksjonaliteten til avkastningsprosessen (ROI) for automatiseringssettet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overvåking Sammenlign</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/monitoring-compare/</guid>
      <description>Sammenligning av de forskjellige alternativene for overvåking av automatiseringsprosjektene dine per november 2022.
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planlegger</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/scheduler/</guid>
      <description>Introduksjon Skyflyter Kalender-visninger Visninger for dag, uke, måned Timeplan Kjør nå Planlagte endringer Skrivebeskyttet virkemåte for planlagte flyter Feilmeldinger Feilmelding: &amp;ldquo;InvalidArgument - Finner ikke en gyldig tilkobling knyttet til den angitte tilkoblingsreferansen.&amp;rdquo; Notater Installere Veikart Tilbakemelding Introduksjon Automation Kit Scheduler gjør det mulig å vise tidsplanen for regelmessige Power Automate Cloud-flyter i løsninger som inkluderer kall til Power Automate Desktop-flyter.
Denne funksjonen ble oppdatert som en del av Mars 2023, Senere utgivelser vil fortsette å forbedre og utvide funksjonaliteten planleggeren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Process Advisor Integrasjon</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/backlog/process-advisor-integration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/backlog/process-advisor-integration/</guid>
      <description>&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-| Duration Total (Total Processing Time in minutes)|Duration Total Per activity|Top-level metrics currently only median and average duration which can be transformed with some customization Case frequency| (volume per process frequency)|Case count|| Resource count (Number of FTEs needed, Number of FTEs needed for Review/Rework)|Resource count Rework percentage (AVG Error Rate %)|Rework percentage|| Currency||In Process Advisor data model
Semi Automated Automation Project Using the data collected in the Process Advisor in your Power BI custom workspace you can integrate the results using Power Automate or Power Apps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retningslinjer for redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/authoring/</guid>
      <description>Delene nedenfor beskriver retningslinjer og merknader for redigering av startdokumentasjon.
Retningslinjer Mål Kildekontroll Retningslinjer for utforming Hjemmeside Gjenbruk Markdown-sider kortkoder Innholdsfortegnelse Spørsmål Eksternt bilde Notater Oppsett av GitHub-sider Oppdater bildemerke for startsiden Spørsmål og svar Spørsmål Hvorfor ble Hugo valgt? Spørsmål Hvorfor valgte du ikke en annen statisk nettstedgenerator? Spørsmål Hvorfor ble ikke Microsoft Forms brukt til spørsmål? Spørsmål Hvorfor skal GitHub-sider være vert for innhold? Spørsmål Hvorfor er dette innholdet ikke på http://learn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPA-overføring</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/migration/</guid>
      <description>Kom i gang med RPA-overføring Fokusområder Planlegging Ledelse og styring Konvertering Kompetansesenter for automatisering Den Automatiseringssett for Power Platform Modul for overføring gir deg et velprøvd sett med verktøy og veiledning basert på engasjementer med kunder for å få fart på overføringsreisen. Ved å utnytte styrken til Microsoft Power Platform, Microsoft Azure og de bredere Microsoft Cloud-tjenestene kan du:
Realiser målene dine om å gi kostnadsbesparelser.
Gir rekkverkene til å planlegge, migrere, overvåke og sette opp for en driftsmodell for kontinuerlig bruk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satellitt - Kom i gang</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/get-started/satellite/</guid>
      <description>Oversikt Velkommen til startsiden for satellittløsningen. Denne delen dekker viktige endringer som ble gjort i april 2023 og senere utgivelser. Etter april 2023 har vi fjernet behovet for Azure Key Vault for å lagre Azure-programleier, program-ID og hemmelig informasjon om Azure-apper.
Konseptuell design Vår læringsside skisserer Konseptuell design av Automatiseringssett for Power Platform. Nøkkelelementet i løsningen er det Power Platform hovedmiljøet.
Det er vanligvis flere satellittproduksjonsmiljøer som kjører automatiseringsprosjektene dine. Avhengig av miljøstrategien kan dette også være utviklings- eller testmiljøer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Site Index</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/content/</guid>
      <description>Plassering:/ Sted: /backlog/ Sted: /bidrag/ Sted: / funksjoner / Sted: /get-started/ Sted: /kontortid/ Sted: / innlegg / Sted: / utgivelser / Plassering:/ Automatiseringssett - Kalkulator
Automatisering Kit - Site Index
Automatiseringssett – bidrag
Automatiseringssett - Kundehistorier
Automatiseringssett - Funksjoner
Automation Kit - Ofte stilte spørsmål
Automatiseringssett - Komme i gang
Automatiseringssett - Lokalisering
Automatiseringssett – RPA-overføring
Automatiseringssett - Moduler
Automatiseringssett - Overvåking Sammenlign
Automatiseringssett - Kontortid
Automation Kit - Oversikt</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slutten av 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/posts/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/posts/december-2022/</guid>
      <description>Som vi avrunder året med Desember-utgivelse Automation Kit-teamet har vært opptatt av å fokusere på å gjøre det enklere å komme i gang. Desember-utgivelsen inkluderer en ny kommandolinjebasert Installasjonsprogrammet.
Når vi går inn i starten av 2023 vil de viktigste fokusområdene være:
Gjør konfigurasjonsprosessen enda enklere med en nettbasert distribusjon av en appkilde Demonstrere ende-til-ende ALM-prosess for RPA Koble til igjen som en del av Kontortid februar 2023 for å få tilbakemelding Lukke prioriterte feil og funksjoner fra vår backlog For de som har en ferieferie håper vi at du nyter din tid til å lade opp og ser frem til å koble til igjen etter høytiden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spørsmål om kontortid</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/office-hours/questions/</guid>
      <description>Gi tilbakemelding på følgende spørsmål:
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spørsmål om redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/questions/</guid>
      <description>Denne siden inneholder informasjon om formatet som brukes til å lage interaktive spørsmål som er inkludert som en del av Automatiseringssett for Power Platform starter.
Komme i gang Bygge inn spørsmål i innholdet ditt Custom Functions Len Inneholder Tilpassede widgeter Bilde oppgave Spørsmål og svar Spørsmål Hvorfor har denne tilnærmingen blitt brukt i stedet for Microsoft Forms? Spørsmål Hvilke fordeler er det med denne tilnærmingen? Spørsmål Kan denne fremgangsmåten brukes i Power App eller Power Page?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spørsmål om tilbakemelding</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/feedback/</guid>
      <description>Gi tilbakemelding på følgende spørsmål:
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Støtte</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/support/</guid>
      <description>Komme i gang Den Veiledning for å komme i gang gir noen interaktive spørsmål for å koble deg til informasjonskilder som kan hjelpe deg med å komme i gang.
Få ytterligere støtte Veiledning om å få ytterligere støtte for Automatiseringssett for Power Platform:
Se vår Tilbakemelding og støtte Side for generell veiledning
Bruk vår Automatiseringssett Lær sider for å gå gjennom installasjons- og bruksinstruksjonene
Bruk ikonet Problemer med automatiseringssett maler for søk etter kjente feil / funksjonshull.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utgivelse april 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/april-2023/</guid>
      <description>For april-utgivelsen av Automatiseringssett for Power Platform Vi er glade for å kunngjøre at vi har gjort noen viktige endringer i vår satellittløsning. Vi har fjernet behovet for Azure Key Vault og erstattet det med en Dataverse-plugin-modul som bruker sikkerhet for programbrukere i stedet for verdier fra Key Vault.
Den oppdaterte plugin-modulen for Dataverse returnerer en liste over løsningsartefakter ved hjelp av programbrukeren du angir. Tillatelser til å kjøre plugin-modulen administreres av nye Power Platform rollebasert tilgangssikkerhet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utgivelse fra november 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/november-2022/</guid>
      <description>November-utgivelsen (skarp-archimedes) av Automatiseringssett for Power Platform er den tredje offentlige forhåndsversjonen. Denne versjonen inneholder feilrettinger og fokus på å forbedre installasjonsopplevelsen for dataoppsett og frigi distribusjon til GitHub ved hjelp av ALM Accelerator.
Nettleseren din støtter ikke lydelementet.Full skjermTilbakemelding JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utgivelse september 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/releases/september-2022/</guid>
      <description>September-utgivelsen (vibrant-elion) av Automatiseringssett for Power Platform er den første offentlige forhåndsversjonen.
Kom i gang Prøv ut Kom i gang-veiledning eller bli med i vår Kontortid
Tidligere utgivelse Private forhåndsvisninger Neste utgivelse Oktober 2022 (fengende-Dhawan) Viktige merknader Viktige merknader for september 2022-utgivelsen:
For kunder som oppgraderer fra den private forhåndsversjonen i april, lanseres Privat oppgradering av forhåndsvisning inkludere notater om trinnene som kreves for å avregistrere plugin-handlinger som ikke lenger er nødvendige i den offentlige forhåndsversjonen i september.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
