<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Checklista för installation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Vill du ha en mer visuell presentation av processen från slut till slut och installationssteg? Granska vår Automation Kit för Power Platform Spellista För krav, Lösningsinstallation och Automation Kit för Power Platform användning.
Om du vill prova eller installera Automation Kit för Power Platform, kan du använda frågorna nedan för att vägleda din installationsprocess
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Vill ge feedback på installationsprocessen? Frågorna nedan hjälper oss att förbättra processen.
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/setup/</guid>
      <description>Använd stegen nedan för att hjälpa dig att skapa en konfiguration för din miljö så att du snabbt kan installera och konfigurera installationen.
Kom igång genom att följa stegen i Installera För att ladda ner den senaste versionen av kommandoraden installerar komponenter.
Om du vill ge någon feedback om installationsprocessen? I så fall kan du använda Feedback om inställningar sida.
JavaScript måste vara aktiverat för att visa det här innehållet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kommandoradsinstallation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install/</guid>
      <description>Om du vill installera den senaste versionen av Automation Kit använder du följande steg nedan. Om du inte kan använda kommandoradsverktygen kan du använda de manuella stegen som dokumenteras i Vägledning för installation.
Se till att du har Aktivera funktionen Power Apps component framework i de miljöer som du vill installera Automation Kit för både huvud- och satellitmiljöer.
Se till att Creator Kit installerat i de miljöer du vill installera i</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfigurera Automation Kit Power BI-instrumentpanel</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Om du vill starta Power BI-instrumentpanelen för Automation Center of Excellence behöver du miljö-URL:en för din huvudmiljö (där Automation CoE Main är installerat).
Om du vill hämta miljö-URL:en går du till Power Platform Admin Center, går till Miljöer, väljer miljön och noterar miljö-URL:en:
Ange miljö-URL:en när du startar Power BI-mallen som du har laddat ned från Automation Kit för Power Platform utgåvor</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
