<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Checklista f칬r installation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>游꿘 Vill du ha en mer visuell presentation av processen fr친n slut till slut och installationssteg? Granska v친r Automation Kit f칬r Power Platform Spellista F칬r krav, L칬sningsinstallation och Automation Kit f칬r Power Platform anv칛ndning.
Om du vill prova eller installera Automation Kit f칬r Power Platform, kan du anv칛nda fr친gorna nedan f칬r att v칛gleda din installationsprocess
Decemberversionen inneh친ller ocks친 en automatiserad kommandorad Installationen process f칬r att f칬renkla att komma ig친ng.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Vill ge feedback p친 installationsprocessen? Fr친gorna nedan hj칛lper oss att f칬rb칛ttra processen.
JavaScript m친ste vara aktiverat f칬r att visa det h칛r inneh친llet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/setup/</guid>
      <description>Anv칛nd stegen nedan f칬r att hj칛lpa dig att skapa en konfiguration f칬r din milj칬 s친 att du snabbt kan installera och konfigurera installationen.
Kom ig친ng genom att f칬lja stegen i Installera F칬r att ladda ner den senaste versionen av kommandoraden installerar komponenter.
Om du vill ge n친gon feedback om installationsprocessen? I s친 fall kan du anv칛nda Feedback om inst칛llningar sida.
JavaScript m친ste vara aktiverat f칬r att visa det h칛r inneh친llet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installera</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install/</guid>
      <description>Om du vill installera den senaste versionen av Automation Kit anv칛nder du f칬ljande steg nedan. Om du inte kan anv칛nda kommandoradsverktygen kan du anv칛nda de manuella stegen som dokumenteras i V칛gledning f칬r installation.
Se till att du har Aktivera funktionen Power Apps component framework i de milj칬er som du vill installera Automation Kit f칬r b친de huvud- och satellitmilj칬er.
Se till att Creator Kit installerat i de milj칬er du vill installera i</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfigurera Automation Kit Power BI-instrumentpanel</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/sv/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Om du vill starta Power BI-instrumentpanelen f칬r Automation Center of Excellence beh칬ver du milj칬-URL:en f칬r din huvudmilj칬 (d칛r Automation CoE Main 칛r installerat).
Om du vill h칛mta milj칬-URL:en g친r du till Power Platform Admin Center, g친r till Milj칬er, v칛ljer milj칬n och noterar milj칬-URL:en:
Ange milj칬-URL:en n칛r du startar Power BI-mallen som du har laddat ned fr친n Automation Kit f칬r Power Platform utg친vor</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
