<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Harmonogram</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/scheduler/</guid>
      <description>Wprowadzenie Notatki Instalować Mapa drogowa Sprzężenie zwrotne Wprowadzenie Harmonogram zestawu Automation Kit umożliwia wyświetlanie harmonogramu cyklicznych przepływów Power Automate Cloud wewnątrz rozwiązań, które obejmują wywołania przepływów programu Power Automate Desktop.
Ta funkcja została wprowadzona jako część luty 2023, Późniejsze wersje będą nadal ulepszać i rozwijać funkcjonalność harmonogramu.
Kluczowe funkcje harmonogramu to:
Możliwość przeglądania harmonogramu cyklicznych przepływów w chmurze Wyświetlanie harmonogramu według widoku Dzień, Tydzień, Miesiąc i Harmonogram Wyświetlanie stanu zaplanowanych przepływów (Powodzenie, Niepowodzenie lub Zaplanowane) Wyświetlanie czasu trwania uruchomienia usługi Cloud Flow Wyświetl szczegóły wszelkich błędów.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pakiety danych</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/datapacks/</guid>
      <description>Wprowadzenie Mapa drogowa Główne rozwiązanie zwrotu z inwestycji Wprowadzenie Sprzężenie zwrotne Wprowadzenie Pakiety danych to wstępnie spakowany zestaw danych, który można opcjonalnie zainstalować w zainstalowanym zestawie Automation Kit w celu przyspieszenia użycia.
Wprowadzone w ramach listopad 2022, pakiety danych umożliwiają opcjonalne importowanie przykładowych danych.
Pakiet danych zwrotu z inwestycji (ROI) umożliwia szybkie zademonstrowanie planowania, pomiaru i monitorowania zwrotu z inwestycji za pośrednictwem pulpitu nawigacyjnego zestawu Automation Kit Power BI. Pierwszy pakiet danych można załadować za pomocą przycisku Wprowadzenie poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zarządzanie cyklem życia aplikacji (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/alm/</guid>
      <description>Ta strona zawiera omówienie składników, które mogą pomóc w korzystaniu z ALM z zestawem Automation Kit dla przepływów pracy programu Power Automate Desktop zawartych w Rozwiązania Power Platform.
Twoja przeglądarka nie obsługuje elementu audio.Pełny ekranStreszczenie Szukając rozwiązania ALM Power Platform zawierające składniki programu Power Automate Desktop
Zapoznaj się z funkcjami potoków Power Platform środowiska zarządzanego, aby skorzystać z funkcji produktu w skali przedsiębiorstwa w celu zarządzania rozwiązaniami w środowiskach i zarządzania nimi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zarządzanie cyklem życia aplikacji Power CAT (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Zestaw Automation Kit wykorzystuje Akcelerator ALM aby zapewnić funkcjonalność ALM dla rozwiązań, które obejmują Power Automate Desktop
Twoja przeglądarka nie obsługuje elementu audio.Pełny ekranProces wdrażania usługi GitHub Podobnie jak w przypadku innych zestawów zarządzanych przez Power CAT, Zestaw do automatyzacji dla Power Platform używa akceleratora ALM do wdrażania wydań w naszych publicznych wydaniach usługi GitHub.}} uses the ALM Accelerator, to deploy releases to our public GitHub releases.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
