<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kamienie milowe</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/milestones/</guid>
      <description>Uwagi dotyczące Zestaw automatyzacji dla platformy Power Platform kamienie milowe
Prace rozpoczynają się w naszym backlogu, w oparciu o prority, informacje zwrotne i funkcje wpływu są wybierane do włączenia do kamienia milowego
Postęp kamienia milowego można śledzić w Automation Kit - GitHub Project
Kamienie milowe są tylko wskazówką, a nie zatwierdzoną osią czasu
Funkcje lub błędy mogą nie być dostarczane w każdym kamieniu milowym ze względu na priorytetowe błędy lub funkcje</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nazewnictwa</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/naming/</guid>
      <description>Oprócz numeru miesiąca i wersji Zestaw automatyzacji dla platformy Power Platform używa znacznika nazwy kodowej w każdym wydaniu.
Proces generowania Instalowanie zależności węzłów npm install @criblinc/docker-names Dodaj następujący przykład węzła jako plik o nazwie index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Uruchamianie przykładu node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z grudnia 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/december-2022/</guid>
      <description>Grudniowe wydanie (gorliwy-antonelli) Zestaw automatyzacji dla platformy Power Platform jest czwartym publicznym wydaniem zapoznawczem. Oczekuje się, że to wydanie będzie zawierać regularne poprawki błędów i skupić się na poprawie konfiguracji rozwiązania i dalszej integracji z ALM Accelerator.
Sprzężenie zwrotne JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość
Rozpocząć Wypróbować Przewodnik wprowadzający lub dołącz do naszego Godziny pracy biura
Wcześniejsze wydanie listopad 2022 (ostry-Archimedes) Następne wydanie styczeń 2023 (Nifty-Emmy) Kamienie milowe projektu Automation Kit - grudzień 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z listopada 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/november-2022/</guid>
      <description>Listopadowe wydanie (sharp-archimedes) Zestaw automatyzacji dla platformy Power Platform jest trzecim publicznym wydaniem zapoznawczem. Ta wersja zawiera poprawki błędów i skupia się na poprawie środowiska instalacji konfiguracji danych i wdrażania wersji w usłudze GitHub przy użyciu akceleratora ALM.
Twoja przeglądarka nie obsługuje elementu audio.Pełny ekranSprzężenie zwrotne JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość
Z listopadowym wydaniem &amp;ldquo;Pakiety danych&amp;rdquo; to kluczowa nowa funkcja.
Patrz Wprowadzenie , aby załadować pierwszy pakiet danych.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z października 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/october-2022/</guid>
      <description>Październikowe wydanie (upbeat-dhawan) Zestaw automatyzacji dla platformy Power Platform jest drugim publicznym wydaniem zapoznawczego. To wydanie jest Tylko dokumentacja i zasoby wydania pozostają niezmienione od wrześniowej wersji.
Rozpocząć Wypróbować Przewodnik wprowadzający lub dołącz do naszego Godziny pracy biura
Wcześniejsze wydanie wrzesień 2022 (żywy-elion) Następne wydanie listopad 2022 (ostry-Archimedes) Kamień milowy projektu Automation Kit - październik 2022
Zapoznaj się z Notatki dotyczące kamieni milowych w celu uzyskania dalszych informacji
Najważniejsze uwagi Najważniejsze uwagi dotyczące wydania z października 2022 r.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z września 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/september-2022/</guid>
      <description>Wrześniowe wydanie (vibrant-elion) Zestaw automatyzacji dla platformy Power Platform to pierwsza publiczna wersja zapoznawcza.
Rozpocząć Wypróbować Przewodnik wprowadzający lub dołącz do naszego Godziny pracy biura
Wcześniejsze wydanie Prywatne prywatne podglądy Następne wydanie październik 2022 (optymistyczna-dhawan) Najważniejsze uwagi Najważniejsze uwagi dotyczące wydania z września 2022 r.:
W przypadku klientów uaktualniających wersję z kwietniowej wersji prywatnej wersji zapoznawczej Uaktualnienie prywatnej wersji zapoznawczej dołącz uwagi na temat kroków wymaganych do wyrejestrowania działań wtyczki, które nie są już wymagane we wrześniowej publicznej wersji zapoznawczej.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie ze stycznia 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/january-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/january-2023/</guid>
      <description>Styczniowe wydanie (nifty-emmy) Zestaw automatyzacji dla platformy Power Platform jest piątym publicznym wydaniem zapoznawczem. Oczekuje się, że ta wersja będzie zawierać ulepszenie instalacji sieci Web i funkcji pakietu danych wprowadzonych w listopadowych i grudniowych wersjach.
Sprzężenie zwrotne JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość
Rozpocząć Wypróbować Przewodnik wprowadzający lub dołącz do naszego Godziny pracy biura
Wcześniejsze wydanie grudzień 2022 (Gorliwy-Antonelli) Następne wydanie Luty 2023 (nifty-emmy) Kamienie milowe projektu Automation Kit - styczeń 2023</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
