<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kamienie milowe</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/milestones/</guid>
      <description>Uwagi dotyczące Zestaw do automatyzacji dla Power Platform kamienie milowe
Prace rozpoczynają się w naszym backlogu, w oparciu o prority, informacje zwrotne i funkcje wpływu są wybierane do włączenia do kamienia milowego
Postęp kamienia milowego można śledzić w Automation Kit - GitHub Project
Kamienie milowe są tylko wskazówką, a nie zatwierdzoną osią czasu
Funkcje lub błędy mogą nie być dostarczane w każdym kamieniu milowym ze względu na priorytetowe błędy lub funkcje</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nazewnictwa</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/naming/</guid>
      <description>Oprócz numeru miesiąca i wersji Zestaw do automatyzacji dla Power Platform używa znacznika nazwy kodowej w każdym wydaniu.
Proces generowania Instalowanie zależności węzłów npm install @criblinc/docker-names Dodaj następujący przykład węzła jako plik o nazwie index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Uruchamianie przykładu node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z grudnia 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/december-2022/</guid>
      <description>Grudniowe wydanie (gorliwy-antonelli) Zestaw do automatyzacji dla Power Platform jest czwartym publicznym wydaniem zapoznawczem. To wydanie zawiera regularne poprawki błędów i skupia się na ulepszaniu konfiguracji rozwiązania przy użyciu procesu instalacji wiersza polecenia.
W okresie świątecznym w grudniu i styczniu następna premiera nastąpi w lutym 2023 r.
Rozpocząć Aby rozpocząć, masz kilka opcji
Skorzystaj z naszych kroków instalatora wiersza poleceń Instrukcja instalacji wiersza poleceń
Użyj ręcznego przewodnika krok po kroku, zaczynając od Warunki wstępne</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z kwietnia 2023 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/april-2023/</guid>
      <description>W kwietniowym wydaniu Zestaw do automatyzacji dla Power Platform z przyjemnością ogłaszamy, że wprowadziliśmy kilka kluczowych zmian w naszym rozwiązaniu satelitarnym. Usunęliśmy potrzebę korzystania z usługi Azure Key Vault i zastąpiliśmy ją wtyczką Dataverse, która używa zabezpieczeń użytkowników aplikacji zamiast wartości z usługi Key Vault.We have removed the need for Azure Key Vault and replace it with a Dataverse Plugin that uses Application User security instead of values from Key Vault.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z listopada 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/november-2022/</guid>
      <description>Listopadowe wydanie (sharp-archimedes) Zestaw do automatyzacji dla Power Platform jest trzecim publicznym wydaniem zapoznawczem. Ta wersja zawiera poprawki błędów i skupia się na poprawie środowiska instalacji konfiguracji danych i wdrażania wersji w usłudze GitHub przy użyciu akceleratora ALM.
Twoja przeglądarka nie obsługuje elementu audio.Pełny ekranSprzężenie zwrotne JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z lutego 2023 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/february-2023/</guid>
      <description>Lutowe wydanie (nifty-emmy) Zestaw do automatyzacji dla Power Platform jest piątym publicznym wydaniem zapoznawczem. W tej wersji skupiono się na dodaniu nowego Harmonogram umożliwiające użytkownikom wyświetlanie cyklicznych harmonogramów przepływów w chmurze Power Automate, które zawierają wywołania przepływów programu Power Automate Desktop.
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z maja 2023 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/may-2023/</guid>
      <description>W majowym wydaniu Zestaw do automatyzacji dla Power Platform, kluczowym elementem pracy były pierwsze kroki na naszej drodze Hurtownia danych strategia dla Automation Kit. Ta nowa funkcja umożliwia uruchamianie raportu usługi Power BI podobnego do gotowego Działanie przepływu pulpitu sprawozdanie. Kluczową różnicą w tym podejściu jest to, że dane są eksportowane do usług Azure Datalake i Azure Synapse Analytics, dzięki czemu można skalować i agregować dane w różnych środowiskach przy użyciu usługi Azure Synapse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z marca 2023 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/march-2023/</guid>
      <description>Marcowe wydanie Zestaw do automatyzacji dla Power Platform jest szóstym publicznym wydaniem zapoznawczem. W tej wersji skupiono się na następujących kwestiach:
Dalej Aktualizacje harmonogramu aby filtrować według komputera/grupy komputerów i uruchomić przepływ programu Power Automate Desktop Aktualizacja do obsługi v1 i Schemat V2 Rozpocząć Wypróbować Przewodnik wprowadzający lub dołącz do naszego Godziny pracy biura
Wcześniejsze wydanie luty 2023 Następne wydanie kwiecień 2023 Kamienie milowe projektu Automation Kit - marzec 2023</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z października 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/october-2022/</guid>
      <description>Październikowe wydanie (upbeat-dhawan) Zestaw do automatyzacji dla Power Platform jest drugim publicznym wydaniem zapoznawczego. To wydanie jest Tylko dokumentacja i zasoby wydania pozostają niezmienione od wrześniowej wersji.
Rozpocząć Wypróbować Przewodnik wprowadzający lub dołącz do naszego Godziny pracy biura
Wcześniejsze wydanie wrzesień 2022 (żywy-elion) Następne wydanie listopad 2022 (ostry-Archimedes) Kamień milowy projektu Automation Kit - październik 2022
Zapoznaj się z Notatki dotyczące kamieni milowych w celu uzyskania dalszych informacji
Najważniejsze uwagi Najważniejsze uwagi dotyczące wydania z października 2022 r.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z września 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/september-2022/</guid>
      <description>Wrześniowe wydanie (vibrant-elion) Zestaw do automatyzacji dla Power Platform to pierwsza publiczna wersja zapoznawcza.
Rozpocząć Wypróbować Przewodnik wprowadzający lub dołącz do naszego Godziny pracy biura
Wcześniejsze wydanie Prywatne prywatne podglądy Następne wydanie październik 2022 (optymistyczna-dhawan) Najważniejsze uwagi Najważniejsze uwagi dotyczące wydania z września 2022 r.:
W przypadku klientów uaktualniających wersję z kwietniowej wersji prywatnej wersji zapoznawczej Uaktualnienie prywatnej wersji zapoznawczej dołącz uwagi na temat kroków wymaganych do wyrejestrowania działań wtyczki, które nie są już wymagane we wrześniowej publicznej wersji zapoznawczej.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
