<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Contributions on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/</link>
    <description>Recent content in Contributions on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Configuración del sitio de documentación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>En la rama gh-pages hay un sitio/config.yaml archivo. Este archivo contiene la configuración de claves que se puede actualizar. Puede consultar hugo-fresh/config.yaml en master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) por ejemplo.
Los atributos clave incluyen
baseUrl
título Parámetros:
descripción
navbarlogo
logo - Tenga en cuenta que el archivo debe estar en estática / imágenes / logotipo
enlace
héroe
título subtítulo Buttonlink navbar - Cambiar títulos y enlaces
section2 - Cambia tu producto y características</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contribuir a la documentación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/documentation/</guid>
      <description>Estado: Trabajo en curso - En revisión
Aprenda cómo comenzar a hacer una contribución a la documentación de inicio para el Kit de automatización para Power Platform.
Arreglo Puede usar las siguientes preguntas para guiar su experiencia de configuración y contribución.
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dar retroalimentación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/feedback/</guid>
      <description>Buscando contribuir con sus comentarios al Kit de automatización para Power Platform? Puede utilizar las secciones siguientes para explorar los diferentes tipos de comentarios.
Dar felicitaciones Informar de un error o enviar una solicitud de característica Buscar un problema existente Envío del problema ¿Otras formas de contribuir? Retroalimentación Dar felicitaciones ¿Quieres compartir algunos comentarios sobre el Kit de automatización para Power Platform o una característica y el impacto que ha tenido para usted?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Directrices de creación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/authoring/</guid>
      <description>En las secciones siguientes se describen las directrices y notas para crear documentación inicial.
Directrices Metas Control de código fuente Directrices de diseño Página principal Reutilización Páginas de Markdown códigos cortos Tabla de contenidos Pregunta Imagen externa Notas Configuración de páginas de GitHub Actualizar la insignia de imagen de la página de inicio Preguntas y respuestas Pregunta ¿Por qué fue seleccionado Hugo? Pregunta ¿Por qué no seleccionó algún otro generador de sitios estáticos?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ejemplo de creación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/sample/</guid>
      <description>Esta página proporciona un ejemplo para crear contenido
Su navegador no admite el elemento de audio.Pantalla completaRetroalimentación Utilice las siguientes preguntas para explorar diferentes tipos de preguntas de comentarios
JavaScript debe estar habilitado para ver este contenido
Cada pieza de contenido debe tener un título claro y una descripción que proporcione una visión general rápida.
Cada página puede incluir opcionalmente una presentación de diapositivas multimedia que proporciona narración de audio, resumen visual y notas del orador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preguntas de creación</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/contribution/questions/</guid>
      <description>Esta página contiene información sobre el formato utilizado para crear preguntas interactivas que se incluyen como parte del Kit de automatización para Power Platform iniciador.
Empezar Incrustar preguntas en su contenido Custom Functions Len Contiene Widgets personalizados Tarea de imagen Preguntas y respuestas Pregunta ¿Por qué se ha utilizado este enfoque en lugar de Microsoft Forms? Pregunta ¿Qué ventajas tiene este enfoque? Pregunta ¿Se podría usar este enfoque dentro de Power App o Power Page?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
