<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Contributions on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/</link>
    <description>Recent content in Contributions on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Konfiguracja witryny dokumentacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>W gałęzi gh-pages znajduje się site/config.yaml plik. Ten plik zawiera konfigurację klucza, którą można zaktualizować. Możesz odwołać się do hugo-fresh/config.yaml na master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) Przykłady.
Kluczowe atrybuty to:
baseUrl
tytuł parametry:
opis
navbarlogo
logo - Uwaga: plik powinien być statyczny/images/logo
łącze
bohater
tytuł podtytuł buttonlink navbar - Zmień tytuły i linki
sekcja2 - Zmiana produktu i funkcji
sekcja 3 - Aktualizacja w celu odzwierciedlenia tekstu kluczowych obrazów
stopka - Zmień logo i linki do nowej treści</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Przekaż opinię</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/feedback/</guid>
      <description>Chcemy podzielić się swoją opinią na temat Zestaw do automatyzacji dla Power Platform? Możesz skorzystać z poniższych sekcji, aby zapoznać się z różnymi typami opinii.
Daj Kudos Zgłoś błąd lub prześlij prośbę o funkcję Wyszukiwanie istniejącego problemu Zgłaszanie problemu Inne sposoby wniesienia wkładu? Sprzężenie zwrotne Daj Kudos Chcesz podzielić się opinią na temat Zestaw do automatyzacji dla Power Platform lub funkcja i wpływ, jaki wywarła na Ciebie? Możesz przesłać Kudos , aby podzielić się swoimi komentarzami ze społecznością.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Przykład tworzenia</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/sample/</guid>
      <description>Ta strona zawiera przykład do tworzenia zawartości
Twoja przeglądarka nie obsługuje elementu audio.Pełny ekranSprzężenie zwrotne Skorzystaj z poniższych pytań, aby poznać różne typy pytań zwrotnych
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pytania dotyczące tworzenia</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/questions/</guid>
      <description>Ta strona zawiera informacje o formacie używanym do tworzenia interaktywnych pytań, które są zawarte jako część Zestaw do automatyzacji dla Power Platform rozrusznik.
Wprowadzenie Osadzanie pytań w treści Custom Functions Luksemburg Contains Niestandardowe widżety Zadanie Obraz Pytanie i odpowiedź Pytanie Dlaczego zastosowano to podejście, a nie Microsoft Forms? Pytanie Jakie są zalety takiego podejścia? Pytanie Czy to podejście może być używane w aplikacji Power App lub Power Page? Pytanie Jak mogę utworzyć pytania dotyczące zadań obrazów SVG?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wskazówki dotyczące tworzenia</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/authoring/</guid>
      <description>W poniższych sekcjach przedstawiono wskazówki i uwagi dotyczące tworzenia dokumentacji początkowej.
Wytyczne Cele Kontrola źródła Wytyczne projektowe Strona główna Ponowne wykorzystanie Strony Markdown Skróty Spis treści Pytanie Obraz zewnętrzny Notatki Konfiguracja stron GitHub Plakietka Aktualizuj obraz strony głównej Pytanie i odpowiedź Pytanie Dlaczego wybrano Hugo? Pytanie Dlaczego nie wybrałeś innego statycznego generatora witryn? Pytanie Dlaczego Microsoft Forms nie został użyty do obsługi pytań? Pytanie Dlaczego strony GitHub hostują zawartość? Pytanie Dlaczego ta treść nie jest włączona http://learn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Współtworzenie dokumentacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/documentation/</guid>
      <description>Stan: Prace w toku - w trakcie przeglądu
Dowiedz się, jak rozpocząć tworzenie dokumentacji początkowej dla Zestaw do automatyzacji dla Power Platform.
Instalacji Możesz użyć poniższych pytań, aby poprowadzić swoją konfigurację i doświadczenie związane z wkładem
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
