<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Contributions on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/</link>
    <description>Recent content in Contributions on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bidrag til dokumentationen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: Igangværende arbejde - Under revision
Lær, hvordan du begynder at yde et bidrag til startdokumentationen til Automatiseringssæt til Power Platform.
Installationsprogrammet Du kan bruge nedenstående spørgsmål til at guide din opsætnings- og bidragsoplevelse
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eksempel på oprettelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/sample/</guid>
      <description>Denne side indeholder et eksempel på oprettelse af indhold
Din browser understøtter ikke lydelementet.Fuld skærmFeedback Brug spørgsmålene nedenfor til at udforske forskellige typer af feedbackspørgsmål
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold
Hvert stykke indhold skal have en klar titel og beskrivelse, der giver et hurtigt overblik.
Hver side kan eventuelt indeholde et multimediediasshow, der giver lydfortælling, visuel oversigt og højttalernoter.
Hver side skal have en feedbacksektion, der giver folk, der besøger siden, mulighed for at besvare specifikke spørgsmål af interesse for forfatteren og give gratis formfeedback.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forfatter spørgsmål</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/questions/</guid>
      <description>Denne side indeholder oplysninger om det format, der bruges til at oprette interaktive spørgsmål, der er inkluderet som en del af Automatiseringssæt til Power Platform starter.
Introduktion Integrering af spørgsmål i dit indhold Custom Functions Len Indeholder Brugerdefinerede widgets Billedopgave Spørgsmål og svar Spørgsmål Hvorfor er denne tilgang blevet brugt i stedet for Microsoft Forms? Spørgsmål Hvilke fordele er der ved denne tilgang? Spørgsmål Kan denne fremgangsmåde bruges i en Power App eller Power Page?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giv feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/feedback/</guid>
      <description>Ønsker at bidrage med din feedback til Automatiseringssæt til Power Platform? Du kan bruge afsnittene nedenfor til at udforske de forskellige feedbacktyper.
Giv ros Rapportér en fejl, eller indsend en funktionsanmodning Se efter et eksisterende problem Indsendelse af dit problem Andre måder at bidrage på? Feedback Giv ros Vil du dele noget feedback på Automatiseringssæt til Power Platform eller en funktion og den indflydelse, den har haft for dig? Du kan indsende en Kudos for at dele dine kommentarer med fællesskabet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguration af dokumentationssted</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>I gh-sidernes gren er der en websted/config.yaml fil. Denne fil indeholder nøglekonfiguration, der kan opdateres. Du kan henvise til hugo-fresh/config.yaml på master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) for eksempler.
De vigtigste attributter omfatter
baseUrl
titel Params:
Beskrivelse: __________
Navbarlogo
logo - Bemærk, at filen skal være i statisk / billeder / logo
sammenkæde
helt
titel undertekst knaplink navbar - Skift titler og links
afsnit 2 - Skift dit produkt og dine funktioner
section3 - Opdater for at afspejle nøglebilleder tekst</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retningslinjer for oprettelse</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/contribution/authoring/</guid>
      <description>I de følgende afsnit beskrives retningslinjer og noter til oprettelse af startdokumentation.
Retningslinjer Mål Kontrol af kilder Retningslinjer for design Hjemmeside Genbrug Markdown sider kortkoder Indholdsfortegnelse Spørgsmål Eksternt billede Noter Opsætning af GitHub-sider Opdater hjemmesidens billedbadge Spørgsmål og svar Spørgsmål Hvorfor blev Hugo valgt? Spørgsmål Hvorfor valgte du ikke en anden statisk webstedsgenerator? Spørgsmål Hvorfor blev Microsoft Forms ikke brugt til spørgsmål? Spørgsmål Hvorfor GitHub-sider til hosting af indhold? Spørgsmål Hvorfor er dette indhold ikke tændt http://learn.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
