<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Filmy wprowadzające</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/videos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/videos/</guid>
      <description>Twoja przeglądarka nie obsługuje elementu audio.Pełny ekranYour browser does not support the video tag.Film instruktażowy dotyczący instalowania głównego rozwiązania zestawu Automation KitYour browser does not support the video tag.Film instruktażowy dotyczący instalowania rozwiązania satelitarnego Automation Kit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Funkcje</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/</guid>
      <description>Zarządzanie, zarządzanie i skalowanie Zwrot z inwestycji Zwrot z inwestycji / SLA w czasie zbliżonym do rzeczywistego w celu monitorowania wartości Narzędzia dla wszystkich użytkowników Cykl życia automatyzacji end-end Rządzenie Zapobieganie utracie danych dla PAD (Desktop Flows) Oficjalny dokument dotyczący administracji i zarządzania automatyzacją centrów doskonałości Zarządzanie usługą Power Automate dla komputerów stacjonarnych Playbook Automation Kit – PAD DLP Impact Analysis Migracja Zarządzanie, zarządzanie i skalowanie Umożliwienie organizacjom zarządzania, zarządzania i skalowania wdrażania platformy automatyzacji w oparciu o najlepsze praktyki branżowe</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Godziny pracy biura</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/</guid>
      <description>Rejestrować 📆 Zarejestruj się na naszą sesję godzin pracy https://aka.ms/ak4ppofficehours
Odwiedź naszą listopad 2022 Strona docelowa, aby uzyskać więcej informacji i przekazać opinię.
Historia Odwiedź naszą Historia strona z linkami do poprzednich / planowanych godzin pracy.
Powiedz mi więcej To spotkanie jest regularnym forum dla klientów i partnerów, aby uczyć się i zadawać pytania dotyczące Zestaw do automatyzacji dla Power Platform. Przyjdź przygotowany do zadawania pytań na temat istniejących funkcji, dowiedz się, jak coś działa i nowych funkcji, które chcesz zobaczyć.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Godziny pracy biura</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/february-2023/</guid>
      <description>Witamy na stronie docelowej Automation Kit for Power Platform February 2023 godziny pracy.
Możesz zarejestrować się na sesję godzin pracy biura https://aka.ms/ak4ppofficehours odbędzie się we wtorek 14 lutego 2023 r. między 7:00 a 8:00 czasu pacyficznego (Zobacz inne strefy czasowe UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Jeśli już się zarejestrowałeś, możesz przekazać tę stronę lub link rejestracyjny innym osobom, które Twoim zdaniem mogą być zainteresowane.
Format godzin pracy biura Każda sesja w godzinach pracy biura trwa godzinę i ma następujący format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Godziny pracy biura</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/march-2023/</guid>
      <description>Witamy na stronie docelowej Automation Kit for Power Platform March 2023 godziny pracy.
Możesz zarejestrować się na sesję godzin pracy biura https://aka.ms/ak4ppofficehours odbędzie się we wtorek 14 marca 2023 r. między 7:00 a 8:00 czasu pacyficznego (Zobacz inne strefy czasowe UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Jeśli już się zarejestrowałeś, możesz przekazać tę stronę lub link rejestracyjny innym osobom, które Twoim zdaniem mogą być zainteresowane.
Format godzin pracy biura Każda sesja w godzinach pracy biura trwa godzinę i ma następujący format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Godziny pracy biura</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>Witamy na stronie docelowej Automation Kit for Power Platform November 2022 office hours.
Możesz zarejestrować się na sesję godzin pracy biura https://aka.ms/ak4ppofficehours odbędzie się we wtorek 15 listopada 2022 r. między 7:00 a 8:00 czasu pacyficznego (Zobacz inne strefy czasowe UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Jeśli już się zarejestrowałeś, możesz przekazać tę stronę lub link rejestracyjny innym osobom, które Twoim zdaniem mogą być zainteresowane.
Format godzin pracy biura Każda sesja w godzinach pracy biura trwa godzinę i ma następujący format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Godziny pracy biura</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>Witamy na stronie docelowej Automation Kit for Power Platform October 2022 godziny pracy.
Możesz zarejestrować się na sesję godzin pracy biura https://aka.ms/ak4ppofficehours odbędzie się we wtorek 11 października 2022 r. między 7:00 a 8:00 czasu pacyficznego (Zobacz inne strefy czasowe https://aka.ms/ak4pp-times).
Jeśli już się zarejestrowałeś, możesz przekazać tę stronę lub link rejestracyjny innym osobom, które Twoim zdaniem mogą być zainteresowane.
Format godzin pracy biura Każda sesja w godzinach pracy biura trwa godzinę i ma następujący format:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Harmonogram</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/scheduler/</guid>
      <description>Wprowadzenie Przepływy w chmurze Widoki kalendarza Widoki dnia, tygodnia, miesiąca Harmonogram Uruchom teraz Planowane zmiany Zachowanie zaplanowanych przepływów tylko do odczytu Komunikaty o błędach Komunikat o błędzie: &amp;ldquo;InvalidArgument — nie można znaleźć prawidłowego połączenia skojarzonego z podanym odwołaniem do połączenia.&amp;rdquo; Notatki Instalować Mapa drogowa Sprzężenie zwrotne Wprowadzenie Harmonogram zestawu Automation Kit umożliwia wyświetlanie harmonogramu cyklicznych przepływów Power Automate Cloud wewnątrz rozwiązań, które obejmują wywołania przepływów programu Power Automate Desktop.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historia</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/history/</guid>
      <description>Ta strona zawiera linki do przeszłych i przyszłych sesji w godzinach pracy
2023 Planowane luty 2023
2022 listopad 2022
październik 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historie klientów</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/customer-stories/</guid>
      <description>Wprowadzenie Chcesz zobaczyć, jak klienci lub partnerzy korzystali z Zestaw do automatyzacji dla Power Platform? Na tej stronie będą odwoływać się do publicznych historii klientów i opinii za pomocą Zestaw do automatyzacji dla Power Platform.
Kino Czytaj więcej na Cyfrowa transformacja Cineplex z Power Automate RPA prowadzona przez deweloperów obywatelskich historia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Indeks witryny</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/content/</guid>
      <description>Lokalizacja:/ Lokalizacja: /backlog/ Lokalizacja: /wkład/ Lokalizacja: /features/ Lokalizacja: /get-started/ Lokalizacja: /office-hours/ Lokalizacja: /posts/ Lokalizacja: /releases/ Lokalizacja:/ Automation Kit - Kalkulator
Automation Kit - Indeks witryny
Automation Kit - Wkład
Automation Kit - Customer stories
Automation Kit - Funkcje
Automation Kit - często zadawane pytania
Automation Kit - Pierwsze kroki
Automation Kit - Lokalizacja
Automation Kit - migracja RPA
Automation Kit - moduły
Automation Kit - porównanie monitorowania
Automation Kit - Godziny pracy biura</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalacja z wiersza poleceń</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install/</guid>
      <description>Aby zainstalować najnowszą wersję zestawu Automation Kit przy użyciu wiersza polecenia, możesz wykonać następujące kroki poniżej. Jeśli nie możesz użyć narzędzi wiersza polecenia, możesz wykonać ręczne kroki opisane w sekcji Wskazówki dotyczące konfiguracji.
Upewnij się, że masz Włącz funkcję struktury składników Power Apps w środowiskach, w których chcesz zainstalować zestaw Automation Kit zarówno dla środowiska głównego, jak i satelitarnego.
Upewnij się, że Zainstalowany zestaw twórców w środowiskach, w których chcesz zainstalować</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Chcesz przekazać opinię na temat Proces konfiguracji? Poniższe pytania pomagają nam ulepszyć ten proces.
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/setup/</guid>
      <description>Wykonaj poniższe kroki, aby uzyskać pomoc w utworzeniu konfiguracji dla danego środowiska, dzięki czemu można szybko zainstalować i skonfigurować instalację.
Rozpocznij pracę, wykonując czynności opisane w artykule Instalować , aby pobrać najnowszą wersję składników instalacji wiersza polecenia.
Możesz również przejrzeć Filmy wprowadzające aby uzyskać więcej informacji.
Jeśli chcesz przekazać opinię na temat procesu konfiguracji? Jeśli tak, możesz użyć Informacje zwrotne dotyczące konfiguracji strona.
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Integracja Process Advisor</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/backlog/process-advisor-integration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/backlog/process-advisor-integration/</guid>
      <description>&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-| Duration Total (Total Processing Time in minutes)|Duration Total Per activity|Top-level metrics currently only median and average duration which can be transformed with some customization Case frequency| (volume per process frequency)|Case count|| Resource count (Number of FTEs needed, Number of FTEs needed for Review/Rework)|Resource count Rework percentage (AVG Error Rate %)|Rework percentage|| Currency||In Process Advisor data model
Semi Automated Automation Project Using the data collected in the Process Advisor in your Power BI custom workspace you can integrate the results using Power Automate or Power Apps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kalkulator</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/calculator/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/calculator/</guid>
      <description>JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kamienie milowe</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/milestones/</guid>
      <description>Uwagi dotyczące Zestaw do automatyzacji dla Power Platform kamienie milowe
Prace rozpoczynają się w naszym backlogu, w oparciu o prority, informacje zwrotne i funkcje wpływu są wybierane do włączenia do kamienia milowego
Postęp kamienia milowego można śledzić w Automation Kit - GitHub Project
Kamienie milowe są tylko wskazówką, a nie zatwierdzoną osią czasu
Funkcje lub błędy mogą nie być dostarczane w każdym kamieniu milowym ze względu na priorytetowe błędy lub funkcje</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguracja witryny dokumentacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>W gałęzi gh-pages znajduje się site/config.yaml plik. Ten plik zawiera konfigurację klucza, którą można zaktualizować. Możesz odwołać się do hugo-fresh/config.yaml na master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) Przykłady.
Kluczowe atrybuty to:
baseUrl
tytuł parametry:
opis
navbarlogo
logo - Uwaga: plik powinien być statyczny/images/logo
łącze
bohater
tytuł podtytuł buttonlink navbar - Zmień tytuły i linki
sekcja2 - Zmiana produktu i funkcji
sekcja 3 - Aktualizacja w celu odzwierciedlenia tekstu kluczowych obrazów
stopka - Zmień logo i linki do nowej treści</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Koniec 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/posts/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/posts/december-2022/</guid>
      <description>Gdy kończymy rok z Wydanie grudniowe Zespół Automation Kit skupił się na ułatwieniu rozpoczęcia pracy. Grudniowe wydanie zawiera nowy wiersz poleceń oparty na Instalacji.
Na początku 2023 r. kluczowymi obszarami zainteresowania będą:
Ułatwianie procesu konfiguracji dzięki wdrożeniu opartemu na sieci Web w usłudze App Source Demonstracja kompleksowego procesu ALM dla RPA Ponowne łączenie w ramach Luty 2023 godziny pracy Aby uzyskać Twoją opinię Zamykanie priorytetowych błędów i funkcji z naszego backlogu Dla tych, którzy mają przerwę wakacyjną, mamy nadzieję, że spodoba Ci się czas wolny, aby naładować baterie i czekamy na ponowne połączenie po sezonie świątecznym.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista kontrolna instalacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Chcesz bardziej wizualnie przedstawić kompleksowy proces i kroki instalacji? Przejrzyj nasze Zestaw do automatyzacji dla Power Platform Lista odtwarzania wideo W przypadku wymagań wstępnych instalacja rozwiązania i Zestaw do automatyzacji dla Power Platform użycie.
Jeśli chcesz spróbować lub zainstalować Zestaw do automatyzacji dla Power Platform, możesz użyć poniższych pytań, aby poprowadzić proces instalacji
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lokalizacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/localization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/localization/</guid>
      <description>Stan: Prace w toku - eksperymentalne
Promowanie integracji i różnorodności w Automation Kit za pomocą lokalizacji Cele Stan obecny Mapa drogowa Pytanie i odpowiedź Pytanie: Czy zlokalizowana treść jest profesjonalnie przetłumaczona? Pytanie: Jak mogę poprawić tłumaczenie dla mojego języka? Pytanie: Jaki jest związek z zawartością Microsoft Learn? Pytanie: Czy można dodać inne języki? Przekaż opinię Promowanie integracji i różnorodności w Automation Kit za pomocą lokalizacji Szacuje się ją według Organizacja Narodów Zjednoczonych że 1,5 miliarda ludzi mówi po angielsku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Migracja RPA</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/migration/</guid>
      <description>Migracja RPA Pierwsze kroki Obszary zainteresowania Planowanie Zarządzanie i nadzór Konwersja Centrum Doskonałości Automatyzacji Na Zestaw do automatyzacji dla Power Platform Moduł migracji Zapewnia sprawdzony zestaw narzędzi i wskazówek opartych na kontaktach z klientami, aby przyspieszyć migrację. Wykorzystując możliwości Microsoft Power Platform, Microsoft Azure i szerszych usług Microsoft Cloud, możesz:
Zrealizuj swoje cele polegające na zapewnieniu oszczędności.
Zapewnienie barier ochronnych do planowania, migracji, monitorowania i konfigurowania modelu operacyjnego do bieżącego użytkowania.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Model dojrzałości automatyzacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/automation-maturity-model/</guid>
      <description>Stan: Prace w toku - w trakcie przeglądu
Skorzystaj z poniższych pytań, określ model dojrzałości automatyzacji i dowiedz się, jak Zestaw do automatyzacji dla Power Platform lub inne powiązane rozwiązania mogą pomóc w poprawie dojrzałości automatyzacji przy użyciu Power Platform.
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moduły</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/modules/</guid>
      <description>Na tej stronie opisano kluczowe moduły publicznej wersji zapoznawczej Zestaw do automatyzacji dla Power Platform.
Zwrot z inwestycji Moduły zwrotu z inwestycji (ROI) są podstawowymi modułami zestawu. Moduł zawiera
Aplikacja Automation Project - Celem aplikacji Automation Project jest żądanie i zatwierdzanie nowych projektów automatyzacji. Osoba zatwierdzająca otrzymuje głębokie łącze do ekranu projektu, aby wyświetlić wszystkie szczegóły projektu automatyzacji
Aplikacja Centrum automatyzacji - Umożliwia administratorom utrzymanie konfiguracji i mapowanie projektów automatyzacji do środowisk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monitorowanie Porównaj</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/monitoring-compare/</guid>
      <description>Porównanie różnych opcji monitorowania projektów automatyzacji na listopad 2022 r.
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Najczęściej zadawane pytania</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>Wprowadzenie Ta strona zawiera zestaw często zadawanych pytań związanych z Zestaw do automatyzacji dla Power Platform. Jeśli nie możesz znaleźć odpowiedzi na pytanie, rozważ utworzenie Prośba o funkcję , aby zaktualizować tę stronę.
Grupy pytań na tej stronie: Wprowadzenie Pytanie: Jaki jest najlepszy sposób na rozpoczęcie? Wsparcie Pytanie: Jak uzyskać pomoc techniczną dotyczącą instalacji lub obsługi Zestaw do automatyzacji dla Power Platform? Centrum Doskonałości Automatyzacji Pytanie: Jak jest Zestaw do automatyzacji dla Power Platform związane z Zestaw CoE?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nazewnictwa</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/naming/</guid>
      <description>Oprócz numeru miesiąca i wersji Zestaw do automatyzacji dla Power Platform używa znacznika nazwy kodowej w każdym wydaniu.
Proces generowania Instalowanie zależności węzłów npm install @criblinc/docker-names Dodaj następujący przykład węzła jako plik o nazwie index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Uruchamianie przykładu node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pakiety danych</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/datapacks/</guid>
      <description>Wprowadzenie Mapa drogowa Główne rozwiązanie zwrotu z inwestycji Wprowadzenie Sprzężenie zwrotne Wprowadzenie Pakiety danych to wstępnie spakowany zestaw danych, który można opcjonalnie zainstalować w zainstalowanym zestawie Automation Kit w celu przyspieszenia użycia.
Wprowadzone w ramach listopad 2022, pakiety danych umożliwiają opcjonalne importowanie przykładowych danych.
Pakiet danych zwrotu z inwestycji (ROI) umożliwia szybkie zademonstrowanie planowania, pomiaru i monitorowania zwrotu z inwestycji za pośrednictwem pulpitu nawigacyjnego zestawu Automation Kit Power BI. Pierwszy pakiet danych można załadować za pomocą przycisku Wprowadzenie poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Przegląd</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/overview/</guid>
      <description>Mile widziany Kolejne kroki Sprzężenie zwrotne Mile widziany Witamy w publicznej wersji zapoznawczej programu Zestaw do automatyzacji dla Power Platform. Aby rozpocząć, wybierz pierwszą stronę poniżej i Przesuń palcem w lewo / w prawo lub Używanie klawiatury lewych, prawych , aby wyświetlić każdą stronę przeglądu.
Chcesz przekazać opinię na temat informacji przeglądowych? Jeśli tak, możesz skorzystać z poniższych pytań.
Twoja przeglądarka nie obsługuje elementu audio.Pełny ekranJest to krótki film, który przedstawia kompleksową funkcjonalność procesu zwrotu z inwestycji (ROI) zestawu Automation Kit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Przekaż opinię</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/feedback/</guid>
      <description>Chcemy podzielić się swoją opinią na temat Zestaw do automatyzacji dla Power Platform? Możesz skorzystać z poniższych sekcji, aby zapoznać się z różnymi typami opinii.
Daj Kudos Zgłoś błąd lub prześlij prośbę o funkcję Wyszukiwanie istniejącego problemu Zgłaszanie problemu Inne sposoby wniesienia wkładu? Sprzężenie zwrotne Daj Kudos Chcesz podzielić się opinią na temat Zestaw do automatyzacji dla Power Platform lub funkcja i wpływ, jaki wywarła na Ciebie? Możesz przesłać Kudos , aby podzielić się swoimi komentarzami ze społecznością.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Przykład tworzenia</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/sample/</guid>
      <description>Ta strona zawiera przykład do tworzenia zawartości
Twoja przeglądarka nie obsługuje elementu audio.Pełny ekranSprzężenie zwrotne Skorzystaj z poniższych pytań, aby poznać różne typy pytań zwrotnych
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pytania dotyczące godzin pracy biura</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/questions/</guid>
      <description>Przekaż swoją opinię na następujące pytania:
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pytania dotyczące tworzenia</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/questions/</guid>
      <description>Ta strona zawiera informacje o formacie używanym do tworzenia interaktywnych pytań, które są zawarte jako część Zestaw do automatyzacji dla Power Platform rozrusznik.
Wprowadzenie Osadzanie pytań w treści Custom Functions Luksemburg Contains Niestandardowe widżety Zadanie Obraz Pytanie i odpowiedź Pytanie Dlaczego zastosowano to podejście, a nie Microsoft Forms? Pytanie Jakie są zalety takiego podejścia? Pytanie Czy to podejście może być używane w aplikacji Power App lub Power Page? Pytanie Jak mogę utworzyć pytania dotyczące zadań obrazów SVG?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pytania zwrotne</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/feedback/</guid>
      <description>Przekaż swoją opinię na następujące pytania:
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satellite - Pierwsze kroki</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/satellite/</guid>
      <description>Przegląd Witamy na stronie startowej rozwiązania satelitarnego. W tej sekcji omówiono ważne zmiany wprowadzone w kwietniu 2023 r. i późniejszych wersjach. Po kwietniu 2023 r. usunęliśmy konieczność przechowywania w usłudze Azure Key Vault informacji o dzierżawie aplikacji platformy Azure, identyfikatorze aplikacji i wpisach tajnych aplikacji platformy Azure.
Projekt koncepcyjny Nasza strona szkoleniowa przedstawia Projekt koncepcyjny z Zestaw do automatyzacji dla Power Platform. Kluczowym elementem rozwiązania jest Power Platform główne środowisko.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wkład</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/</guid>
      <description>Jako projekt Open Source oparty na Power Platform i Microsoft Cloud, naszym celem jest szybkie dostarczenie narzędzi i wskazówek, które pomogą przyspieszyć podróż hiperautomatyzacji.
W ramach tej podróży inkubujemy, dojrzewamy i współpracujemy z zespołem inżynierów Core Power Platform w oparciu o Twoją opinię. Korzystając z tych opinii, postaramy się uwzględnić wiedzę w podstawowym produkcie, aby ulepszyć i odpowiedzieć na Twoje potrzeby.
Biorąc pod uwagę ten kontekst, istnieje wiele sposobów, w jakie możesz przyczynić się do projektu w celu ulepszenia naszej mapy drogowej i funkcji:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wprowadzenie</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/</guid>
      <description>Wprowadzenie Rozpoczęcie pracy może być jednym z kluczowych blokerów oceny i korzystania z Zestaw do automatyzacji dla Power Platform w organizacji. Możesz skorzystać z interaktywnego formularza poniżej, aby przeprowadzić Cię przez proces rozpoczynania pracy.
Możesz również użyć przycisku Wprowadzenie treści nauczania w celu przedstawienia przeglądu Zestaw do automatyzacji dla Power Platform.
Ten Strategia Automation Center of Excellence z Zestaw do automatyzacji dla Power Platform może być również używany do zapewnienia kontekstu na temat tego, w jaki sposób Zestaw do automatyzacji dla Power Platform może pomóc Twojemu Automation Center of Excellence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wskazówki dotyczące tworzenia</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/authoring/</guid>
      <description>W poniższych sekcjach przedstawiono wskazówki i uwagi dotyczące tworzenia dokumentacji początkowej.
Wytyczne Cele Kontrola źródła Wytyczne projektowe Strona główna Ponowne wykorzystanie Strony Markdown Skróty Spis treści Pytanie Obraz zewnętrzny Notatki Konfiguracja stron GitHub Plakietka Aktualizuj obraz strony głównej Pytanie i odpowiedź Pytanie Dlaczego wybrano Hugo? Pytanie Dlaczego nie wybrałeś innego statycznego generatora witryn? Pytanie Dlaczego Microsoft Forms nie został użyty do obsługi pytań? Pytanie Dlaczego strony GitHub hostują zawartość? Pytanie Dlaczego ta treść nie jest włączona http://learn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wsparcie</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/support/</guid>
      <description>Wprowadzenie Ten Wskazówki dotyczące rozpoczynania pracy Zawiera kilka interaktywnych pytań łączących do źródeł informacji, które mogą pomóc w rozpoczęciu pracy.
Uzyskiwanie dalszej pomocy technicznej Wskazówki dotyczące uzyskiwania dalszej pomocy technicznej dla Zestaw do automatyzacji dla Power Platform:
Zapoznaj się z naszym Opinie i wsparcie Strona z ogólnymi wskazówkami
Skorzystaj z naszego Automation Kit Dowiedz się , aby przejść przez instrukcje instalacji i użytkowania
Użyj przycisku Problemy z zestawem automatyzacji szablony do wyszukiwania znanych błędów / luk w funkcjach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Współtworzenie dokumentacji</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/contribution/documentation/</guid>
      <description>Stan: Prace w toku - w trakcie przeglądu
Dowiedz się, jak rozpocząć tworzenie dokumentacji początkowej dla Zestaw do automatyzacji dla Power Platform.
Instalacji Możesz użyć poniższych pytań, aby poprowadzić swoją konfigurację i doświadczenie związane z wkładem
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z grudnia 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/december-2022/</guid>
      <description>Grudniowe wydanie (gorliwy-antonelli) Zestaw do automatyzacji dla Power Platform jest czwartym publicznym wydaniem zapoznawczem. To wydanie zawiera regularne poprawki błędów i skupia się na ulepszaniu konfiguracji rozwiązania przy użyciu procesu instalacji wiersza polecenia.
W okresie świątecznym w grudniu i styczniu następna premiera nastąpi w lutym 2023 r.
Rozpocząć Aby rozpocząć, masz kilka opcji
Skorzystaj z naszych kroków instalatora wiersza poleceń Instrukcja instalacji wiersza poleceń
Użyj ręcznego przewodnika krok po kroku, zaczynając od Warunki wstępne</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z kwietnia 2023 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/april-2023/</guid>
      <description>W kwietniowym wydaniu Zestaw do automatyzacji dla Power Platform z przyjemnością ogłaszamy, że wprowadziliśmy kilka kluczowych zmian w naszym rozwiązaniu satelitarnym. Usunęliśmy potrzebę korzystania z usługi Azure Key Vault i zastąpiliśmy ją wtyczką Dataverse, która używa zabezpieczeń użytkowników aplikacji zamiast wartości z usługi Key Vault.We have removed the need for Azure Key Vault and replace it with a Dataverse Plugin that uses Application User security instead of values from Key Vault.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z listopada 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/november-2022/</guid>
      <description>Listopadowe wydanie (sharp-archimedes) Zestaw do automatyzacji dla Power Platform jest trzecim publicznym wydaniem zapoznawczem. Ta wersja zawiera poprawki błędów i skupia się na poprawie środowiska instalacji konfiguracji danych i wdrażania wersji w usłudze GitHub przy użyciu akceleratora ALM.
Twoja przeglądarka nie obsługuje elementu audio.Pełny ekranSprzężenie zwrotne JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z lutego 2023 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/february-2023/</guid>
      <description>Lutowe wydanie (nifty-emmy) Zestaw do automatyzacji dla Power Platform jest piątym publicznym wydaniem zapoznawczem. W tej wersji skupiono się na dodaniu nowego Harmonogram umożliwiające użytkownikom wyświetlanie cyklicznych harmonogramów przepływów w chmurze Power Automate, które zawierają wywołania przepływów programu Power Automate Desktop.
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z maja 2023 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/may-2023/</guid>
      <description>W majowym wydaniu Zestaw do automatyzacji dla Power Platform, kluczowym elementem pracy były pierwsze kroki na naszej drodze Hurtownia danych strategia dla Automation Kit. Nowe funkcje zapewniają możliwość uruchamiania raportu usługi Power BI podobnego do gotowego Działanie przepływu pulpitu sprawozdanie. Kluczową różnicą w tym podejściu jest to, że dane są eksportowane do usług Azure Datalake i Azure Synapse Analytics, dzięki czemu można skalować i agregować dane w naszych środowiskach przy użyciu usługi Azure Synapse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z marca 2023 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/march-2023/</guid>
      <description>Marcowe wydanie Zestaw do automatyzacji dla Power Platform jest szóstym publicznym wydaniem zapoznawczem. W tej wersji skupiono się na następujących kwestiach:
Dalej Aktualizacje harmonogramu aby filtrować według komputera/grupy komputerów i uruchomić przepływ programu Power Automate Desktop Aktualizacja do obsługi v1 i Schemat V2 Rozpocząć Wypróbować Przewodnik wprowadzający lub dołącz do naszego Godziny pracy biura
Wcześniejsze wydanie luty 2023 Następne wydanie kwiecień 2023 Kamienie milowe projektu Automation Kit - marzec 2023</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z października 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/october-2022/</guid>
      <description>Październikowe wydanie (upbeat-dhawan) Zestaw do automatyzacji dla Power Platform jest drugim publicznym wydaniem zapoznawczego. To wydanie jest Tylko dokumentacja i zasoby wydania pozostają niezmienione od wrześniowej wersji.
Rozpocząć Wypróbować Przewodnik wprowadzający lub dołącz do naszego Godziny pracy biura
Wcześniejsze wydanie wrzesień 2022 (żywy-elion) Następne wydanie listopad 2022 (ostry-Archimedes) Kamień milowy projektu Automation Kit - październik 2022
Zapoznaj się z Notatki dotyczące kamieni milowych w celu uzyskania dalszych informacji
Najważniejsze uwagi Najważniejsze uwagi dotyczące wydania z października 2022 r.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wydanie z września 2022 r.</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/september-2022/</guid>
      <description>Wrześniowe wydanie (vibrant-elion) Zestaw do automatyzacji dla Power Platform to pierwsza publiczna wersja zapoznawcza.
Rozpocząć Wypróbować Przewodnik wprowadzający lub dołącz do naszego Godziny pracy biura
Wcześniejsze wydanie Prywatne prywatne podglądy Następne wydanie październik 2022 (optymistyczna-dhawan) Najważniejsze uwagi Najważniejsze uwagi dotyczące wydania z września 2022 r.:
W przypadku klientów uaktualniających wersję z kwietniowej wersji prywatnej wersji zapoznawczej Uaktualnienie prywatnej wersji zapoznawczej dołącz uwagi na temat kroków wymaganych do wyrejestrowania działań wtyczki, które nie są już wymagane we wrześniowej publicznej wersji zapoznawczej.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wyrejestrowanie</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/unregister/</guid>
      <description>Użyj poniższego pytania, aby anulować automatyczną rejestrację Zestaw do automatyzacji dla Power Platform. Wyślemy Ci kod potwierdzający, którego możesz użyć do: Potwierdź wyrejestrowanie
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wyrejestrowanie potwierdzenia</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>Skorzystaj z poniższych pytań, aby potwierdzić wyrejestrowanie.
JavaScript musi być włączony, aby wyświetlić tę zawartość</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zarządzanie cyklem życia aplikacji (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/alm/</guid>
      <description>Ta strona zawiera omówienie składników, które mogą pomóc w korzystaniu z ALM z zestawem Automation Kit dla przepływów pracy programu Power Automate Desktop zawartych w Rozwiązania Power Platform.
Twoja przeglądarka nie obsługuje elementu audio.Pełny ekranStreszczenie Szukając rozwiązania ALM Power Platform zawierające składniki programu Power Automate Desktop
Zapoznaj się z funkcjami potoków Power Platform środowiska zarządzanego, aby skorzystać z funkcji produktu w skali przedsiębiorstwa w celu zarządzania rozwiązaniami w środowiskach i zarządzania nimi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zarządzanie cyklem życia aplikacji Power CAT (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Zestaw Automation Kit wykorzystuje Akcelerator ALM aby zapewnić funkcjonalność ALM dla rozwiązań, które obejmują Power Automate Desktop
Twoja przeglądarka nie obsługuje elementu audio.Pełny ekranProces wdrażania usługi GitHub Podobnie jak w przypadku innych zestawów zarządzanych przez Power CAT, Zestaw do automatyzacji dla Power Platform używa akceleratora ALM do wdrażania wydań w naszych publicznych wydaniach usługi GitHub.}} uses the ALM Accelerator, to deploy releases to our public GitHub releases.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zestaw automatyzacji konfiguracji Pulpit nawigacyjny usługi Power BI</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Aby uruchomić pulpit nawigacyjny usługi Power BI dla Centrum doskonałości automatyzacji, będziesz potrzebować adresu URL środowiska dla środowiska głównego (gdzie jest zainstalowana główna infrastruktura automatyzacji).
Aby uzyskać adres URL środowiska, przejdź do Centrum administracyjnego Power Platform, przejdź do pozycji Środowiska, wybierz środowisko i zanotuj adres URL środowiska:To obtain the environment URL, navigate to the Admin Center, go go to Environments, select the environment, and note the Environment URL:
Wprowadź adres URL środowiska po uruchomieniu szablonu usługi Power BI pobranego z Zestaw do automatyzacji dla Power Platform Wydania</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zwolnić</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/pl/releases/</guid>
      <description>Strona zawiera łącza do historii wydań dla Zestaw do automatyzacji dla Power Platform.
Przeczytaj więcej na naszej stronie Informacje o kamieniach milowych wydania
2023 kwiecień 2023
marzec 2023
luty 2023
2022 grudzień 2022
listopad 2022
październik 2022
wrzesień 2022</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
