<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Denominazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/naming/</guid>
      <description>Accanto ai numeri di mese e di versione il Kit di automazione per Power Platform utilizza un tag code name ogni versione.
Processo di generazione Installare le dipendenze dei nodi npm install @criblinc/docker-names Aggiungere il seguente esempio di nodo come file denominato index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Eseguire l&amp;rsquo;esempio node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pietre miliari</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/milestones/</guid>
      <description>Note su Kit di automazione per Power Platform pietre miliari
Il lavoro inizia nel nostro backlog, in base alla prorità, al feedback e alle caratteristiche di impatto selezionate per l&amp;rsquo;inclusione in una milestone
I progressi delle pietre miliari possono essere monitorati nella Kit di automazione - GitHub Project
Le pietre miliari sono solo una guida e non una sequenza temporale impegnata
Le funzionalità o i bug potrebbero non essere disponibili in ogni fase cardine a causa di bug o funzionalità prioritari</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione di aprile 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/april-2023/</guid>
      <description>Per la versione di aprile del Kit di automazione per Power Platform siamo lieti di annunciare che abbiamo apportato alcune modifiche chiave alla nostra soluzione satellitare. Abbiamo rimosso la necessità di Azure Key Vault e lo abbiamo sostituito con un plug-in Common Data Service che usa la sicurezza dell&amp;rsquo;utente dell&amp;rsquo;applicazione anziché i valori di Key Vault.
Il plug-in Common Data Service aggiornato restituirà un elenco di artefatti della soluzione utilizzando l&amp;rsquo;utente dell&amp;rsquo;applicazione fornito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione di febbraio 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/february-2023/</guid>
      <description>La versione di febbraio (nifty-emmy) del Kit di automazione per Power Platform è la quinta versione di anteprima pubblica. Questa versione è incentrata sull&amp;rsquo;aggiunta di un nuovo Pianificazione per consentire agli utenti di visualizzare le pianificazioni ricorrenti Flussi cloud di Power Automate che includono chiamate ai flussi di Power Automate Desktop.
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione di maggio 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/may-2023/</guid>
      <description>Per la versione di maggio del Kit di automazione per Power Platform, l&amp;rsquo;elemento chiave del lavoro sono stati i primi passi lungo il nostro Data warehouse strategia per l&amp;rsquo;Automation Kit. Le nuove funzionalità offrono la possibilità di eseguire un report di Power BI simile alla premessa. Attività di flusso desktop rapporto. La differenza fondamentale in questo approccio è che i dati vengono esportati in Azure Datalake e Azure Synapse Analytics in modo da poter ridimensionare e aggregare i dati nei nostri ambienti usando Azure Synapse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione di marzo 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/march-2023/</guid>
      <description>La versione di marzo del Kit di automazione per Power Platform è la sesta versione di anteprima pubblica. Questa versione è incentrata su quanto segue:
Ulteriore Aggiornamenti dell&amp;rsquo;utilità di pianificazione per filtrare per macchina/gruppo di computer ed eseguire il flusso di Power Automate Desktop Aggiornamento per supportare v1 e Schema v2 Inizia subito Prova Guida introduttiva o unisciti al nostro Orario d&amp;rsquo;ufficio
Versione precedente febbraio 2023 Prossima versione aprile 2023 Pietre miliari del progetto Kit di automazione - Marzo 2023</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione di novembre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/november-2022/</guid>
      <description>La versione di novembre (sharp-archimedes) del Kit di automazione per Power Platform è la terza versione di anteprima pubblica. Questa versione include correzioni di bug e un focus sul miglioramento dell&amp;rsquo;esperienza di installazione della configurazione dei dati e sulla distribuzione del rilascio in GitHub tramite ALM Accelerator.
Il tuo browser non supporta l&amp;#39;elemento audio.Schermo interoValutazione JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione di ottobre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/october-2022/</guid>
      <description>La versione di ottobre (upbeat-dhawan) del Kit di automazione per Power Platform è la seconda versione di anteprima pubblica. Questa versione è un Solo documentazione e le risorse di rilascio rimangono invariate rispetto alla versione di settembre.
Inizia subito Prova Guida introduttiva o unisciti al nostro Orario d&amp;rsquo;ufficio
Versione precedente settembre 2022 (vibrante-Elion) Prossima versione luglio 2022 (Archimede acuto) Pietra miliare del progetto Kit di automazione - Ottobre 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione di settembre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/september-2022/</guid>
      <description>La versione di settembre (vibrant-elion) del Kit di automazione per Power Platform è la prima versione di anteprima pubblica.
Inizia subito Prova Guida introduttiva o unisciti al nostro Orario d&amp;rsquo;ufficio
Versione precedente Anteprime private private Prossima versione ottobre 2022 (ottimista-Dhawan) Note chiave Note chiave per la versione di settembre 2022:
Per i clienti che eseguono l&amp;rsquo;aggiornamento dalla versione di anteprima privata di aprile, il Aggiornamento anteprima privata includere note sui passaggi necessari per annullare la registrazione delle azioni plug-in non più richieste nella versione di anteprima pubblica di settembre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione dicembre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/december-2022/</guid>
      <description>Il rilascio di dicembre (zelante-antonelli) del Kit di automazione per Power Platform è la quarta versione pubblica in anteprima. Questa versione include correzioni di bug regolari e un focus sul miglioramento della configurazione della soluzione utilizzando un processo di installazione da riga di comando.
Con le festività natalizie a dicembre e gennaio, la prossima versione sarà a febbraio 2023.
Inizia subito Per iniziare hai un paio di opzioni
Utilizza i nostri passaggi di installazione a riga di comando Guida all&amp;rsquo;installazione dalla riga di comando</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
