<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Contributions on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/</link>
    <description>Recent content in Contributions on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bidra til dokumentasjonen</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/documentation/</guid>
      <description>Status: Arbeid pågår - Under vurdering
Lær hvordan du begynner å gi et bidrag til startdokumentasjonen for Automatiseringssett for Power Platform.
Installasjonsprogrammet Du kan bruke spørsmålene nedenfor til å veilede oppsetts- og bidragsopplevelsen
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eksempel på redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/sample/</guid>
      <description>Denne siden inneholder et eksempel på redigering av innhold
Nettleseren din støtter ikke lydelementet.Full skjermTilbakemelding Bruk spørsmålene nedenfor til å utforske ulike spørsmålstyper for tilbakemelding
JavaScript må være aktivert for å se dette innholdet
Hvert innhold bør ha en klar tittel og beskrivelse som gir en rask oversikt.
Hver side kan eventuelt inneholde en lysbildefremvisning med flere medier som gir lydkommentarer, visuelt sammendrag og foredragsnotater.
Hver side skal ha en tilbakemeldingsseksjon, som gjør det mulig for folk som besøker siden å svare på spesifikke spørsmål av interesse for forfatteren og gi tilbakemelding i fri form.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gi tilbakemelding</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/feedback/</guid>
      <description>Ønsker å bidra med tilbakemeldinger til Automatiseringssett for Power Platform? Du kan bruke avsnittene nedenfor til å utforske de forskjellige tilbakemeldingstypene.
Gi Kudos Rapporter en feil eller send inn en funksjonsforespørsel Se etter et eksisterende problem Sende inn problemet Andre måter å bidra på? Tilbakemelding Gi Kudos Ønsker å dele noen tilbakemeldinger på Automatiseringssett for Power Platform eller en funksjon og virkningen den har hatt for deg? Du kan sende inn en Kudos for å dele kommentarene dine med fellesskapet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfigurasjon av dokumentasjonsområde</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>I gh-sider grenen er det en nettsted/config.yaml fil. Denne filen inneholder nøkkelkonfigurasjon som kan oppdateres. Du kan referere til hugo-fresh/config.yaml på master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) for eksempler.
Viktige attributter inkluderer
baseUrl
tittel paramer:
beskrivelse
Navbarlogo
logo - Merk at filen skal være i statisk / bilder / logo
lenke
helt
tittel undertittel knappekobling navbar - Endre titler og koblinger
section2 - Endre produktet og funksjonene
Seksjon 3 - Oppdater for å gjenspeile nøkkelbildetekst</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retningslinjer for redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/authoring/</guid>
      <description>Delene nedenfor beskriver retningslinjer og merknader for redigering av startdokumentasjon.
Retningslinjer Mål Kildekontroll Retningslinjer for utforming Hjemmeside Gjenbruk Markdown-sider kortkoder Innholdsfortegnelse Spørsmål Eksternt bilde Notater Oppsett av GitHub-sider Oppdater bildemerke for startsiden Spørsmål og svar Spørsmål Hvorfor ble Hugo valgt? Spørsmål Hvorfor valgte du ikke en annen statisk nettstedgenerator? Spørsmål Hvorfor ble ikke Microsoft Forms brukt til spørsmål? Spørsmål Hvorfor skal GitHub-sider være vert for innhold? Spørsmål Hvorfor er dette innholdet ikke på http://learn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spørsmål om redigering</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/contribution/questions/</guid>
      <description>Denne siden inneholder informasjon om formatet som brukes til å lage interaktive spørsmål som er inkludert som en del av Automatiseringssett for Power Platform starter.
Komme i gang Bygge inn spørsmål i innholdet ditt Custom Functions Len Inneholder Tilpassede widgeter Bilde oppgave Spørsmål og svar Spørsmål Hvorfor har denne tilnærmingen blitt brukt i stedet for Microsoft Forms? Spørsmål Hvilke fordeler er det med denne tilnærmingen? Spørsmål Kan denne fremgangsmåten brukes i Power App eller Power Page?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
