<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Checkliste für die Installation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Möchten Sie eine visuellere Darstellung des End-to-End-Prozesses und der Installationsschritte? Überprüfen Sie unsere Automation Kit für Power Platform Video-Playlist Für Voraussetzungen, Projektmappeninstallation und Automation Kit für Power Platform Verwendung.
Wenn Sie versuchen oder installieren möchten, Automation Kit für Power Platform, können Sie die folgenden Fragen verwenden, um Ihren Installationsprozess zu leiten
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Einrichtung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Möchten Sie Feedback zum Setup-Prozess? Die folgenden Fragen helfen uns, den Prozess zu verbessern.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Einrichtung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/setup/</guid>
      <description>Führen Sie die folgenden Schritte aus, um eine Konfiguration für Ihre Umgebung zu erstellen, damit Sie die Installation schnell installieren und konfigurieren können.
Beginnen Sie, indem Sie die Schritte unter Installieren , um die neueste Version der Befehlszeilenkomponenten herunterzuladen.
Möchten Sie Feedback zum Einrichtungsprozess geben? Wenn ja, können Sie die Setup-Feedback Seite.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installation über die Befehlszeile</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install/</guid>
      <description>Um die neueste Version des Automation Kits über die Befehlszeile zu installieren, können Sie die folgenden Schritte ausführen. Wenn Sie die Befehlszeilentools nicht verwenden können, können Sie die manuellen Schritte ausführen, die unter Anleitung zur Einrichtung.
Stellen Sie sicher, dass Sie Aktivieren des Power Apps-Komponentenframeworkfeatures in den Umgebungen, in denen Sie das Automation Kit für Haupt- und Satellitenumgebungen installieren möchten.
Stellen Sie sicher, dass die Creator Kit installiert in die Umgebungen, in denen Sie installieren möchten</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satellite - Erste Schritte</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/satellite/</guid>
      <description>Überblick Willkommen auf der Startseite für die Satellite-Lösung. In diesem Abschnitt werden wichtige Änderungen behandelt, die im April 2023 und in späteren Versionen vorgenommen wurden. Nach April 2023 ist es nicht mehr erforderlich, dass Azure Key Vault Informationen zum Azure-Anwendungsmandanten, zur Anwendungs-ID und zum geheimen Schlüssel der Azure-Anwendung speichert.
Konzeptentwurf Auf unserer Lernseite finden Sie die Konzeptentwurf der Automation Kit für Power Platform. Das Schlüsselelement der Lösung ist die Power Platform Hauptumgebung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Setup Automation Kit Power BI-Dashboard</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Zum Starten des Power BI-Dashboards für das Automation Center of Excellence benötigen Sie die Umgebungs-URL für Ihre Main-Umgebung (wo Automation CoE Main installiert ist).
Um die Umgebungs-URL abzurufen, navigieren Sie zum Power Platform Admin Center, wechseln Sie zu Umgebungen, wählen Sie die Umgebung aus, und notieren Sie sich die Umgebungs-URL:
Geben Sie die Umgebungs-URL ein, wenn Sie die Power BI-Vorlage starten, die Sie aus dem Automation Kit für Power Platform Veröffentlichungen</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
