<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Finales de 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/posts/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/posts/december-2022/</guid>
      <description>A medida que completamos el año con el Versión de diciembre el equipo de Automation Kit ha estado ocupado enfocándose en facilitar la experiencia de inicio. La versión de diciembre incluye una nueva línea de comandos basada en Arreglo.
A medida que nos acercamos al comienzo de 2023, las áreas clave de enfoque serán:
Facilitar aún más el proceso de configuración con una implementación basada en web de App Source Demostración del proceso ALM de extremo a extremo para RPA Conectarse de nuevo como parte de Horario de atención de febrero de 2023 para obtener sus comentarios Cerrar errores y características priorizados de nuestro backlog Para aquellos que tienen un descanso de vacaciones, esperamos que disfruten de su tiempo libre para recargar energías y esperamos conectarse nuevamente después de la temporada navideña.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kit de automatización - MPPC 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/posts/mppc-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/es/posts/mppc-2023/</guid>
      <description>Su navegador no admite el elemento de audio.Pantalla completaYour browser does not support the video tag.Tutorial del contenido clave para la sesión de teatro MPPC en Automation Kit</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
