<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Installation af kommandolinje</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install/</guid>
      <description>For at installere den nyeste version af Automation Kit skal du bruge følgende trin nedenfor. Hvis du ikke kan bruge kommandolinjeværktøjerne, kan du bruge de manuelle trin, der er beskrevet i Vejledning til opsætning.
Sørg for, at du har Aktivere Power Apps-komponentstrukturfunktionen i de miljøer, du vil installere automatiseringspakken til både hoved- og satellitmiljøer.
Sørg for, at Creator Kit installeret ind i de miljøer, du ønsker at installere i
Åbn den seneste version fra Automation Kit GitHub-udgivelser</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Ønsker at give feedback på opsætningsproces? Spørgsmålene nedenfor hjælper os med at forbedre processen.
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup/</guid>
      <description>Følg nedenstående trin for at hjælpe dig med at oprette en konfiguration til dit miljø, så du hurtigt kan installere og konfigurere din installation.
Kom i gang ved at følge trinnene i Installere for at downloade den nyeste version af kommandolinjeinstallationskomponenterne.
Hvis du vil give feedback på installationsprocessen? I så fald kan du bruge Feedback om opsætning side.
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installer tjekliste</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Vil du have en mere visuel præsentation af processen fra start til slut og installationstrin? Gennemgå vores Automatiseringssæt til Power Platform Video afspilningsliste for forudsætninger, løsningsinstallation og Automatiseringssæt til Power Platform brug.
Hvis du ønsker at prøve at installere Automatiseringssæt til Power Platform, kan du bruge nedenstående spørgsmål til at guide din installationsproces
JavaScript skal være aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Opsætning af automatiseringssæt Power BI-dashboard</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Hvis du vil starte Power BI Dashboard til Automatiseringscenter of Excellence, skal du bruge URL-adressen til miljøet for dit hovedmiljø (hvor Automation CoE Main er installeret).
Hvis du vil hente URL-adressen til miljøet, skal du gå til Power Platform Administration, gå til Miljøer, vælge miljøet og notere URL-adressen til miljøet:
Angiv URL-adressen til miljøet, når du starter Power BI-skabelonen, som du har downloadet fra Automatiseringssæt til Power Platform udgivelser</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satellit - Kom godt i gang</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/satellite/</guid>
      <description>Overblik Velkommen til startsiden for satellitløsningen. Dette afsnit dækker vigtige ændringer, der er foretaget i april 2023 og senere udgivelser. Efter april 2023 har vi fjernet behovet for, at Azure Key Vault gemmer oplysninger om Azure Application tenant, Application ID og Azure Application Secret.
Konceptuelt design Vores læringsside skitserer Konceptuelt design af {{produktnavn}}. Nøgleelementet i løsningen er det Power Platform hovedmiljø.
Der er normalt flere satellitproduktionsmiljøer, der kører dine automatiseringsprojekter. Afhængigt af din miljøstrategi kan disse også være udviklings- eller testmiljøer.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
