<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Installationsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>칒nsker at give feedback p친 ops칝tningsproces? Sp칮rgsm친lene nedenfor hj칝lper os med at forbedre processen.
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installationsprogrammet</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/setup/</guid>
      <description>F칮lg nedenst친ende trin for at hj칝lpe dig med at oprette en konfiguration til dit milj칮, s친 du hurtigt kan installere og konfigurere din installation.
Hvis du vil give feedback p친 installationsprocessen? I s친 fald kan du bruge Feedback om ops칝tning side.
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installer tjekliste</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>游꿘 Vil du have en mere visuel pr칝sentation af processen fra start til slut og installationstrin? Gennemg친 vores Automatiseringss칝t til Power Platform Video afspilningsliste for foruds칝tninger, l칮sningsinstallation og Automatiseringss칝t til Power Platform brug.
Hvis du 칮nsker at pr칮ve at installere Automatiseringss칝t til Power Platform, kan du bruge nedenst친ende sp칮rgsm친l til at guide din installationsproces
JavaScript skal v칝re aktiveret for at vise dette indhold</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installere</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install/</guid>
      <description>For at installere den nyeste version af Automation Kit skal du bruge f칮lgende trin nedenfor. Hvis du ikke kan bruge kommandolinjev칝rkt칮jerne, kan du bruge de manuelle trin, der er beskrevet i Vejledning til ops칝tning.
S칮rg for, at du har Aktivere Power Apps-komponentstrukturfunktionen i de milj칮er, du vil installere automatiseringspakken til b친de hoved- og satellitmilj칮er.
S칮rg for, at Creator Kit installeret ind i de milj칮er, du 칮nsker at installere i
칀bn den seneste version fra Automation Kit GitHub-udgivelser</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ops칝tning af automatiseringss칝t Power BI-dashboard</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/da/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Hvis du vil starte Power BI Dashboard til Automatiseringscenter of Excellence, skal du bruge URL-adressen til milj칮et for dit hovedmilj칮 (hvor Automation CoE Main er installeret).
Hvis du vil hente URL-adressen til milj칮et, skal du g친 til Power Platform Administration, g친 til Milj칮er, v칝lge milj칮et og notere URL-adressen til milj칮:
Angiv URL-adressen til milj칮et, n친r du starter Power BI-skabelonen, som du har downloadet fra Automatiseringss칝t til Power Platform udgivelser</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
