<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gestione del ciclo di vita delle applicazioni (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/alm/</guid>
      <description>Questa pagina fornisce una panoramica dei componenti che possono facilitare l&amp;rsquo;utilizzo di ALM con i flussi di lavoro di Automation Kit for Power Automate Desktop inclusi in Soluzioni Power Platform.
Il tuo browser non supporta l&amp;#39;elemento audio.Schermo interoSommario Quando si cerca ALM per soluzioni Power Platform che includono componenti Power Automate Desktop
Esamina le funzionalità di Managed Environment Power Platform Pipelines per sfruttare le funzionalità integrate nel prodotto su scala aziendale per gestire e governare le soluzioni all&amp;rsquo;interno degli ambienti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestione del ciclo di vita delle applicazioni Power CAT (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/alm/powercat/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Automation Kit sfrutta il Acceleratore ALM per fornire funzionalità ALM per soluzioni che includono Power Automate Desktop
Il tuo browser non supporta l&amp;#39;elemento audio.Schermo interoProcesso di distribuzione di GitHub Analogamente al processo di rilascio utilizzato per altri kit gestiti Power CAT, il Kit di automazione per Power Platform usa ALM Accelerator per distribuire le versioni nelle nostre versioni pubbliche di GitHub.
Il nostro processo interno ha un ambiente Power Platform per lo sviluppo, il test e la produzione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pacchetti di dati</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/datapacks/</guid>
      <description>Introduzione Cartina stradale Soluzione principale per il ritorno sull&amp;rsquo;investimento Introduttiva Valutazione Introduzione I Data Pack sono set preconfezionati di dati che possono essere installati facoltativamente nel kit di automazione installato per accelerare l&amp;rsquo;utilizzo.
Introdotto nell&amp;rsquo;ambito del luglio 2022, i Datapack consentono di importare facoltativamente dati di esempio.
Il pacchetto di dati Return on Investment (ROI) consente di dimostrare rapidamente la pianificazione, la misurazione e il monitoraggio del ritorno sull&amp;rsquo;investimento tramite il dashboard Power BI di Automation Kit.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
