<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ดาวเทียม - เริ่มต้นใช้งาน</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/satellite/</guid>
      <description>ภาพรวม ยินดีต้อนรับสู่หน้าเริ่มต้นสําหรับโซลูชันดาวเทียม ส่วนนี้ครอบคลุมการเปลี่ยนแปลงที่สําคัญที่เกิดขึ้นในเดือนเมษายน 2023 และรุ่นที่ใหม่กว่า หลังจากเดือนเมษายน 2023 เราได้ลบความจําเป็นในการใช้ Azure Key Vault เพื่อจัดเก็บผู้เช่าแอปพลิเคชัน Azure รหัสแอปพลิเคชัน และข้อมูลลับของแอปพลิเคชัน Azure
การออกแบบตามแนวคิด หน้าการเรียนรู้ของเราสรุป การออกแบบตามแนวคิด ของ {{product-name}} องค์ประกอบหลักของการแก้ปัญหาคือสภาพแวดล้อมหลัก Power Platform
โดยปกติจะมีสภาพแวดล้อมการผลิตดาวเทียมหลายแบบที่ดําเนินโครงการอัตโนมัติของคุณ ขึ้นอยู่กับกลยุทธ์สภาพแวดล้อมของคุณสิ่งเหล่านี้อาจเป็นสภาพแวดล้อมการพัฒนาหรือทดสอบ
ระหว่างสภาพแวดล้อมเหล่านี้มีกระบวนการซิงโครไนซ์แบบเกือบเรียลไทม์ซึ่งรวมถึงการวัดและส่งข้อมูลทางไกลแบบคลาวด์หรือเดสก์ท็อปการใช้งานกลุ่มเครื่องจักรและเครื่องและบันทึกการตรวจสอบ แดชบอร์ด Power BI สําหรับชุดการทํางานอัตโนมัติจะแสดงข้อมูลนี้
สิ่งที่เปลี่ยนแปลงไป เป็นส่วนหนึ่งของการแก้ไข [Automation Kit - Feature]: ทางเลือก Azure Key Vault สําหรับสภาพแวดล้อมดาวเทียม ไม่จําเป็นต้องใช้ Azure Key Vault อีกต่อไป นี่เป็นสิ่งสําคัญเนื่องจากช่วยลดความซับซ้อนของการติดตั้งและวิธีการรักษาความปลอดภัยเพื่อรับสิ่งประดิษฐ์ของโซลูชันเมื่อใช้ตัวจัดการโซลูชันอัตโนมัติ
อะไรเหมือนกัน? เมื่อองค์ประกอบสําคัญเหมือนกันคือรุ่นก่อนเดือนเมษายน 2023 และเมษายน 2023 ที่เก่ากว่าคือความต้องการแอปพลิเคชัน Azure Active Directory
2019 ผู้ใช้แอปพลิเคชัน เป็นชนิดของผู้ใช้ใน Power Platform ที่ระบุ โดยการปรากฏตัวของแอตทริบิวต์ ApplicationId ในเรกคอร์ดผู้ใช้ระบบ ผู้ใช้แอปพลิเคชันถูกสร้างขึ้นใน Azure Active Directory (Azure AD) และใช้เพื่อรับรองความถูกต้องและอนุญาตการเข้าถึง Power Platform โดยทั่วไปจะใช้เพื่อแสดงถึงแอปพลิเคชันหรือบริการที่ต้องการเข้าถึงข้อมูลหรือดําเนินการใน Power Platform ในนามของผู้ใช้หรือแอปพลิเคชันอื่นๆ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ตั้ง ค่า</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>ต้องการแสดงความคิดเห็นเกี่ยวกับ ขั้นตอนการตั้งค่า? คําถามด้านล่างช่วยให้เราปรับปรุงกระบวนการ
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ตั้ง ค่า</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/setup/</guid>
      <description>ใช้ขั้นตอนด้านล่างเพื่อช่วยคุณในการสร้างการกําหนดค่าสําหรับสภาพแวดล้อมของคุณเพื่อให้คุณสามารถติดตั้งและกําหนดค่าการติดตั้งของคุณได้อย่างรวดเร็ว
เริ่มต้นใช้งานโดยทําตามขั้นตอนใน ติดตั้ง เพื่อดาวน์โหลดคอมโพเนนต์การติดตั้งบรรทัดคําสั่งรุ่นล่าสุด
หากคุณต้องการให้คําติชมเกี่ยวกับกระบวนการตั้งค่า ถ้าเป็นเช่นนั้นคุณสามารถใช้ คําติชมเกี่ยวกับการตั้งค่า หน้า
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ตั้งค่าชุดระบบอัตโนมัติ แดชบอร์ด Power BI</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>เมื่อต้องการเปิดใช้งานแดชบอร์ด Power BI สําหรับศูนย์ความเป็นเลิศของระบบอัตโนมัติ คุณจะต้องใช้ URL สภาพแวดล้อมสําหรับสภาพแวดล้อมหลักของคุณ (ที่ติดตั้งระบบอัตโนมัติ CoE Main)
เมื่อต้องการขอรับ URL สภาพแวดล้อม ให้ไปที่ ศูนย์การจัดการ Power Platform ไปที่ สภาพแวดล้อม เลือกสภาพแวดล้อม และจด URL สภาพแวดล้อม:
ป้อน URL สภาพแวดล้อมเมื่อเปิดใช้งานเทมเพลต Power BI ที่คุณดาวน์โหลดจาก ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform รีลีส</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ติดตั้งบรรทัดคําสั่ง</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/install/</guid>
      <description>ในการติดตั้ง Automation Kit เวอร์ชันล่าสุดให้ใช้ขั้นตอนต่อไปนี้ด้านล่าง หากคุณไม่สามารถใช้เครื่องมือบรรทัดคําสั่งคุณสามารถใช้ขั้นตอนด้วยตนเองที่ระบุไว้ใน คําแนะนําในการตั้งค่า.
ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณมี เปิดใช้งานฟีเจอร์เฟรมเวิร์กส่วนประกอบ Power Apps ในสภาพแวดล้อมที่คุณต้องการติดตั้งชุดระบบอัตโนมัติสําหรับทั้งสภาพแวดล้อมหลักและดาวเทียม
ตรวจสอบให้แน่ใจว่าปุ่ม ติดตั้งชุดครีเอเตอร์แล้ว ในสภาพแวดล้อมที่คุณต้องการติดตั้งลงในหมวก
เปิดรุ่นล่าสุดจาก การเผยแพร่ชุดระบบอัตโนมัติ GitHub
ดาวน์โหลด ชุดอัตโนมัติติดตั้ง.zip จากส่วนสินทรัพย์
ในวินโดวส์เอ็กซ์พลอเรอร์ให้เลือกดาวน์โหลดมา ชุดอัตโนมัติติดตั้ง.zip และเปิดกล่องโต้ตอบคุณสมบัติ
เลือกปุ่ม ปลด ล็อค กระดุม
เลือก ชุดอัตโนมัติติดตั้ง.zip และใช้เมนูบริบทเพื่อ แยกทั้งหมด
ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณมีปุ่ม Power Platform CLI ติด ตั้ง
รันสคริปต์ powershell โดยใช้บรรทัดคําสั่งต่อไปนี้
cd AutomationKitInstall powershell Install_AutomationKit.ps1 โน้ต:
ขึ้นอยู่กับนโยบายการดําเนินการ PowerShell ของคุณคุณอาจต้องเรียกใช้คําสั่งต่อไปนี้ Unblock-File Install_AutomationKit.ps1 สคริปต์ PowerShell จะพร้อมท์ให้คุณสร้างไฟล์การกําหนดค่าการติดตั้งโดยใช้ ติดตั้งการตั้งค่า. หน้าการกําหนดค่าการตั้งค่าจะให้สิ่งต่อไปนี้แก่คุณ
เลือกการกําหนดค่าสําหรับโซลูชันหลักหรือดาวเทียม
เลือกผู้ใช้ที่จะกําหนดให้กับกลุ่มความปลอดภัย
สร้างการเชื่อมต่อที่จําเป็นในการติดตั้งโซลูชัน
กําหนดตัวแปรสภาพแวดล้อม
เลือกกําหนดว่าควรนําเข้าข้อมูลตัวอย่างหรือไม่
ควรเปิดใช้งานโฟลว์ Power Automate ที่มีอยู่ในโซลูชันหรือไม่
หลังจากที่คุณเสร็จสิ้นการคัดลอกการตั้งค่าการ อัตโนมัติ- ชุดหลัก- install.json หรือ อัตโนมัติชุดดาวเทียมติดตั้ง.json ไฟล์ไปยัง ระบบอัตโนมัติKitติดตั้ง โฟลเดอร์ด้านบน</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ติดตั้งรายการตรวจสอบ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>ต้องการนําเสนอภาพเพิ่มเติมของกระบวนการตั้งแต่ต้นจนจบและติดตั้งขั้นตอนหรือไม่? ตรวจสอบของเรา ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform เพลย์ลิสต์วิดีโอ สําหรับข้อกําหนดเบื้องต้น ให้ติดตั้งโซลูชัน และ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform การใช้งาน
หากคุณต้องการลองหรือติดตั้ง ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform คุณสามารถใช้คําถามด้านล่างเพื่อเป็นแนวทางในกระบวนการติดตั้งของคุณ
ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
