<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/</link>
    <description>Recent content in Get-starteds on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Apparecchio</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Desidera fornire un feedback sul Processo di installazione? Le domande seguenti ci aiutano a migliorare il processo.
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apparecchio</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/setup/</guid>
      <description>Utilizzare la procedura seguente per facilitare la creazione di una configurazione per l&amp;rsquo;ambiente in modo da poter installare e configurare rapidamente l&amp;rsquo;installazione.
Per iniziare, segui i passaggi descritti in Installare Per scaricare la versione più recente della riga di comando installare Components.
Se vuoi fornire un feedback sul processo di configurazione? In tal caso, è possibile utilizzare il comando Feedback sull&amp;rsquo;installazione pagina.
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dashboard Power BI di Setup Automation Kit</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Per avviare il dashboard di Power BI per il Centro di eccellenza per l&amp;rsquo;automazione, è necessario l&amp;rsquo;URL dell&amp;rsquo;ambiente per l&amp;rsquo;ambiente principale (dove è installato Automation CoE Main).
Per ottenere l&amp;rsquo;URL dell&amp;rsquo;ambiente, passare all&amp;rsquo;interfaccia di amministrazione Power Platform, passare ad Ambienti, selezionare l&amp;rsquo;ambiente e prendere nota dell&amp;rsquo;URL dell&amp;rsquo;ambiente:
Immettere l&amp;rsquo;URL dell&amp;rsquo;ambiente all&amp;rsquo;avvio del modello di Power BI scaricato dal Kit di automazione per Power Platform Comunicati stampa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di controllo per l&#39;installazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Vuoi una presentazione più visiva del processo end-to-end e dei passaggi di installazione? Recensisci il nostro Kit di automazione per Power Platform Playlist video Per i prerequisiti, l&amp;rsquo;installazione della soluzione e Kit di automazione per Power Platform utilizzo.
Se stai cercando di provare o installare il Kit di automazione per Power Platform, è possibile utilizzare le domande seguenti per guidare il processo di installazione
La versione di dicembre include anche una riga di comando automatizzata Apparecchio per semplificare l&amp;rsquo;avvio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installazione dalla riga di comando</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/install/</guid>
      <description>Per installare la versione più recente di Automation Kit, attenersi alla seguente procedura. Se non è possibile utilizzare gli strumenti da riga di comando, è possibile utilizzare i passaggi manuali documentati in Linee guida per l&amp;rsquo;installazione.
Assicurati di avere Abilitare la funzionalità del framework dei componenti Power Apps negli ambienti in cui si desidera installare il Kit di automazione sia per ambienti Main che Satellite.
Assicurarsi che il Creator Kit installato negli ambienti in cui si desidera installare</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
