<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Benennung</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/naming/</guid>
      <description>Neben den Monats- und Versionsnummern wird Automatisierungskit für Power Platform verwendet bei jeder Version ein Codenamen-Tag.
Generierungsprozess Installieren von Knotenabhängigkeiten npm install @criblinc/docker-names Fügen Sie das folgende Knotenbeispiel als Datei mit dem Namen index.mjs hinzu import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Ausführen des Beispiels node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meilensteine</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/milestones/</guid>
      <description>Hinweise zu Automatisierungskit für Power Platform Meilensteine
Die Arbeit beginnt in unserem Backlog, basierend auf Prority, Feedback und Impact-Funktionen werden für die Aufnahme in einen Meilenstein ausgewählt
Meilensteinfortschritte können in der Automation Kit - GitHub-Projekt
Meilensteine sind nur ein Leitfaden und kein verbindlicher Zeitplan
Features oder Bugs werden möglicherweise nicht in jedem Meilenstein aufgrund von vorrangigen Fehlern oder Features ausgeliefert
Features oder Bugs, die nicht in einer Version enthalten sind, werden für die Aufnahme in den nächsten Meilenstein in Betracht gezogen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version April 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/april-2023/</guid>
      <description>Für die April-Veröffentlichung der Automatisierungskit für Power Platform freuen wir uns, Ihnen mitteilen zu können, dass wir einige wichtige Änderungen an unserer Satellitenlösung vorgenommen haben. Wir haben Azure Key Vault überflüssig gemacht und durch ein Dataverse-Plug-In ersetzt, das die Sicherheit von Anwendungsbenutzern anstelle von Werten aus Key Vault verwendet.
Das aktualisierte Dataverse-Plugin gibt eine Liste von Lösungsartefakten zurück, die den von Ihnen angegebenen Anwendungsbenutzer verwenden. Die Berechtigungen zum Ausführen des Plugins werden durch neue Power Platform rollenbasierte Zugriffssicherheit verwaltet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version Dezember 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/december-2022/</guid>
      <description>Die Dezember-Veröffentlichung (zealous-antonelli) der Automatisierungskit für Power Platform ist die vierte öffentliche Vorschauversion. Diese Version enthält regelmäßige Fehlerbehebungen und einen Schwerpunkt auf der Verbesserung der Lösungseinrichtung mithilfe eines Befehlszeileninstallationsprozesses.
Mit der Ferienzeit im Dezember und Januar wird die nächste Version im Februar 2023 sein.
Loslegen Um loszulegen, haben Sie mehrere Optionen
Verwenden Sie unsere Schritte des Befehlszeilen-Installationsprogramms Befehlszeilen-Installationshandbuch
Verwenden Sie eine manuelle Schritt-für-Schritt-Anleitung, beginnend mit Voraussetzungen
Treten Sie der Community bei Melden Sie sich für unsere Sprechstunde</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version Februar 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/february-2023/</guid>
      <description>Die Februar-Veröffentlichung (nifty-emmy) des Automatisierungskit für Power Platform ist die fünfte öffentliche Vorschauversion. Diese Version konzentriert sich auf das Hinzufügen einer neuen Scheduler -Funktion, mit der Benutzer die wiederkehrenden Zeitpläne anzeigen können Power Automate Cloud-Flows, die Aufrufe von Power Automate Desktop-Flows enthalten.
JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version März 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/march-2023/</guid>
      <description>Die März-Veröffentlichung der Automatisierungskit für Power Platform ist die sechste öffentliche Vorschauversion. Diese Version konzentrierte sich auf Folgendes:
Weiter Scheduler-Updates zum Filtern nach Maschine / Maschinengruppe und Ausführen von Power Automate Desktop-Ablauf Update zur Unterstützung von v1 und v2-Schema Loslegen Ausprobieren Leitfaden &amp;ldquo;Erste Schritte&amp;rdquo; oder treten Sie unserem Sprechstunde
Vorherige Veröffentlichung Februar 2023 Nächste Version März 2023 Meilensteine des Projekts Automation Kit - März 2023
Automation Kit - Backlog
Überprüfen Sie die Meilenstein-Notizen für weitere Informationen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version November 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/november-2022/</guid>
      <description>Die November-Veröffentlichung (sharp-archimedes) der Automatisierungskit für Power Platform ist die dritte öffentliche Vorschauversion. Diese Version enthält Fehlerbehebungen und einen Schwerpunkt auf der Verbesserung der Datensetup-Installation und der Release-Bereitstellung auf GitHub mit ALM Accelerator.
Ihr Browser unterstützt das audio-Element nicht.VollbildFeedback JavaScript muss aktiviert sein, um diesen Inhalt anzeigen zu können</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version Oktober 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/october-2022/</guid>
      <description>Die Oktober-Veröffentlichung (upbeat-dhawan) der Automatisierungskit für Power Platform ist die zweite öffentliche Vorschauversion. Diese Version ist eine Nur Dokumentation Release und die Release-Assets bleiben seit der September-Veröffentlichung unverändert.
Loslegen Ausprobieren Leitfaden &amp;ldquo;Erste Schritte&amp;rdquo; oder treten Sie unserem Sprechstunde
Vorherige Veröffentlichung Oktober 2022 (lebendig-elion) Nächste Version Oktober 2022 (Scharf-Archimedes) Meilenstein des Projekts Automation Kit - Oktober 2022
Überprüfen Sie die Meilenstein-Notizen für weitere Informationen
Wichtige Hinweise Wichtige Hinweise für die Version vom Oktober 2022:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version September 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/september-2022/</guid>
      <description>Die September-Veröffentlichung (vibrant-elion) der Automatisierungskit für Power Platform ist die erste öffentliche Vorschauversion.
Loslegen Ausprobieren Leitfaden &amp;ldquo;Erste Schritte&amp;rdquo; oder treten Sie unserem Sprechstunde
Vorherige Veröffentlichung Private private Vorschauen Nächste Version Oktober 2022 (Upbeat-Dhawan) Wichtige Hinweise Haupthinweise für die Version vom September 2022:
Für Kunden, die ein Upgrade von der privaten Vorschauversion vom April durchführen, wird die Private Vorschau Upgrade Hinweise zu Schritten enthalten, die erforderlich sind, um die Registrierung von Plug-in-Aktionen aufzuheben, die in der öffentlichen Vorschauversion vom September nicht mehr erforderlich sind.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version vom Mai 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/june-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/june-2023/</guid>
      <description>Für die Juni-Veröffentlichung der Automatisierungskit für Power Platform, hat zwei Schlüsselelemente:
Neue Automation Center-Anwendung: Enthält eine aktualisierte Version der Scheduler-Anwendung als eine der Optionen. Delta Lake-Unterstützung: Bietet die Möglichkeit, exportierte Nutzungs- und Telemetriedaten in Parquet-Dateien umzuwandeln Wir freuen uns auf Ihr Feedback und können alle Probleme unter http://aka.ms/ak4pp/issues.
Automatisierungszentrum In diesem Release haben wir die bestehende Lösung &amp;ldquo;AutomationKitScheduler&amp;rdquo; in unserem AutomationKit in &amp;ldquo;AutomationKitControl Center&amp;rdquo; umbenannt. In Zukunft werden alle neuen Funktionen/Probleme in der Lösung &amp;ldquo;AutomationKitControl Center&amp;rdquo; erstellt/behoben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version vom Mai 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/de/releases/may-2023/</guid>
      <description>Für die Mai-Veröffentlichung der Automatisierungskit für Power Platform, das wichtigste Arbeitselement waren die ersten Schritte auf unserem Weg Datenlager Strategie für das Automation Kit. Dieses neue Feature bietet die Möglichkeit, einen Power BI-Bericht auszuführen, der dem sofort einsatzbereiten Desktop-Flow-Aktivität Bericht. Der Hauptunterschied bei diesem Ansatz besteht darin, dass die Daten in Azure Datalake und Azure Synapse Analytics exportiert werden, sodass Sie Daten mithilfe von Azure Synapse in Ihren Umgebungen skalieren und aggregieren können.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
