<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Annuler la confirmation de l’enregistrement</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>Veuillez utiliser les questions ci-dessous pour confirmer votre désinscription.
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aperçu</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/overview/</guid>
      <description>Bienvenue Prochaines étapes Rétroaction Bienvenue Bienvenue dans la préversion publique du Kit d’automatisation pour Power Platform. Pour commencer, sélectionnez la première page ci-dessous et Balayez vers la gauche / droite ou Utilisez les touches gauche et droite de votre clavier pour afficher chaque page de la vue d’ensemble.
Vous souhaitez fournir des commentaires sur l’utilisation des informations générales ? Si c’est le cas, vous pouvez utiliser les questions ci-dessous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calculatrice</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/calculator/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/calculator/</guid>
      <description>JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Commencer</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/</guid>
      <description>Introduction La mise en route peut être l’un des principaux obstacles à l’évaluation et à l’utilisation du Kit d’automatisation pour Power Platform dans votre organisation. Vous pouvez utiliser le formulaire interactif ci-dessous pour vous guider tout au long du processus de démarrage.
Vous pouvez également utiliser le Introduction du contenu d’apprentissage pour fournir une vue d’ensemble du Kit d’automatisation pour Power Platform.
Le Stratégie du centre d’excellence en automatisation avec le Kit d’automatisation pour Power Platform peut également être utilisé pour fournir un contexte sur la façon dont le Kit d’automatisation pour Power Platform peut aider votre centre d’excellence en automatisation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contribuer à la documentation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/documentation/</guid>
      <description>Statut: Travaux en cours - À l’étude
Découvrez comment commencer à contribuer à la documentation de démarrage pour le Kit d’automatisation pour Power Platform.
Coup monté Vous pouvez utiliser les questions ci-dessous pour guider votre expérience de configuration et de contribution
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contribution</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/</guid>
      <description>En tant que projet Open Source construit sur le Power Platform et Microsoft Cloud, notre objectif est de fournir rapidement des outils et des conseils pour vous aider à accélérer votre parcours d’hyper automatisation.
Dans le cadre de ce voyage, nous incubons, mûrissons et collaborons avec l’équipe d’ingénierie Core Power Platform en fonction de vos commentaires. En utilisant ces commentaires, nous chercherons à inclure des apprentissages dans le produit de base pour améliorer et répondre à vos besoins.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coup monté</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Vous souhaitez fournir des commentaires sur le Processus d’installation? Les questions ci-dessous nous aident à améliorer le processus.
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coup monté</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/setup/</guid>
      <description>Suivez les étapes ci-dessous pour vous aider à créer une configuration pour votre environnement afin de pouvoir installer et configurer rapidement votre installation.
Commencez par suivre les étapes décrites dans Installer pour télécharger la dernière version des composants d’installation de ligne de commande.
Vous pouvez également consulter le Vidéos de mise en route pour plus d’informations.
Si vous souhaitez fournir des commentaires sur le processus d’installation? Si c’est le cas, vous pouvez utiliser le Commentaires sur la configuration page.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Documentation Site Configuration</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>Dans la branche gh-pages, il y a un site/config.yaml lime. Ce fichier contient la configuration des clés qui peuvent être mises à jour. Vous pouvez vous référer à hugo-fresh/config.yaml à master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) par exemple.
Les principaux attributs sont les suivants :
baseUrl
titre paramètres :
description
navbarlogo
logo - Notez que le fichier doit être en statique / images / logo
lien
héros
titre sous-titre boutonlien navbar - Modifier les titres et les liens</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Donner son avis</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/feedback/</guid>
      <description>Vous souhaitez faire part de vos commentaires au Kit d’automatisation pour Power Platform? Vous pouvez utiliser les sections ci-dessous pour explorer les différents types de commentaires.
Félicitez Signaler un bogue ou soumettre une demande de fonctionnalité Rechercher un problème existant Soumission de votre problème D’autres façons de contribuer? Rétroaction Félicitez Vous souhaitez partager vos commentaires sur le Kit d’automatisation pour Power Platform ou une fonctionnalité et l’impact qu’elle a eu pour vous ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Étapes</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/milestones/</guid>
      <description>Remarques sur Kit d’automatisation pour Power Platform jalons
Les travaux commencent dans notre carnet de commandes, en fonction de la prorité, de la rétroaction et des caractéristiques d’impact sont sélectionnées pour être incluses dans un jalon
Les progrès des jalons peuvent être suivis dans le Kit d’automatisation - Projet GitHub
Les jalons ne sont qu’un guide et non un calendrier engagé
Les fonctionnalités ou les bogues peuvent ne pas être livrés à chaque jalon en raison de bogues ou de fonctionnalités prioritaires</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exemple de création</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/sample/</guid>
      <description>Cette page fournit un exemple de création de contenu
Votre navigateur ne prend pas en charge l’élément audio.Plein écranRétroaction Utilisez les questions ci-dessous pour explorer différents types de questions de commentaires
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fin 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/posts/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/posts/december-2022/</guid>
      <description>Alors que nous terminons l’année avec le Publication de décembre l’équipe du kit d’automatisation s’est efforcée de faciliter l’expérience de démarrage. La version de décembre inclut une nouvelle ligne de commande basée sur Coup monté.
À l’approche du début de 2023, les principaux domaines d’intérêt seront les suivants :
Rendre le processus d’installation encore plus facile avec un déploiement Web App Source Démonstration du processus ALM de bout en bout pour la RPA Connexion à nouveau dans le cadre de Heures de bureau de février 2023 pour obtenir vos commentaires Fermeture des bogues et fonctionnalités prioritaires de notre backlog Pour ceux qui ont une pause de vacances, nous espérons que vous apprécierez votre temps libre pour vous ressourcer et nous avons hâte de vous connecter à nouveau après la saison des vacances.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Foire aux questions</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>Introduction Cette page contient une série de questions fréquemment posées concernant Kit d’automatisation pour Power Platform. Si vous ne trouvez pas de réponse à une question que vous avez, envisagez de créer un Demande de fonctionnalité pour mettre à jour cette page.
Groupes de questions dans cette page : Commencer Question: Quelle est la meilleure façon pour moi de commencer? Soutien Question: Comment puis-je obtenir de l’aide pour installer ou utiliser le Kit d’automatisation pour Power Platform?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fonctionnalités</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/</guid>
      <description>Gérer, gouverner et évoluer Retour sur investissement ROI / SLA en temps quasi réel pour surveiller la valeur Des outils pour tous les utilisateurs Cycle de vie de l’automatisation de bout en bout Gouvernance Protection contre la perte de données pour PAD (flux de bureau) Livre blanc sur l’administration et la gouvernance du centre d’excellence de l’automatisation Gestion de Power Automate pour Playbook de bureau Kit d’automatisation – Analyse d’impact PAD DLP Migration Gérer, gouverner et évoluer Permettre aux organisations de gérer, de gouverner et de faire évoluer l’adoption de plates-formes d’automatisation en fonction des meilleures pratiques du secteur</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestion du cycle de vie des applications (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/alm/</guid>
      <description>Cette page fournit une vue d’ensemble des composants qui peuvent vous aider à utiliser ALM avec le Kit d’automatisation pour les flux de travail Power Automate Desktop inclus dans Solutions Power Platform.
Votre navigateur ne prend pas en charge l’élément audio.Plein écranRésumé Lorsque vous examinez ALM pour Power Platform solutions qui incluent des composants Power Automate Desktop
Passez en revue les fonctionnalités de l’environnement géré Power Platform des pipelines pour tirer parti des fonctionnalités intégrées au produit à l’échelle de l’entreprise afin de gérer et de gouverner les solutions au sein des environnements.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestion du cycle de vie des applications Power CAT (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Le kit d’automatisation tire parti de la Accélérateur ALM pour fournir la fonctionnalité ALM pour les solutions qui incluent Power Automate Desktop
Votre navigateur ne prend pas en charge l’élément audio.Plein écranProcessus de déploiement GitHub Semblable au processus de publication utilisé pour d’autres kits gérés par Power CAT, le Kit d’automatisation pour Power Platform utilise ALM Accelerator pour déployer des versions sur nos versions GitHub publiques.
Notre processus interne dispose d’un environnement Power Platform pour le développement, les tests et la production.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heures d’ouverture</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/</guid>
      <description>Registre 📆 Inscrivez-vous à notre session sur les heures de bureau https://aka.ms/ak4ppofficehours
Visitez notre Novembre 2022 pour plus d’informations et donner votre avis.
Histoire Visitez notre Histoire pour les liens vers les heures de bureau précédentes / prévues.
Dis m’en plus Cette réunion est un forum régulier permettant aux clients et aux partenaires d’apprendre et de poser des questions sur Kit d’automatisation pour Power Platform. Préparez-vous à poser des questions sur les fonctionnalités existantes, à apprendre comment fonctionne quelque chose et les nouvelles fonctionnalités que vous aimeriez voir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heures d’ouverture</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/february-2023/</guid>
      <description>Bienvenue sur la page d’accueil du kit d’automatisation pour Power Platform février 2023.
Vous pouvez vous inscrire à la session des heures de bureau https://aka.ms/ak4ppofficehours qui se tiendra le mardi 14 février 2023 entre 7h00 et 8h00 PDT (Voir autres fuseaux horaires UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Si vous êtes déjà inscrit, vous pouvez transmettre cette page ou le lien d’inscription à d’autres personnes susceptibles d’être intéressées.
Format des heures de bureau Chaque session de bureau dure une heure et a le format suivant :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heures d’ouverture</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/march-2023/</guid>
      <description>Bienvenue sur la page d’accueil du kit d’automatisation pour Power Platform mars 2023.
Vous pouvez vous inscrire à la session des heures de bureau https://aka.ms/ak4ppofficehours qui se tiendra le mardi 14 mars 2023 entre 7h00 et 8h00 PDT (Voir les autres fuseaux horaires UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Si vous êtes déjà inscrit, vous pouvez transmettre cette page ou le lien d’inscription à d’autres personnes susceptibles d’être intéressées.
Format des heures de bureau Chaque session de bureau dure une heure et a le format suivant :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heures d’ouverture</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>Bienvenue sur la page d’accueil du kit d’automatisation pour Power Platform novembre 2022 sur les heures de bureau.
Vous pouvez vous inscrire à la session des heures de bureau https://aka.ms/ak4ppofficehours qui se tiendra le mardi 15 novembre 2022 entre 7h00 et 8h00 PDT (Voir les autres fuseaux horaires UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Si vous êtes déjà inscrit, vous pouvez transmettre cette page ou le lien d’inscription à d’autres personnes susceptibles d’être intéressées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heures d’ouverture</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>Bienvenue sur la page d’accueil du kit d’automatisation pour Power Platform heures de bureau d’octobre 2022.
Vous pouvez vous inscrire à la session des heures de bureau https://aka.ms/ak4ppofficehours qui se tiendra le mardi 11 octobre 2022 entre 7h00 et 8h00 PDT (Voir autres fuseaux horaires https://aka.ms/ak4pp-times).
Si vous êtes déjà inscrit, vous pouvez transmettre cette page ou le lien d’inscription à d’autres personnes susceptibles d’être intéressées.
Format des heures de bureau Chaque session de bureau dure une heure et a le format suivant :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Histoire</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/history/</guid>
      <description>Cette page comprend des liens vers les sessions passées et futures des heures de bureau
2023 Prévu Février 2023
2022 Novembre 2022
Octobre 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installation par ligne de commande</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/install/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/install/</guid>
      <description>Pour installer la dernière version du Kit d’automatisation à l’aide de la ligne de commande, vous pouvez suivre les étapes ci-dessous. Si vous ne parvenez pas à utiliser les outils de ligne de commande, vous pouvez utiliser les étapes manuelles décrites dans Guide de configuration.
Assurez-vous d’avoir Activer la fonctionnalité d’infrastructure des composants Power Apps dans les environnements dans lesquels vous souhaitez installer le Kit d’automatisation pour les environnements principal et satellite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instructions de création</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/authoring/</guid>
      <description>Les sections suivantes présentent des instructions et des notes pour la création de documentation de démarrage.
Lignes directrices Buts Contrôle de code source Directives de conception Page d’accueil Réutiliser Markdown Pages Codes courts Table des matières Question Image externe Notes Configuration des pages GitHub Mettre à jour le badge d’image de la page d’accueil Questions et réponses Question Pourquoi Hugo a-t-il été choisi ? Question Pourquoi n’avez-vous pas choisi un autre générateur de site statique ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Intégration Process Advisor</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/backlog/process-advisor-integration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/backlog/process-advisor-integration/</guid>
      <description>&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-| Duration Total (Total Processing Time in minutes)|Duration Total Per activity|Top-level metrics currently only median and average duration which can be transformed with some customization Case frequency| (volume per process frequency)|Case count|| Resource count (Number of FTEs needed, Number of FTEs needed for Review/Rework)|Resource count Rework percentage (AVG Error Rate %)|Rework percentage|| Currency||In Process Advisor data model
Semi Automated Automation Project Using the data collected in the Process Advisor in your Power BI custom workspace you can integrate the results using Power Automate or Power Apps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kit d’automatisation de configuration Tableau de bord Power BI</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Pour lancer le tableau de bord Power BI pour le centre d’excellence Automation, vous aurez besoin de l’URL de l’environnement principal (où Automation CoE Main est installé).
Pour obtenir l’URL de l’environnement, accédez au Centre d’administration Power Platform, accédez à Environnements, sélectionnez l’environnement et notez l’URL de l’environnement :
Entrez l’URL de l’environnement lors du lancement du modèle Power BI que vous avez téléchargé à partir du Kit d’automatisation pour Power Platform versions</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libérer</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/</guid>
      <description>La page contient des liens vers l’historique des versions de Kit d’automatisation pour Power Platform.
En savoir plus sur notre Notes d’étape de publication
2023 Juin 2023
Mai 2023
Avril 2023
Mars 2023
Février 2023
2022 Décembre 2022
Novembre 2022
Octobre 2022
Septembre 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de contrôle d’installation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>Vous voulez une présentation plus visuelle du processus de bout en bout et des étapes d’installation? Consultez notre Kit d’automatisation pour Power Platform Liste de lecture vidéo Pour les conditions préalables, l’installation de la solution et Kit d’automatisation pour Power Platform utilisation.
Si vous cherchez à essayer ou à installer le Kit d’automatisation pour Power Platform, vous pouvez utiliser les questions ci-dessous pour guider votre processus d’installation
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Localisation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/localization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/localization/</guid>
      <description>Statut: Travaux en cours - Expérimentaux
Promotion de l’inclusion et de la diversité dans le kit d’automatisation à l’aide de la localisation Buts État actuel Feuille de route Questions et réponses Question: Le contenu localisé est-il traduit par des professionnels ? Question: Comment puis-je améliorer la traduction de ma langue ? Question: Quelle est la relation avec le contenu Microsoft Learn ? Question: D’autres langues peuvent-elles être ajoutées ? Fournir des commentaires Promotion de l’inclusion et de la diversité dans le kit d’automatisation à l’aide de la localisation Il est estimé par le Organisation des Nations unies que 1,5 milliard de personnes parlent anglais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modèle de maturité de l’automatisation</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/automation-maturity-model/</guid>
      <description>Statut: Travaux en cours - À l’étude
Utilisez les questions ci-dessous pour déterminer votre modèle de maturité de l’automatisation et découvrir comment Kit d’automatisation pour Power Platform ou d’autres solutions connexes peuvent vous aider à améliorer votre maturité d’automatisation en utilisant le Power Platform.
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modules</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/modules/</guid>
      <description>Cette page décrit les modules clés de la préversion publique de Kit d’automatisation pour Power Platform.
Retour sur investissement Les modules de retour sur investissement (ROI) sont des modules de base du kit. Le module comprend :
Application Projet d’automatisation - L’objectif de l’application Projet d’automatisation est de demander et d’approuver de nouveaux projets d’automatisation. L’approbateur reçoit un lien profond vers l’écran du projet pour afficher tous les détails du projet d’automatisation</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nommage</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/naming/</guid>
      <description>À côté des numéros de mois et de version, le Kit d’automatisation pour Power Platform utilise une balise de nom de code pour chaque version.
Processus de génération Installer les dépendances de nœud npm install @criblinc/docker-names Ajouter l’exemple de nœud suivant en tant que fichier nommé index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Exécuter l’exemple node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Packs de données</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/datapacks/</guid>
      <description>Introduction Feuille de route Solution principale de retour sur investissement Commencer Rétroaction Introduction Les packs de données sont un ensemble de données préemballées qui peuvent être installées en option dans votre kit d’automatisation installé pour accélérer votre utilisation.
Introduit dans le cadre de l&amp;rsquo; Novembre 2022, Datapacks vous permet d’importer éventuellement des exemples de données.
Le pack de données Retour sur investissement (ROI) vous permet de démontrer rapidement la planification, le comptage et le suivi du retour sur investissement via le tableau de bord Power BI du kit d’automatisation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Programmateur</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/features/scheduler/</guid>
      <description>Introduction Flux de nuages Affichages du calendrier Vues jour, semaine, mois Horaire Exécuter maintenant Vue Grille ouverte Comportement en lecture seule des flux planifiés Messages d’erreur Message d’erreur : « InvalidArgument - Impossible de trouver une connexion valide associée à la référence de connexion fournie. » Notes Installer Feuille de route Rétroaction Introduction La page Planificateur Automation Center du Kit d’automatisation vous permet d’afficher la planification des flux Power Automate Cloud récurrents dans les solutions qui incluent des appels aux flux Power Automate Desktop.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Questions de création</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/contribution/questions/</guid>
      <description>Cette page contient des informations sur le format utilisé pour créer des questions interactives incluses dans le Kit d’automatisation pour Power Platform démarreur.
Commencer Intégration de questions dans votre contenu Custom Functions Len Contient Widgets personnalisés Tâche d’image Questions et réponses Question Pourquoi cette approche a-t-elle été utilisée plutôt que Microsoft Forms ? Question Quels sont les avantages de cette approche? Question Cette approche pourrait-elle être utilisée dans une Power App ou une Power Page ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Questions de rétroaction</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/feedback/</guid>
      <description>Veuillez fournir vos commentaires aux questions suivantes :
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Questions sur les heures de bureau</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/questions/</guid>
      <description>Veuillez fournir vos commentaires aux questions suivantes :
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPA Migration</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/migration/</guid>
      <description>Mise en route de la migration RPA Domaines d’intérêt Planification Gestion et gouvernance Conversion Centre d’excellence en automatisation Le Kit d’automatisation pour Power Platform Module de migration Vous fournit un ensemble éprouvé d’outils et de conseils basés sur les engagements avec les clients pour accélérer votre parcours de migration. En tirant parti de la force de Microsoft Power Platform, Microsoft Azure et des services Microsoft Cloud plus larges, vous pouvez :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satellite - Premiers pas</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/satellite/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/satellite/</guid>
      <description>Aperçu Bienvenue sur la page de démarrage de la solution Satellite. Cette section couvre les modifications importantes apportées en avril 2023 et les versions ultérieures. Après avril 2023, nous avons supprimé la nécessité pour Azure Key Vault de stocker les informations secrètes du locataire d’application Azure, de l’ID d’application et de l’application Azure.
Conception Notre page d’apprentissage décrit le Conception du Kit d’automatisation pour Power Platform. L’élément clé de la solution est l’environnement principal Power Platform.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se désinscrire</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/office-hours/unregister/</guid>
      <description>Veuillez utiliser la question ci-dessous pour annuler votre inscription automatique pour Kit d’automatisation pour Power Platform. Nous vous enverrons un code de confirmation que vous pourrez utiliser pour Confirmer la désinscription
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Site Index</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/content/</guid>
      <description>Emplacement:/ Emplacement : /backlog/ Emplacement: /contribution/ Emplacement : /features/ Emplacement : /get-started/ Emplacement: /office-hours/ Emplacement: /posts/ Emplacement : /releases/ Emplacement:/ Kit d’automatisation - Calculatrice
Kit d’automatisation - Index du site
Kit d’automatisation - Contribution
Kit d’automatisation - Témoignages clients
Kit d’automatisation - Fonctionnalités
Kit d’automatisation - Foire aux questions
Kit d’automatisation - Mise en route
Kit d’automatisation - Localisation
Kit d’automatisation - Migration RPA
Kit d’automatisation - Modules
Kit d’automatisation - Monitoring Compare</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soutien</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/support/</guid>
      <description>Commencer Le Conseils de mise en route fournit des questions interactives pour vous diriger vers des sources d’information qui pourraient vous aider à démarrer.
Obtenir un soutien supplémentaire Conseils sur l’obtention d’un soutien supplémentaire pour le Kit d’automatisation pour Power Platform:
Référez-vous à notre Commentaires et soutien page pour des conseils généraux
Utilisez notre Kit d’automatisation Apprendre Pages pour parcourir les instructions d’installation et d’utilisation
Utilisez le Problèmes liés au kit d’automatisation modèles pour la recherche de bogues / lacunes de fonctionnalités connus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Surveillance Comparer</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/monitoring-compare/</guid>
      <description>Comparez les différentes options de suivi de vos projets d’automatisation en novembre 2022.
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Témoignages clients</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/customer-stories/</guid>
      <description>Introduction Vous voulez voir comment les clients ou les partenaires ont utilisé le Kit d’automatisation pour Power Platform? Cette page fera référence aux témoignages et aux commentaires des clients publics à l’aide du modèle Kit d’automatisation pour Power Platform.
Cineplex En savoir plus sur le Transformation numérique de Cineplex avec Power Automate RPA dirigée par des développeurs citoyens histoire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version d’avril 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/april-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/april-2023/</guid>
      <description>Pour la version d’avril du Kit d’automatisation pour Power Platform Nous sommes ravis d’annoncer que nous avons apporté des changements clés à notre solution satellite. Nous avons supprimé le besoin d’Azure Key Vault et l’avons remplacé par un plug-in Dataverse qui utilise la sécurité de l’utilisateur d’application au lieu des valeurs de Key Vault.
Le plug-in Dataverse mis à jour renverra une liste d’artefacts de solution à l’aide de l’utilisateur d’application que vous fournissez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version d’octobre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/october-2022/</guid>
      <description>La sortie en octobre (upbeat-dhawan) du Kit d’automatisation pour Power Platform est la deuxième version d’aperçu publique. Cette version est une Documentation uniquement et les actifs de libération demeurent inchangés depuis la diffusion de septembre.
Démarrer Expérimenter Guide de démarrage ou rejoignez notre Heures d’ouverture
Libération antérieure Septembre 2022 (vibrant-élion) Prochaine version Novembre 2022 (Archimède pointu) Jalon du projet Kit d’automatisation - Octobre 2022
Passez en revue le Notes marquantes Pour plus d’informations</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de décembre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/december-2022/</guid>
      <description>La sortie en décembre (zealous-antonelli) du Kit d’automatisation pour Power Platform est la quatrième version d’aperçu publique. Cette version inclut des corrections de bogues régulières et met l’accent sur l’amélioration de la configuration de la solution à l’aide d’un processus d’installation en ligne de commande.
Avec la saison des fêtes en décembre et janvier, la prochaine version aura lieu en février 2023.
Démarrer Pour commencer, vous avez quelques options</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de février 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/february-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/february-2023/</guid>
      <description>La sortie en février (nifty-emmy) du Kit d’automatisation pour Power Platform est la cinquième version d’aperçu publique. Cette version se concentre sur l’ajout d’un nouveau Programmateur fonctionnalité permettant aux utilisateurs de voir les planifications récurrentes Flux Power Automate Cloud qui incluent des appels aux flux Power Automate Desktop.
JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de mai 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/june-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/june-2023/</guid>
      <description>Pour la version de juin du Kit d’automatisation pour Power Platform, comporte deux éléments clés :
Nouvelle application Automation Center - Inclut une version mise à jour de l’application Planificateur comme l’une des options. Prise en charge de Delta Lake - Permet de transformer les données d’utilisation et de télémétrie exportées en fichiers parquet Nous sommes impatients d’entendre vos commentaires et tout problème peut être signalé à http://aka.ms/ak4pp/issues.
Centre d’automatisation Dans cette version, nous avons renommé la solution existante « AutomationKitScheduler » en « AutomationKitControl Center » dans notre AutomationKit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de mai 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/may-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/may-2023/</guid>
      <description>Pour la version de mai du Kit d’automatisation pour Power Platform, l’élément clé du travail a été les premières étapes de notre Entrepôt de données stratégie pour le kit d’automatisation. Cette nouvelle fonctionnalité offre la possibilité d’exécuter un rapport Power BI similaire à la boîte prête à l’emploi Activité de flux de bureau rapport. La principale différence dans cette approche est que les données sont exportées vers Azure Datalake et Azure Synapse Analytics afin que vous puissiez mettre à l’échelle et agréger les données dans vos environnements à l’aide d’Azure Synapse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de mars 2023</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/march-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/march-2023/</guid>
      <description>La version de mars du Kit d’automatisation pour Power Platform est la sixième version d’aperçu publique. Cette version s’est concentrée sur les points suivants :
Plus loin Mises à jour du planificateur pour filtrer par machine / groupe de machines et exécuter Power Automate Desktop flow Mise à jour pour prendre en charge la v1 et Schéma v2 Démarrer Expérimenter Guide de démarrage ou rejoignez notre Heures d’ouverture
Libération antérieure Février 2023 Prochaine version Avril 2023 Jalons du projet Kit d’automatisation - Mars 2023</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de novembre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/november-2022/</guid>
      <description>La sortie en novembre (sharp-archimedes) du Kit d’automatisation pour Power Platform est la troisième version d’aperçu publique. Cette version inclut des correctifs de bogues et met l’accent sur l’amélioration de l’expérience d’installation de la configuration des données et le déploiement de la version sur GitHub à l’aide d’ALM Accelerator.
Votre navigateur ne prend pas en charge l’élément audio.Plein écranRétroaction JavaScript doit être activé pour afficher ce contenu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Version de septembre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/releases/september-2022/</guid>
      <description>La sortie en septembre (vibrant-elion) du Kit d’automatisation pour Power Platform est la première version d’aperçu publique.
Démarrer Expérimenter Guide de démarrage ou rejoignez notre Heures d’ouverture
Libération antérieure Avant-premières privées Prochaine version Octobre 2022 (optimiste-dhawan) Remarques clés Principales notes pour la version de septembre 2022 :
Pour les clients effectuant une mise à niveau à partir de la version d’aperçu privée d’avril, le Mise à niveau de la préversion privée incluez des notes sur les étapes requises pour annuler l’enregistrement des actions de plug-in qui ne sont plus nécessaires dans la version préliminaire publique de septembre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vidéos de prise en main</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/videos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/fr/get-started/videos/</guid>
      <description>Votre navigateur ne prend pas en charge l’élément audio.Plein écranYour browser does not support the video tag.Vidéo pas à pas de l’installation de la solution principale du Kit d’automatisationYour browser does not support the video tag.Vidéo pas à pas de l’installation de la solution satellite Automation Kit</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
