<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Administrasjon av Power CAT-programmets livssyklus (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/alm/powercat/</guid>
      <description>Automatiseringssettet utnytter ALM-akselerator for å tilby ALM-funksjonalitet for løsninger som inkluderer Power Automate Desktop
Nettleseren din støtter ikke lydelementet.Full skjermDistribusjonsprosess for GitHub I likhet med utgivelsesprosessen som brukes for andre Power CAT-administrerte sett, er Automatiseringssett for Power Platform bruker ALM Accelerator til å distribuere utgivelser til våre offentlige GitHub-utgivelser.
Vår interne prosess har et Power Platform miljø for utvikling, test og produksjon. Når vi er klare for en utgivelse, pakker våre integrerte GitHub-handlinger de administrerte og uadministrerte distribusjonsløsningene sammen med produktmerknader automatisk for en GitHub Draft-utgivelse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Administrasjon av programlivssyklus (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/alm/</guid>
      <description>Denne siden gir en oversikt over komponenter som kan hjelpe deg med å bruke ALM med automatiseringssettet for Power Automate Desktop-arbeidsflyter som er inkludert i Power Platform løsninger.
Nettleseren din støtter ikke lydelementet.Full skjermSammendrag Når du ser på ALM for Power Platform løsninger som inkluderer Power Automate Desktop-komponenter
Se gjennom funksjonene i Managed Environment Power Platform Pipelines for å dra nytte av funksjoner i bedriftsskala i produktet for å administrere og styre løsninger i miljøer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datapakker</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/nb/features/datapacks/</guid>
      <description>Introduksjon Veikart Avkastning på investeringen Hovedløsning Komme i gang Tilbakemelding Introduksjon Datapakker er ferdigpakkede sett med data som eventuelt kan installeres i det installerte automatiseringssettet for å få fart på bruken.
Introdusert som en del av desember 2022, gir datapakker deg muligheten til å importere eksempeldata valgfritt.
Med datapakken Avkastning på investering (ROI) kan du raskt demonstrere planlegging, måling og overvåking av avkastning på investeringen via Automation Kit Power BI-instrumentbordet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
