<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/</link>
    <description>Recent content on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Annulla conferma</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/unregister-confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/unregister-confirm/</guid>
      <description>Si prega di utilizzare le domande qui sotto per confermare la cancellazione.
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annullare la registrazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/unregister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/unregister/</guid>
      <description>Si prega di utilizzare la domanda qui sotto per annullare la registrazione automatica per Kit di automazione per Power Platform. Ti invieremo un codice di conferma che potrai utilizzare per Conferma l&amp;rsquo;annullamento della registrazione
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apparecchio</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/setup-feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/setup-feedback/</guid>
      <description>Desidera fornire un feedback sul Processo di installazione? Le domande seguenti ci aiutano a migliorare il processo.
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apparecchio</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/setup/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/setup/</guid>
      <description>Utilizzare la procedura seguente per facilitare la creazione di una configurazione per l&amp;rsquo;ambiente in modo da poter installare e configurare rapidamente l&amp;rsquo;installazione.
Se vuoi fornire un feedback sul processo di configurazione? In tal caso, è possibile utilizzare il comando Feedback sull&amp;rsquo;installazione pagina.
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appoggiare</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/support/</guid>
      <description>Introduttiva Le Guida introduttiva Vengono fornite alcune domande interattive per collegare l&amp;rsquo;utente a fonti di informazioni che potrebbero aiutare a iniziare.
Ottenere ulteriore supporto Orientamenti su come ottenere ulteriore supporto per il Kit di automazione per Power Platform:
Fai riferimento al nostro Feedback e supporto Pagina per le indicazioni generali
Utilizza il nostro Informazioni sul kit di automazione pagine per eseguire le istruzioni di installazione e utilizzo
Utilizzare il comando Problemi relativi al kit di automazione modelli per la ricerca di bug noti / lacune di funzionalità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calcolatrice</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/calculator/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/calculator/</guid>
      <description>JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurazione del sito di documentazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/site-configuration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/site-configuration/</guid>
      <description>Nel ramo gh-pages c&amp;rsquo;è un site/config.yaml file. Questo file contiene la configurazione delle chiavi che può essere aggiornata. Puoi fare riferimento a hugo-fresh/config.yaml su master https://www.github.com/StefMa/hugo-fresh (github.com) per esempio.
Gli attributi chiave includono
baseUrl
titolo parametri:
descrizione
navbarlogo
logo - Nota che il file deve essere in statico / immagini / logo
collegamento
eroe
titolo sottotitolo buttonlink navbar - Cambia titoli e link
sezione2 - Modificare il prodotto e le funzionalità</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contribuisci alla documentazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/documentation/</guid>
      <description>Stato: Lavori in corso - In fase di revisione
Scopri come iniziare a dare un contributo alla documentazione iniziale per il Kit di automazione per Power Platform.
Apparecchio Puoi utilizzare le domande riportate di seguito per guidare la tua configurazione e l&amp;rsquo;esperienza di contribuzione
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contributo</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/</guid>
      <description>Come progetto Open Source basato su Power Platform e Microsoft Cloud, il nostro obiettivo è fornire rapidamente strumenti e indicazioni per accelerare il percorso di iperautomazione.
Come parte di questo viaggio, mentre incubamo, maturiamo e collaboriamo con il team di ingegneri Core Power Platform in base al tuo feedback. Utilizzando questo feedback cercheremo di includere gli apprendimenti nel prodotto principale per migliorare e rispondere alle tue esigenze.
Dato questo contesto, ci sono diversi modi in cui puoi contribuire al progetto per migliorare la nostra roadmap e le nostre funzionalità:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dashboard Power BI di Setup Automation Kit</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/install-powerbi-dashboard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/install-powerbi-dashboard/</guid>
      <description>Per avviare il dashboard di Power BI per il Centro di eccellenza per l&amp;rsquo;automazione, è necessario l&amp;rsquo;URL dell&amp;rsquo;ambiente per l&amp;rsquo;ambiente principale (dove è installato Automation CoE Main).
Per ottenere l&amp;rsquo;URL dell&amp;rsquo;ambiente, passare all&amp;rsquo;interfaccia di amministrazione Power Platform, passare ad Ambienti, selezionare l&amp;rsquo;ambiente e prendere nota dell&amp;rsquo;URL dell&amp;rsquo;ambiente:
Immettere l&amp;rsquo;URL dell&amp;rsquo;ambiente all&amp;rsquo;avvio del modello di Power BI scaricato dal Kit di automazione per Power Platform Comunicati stampa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Denominazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/naming/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/naming/</guid>
      <description>Accanto ai numeri di mese e di versione il Kit di automazione per Power Platform utilizza un tag code name ogni versione.
Processo di generazione Installare le dipendenze dei nodi npm install @criblinc/docker-names Aggiungere il seguente esempio di nodo come file denominato index.mjs import {generateName} from &amp;#39;@criblinc/docker-names&amp;#39;const dockerName = generateName();console.log(dockerName); Eseguire l&amp;rsquo;esempio node index.mjs </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Domande di feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/feedback/</guid>
      <description>Si prega di fornire il proprio feedback alle seguenti domande:
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Domande frequenti</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/frequently-asked-questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/frequently-asked-questions/</guid>
      <description>Introduzione Questa pagina contiene una serie di domande frequenti relative al Kit di automazione per Power Platform. Se non riesci a trovare una risposta a una domanda che hai preso in considerazione la possibilità di creare un Richiesta di funzionalità per aggiornare questa pagina.
Gruppi di domande in questa pagina: Introduttiva Domanda: Qual è il modo migliore per iniziare? Appoggiare Domanda: Come posso ottenere supporto per l&amp;rsquo;installazione o l&amp;rsquo;utilizzo di Kit di automazione per Power Platform?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Domande sugli orari d&#39;ufficio</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/questions/</guid>
      <description>Si prega di fornire il proprio feedback alle seguenti domande:
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Domande sulla creazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/questions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/questions/</guid>
      <description>Questa pagina contiene informazioni sul formato utilizzato per creare domande interattive incluse come parte del Kit di automazione per Power Platform antipasto.
Introduttiva Incorporare domande nei tuoi contenuti Custom Functions Len Contiene Widget personalizzati Attività immagine Domande e risposte Domanda Perché è stato utilizzato questo approccio anziché Microsoft Forms? Domanda Quali sono i vantaggi di questo approccio? Domanda Questo approccio può essere usato all&amp;rsquo;interno di una Power App o Power Page?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di controllo per l&#39;installazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/install-checklist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/install-checklist/</guid>
      <description>🎥 Vuoi una presentazione più visiva del processo end-to-end e dei passaggi di installazione? Recensisci il nostro Kit di automazione per Power Platform Playlist video Per i prerequisiti, l&amp;rsquo;installazione della soluzione e Kit di automazione per Power Platform utilizzo.
Se stai cercando di provare o installare il Kit di automazione per Power Platform, è possibile utilizzare le domande seguenti per guidare il processo di installazione
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esempio di creazione e modifica</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/sample/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/sample/</guid>
      <description>In questa pagina viene fornito un esempio per la creazione di contenuto
Il tuo browser non supporta l&amp;#39;elemento audio.Schermo interoValutazione Utilizza le domande seguenti per esplorare diversi tipi di domande di feedback
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestione del ciclo di vita delle applicazioni (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/alm/</guid>
      <description>Questa pagina fornisce una panoramica dei componenti che possono facilitare l&amp;rsquo;utilizzo di ALM con i flussi di lavoro di Automation Kit for Power Automate Desktop inclusi in Soluzioni Power Platform.
Il tuo browser non supporta l&amp;#39;elemento audio.Schermo interoSommario Quando si cerca ALM per soluzioni Power Platform che includono componenti Power Automate Desktop
Esamina le funzionalità di Managed Environment Power Platform Pipelines per sfruttare le funzionalità integrate nel prodotto su scala aziendale per gestire e governare le soluzioni all&amp;rsquo;interno degli ambienti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestione del ciclo di vita delle applicazioni Power CAT (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/alm/powercat/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Automation Kit sfrutta il Acceleratore ALM per fornire funzionalità ALM per soluzioni che includono Power Automate Desktop
Il tuo browser non supporta l&amp;#39;elemento audio.Schermo interoProcesso di distribuzione di GitHub Analogamente al processo di rilascio utilizzato per altri kit gestiti Power CAT, il Kit di automazione per Power Platform usa ALM Accelerator per distribuire le versioni nelle nostre versioni pubbliche di GitHub.
Il nostro processo interno ha un ambiente Power Platform per lo sviluppo, il test e la produzione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Indice del sito</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/content/</guid>
      <description>Ubicazione:/ Posizione: /backlog/ Località: /contributo/ Posizione: /features/ Posizione: /get-started/ Luogo: /office-hours/ Posizione: /releases/ Ubicazione:/ Kit di automazione - Calcolatrice
Kit di automazione - Indice del sito
Kit di automazione - Contributo
Automation Kit - Storie dei clienti
Kit di automazione - Caratteristiche
Kit di automazione - Domande frequenti
Kit di automazione - Guida introduttiva
Kit di automazione - Localizzazione
Kit di automazione - Migrazione RPA
Kit di automazione - Moduli</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Integrazione Process Advisor</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/backlog/process-advisor-integration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/backlog/process-advisor-integration/</guid>
      <description>&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;|&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-| Duration Total (Total Processing Time in minutes)|Duration Total Per activity|Top-level metrics currently only median and average duration which can be transformed with some customization Case frequency| (volume per process frequency)|Case count|| Resource count (Number of FTEs needed, Number of FTEs needed for Review/Rework)|Resource count Rework percentage (AVG Error Rate %)|Rework percentage|| Currency||In Process Advisor data model
Semi Automated Automation Project Using the data collected in the Process Advisor in your Power BI custom workspace you can integrate the results using Power Automate or Power Apps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Introduttiva</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/get-started/</guid>
      <description>Introduzione Iniziare può essere uno dei principali ostacoli alla valutazione e all&amp;rsquo;utilizzo di Kit di automazione per Power Platform nell&amp;rsquo;organizzazione. Puoi utilizzare il modulo interattivo sottostante per guidarti attraverso il processo introduttivo.
È inoltre possibile utilizzare il comando Introduzione dei contenuti di apprendimento per fornire una panoramica del Kit di automazione per Power Platform.
Le Strategia Automation Center of Excellence con il Kit di automazione per Power Platform può anche essere usato per fornire un contesto su come il Kit di automazione per Power Platform può aiutare il tuo centro di eccellenza per l&amp;rsquo;automazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Invia un feedback</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/feedback/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/feedback/</guid>
      <description>Cercando di contribuire con il tuo feedback al Kit di automazione per Power Platform? Puoi utilizzare le sezioni seguenti per esplorare i diversi tipi di feedback.
Fai i complimenti Segnala un bug o invia una richiesta di funzionalità Cercare un problema esistente Invio del problema Altri modi per contribuire? Valutazione Fai i complimenti Vuoi condividere alcuni commenti sul Kit di automazione per Power Platform o una caratteristica e l&amp;rsquo;impatto che ha avuto per te?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Linee guida per la creazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/authoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/contribution/authoring/</guid>
      <description>Nelle sezioni seguenti vengono illustrate le linee guida e le note per la creazione della documentazione introduttiva.
Istruzioni Obiettivi Controllo del codice sorgente Linee guida per la progettazione Pagina iniziale Riuso Pagine Markdown codici brevi Sommario Domanda Immagine esterna Note Configurazione delle pagine GitHub Aggiorna badge immagine home page Domande e risposte Domanda Perché è stato scelto Hugo? Domanda Perché non hai selezionato qualche altro generatore di siti statici? Domanda Perché Microsoft Forms non è stato utilizzato per le domande?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Localizzazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/localization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/localization/</guid>
      <description>Stato: Work In Progress - Sperimentale
Promuovere l&amp;rsquo;inclusione e la diversità nell&amp;rsquo;Automation Kit utilizzando la localizzazione Obiettivi Stato attuale Cartina stradale Domande e risposte Domanda: I contenuti localizzati sono tradotti professionalmente? Domanda: Come posso migliorare la traduzione per la mia lingua? Domanda: Qual è la relazione con il contenuto di Microsoft Learn? Domanda: È possibile aggiungere altre lingue? Fornire feedback Promuovere l&amp;rsquo;inclusione e la diversità nell&amp;rsquo;Automation Kit utilizzando la localizzazione È stimato dal Nazioni Unite che 1,5 miliardi di persone parlano inglese.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Migrazione RPA</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/migration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/migration/</guid>
      <description>Migrazione RPA Inizia Aree d&amp;rsquo;intervento Pianificazione Gestione e governance Conversione Centro di eccellenza per l&amp;rsquo;automazione Il Kit di automazione per Power Platform Modulo di migrazione Ti fornisce un set collaudato di strumenti e indicazioni basati sugli impegni con i clienti per accelerare il percorso di migrazione. Sfruttando la forza di Microsoft Power Platform, Microsoft Azure e i più ampi servizi Microsoft Cloud è possibile:
Realizza i tuoi obiettivi di fornire risparmi sui costi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modello di maturità dell&#39;automazione</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/automation-maturity-model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/automation-maturity-model/</guid>
      <description>Stato: Lavori in corso - In fase di revisione
Utilizza le domande seguenti per determinare il tuo modello di maturità dell&amp;rsquo;automazione e scopri come Kit di automazione per Power Platform o altre soluzioni correlate possono aiutarti a migliorare la maturità dell&amp;rsquo;automazione utilizzando il Power Platform.
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moduli</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/modules/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/modules/</guid>
      <description>Questa pagina descrive i moduli chiave dell&amp;rsquo;anteprima pubblica del Kit di automazione per Power Platform.
Ritorno sull&amp;rsquo;investimento I moduli di ritorno sull&amp;rsquo;investimento (ROI) sono moduli fondamentali del kit. Il modulo include
App per progetti di automazione - Lo scopo dell&amp;rsquo;app Automation Project è richiedere e approvare nuovi progetti di automazione. L&amp;rsquo;approvatore riceve un collegamento diretto alla schermata del progetto per visualizzare tutti i dettagli del progetto di automazione
Automation Center App - Consente agli amministratori di mantenere la configurazione e mappare i progetti di automazione agli ambienti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monitoraggio Confronta</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/monitoring-compare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/monitoring-compare/</guid>
      <description>Confronto tra le diverse opzioni per il monitoraggio dei progetti di automazione a novembre 2022.
JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario d&#39;ufficio</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/</guid>
      <description>Registro 📆 Registrati per la nostra sessione di orario d&amp;rsquo;ufficio https://aka.ms/ak4ppofficehours
Visita il nostro luglio 2022 pagina di destinazione per ulteriori informazioni e dare feedback.
Storia Visita il nostro Storia pagina per i link agli orari di ufficio precedenti / pianificati.
Dimmi di più Questo incontro è un forum regolare per clienti e partner per imparare e porre domande sul Kit di automazione per Power Platform. Preparati a porre domande sulle funzionalità esistenti, scopri come funziona qualcosa e le nuove funzionalità che vorresti vedere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario d&#39;ufficio</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/november-2022/</guid>
      <description>Benvenuti nella pagina di destinazione del kit di automazione per Power Platform novembre 2022.
Puoi registrarti per la sessione di orario d&amp;rsquo;ufficio https://aka.ms/ak4ppofficehours che si terrà martedì 15 novembre 2022 tra le 7:00 e le 8:00 PDT (Vedi altri fusi orari UTC -7 https://aka.ms/ak4pp-times).
Se sei già registrato, puoi inoltrare questa pagina o il link di registrazione ad altri che ritieni possano essere interessati.
Formato orario d&amp;rsquo;ufficio Ogni sessione di orario d&amp;rsquo;ufficio dura un&amp;rsquo;ora e ha il seguente formato:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario d&#39;ufficio</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/october-2022/</guid>
      <description>Benvenuti nella pagina di destinazione dell&amp;rsquo;orario d&amp;rsquo;ufficio di Automation Kit per Power Platform ottobre 2022.
Puoi registrarti per la sessione di orario d&amp;rsquo;ufficio https://aka.ms/ak4ppofficehours che si terrà martedì 11 ottobre 2022 tra le 7:00 e le 8:00 PDT (Vedi altri orari https://aka.ms/ak4pp-times).
Se sei già registrato, puoi inoltrare questa pagina o il link di registrazione ad altri che ritieni possano essere interessati.
Formato orario d&amp;rsquo;ufficio Ogni sessione di orario d&amp;rsquo;ufficio dura un&amp;rsquo;ora e ha il seguente formato:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pacchetti di dati</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/datapacks/</guid>
      <description>Introduzione Cartina stradale Soluzione principale per il ritorno sull&amp;rsquo;investimento Introduttiva Valutazione Introduzione I Data Pack sono set preconfezionati di dati che possono essere installati facoltativamente nel kit di automazione installato per accelerare l&amp;rsquo;utilizzo.
Introdotto nell&amp;rsquo;ambito del luglio 2022, i Datapack consentono di importare facoltativamente dati di esempio.
Il pacchetto di dati Return on Investment (ROI) consente di dimostrare rapidamente la pianificazione, la misurazione e il monitoraggio del ritorno sull&amp;rsquo;investimento tramite il dashboard Power BI di Automation Kit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panoramica</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/overview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/overview/</guid>
      <description>Benvenuto Prossime tappe Valutazione Benvenuto Benvenuti all&amp;rsquo;anteprima pubblica del Kit di automazione per Power Platform. Per iniziare selezionare la prima pagina qui sotto e Scorri verso sinistra / destra o Utilizzare i tasti sinistro e destro della tastiera per visualizzare ogni pagina della panoramica.
Si desidera fornire un feedback sull&amp;rsquo;utilizzo delle informazioni generali? Se è così, puoi usare le domande qui sotto.
Il tuo browser non supporta l&amp;#39;elemento audio.Schermo interoQuesto è un breve video che illustra la funzionalità end-to-end del processo di ritorno sull&amp;rsquo;investimento (ROI) del kit di automazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pietre miliari</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/milestones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/milestones/</guid>
      <description>Note su Kit di automazione per Power Platform pietre miliari
Il lavoro inizia nel nostro backlog, in base alla prorità, al feedback e alle caratteristiche di impatto selezionate per l&amp;rsquo;inclusione in una milestone
I progressi delle pietre miliari possono essere monitorati nella Kit di automazione - GitHub Project
Le pietre miliari sono solo una guida e non una sequenza temporale impegnata
Le funzionalità o i bug potrebbero non essere disponibili in ogni fase cardine a causa di bug o funzionalità prioritari</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rilascio</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/</guid>
      <description>La pagina contiene collegamenti alla cronologia delle versioni per il Kit di automazione per Power Platform.
Leggi di più sul nostro Note sulle attività cardine di rilascio
Ogni versione denominerà un nome in codice univoco assegnato per rendere l&amp;rsquo;identificazione della release più memorabile. Per ulteriori informazioni sul processo di generazione dei nomi, leggere Denominazione dei rilasci.
2023 Pianificato gennaio 2023 - (Nifty-Emmy) 2022 2022 pianificato dicembre 2022 - (zelante-Antonelli) Rilasciato il 2022 luglio 2022 - (acuto-archimede)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Storia</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/office-hours/history/</guid>
      <description>Questa pagina include collegamenti alle sessioni passate e future dell&amp;rsquo;orario d&amp;rsquo;ufficio
2022 luglio 2022
ottobre 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Storie dei clienti</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/customer-stories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/customer-stories/</guid>
      <description>Introduzione Vuoi vedere come i clienti o i partner hanno utilizzato il Kit di automazione per Power Platform? Questa pagina farà riferimento alle storie e ai feedback dei clienti pubblici utilizzando il Kit di automazione per Power Platform.
Cineplex Per saperne di più sul Trasformazione digitale di Cineplex con Power Automate RPA guidata da citizen developer storia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tratti somatici</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/features/</guid>
      <description>Gestisci, governa e ridimensiona Ritorno sull&amp;rsquo;investimento ROI/SLA quasi in tempo reale per monitorare il valore Strumenti per tutti gli utenti Ciclo di vita dell&amp;rsquo;automazione end-end Governance Prevenzione della perdita di dati per PAD (Desktop Flows) Whitepaper su amministrazione e governance CoE dell&amp;rsquo;automazione Playbook sulla gestione di Power Automate per desktop Kit di automazione – Analisi di impatto PAD DLP Migrazione Gestisci, governa e ridimensiona Consenti alle organizzazioni di gestire, governare e scalare l&amp;rsquo;adozione della piattaforma di automazione in base alle best practice del settore</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione di gennaio 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/january-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/january-2023/</guid>
      <description>La versione di gennaio (nifty-emmy) del Kit di automazione per Power Platform è la quinta versione di anteprima pubblica. Questa versione dovrebbe includere il miglioramento dell&amp;rsquo;installazione Web e della funzionalità dei pacchetti di dati introdotti nelle versioni di novembre e dicembre.
Valutazione JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione di novembre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/november-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/november-2022/</guid>
      <description>La versione di novembre (sharp-archimedes) del Kit di automazione per Power Platform è la terza versione di anteprima pubblica. Questa versione include correzioni di bug e un focus sul miglioramento dell&amp;rsquo;esperienza di installazione della configurazione dei dati e sulla distribuzione del rilascio in GitHub tramite ALM Accelerator.
Il tuo browser non supporta l&amp;#39;elemento audio.Schermo interoValutazione JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione di ottobre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/october-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/october-2022/</guid>
      <description>La versione di ottobre (upbeat-dhawan) del Kit di automazione per Power Platform è la seconda versione di anteprima pubblica. Questa versione è un Solo documentazione e le risorse di rilascio rimangono invariate rispetto alla versione di settembre.
Inizia subito Prova Guida introduttiva o unisciti al nostro Orario d&amp;rsquo;ufficio
Versione precedente settembre 2022 (vibrante-Elion) Prossima versione luglio 2022 (Archimede acuto) Pietra miliare del progetto Kit di automazione - Ottobre 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione di settembre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/september-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/september-2022/</guid>
      <description>La versione di settembre (vibrant-elion) del Kit di automazione per Power Platform è la prima versione di anteprima pubblica.
Inizia subito Prova Guida introduttiva o unisciti al nostro Orario d&amp;rsquo;ufficio
Versione precedente Anteprime private private Prossima versione ottobre 2022 (ottimista-Dhawan) Note chiave Note chiave per la versione di settembre 2022:
Per i clienti che eseguono l&amp;rsquo;aggiornamento dalla versione di anteprima privata di aprile, il Aggiornamento anteprima privata includere note sui passaggi necessari per annullare la registrazione delle azioni plug-in non più richieste nella versione di anteprima pubblica di settembre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versione dicembre 2022</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/december-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/it/releases/december-2022/</guid>
      <description>Il rilascio di dicembre (zelante-antonelli) del Kit di automazione per Power Platform è la quarta versione pubblica in anteprima. Questa versione dovrebbe includere correzioni di bug regolari e un focus sul miglioramento della configurazione della soluzione e un&amp;rsquo;ulteriore integrazione con ALM Accelerator.
Valutazione JavaScript deve essere abilitato per visualizzare questo contenuto</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
