<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Features on Automation Kit for Power Platform</title>
    <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/</link>
    <description>Recent content in Features on Automation Kit for Power Platform</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>การจัดการวงจรชีวิตของแอปพลิเคชัน (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/alm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/alm/</guid>
      <description>หน้านี้แสดงภาพรวมของส่วนประกอบที่สามารถช่วยคุณในการใช้ ALM ด้วยชุดระบบอัตโนมัติสําหรับเวิร์กโฟลว์ Power Automate Desktop ที่รวมอยู่ใน โซลูชั่นPower Platform.
เบราว์เซอร์ของคุณไม่รองรับองค์ประกอบเสียงดูภาพขนาดใหญ่สรุป เมื่อมองไปที่ ALM สําหรับโซลูชันPower Platformที่มีส่วนประกอบ Power Automate บนเดสก์ท็อป
ตรวจสอบคุณลักษณะของไปป์ไลน์Power Platformสภาพแวดล้อมที่มีการจัดการเพื่อใช้ประโยชน์จากฟีเจอร์ในผลิตภัณฑ์ระดับองค์กรเพื่อจัดการและควบคุมโซลูชันภายในสภาพแวดล้อม หากจําเป็นให้ตรวจสอบ Microsoft Power Platform Build Tools for Azure DevOps, การดําเนินการ GitHub สําหรับไมโครซอฟท์ Power Platform หรือ Power Platform CLI เพื่อรวมและทําให้กระบวนการ ALM DevOps ของคุณเป็นไปโดยอัตโนมัติ พิจารณาใช้ปุ่ม ตัวเร่ง ALM สําหรับ Power Platform. ตัวเร่งความเร็ว ALM มีชุดเทมเพลต Azure DevOps ที่สร้างไว้ล่วงหน้าซึ่งทําให้งาน ALM Power Platform จํานวนมากเป็นแบบอัตโนมัติโดยใช้การกํากับดูแลการควบคุมแหล่งที่มาแบบรวม เรียนรู้จากพาวเวอร์แคท นอกจากนี้คุณยังสามารถอ่านเพิ่มเติมว่าเราในฐานะทีม Power CAT ใช้ตัวเร่งความเร็ว ALM เพื่อจัดส่งได้อย่างไร ชุดจ่ายไฟอัตโนมัติ CAT ALM.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>การจัดการวงจรชีวิตของแอปพลิเคชัน Power CAT (ALM)</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/alm/powercat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/alm/powercat/</guid>
      <description>ชุดระบบอัตโนมัติใช้ประโยชน์จาก ตัวเร่ง ALM เพื่อมอบฟังก์ชัน ALM สําหรับโซลูชันที่มี Power Automate Desktop
เบราว์เซอร์ของคุณไม่รองรับองค์ประกอบเสียงดูภาพขนาดใหญ่กระบวนการปรับใช้ GitHub คล้ายกับกระบวนการรีลีสที่ใช้สําหรับชุดอุปกรณ์ที่มีการจัดการ Power CAT อื่นๆ ชุดระบบอัตโนมัติสําหรับ Power Platform ใช้ตัวเร่งความเร็ว ALM เพื่อปรับใช้รีลีสกับรุ่น GitHub สาธารณะของเรา
กระบวนการภายในของเรามีสภาพแวดล้อมPower Platformสําหรับการพัฒนาการทดสอบและการผลิต เมื่อเราพร้อมสําหรับการเปิดตัวแพ็คเกจ GitHub Actions แบบบูรณาการของเราโซลูชันการปรับใช้ที่มีการจัดการและไม่มีการจัดการพร้อมกับบันทึกประจํารุ่นโดยอัตโนมัติสําหรับการเปิดตัว GitHub Draft
เมื่อแบบร่างพร้อมแล้วเราสามารถเผยแพร่เวอร์ชันใหม่หรือโปรแกรมแก้ไขด่วนได้ตามต้องการ
สิ่งนี้มีความหมายต่อคุณอย่างไร ตอนนี้เรามีระบบอัตโนมัตินี้แล้วการเปิดตัว ALM อัตโนมัติมีประโยชน์ดังต่อไปนี้สําหรับคุณ:
การมองเห็นซอร์สโค้ดที่ใช้โค้ดน้อยทั้งหมดที่ประกอบขึ้นเป็นชุดระบบอัตโนมัติเพื่อให้คุณสามารถตรวจสอบวิธีที่เราสร้างชุดอุปกรณ์ได้
กระบวนการทํางานอัตโนมัติที่คล่องตัวซึ่งสามารถตอบสนองต่อข้อบกพร่องหรือปัญหาได้อย่างรวดเร็ว และให้โปรแกรมแก้ไขด่วนหากจําเป็น
การรวบรวมบั๊กและคุณลักษณะทั้งหมดที่รวมอยู่ในรีลีสโดยอัตโนมัติ
เรารวม Power Apps, Power Automate, Dataverse และ Power Automate Desktop เป็นส่วนหนึ่งของกระบวนการ ALM ของเราสําหรับการรวมอย่างต่อเนื่อง / การปรับใช้อย่างต่อเนื่องของเรา
แผนงาน คุณสามารถตรวจสอบรายการค้างที่เกี่ยวข้องกับ ALM แบบเปิดของเราได้ใน การลงทะเบียนปัญหา GitHub
โดยรวมแล้วเราสร้างจากคุณลักษณะของผลิตภัณฑ์ Power Platform และ Microsoft DevOps ที่มีอยู่ร่วมกัน ALM Accelerator ชุดค่าผสมนี้ช่วยให้เราสามารถมุ่งเน้นไปที่ส่วนขยายเฉพาะที่ช่วยในการ hyperautomtion</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>กำหนดการ</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/scheduler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/scheduler/</guid>
      <description>แนะ นำ การตอบสนอง แนะ นำ Automation Kit Scheduler ช่วยให้สามารถดูกําหนดการของโฟลว์ระบบคลาวด์ Power Automate ที่เกิดซ้ําภายในโซลูชันที่มีการเรียกไปยังโฟลว์ Power Automate Desktop
คุณลักษณะนี้ได้รับการแนะนําให้เป็นส่วนหนึ่งของ กุมภาพันธ์ 2023รุ่นต่อมาจะยังคงปรับปรุงและขยายฟังก์ชันการทํางานของตัวจัดกําหนดการ
คุณสมบัติที่สําคัญของตัวจัดกําหนดการคือ:
ความสามารถในการดูกําหนดการของโฟลว์ระบบคลาวด์ที่เกิดซ้ํา ดูกําหนดการตามมุมมองวัน สัปดาห์ เดือน และกําหนดการ ดูสถานะของโฟลว์ที่กําหนดเวลาไว้ (สําเร็จ ล้มเหลว หรือ กําหนดเวลา) ดูระยะเวลาของการเรียกใช้ Cloud Flow ดูรายละเอียดข้อผิดพลาดใด ๆ การตอบสนอง ต้องเปิดใช้งานจาวาสคริปต์เพื่อดูเนื้อหานี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ชุดข้อมูล</title>
      <link>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/datapacks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://microsoft.github.io/powercat-automation-kit/th/features/datapacks/</guid>
      <description>แนะ นำ แผนงาน ผลตอบแทนจากการลงทุน ทางออกหลัก เริ่มต้นใช้งาน การตอบสนอง แนะ นำ ชุดข้อมูลคือชุดข้อมูลที่บรรจุไว้ล่วงหน้าซึ่งสามารถติดตั้งลงใน Automation Kit ที่ติดตั้งไว้เพื่อเร่งการใช้งานของคุณ
แนะนําเป็นส่วนหนึ่งของ พฤศจิกายน 2022Datapacks ช่วยให้คุณสามารถเลือกนําเข้าข้อมูลตัวอย่างได้
ชุดข้อมูลผลตอบแทนจากการลงทุน (ROI) ช่วยให้คุณสามารถแสดงให้เห็นถึงการวางแผนการวัดแสงและการตรวจสอบผลตอบแทนจากการลงทุนอย่างรวดเร็วผ่านแดชบอร์ด Power BI ของ Automation Kit คุณสามารถโหลดชุดข้อมูลแรกของคุณโดยใช้ปุ่ม เริ่มต้นใช้งาน ส่วนด้านล่าง
การทํางานล่วงเวลาเราจะเพิ่มชุดข้อมูลอื่น ๆ ลงในงานในมือเพื่อจัดลําดับความสําคัญและจัดทําเอกสารวิธีที่คุณสามารถทํางานร่วมกันในการเผยแพร่ชุดข้อมูลไปยังชุมชน
แผนงาน ในเหตุการณ์สําคัญในอนาคตเราจะพยายามปรับปรุง datapacks โดยการรวมไว้เป็นส่วนหนึ่งของกระบวนการติดตั้งอัตโนมัติของ Automation Kit
ความสามารถในการรวม Data Packs เป็นส่วนหนึ่งของการติดตั้งจะช่วยให้สามารถติดตั้งบนเว็บแทนกระบวนการติดตั้งบรรทัดคําสั่งสําหรับรุ่นนี้
ผลตอบแทนจากการลงทุน ทางออกหลัก ชุดข้อมูลโซลูชันหลัก Return on Investment (ROI) ประกอบด้วยโครงการระบบอัตโนมัติ เครื่องจักร และตัวอย่างการวัดและส่งข้อมูลทางไกลของ Power Automate Desktop เพื่อให้คุณสามารถรับมือกับกระบวนการตั้งแต่ต้นจนจบ
เริ่มต้นใช้งาน เมื่อต้องการเริ่มต้นใช้งานชุดข้อมูลนี้
ติดตั้งชุดครีเอเตอร์จาก แหล่งที่มาของแอป หรือผ่านทาง เรียนรู้คู่มือการตั้งค่า
ติดตั้งเวอร์ชันล่าสุดของ Automation Kit Main จาก https://github.com/microsoft/powercat-automation-kit/releases ใช้ เรียนรู้คู่มือการตั้งค่า</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
